[{"qid": "dilemma_knowledge_zh_0", "question": "星际歪传这部作品参考了哪些其他作品、传统或理论？", "answer": [{"id": "Q59534", "label": "人猿星球"}, {"id": "Q189505", "label": "大白鲨"}, {"id": "Q103569", "label": "异形"}], "options": ["欧洲外来入侵物种数据库", "人猿星球, 大白鲨, 异形", "综述文章", "Alibert的规范语法"], "target_options": "人猿星球, 大白鲨, 异形", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1", "dilemma_ua_zh_1"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1", "question": "子弹列车这部作品参考了哪些其他作品、传统或理论？", "answer": [{"id": "Q16251905", "label": "汤玛士小火车系列"}], "options": ["角川学园小说大赏", "散曲", "非线性游戏玩法", "汤玛士小火车系列"], "target_options": "汤玛士小火车系列", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2", "dilemma_ua_zh_2"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2", "question": "魁是谁这部作品参考了哪些其他作品、传统或理论？", "answer": [{"id": "Q3198", "label": "光子"}], "options": ["植物名称作者", "光子", "南湖集", "天子门水库"], "target_options": "光子", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3", "dilemma_ua_zh_3"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3", "question": "铁皮鼓这部作品参考了哪些其他作品、传统或理论？", "answer": [{"id": "Q178819", "label": "约拿书"}, {"id": "Q951198", "label": "亲和力"}, {"id": "Q48244", "label": "我的奋斗"}], "options": ["天津城建大学", "特鲁顿规则", "约拿书, 亲和力, 我的奋斗", "Almagesto"], "target_options": "约拿书, 亲和力, 我的奋斗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_4", "dilemma_ua_zh_4"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_4", "question": "回到未来III这部作品参考了哪些其他作品、传统或理论？", "answer": [{"id": "Q76479", "label": "荒野大镖客"}], "options": ["莫杜莱尔行动", "荒野大镖客", "系谱学", "批判"], "target_options": "荒野大镖客", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_5", "dilemma_ua_zh_5"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_5", "question": "约瑟巴·扎尔杜亚的惯用脚是什么？", "answer": [{"id": "Q1843233", "label": "惯用右脚"}], "options": ["惯用左脚", "希尔布罗塔", "两手同利", "惯用右脚"], "target_options": "惯用右脚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_6", "dilemma_ua_zh_6"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_6", "question": "伊克尔·贝戈尼亚的惯用脚是什么？", "answer": [{"id": "Q1843233", "label": "惯用右脚"}], "options": ["两手同利", "惯用右脚", "兵团一七〇团", "惯用左脚"], "target_options": "惯用右脚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_7", "dilemma_ua_zh_7"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_7", "question": "乔恩·安德尔·加里多的惯用脚是什么？", "answer": [{"id": "Q1843233", "label": "惯用右脚"}], "options": ["惯用左脚", "惯用右脚", "两手同利", "镜湖医院"], "target_options": "惯用右脚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_8", "dilemma_ua_zh_8"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_8", "question": "乌奈·马雷罗的惯用脚是什么？", "answer": [{"id": "Q1843233", "label": "惯用右脚"}], "options": ["非洲魔术", "惯用左脚", "惯用右脚", "两手同利"], "target_options": "惯用右脚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_9", "dilemma_ua_zh_9"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_9", "question": "Ahwak在哪里录制的？", "answer": [{"id": "Q209651", "label": "阿比路录音室"}], "options": ["企鹅号辅助巡洋舰", "阿比路录音室", "三叉戟工作室", "奥林匹克录音室"], "target_options": "阿比路录音室", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_15", "dilemma_ua_zh_15"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_10", "question": "雪之女王在哪里录制的？", "answer": [{"id": "Q2569877", "label": "瓦萨莱马"}, {"id": "Q3044100", "label": "维姆西"}, {"id": "Q1770", "label": "塔林"}], "options": ["厄鲁", "桑加斯特", "瓦萨莱马, 维姆西, 塔林", "金融业"], "target_options": "瓦萨莱马, 维姆西, 塔林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_16", "dilemma_ua_zh_16"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_11", "question": "海盗宝藏的秘密在哪里录制的？", "answer": [{"id": "Q922", "label": "布拉奇岛"}], "options": ["布拉奇岛", "冲永良部岛", "Category:土耳其城市", "宝岛 (鹿儿岛县)"], "target_options": "布拉奇岛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_17", "dilemma_ua_zh_17"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_12", "question": "在日向坂见面吧在哪里录制的？", "answer": [{"id": "Q11524436", "label": "日本媒体城"}], "options": ["特维尔亲王", "日本媒体城", "Xbox娱乐工作室", "CBS电视城"], "target_options": "日本媒体城", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_18", "dilemma_ua_zh_18"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_13", "question": "原声音乐在哪里录制的？", "answer": [{"id": "Q5508288", "label": "富勒顿学院"}], "options": ["富勒顿学院", "樱花桂冠", "加登城社区大学", "拉森社区学院"], "target_options": "富勒顿学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_19", "dilemma_ua_zh_19"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_14", "question": "美女与野兽这首音乐的拍速标记是什么？", "answer": [{"id": "Q2499193", "label": "行板"}], "options": ["吉他独奏", "行板", "哈勒斯图亚太阳天文台", "蓝色音符"], "target_options": "行板", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_20", "dilemma_ua_zh_20"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_15", "question": "We No Speak Americano这首音乐的拍速标记是什么？", "answer": [{"id": "Q249261", "label": "二二拍子"}], "options": ["三拍子", "风云三号C星", "二二拍子", "二和四拍子"], "target_options": "二二拍子", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_21", "dilemma_ua_zh_21"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_16", "question": "黑绵羊咩咩叫这首音乐的拍速标记是什么？", "answer": [{"id": "Q3736203", "label": "中庸的"}], "options": ["中庸的", "奥洛普", "雅加达省长", "泛音"], "target_options": "中庸的", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_22", "dilemma_ua_zh_22"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_17", "question": "MuLinux使用了哪些许可协议？", "answer": [{"id": "Q7603", "label": "GNU通用公共许可证"}], "options": ["德国的持枪证", "GNU通用公共许可证", "关于希望", "免费软体"], "target_options": "GNU通用公共许可证", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_23", "dilemma_ua_zh_23"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_18", "question": "KDE教育计划使用了哪些许可协议？", "answer": [{"id": "Q7603", "label": "GNU通用公共许可证"}], "options": ["雉堞许可证", "GNU通用公共许可证", "联邦武器执照", "西格尼斯奖"], "target_options": "GNU通用公共许可证", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_24", "dilemma_ua_zh_24"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_19", "question": "GNU使用了哪些许可协议？", "answer": [{"id": "Q192897", "label": "GNU宽通用公共许可证"}, {"id": "Q1131681", "label": "GNU Affero通用公共许可证"}, {"id": "Q7603", "label": "GNU通用公共许可证"}], "options": ["中华人民共和国电信设备进网许可制度", "GNU宽通用公共许可证, GNU Affero通用公共许可证, GNU通用公共许可证", "勒克瑙－坎普尔市郊铁路", "FIA超级驾驶执照"], "target_options": "GNU宽通用公共许可证, GNU Affero通用公共许可证, GNU通用公共许可证", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_25", "dilemma_ua_zh_25"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_20", "question": "Apache Hadoop使用了哪些许可协议？", "answer": [{"id": "Q13785927", "label": "Apache许可证2.0版"}, {"id": "Q7603", "label": "GNU通用公共许可证"}], "options": ["ICP备案", "Apache许可证2.0版, GNU通用公共许可证", "创用CC姓名标示-相同方式分享", "42"], "target_options": "Apache许可证2.0版, GNU通用公共许可证", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_26", "dilemma_ua_zh_26"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_21", "question": "Slackware使用了哪些许可协议？", "answer": [{"id": "Q7603", "label": "GNU通用公共许可证"}], "options": ["巴列维伊朗", "ICP备案", "GNU通用公共许可证", "雉堞许可证"], "target_options": "GNU通用公共许可证", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_27", "dilemma_ua_zh_27"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_22", "question": "永远别改变有多少季？", "answer": [{"id": "Q169054", "label": "豪斯医生 (第四季)"}], "options": ["闪电侠1", "格罗兹尼", "地球异世界第一季", "豪斯医生 (第四季)"], "target_options": "豪斯医生 (第四季)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_28", "dilemma_ua_zh_28"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_23", "question": "需要知道有多少季？", "answer": [{"id": "Q166017", "label": "医神 (第二季)"}], "options": ["好汉两个半 (第五季)", "宗谷郡", "矽谷群英第二季", "医神 (第二季)"], "target_options": "医神 (第二季)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_29", "dilemma_ua_zh_29"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_24", "question": "死亡有阴影有多少季？", "answer": [{"id": "Q38374", "label": "恶搞之家 第一季"}], "options": ["孤独的美食家 第八季", "恶搞之家 第一季", "1985年电影", "人在江湖 (第六季)"], "target_options": "恶搞之家 第一季", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_30", "dilemma_ua_zh_30"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_25", "question": "人皆有死有多少季？", "answer": [{"id": "Q169203", "label": "医神"}], "options": ["Gossip Girl (第六季)", "伊兰山谷", "医神", "法律与秩序：特殊受害者"], "target_options": "医神", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_31", "dilemma_ua_zh_31"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_26", "question": "故事三则有多少季？", "answer": [{"id": "Q166042", "label": "医神 (第一季)"}], "options": ["第11季，2021", "少年谢尔顿 (第四季)", "医神 (第一季)", "里窝那"], "target_options": "医神 (第一季)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_32", "dilemma_ua_zh_32"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_27", "question": "基斯堡属于哪个历史郡？", "answer": [{"id": "Q163", "label": "约克郡"}], "options": ["约克郡", "威克洛郡", "波万茨基", "布雷克诺郡"], "target_options": "约克郡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_33", "dilemma_ua_zh_33"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_28", "question": "克鲁西布剧院属于哪个历史郡？", "answer": [{"id": "Q163", "label": "约克郡"}], "options": ["戈尔韦郡", "约克郡", "利默里克郡", "日本国道469号"], "target_options": "约克郡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_34", "dilemma_ua_zh_34"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_29", "question": "城市广场属于哪个历史郡？", "answer": [{"id": "Q163", "label": "约克郡"}], "options": ["758", "约克郡", "比特郡", "弗马纳郡"], "target_options": "约克郡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_35", "dilemma_ua_zh_35"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_30", "question": "费利比北联属于哪个历史郡？", "answer": [{"id": "Q163", "label": "约克郡"}], "options": ["什韦措夫M-25发动机", "阿马郡", "卡文郡", "约克郡"], "target_options": "约克郡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_36", "dilemma_ua_zh_36"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_31", "question": "埃伯拉肯属于哪个历史郡？", "answer": [{"id": "Q163", "label": "约克郡"}], "options": ["多尼戈尔郡", "邓莱里-拉斯当郡", "约克郡", "“猎迷”反潜巡逻机"], "target_options": "约克郡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_37", "dilemma_ua_zh_37"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_32", "question": "转座子的要求是什么？", "answer": [{"id": "Q410629", "label": "转座酶"}], "options": ["乙醛酸还原酶", "钙调磷酸酶", "转座酶", "一级方程式出示红旗的赛事列表"], "target_options": "转座酶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_38", "dilemma_ua_zh_38"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_33", "question": "世界人权宣言的要求是什么？", "answer": [{"id": "Q8458", "label": "人权"}], "options": ["欧盟经济活动分类（NACE）", "西班牙空军编制", "人权", "奥胡斯公约"], "target_options": "人权", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_39", "dilemma_ua_zh_39"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_34", "question": "安德略·萧普提斯基是由什么原因导致的死亡？", "answer": [{"id": "Q2840", "label": "流行性感冒"}], "options": ["流行性感冒", "强迫行为", "腰斩", "帕利卡拉奈"], "target_options": "流行性感冒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_40", "dilemma_ua_zh_40"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_35", "question": "特鲁·博德曼是由什么原因导致的死亡？", "answer": [{"id": "Q178275", "label": "1918年流感大流行"}, {"id": "Q2840", "label": "流行性感冒"}], "options": ["1918年流感大流行, 流行性感冒", "听觉障碍", "第一次斯库塔里战争", "位置性窒息"], "target_options": "1918年流感大流行, 流行性感冒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_41", "dilemma_ua_zh_41"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_36", "question": "亨利·B·沃尔索是由什么原因导致的死亡？", "answer": [{"id": "Q2840", "label": "流行性感冒"}], "options": ["流行性感冒", "格雷戈尔", "黄河石林百公里越野赛事故", "触电"], "target_options": "流行性感冒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_42", "dilemma_ua_zh_42"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_37", "question": "休伯特·帕里是由什么原因导致的死亡？", "answer": [{"id": "Q2840", "label": "流行性感冒"}, {"id": "Q178275", "label": "1918年流感大流行"}], "options": ["流行性感冒, 1918年流感大流行", "睡债", "英式车裂", "布拉格夸美纽斯大学"], "target_options": "流行性感冒, 1918年流感大流行", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_43", "dilemma_ua_zh_43"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_38", "question": "弗朗西斯·威拉德是由什么原因导致的死亡？", "answer": [{"id": "Q2840", "label": "流行性感冒"}], "options": ["流行性感冒", "强迫行为", "火车站站长", "挤伤"], "target_options": "流行性感冒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_44", "dilemma_ua_zh_44"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_39", "question": "哪些作品是由白鲸记衍生而来的？", "answer": [{"id": "Q3317713", "label": "白鲸记 (2011年迷你剧)"}, {"id": "Q3794896", "label": "海兽"}, {"id": "Q512137", "label": "白鲸记"}], "options": ["白鲸记 (2011年迷你剧), 海兽, 白鲸记", "所罗门国王的宝藏", "惊天大逃杀", "峰风级驱逐舰"], "target_options": "白鲸记 (2011年迷你剧), 海兽, 白鲸记", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_45", "dilemma_ua_zh_45"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_40", "question": "哪些作品是由飘衍生而来的？", "answer": [{"id": "Q2875", "label": "乱世佳人"}], "options": ["亚湖水库", "乱世佳人", "安娜·卡拉曼佐夫", "橘子"], "target_options": "乱世佳人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_46", "dilemma_ua_zh_46"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_41", "question": "哪些作品是由假面骑士OOO衍生而来的？", "answer": [{"id": "Q135234", "label": "假面骑士×假面骑士 Fourze & OOO MOVIE大战 MEGA MAX"}, {"id": "Q135236", "label": "OOO·电王·All Riders Let's Go Kamen Riders"}, {"id": "Q135259", "label": "剧场版 假面骑士OOO WONDERFUL 将军与21枚核心硬币"}], "options": ["假面骑士×假面骑士 Fourze & OOO MOVIE大战 MEGA MAX, OOO·电王·All Riders Let's Go Kamen Riders, 剧场版 假面骑士OOO WONDERFUL 将军与21枚核心硬币", "伊拉米行动", "喜迎春", "生死交锋"], "target_options": "假面骑士×假面骑士 Fourze & OOO MOVIE大战 MEGA MAX, OOO·电王·All Riders Let's Go Kamen Riders, 剧场版 假面骑士OOO WONDERFUL 将军与21枚核心硬币", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_47", "dilemma_ua_zh_47"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_42", "question": "哪些作品是由鬼磨坊衍生而来的？", "answer": [{"id": "Q122652", "label": "鬼磨坊"}], "options": ["老千计状元才", "印地安震教会", "魔王 (1996年法德合作电影)", "鬼磨坊"], "target_options": "鬼磨坊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_48", "dilemma_ua_zh_48"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_43", "question": "哪些作品是由后记语言衍生而来的？", "answer": [{"id": "Q1047541", "label": "封装的后记语言"}, {"id": "Q42332", "label": "可移植文档格式"}], "options": ["联合图像专家小组2000", "封装的后记语言, 可移植文档格式", "瓦尔登湖", "JPEG XL"], "target_options": "封装的后记语言, 可移植文档格式", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_49", "dilemma_ua_zh_49"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_44", "question": "中世纪音乐涵盖了哪些历史时期？", "answer": [{"id": "Q12554", "label": "中世纪"}], "options": ["中世纪", "尼泊尔统一", "桑腾编年史", "红色恐怖"], "target_options": "中世纪", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_50", "dilemma_ua_zh_50"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_45", "question": "皮特里埃及考古博物馆涵盖了哪些历史时期？", "answer": [{"id": "Q11768", "label": "古埃及"}], "options": ["平成", "马库束特人", "奈良时代", "古埃及"], "target_options": "古埃及", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_51", "dilemma_ua_zh_51"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_46", "question": "谁是水彩巴西的分镜师？", "answer": [{"id": "Q3517047", "label": "特德·西尔斯"}, {"id": "Q231082", "label": "玛丽·布莱尔"}, {"id": "Q2363484", "label": "李·布莱尔"}], "options": ["特德·西尔斯, 玛丽·布莱尔, 李·布莱尔", "拉里·桑格", "Wikipedia:特色话题", "法布里齐奥·多纳托"], "target_options": "特德·西尔斯, 玛丽·布莱尔, 李·布莱尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_52", "dilemma_ua_zh_52"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_47", "question": "谁是EDEN'S ZERO的分镜师？", "answer": [{"id": "Q471137", "label": "真岛浩"}], "options": ["普皮恩努斯", "美拉德自动机", "真岛浩", "委拉斯开兹"], "target_options": "真岛浩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_53", "dilemma_ua_zh_53"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_48", "question": "谁是史酷比：僵尸岛历险记的分镜师？", "answer": [{"id": "Q3019163", "label": "戴维斯·多伊"}], "options": ["乌克兰第六届最高拉达", "戴维斯·多伊", "柏拉图", "亚历山大·塞维鲁"], "target_options": "戴维斯·多伊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_54", "dilemma_ua_zh_54"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_49", "question": "谁是南方之歌的分镜师？", "answer": [{"id": "Q321790", "label": "比尔·皮特"}, {"id": "Q378620", "label": "拉尔夫·赖特"}], "options": ["比尔·皮特, 拉尔夫·赖特", "芒果服饰", "差利·卓别灵", "乔治·沃克·布什"], "target_options": "比尔·皮特, 拉尔夫·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_55", "dilemma_ua_zh_55"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_50", "question": "谁是钢铁人2的分镜师？", "answer": [{"id": "Q347111", "label": "格恩迪·塔塔科夫斯基"}], "options": ["加利福尼亚州际38号公路", "格恩迪·塔塔科夫斯基", "马克西米努斯·色雷克斯", "戈尔迪安一世"], "target_options": "格恩迪·塔塔科夫斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_56", "dilemma_ua_zh_56"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_51", "question": "谁穿著兽装？", "answer": [{"id": "Q599853", "label": "兽迷"}], "options": ["弗朗西斯科·戈雅", "杜贾尔村屠杀", "兽迷", "尼古拉·萨科齐"], "target_options": "兽迷", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_57", "dilemma_ua_zh_57"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_52", "question": "谁穿著平安装束？", "answer": [{"id": "Q11482408", "label": "平安贵族"}], "options": ["亚历山大·德·肖蒙", "玛格达莱娜·姆罗奇凯维奇", "音响", "平安贵族"], "target_options": "平安贵族", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_58", "dilemma_ua_zh_58"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_53", "question": "谁穿著告罗士打公爵夫人比哲特的婚纱？", "answer": [{"id": "Q241584", "label": "告罗士打公爵夫人比哲特"}], "options": ["MBC FM", "让-菲利普·拉莫", "卡洛斯·罗梅罗", "告罗士打公爵夫人比哲特"], "target_options": "告罗士打公爵夫人比哲特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_59", "dilemma_ua_zh_59"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_54", "question": "谁穿著绒帽？", "answer": [{"id": "Q19546", "label": "教宗"}], "options": ["巴克·罗杰斯", "大卫·鲍伊", "努阿·塔库亚瓦", "教宗"], "target_options": "教宗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_60", "dilemma_ua_zh_60"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_55", "question": "谁穿著蝙蝠侠的腰带装备？", "answer": [{"id": "Q2695156", "label": "蝙蝠侠"}], "options": ["吉尔·斯科特", "蝙蝠侠", "奥博朗热", "威廉·巴特拉姆"], "target_options": "蝙蝠侠", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_61", "dilemma_ua_zh_61"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_56", "question": "挪威女子超级联赛的赛季是在哪个月份或季开始的？", "answer": [{"id": "Q110", "label": "3月"}], "options": ["闪瓦鲁月", "政治传播", "3月", "Baishakh"], "target_options": "3月", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_62", "dilemma_ua_zh_62"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_57", "question": "布拉班特之箭自行车赛的赛季是在哪个月份或季开始的？", "answer": [{"id": "Q118", "label": "4月"}], "options": ["哇梭月", "4月", "亚达月", "北岸"], "target_options": "4月", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_63", "dilemma_ua_zh_63"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_58", "question": "维多利亚州国家超级联赛的赛季是在哪个月份或季开始的？", "answer": [{"id": "Q109", "label": "2月"}], "options": ["2月", "提防小手", "丙午", "八月"], "target_options": "2月", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_64", "dilemma_ua_zh_64"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_59", "question": "塞浦路斯女足杯的赛季是在哪个月份或季开始的？", "answer": [{"id": "Q109", "label": "2月"}], "options": ["8月", "结婚进行曲", "2月", "阿班月"], "target_options": "2月", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_65", "dilemma_ua_zh_65"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_60", "question": "青少年戴维斯杯和青少年联合会杯的赛季是在哪个月份或季开始的？", "answer": [{"id": "Q110", "label": "3月"}], "options": ["康德拉季耶夫勋章", "六月", "3月", "十二月"], "target_options": "3月", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_66", "dilemma_ua_zh_66"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_61", "question": "Gambit (Scheme实现)的类型推断系统是什么？", "answer": [{"id": "Q991202", "label": "强型别"}, {"id": "Q1268978", "label": "动态类型"}, {"id": "Q6495507", "label": "潜在类型"}], "options": ["凯撒和克娄巴特拉", "强型别, 动态类型, 潜在类型", "定型环境", "Hindley–Milner类型系统"], "target_options": "强型别, 动态类型, 潜在类型", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_67", "dilemma_ua_zh_67"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_62", "question": "Turbo prolog的类型推断系统是什么？", "answer": [{"id": "Q586459", "label": "类型推论"}, {"id": "Q991202", "label": "强型别"}, {"id": "Q1940914", "label": "静态类型"}], "options": ["类型推论, 强型别, 静态类型", "科技传播学", "Hindley–Milner类型系统", "定型环境"], "target_options": "类型推论, 强型别, 静态类型", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_68", "dilemma_ua_zh_68"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_63", "question": "ACL2的类型推断系统是什么？", "answer": [{"id": "Q1268978", "label": "动态类型"}], "options": ["Hindley–Milner类型系统", "定型环境", "动态类型", "马塞诺大学"], "target_options": "动态类型", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_69", "dilemma_ua_zh_69"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_64", "question": "VHDL的类型推断系统是什么？", "answer": [{"id": "Q991202", "label": "强型别"}], "options": ["Hindley–Milner类型系统", "强型别", "定型环境", "莱贝丁"], "target_options": "强型别", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_70", "dilemma_ua_zh_70"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_65", "question": "Chicken的类型推断系统是什么？", "answer": [{"id": "Q991202", "label": "强型别"}, {"id": "Q1268978", "label": "动态类型"}, {"id": "Q6495507", "label": "潜在类型"}], "options": ["加尔代纳博物馆", "定型环境", "Hindley–Milner类型系统", "强型别, 动态类型, 潜在类型"], "target_options": "强型别, 动态类型, 潜在类型", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_71", "dilemma_ua_zh_71"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_66", "question": "阿尔多·阿格罗皮曾任哪支体育队的教练？", "answer": [{"id": "Q1120838", "label": "科莫足球俱乐部"}, {"id": "Q289613", "label": "比萨足球俱乐部"}, {"id": "Q6630", "label": "阿斯科利足球俱乐部"}], "options": ["科莫足球俱乐部, 比萨足球俱乐部, 阿斯科利足球俱乐部", "中华全国体育总会", "日本举重协会", "河谷慈父修道院"], "target_options": "科莫足球俱乐部, 比萨足球俱乐部, 阿斯科利足球俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_72", "dilemma_ua_zh_72"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_67", "question": "卡洛·安切洛蒂曾任哪支体育队的教练？", "answer": [{"id": "Q1543", "label": "AC米兰"}, {"id": "Q15789", "label": "拜仁慕尼黑足球俱乐部"}, {"id": "Q9616", "label": "切尔西足球俱乐部"}], "options": ["丘利沙伊克 (亚利桑那州)", "欧洲篮球联赛联盟", "国际单项运动总会联合会", "AC米兰, 拜仁慕尼黑足球俱乐部, 切尔西足球俱乐部"], "target_options": "AC米兰, 拜仁慕尼黑足球俱乐部, 切尔西足球俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_73", "dilemma_ua_zh_73"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_68", "question": "赫柯托·普里切里曾任哪支体育队的教练？", "answer": [{"id": "Q1543", "label": "AC米兰"}], "options": ["纽约路跑者", "瓦兰吉卫队", "枪械技巧学院", "AC米兰"], "target_options": "AC米兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_74", "dilemma_ua_zh_74"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_69", "question": "基斯坦奴·卢卡利尼曾任哪支体育队的教练？", "answer": [{"id": "Q2693", "label": "帕尔马足球俱乐部"}], "options": ["帕尔马足球俱乐部", "中国柔道协会", "晨星", "哈希岩达联盟"], "target_options": "帕尔马足球俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_75", "dilemma_ua_zh_75"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_70", "question": "法比奥·卡纳瓦罗曾任哪支体育队的教练？", "answer": [{"id": "Q2798", "label": "乌迪内斯足球俱乐部"}], "options": ["史卓加斯特足球会", "中国健身气功协会", "乌迪内斯足球俱乐部", "全日本围棋联合会"], "target_options": "乌迪内斯足球俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_76", "dilemma_ua_zh_76"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_71", "question": "米哈伊尔的衍生父名或母名是什么？", "answer": [{"id": "Q66622087", "label": "米哈伊洛维奇"}], "options": ["尼尔森 (姓氏)", "维尼尔森", "米哈伊洛维奇", "平壤国际机场"], "target_options": "米哈伊洛维奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_77", "dilemma_ua_zh_77"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_72", "question": "尼尔斯的衍生父名或母名是什么？", "answer": [{"id": "Q15829860", "label": "尼尔森"}], "options": ["奥利森", "尼尔森", "古德蒙德多蒂尔", "荷兰"], "target_options": "尼尔森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_78", "dilemma_ua_zh_78"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_73", "question": "鲍里斯的衍生父名或母名是什么？", "answer": [{"id": "Q111677913", "label": "鲍里索维奇"}, {"id": "Q113537675", "label": "鲍里索夫娜"}], "options": ["克顿道", "鲍里索维奇, 鲍里索夫娜", "汉尼森", "米科尔森"], "target_options": "鲍里索维奇, 鲍里索夫娜", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_79", "dilemma_ua_zh_79"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_74", "question": "帕勒的衍生父名或母名是什么？", "answer": [{"id": "Q30299633", "label": "帕里森"}], "options": ["帕里森", "雅各布", "运输及物流局局长政治助理", "尼尔森 (姓氏)"], "target_options": "帕里森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_80", "dilemma_ua_zh_80"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_75", "question": "弗拉基米尔的衍生父名或母名是什么？", "answer": [{"id": "Q27670878", "label": "弗拉基米罗维奇"}], "options": ["弗拉基米罗维奇", "马格努森", "布拉斯奎兹", "8月3日"], "target_options": "弗拉基米罗维奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_81", "dilemma_ua_zh_81"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_76", "question": "斯洛伐克语具有什么语义格？", "answer": [{"id": "Q145599", "label": "与格"}, {"id": "Q202142", "label": "方位格"}, {"id": "Q131105", "label": "主格"}], "options": ["与格, 方位格, 主格", "婆罗门佛塔", "手段格", "不及物格"], "target_options": "与格, 方位格, 主格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_82", "dilemma_ua_zh_82"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_77", "question": "罗马尼亚语具有什么语义格？", "answer": [{"id": "Q131105", "label": "主格"}, {"id": "Q145599", "label": "与格"}, {"id": "Q185077", "label": "呼格"}], "options": ["离格", "主格, 与格, 呼格", "高", "及物格"], "target_options": "主格, 与格, 呼格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_83", "dilemma_ua_zh_83"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_78", "question": "赫梯语具有什么语义格？", "answer": [{"id": "Q131105", "label": "主格"}, {"id": "Q156986", "label": "离格"}, {"id": "Q202142", "label": "方位格"}], "options": ["千叶县道1号市川松户线", "主格, 离格, 方位格", "状语格", "协同格"], "target_options": "主格, 离格, 方位格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_84", "dilemma_ua_zh_84"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_79", "question": "曼西语具有什么语义格？", "answer": [{"id": "Q202142", "label": "方位格"}, {"id": "Q156986", "label": "离格"}, {"id": "Q950170", "label": "变格"}], "options": ["三重县道687号治田山出线", "避格", "欠格", "方位格, 离格, 变格"], "target_options": "方位格, 离格, 变格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_85", "dilemma_ua_zh_85"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_80", "question": "锡尔赫特语具有什么语义格？", "answer": [{"id": "Q202142", "label": "方位格"}, {"id": "Q1233197", "label": "间接格"}, {"id": "Q131105", "label": "主格"}], "options": ["状语格", "科室主管", "方位格, 间接格, 主格", "在上格"], "target_options": "方位格, 间接格, 主格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_86", "dilemma_ua_zh_86"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_81", "question": "一九八四首播在哪个电视台？", "answer": [{"id": "Q9531", "label": "英国广播公司"}], "options": ["公鸡旗", "英国广播公司", "调频广播988号电台", "希腊广播电视第一台"], "target_options": "英国广播公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_87", "dilemma_ua_zh_87"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_82", "question": "生化女战士首播在哪个电视台？", "answer": [{"id": "Q13974", "label": "全国广播公司"}], "options": ["Vernoica广播电台", "后迪斯可", "法国电视三台新阿基坦大区频道", "全国广播公司"], "target_options": "全国广播公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_88", "dilemma_ua_zh_88"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_83", "question": "印度之路首播在哪个电视台？", "answer": [{"id": "Q3587", "label": "环球电视网"}], "options": ["独立电视台", "大馆市立综合医院", "环球电视网", "第五频道"], "target_options": "环球电视网", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_89", "dilemma_ua_zh_89"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_84", "question": "五位(还嫌少)博士重启首播在哪个电视台？", "answer": [{"id": "Q9531", "label": "英国广播公司"}], "options": ["TEA FM", "英国广播公司", "KGUM-FM", "中华人民共和国兵役法 (2021年)"], "target_options": "英国广播公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_90", "dilemma_ua_zh_90"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_85", "question": "王局拍案首播在哪个电视台？", "answer": [{"id": "Q866", "label": "YouTube"}], "options": ["仰光城市FM", "尼日利亚之声", "伦敦绍森德机场", "YouTube"], "target_options": "YouTube", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_91", "dilemma_ua_zh_91"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_86", "question": "谁是勇者斗恶龙WALK的游戏艺术家？", "answer": [{"id": "Q208582", "label": "鸟山明"}], "options": ["2-乙酰基吡咯啉", "卡尔·巴克斯", "丽塔·柯尼希", "鸟山明"], "target_options": "鸟山明", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_92", "dilemma_ua_zh_92"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_87", "question": "谁是索尼克 起源的游戏艺术家？", "answer": [{"id": "Q41152820", "label": "泰森·海森"}], "options": ["哈康·格里约特加尔松", "泰森·海森", "索罗卡", "乔瑟夫·汉恩"], "target_options": "泰森·海森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_93", "dilemma_ua_zh_93"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_88", "question": "谁是萨尔达传说 黄昏公主的游戏艺术家？", "answer": [{"id": "Q4023281", "label": "中野祐辅"}], "options": ["中野祐辅", "马塞尔·赫希尔", "猎户座CK", "巴特·萨默斯"], "target_options": "中野祐辅", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_94", "dilemma_ua_zh_94"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_89", "question": "谁是穿越时空的游戏艺术家？", "answer": [{"id": "Q2061122", "label": "结城信辉"}, {"id": "Q2983917", "label": "本根康之"}], "options": ["北海道道410号雄武港线", "结城信辉, 本根康之", "A·J·库克", "亚历山德罗·马特里"], "target_options": "结城信辉, 本根康之", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_95", "dilemma_ua_zh_95"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_90", "question": "谁是星空/星际战场的游戏艺术家？", "answer": [{"id": "Q2044115", "label": "伊斯特万·佩利"}], "options": ["伊斯特万·佩利", "努米底亚", "玛丽安娜·沃斯", "何塞·曼努埃尔·平托"], "target_options": "伊斯特万·佩利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_96", "dilemma_ua_zh_96"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_91", "question": "在哪里是波多马克特快的终点？", "answer": [{"id": "Q3570", "label": "华盛顿联合车站"}], "options": ["达拉斯第一浸信会", "华盛顿联合车站", "美艳山渔港", "五关"], "target_options": "华盛顿联合车站", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_97", "dilemma_ua_zh_97"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_92", "question": "在哪里是东北线 (泰国)的终点？", "answer": [{"id": "Q125929", "label": "曼谷站"}, {"id": "Q6633445", "label": "乌汶叻差他尼站"}], "options": ["索尼克R", "盐釜港", "白海城", "曼谷站, 乌汶叻差他尼站"], "target_options": "曼谷站, 乌汶叻差他尼站", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_98", "dilemma_ua_zh_98"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_93", "question": "在哪里是衣索－吉布提铁路的终点？", "answer": [{"id": "Q7231129", "label": "吉布提港"}, {"id": "Q3624", "label": "亚的斯亚贝巴"}], "options": ["莱萨布勒多洛讷港", "吉布提港, 亚的斯亚贝巴", "九澳港", "县立广岛大学"], "target_options": "吉布提港, 亚的斯亚贝巴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_99", "dilemma_ua_zh_99"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_94", "question": "在哪里是西伯利亚铁路的终点？", "answer": [{"id": "Q4112949", "label": "海参崴站"}, {"id": "Q4508676", "label": "车里雅宾斯克站"}, {"id": "Q649", "label": "莫斯科"}], "options": ["海参崴站, 车里雅宾斯克站, 莫斯科", "东兴口岸", "吕施格拉特山", "泉州港"], "target_options": "海参崴站, 车里雅宾斯克站, 莫斯科", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_100", "dilemma_ua_zh_100"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_95", "question": "在哪里是内陆铁路的终点？", "answer": [{"id": "Q3141", "label": "墨尔本"}], "options": ["爱伦坡暗影", "墨尔本", "堪察加彼得罗巴甫洛夫斯克港", "新加坡邮轮中心"], "target_options": "墨尔本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_101", "dilemma_ua_zh_101"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_96", "question": "立野香菜子的生日是哪一天？", "answer": [{"id": "Q2168", "label": "1月4日"}], "options": ["古达", "磨袪", "1月4日", "十二月二十"], "target_options": "1月4日", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_102", "dilemma_ua_zh_102"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_97", "question": "铃木麻里子的生日是哪一天？", "answer": [{"id": "Q2287", "label": "1月30日"}], "options": ["十二月", "伊斯活特", "芽月", "1月30日"], "target_options": "1月30日", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_103", "dilemma_ua_zh_103"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_98", "question": "凯尔·布拉夫斯其的生日是哪一天？", "answer": [{"id": "Q2586", "label": "5月26日"}], "options": ["5月26日", "苏格兰专题", "三月廿五", "2月25日"], "target_options": "5月26日", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_104", "dilemma_ua_zh_104"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_99", "question": "ひな。的生日是哪一天？", "answer": [{"id": "Q2243", "label": "1月10日"}], "options": ["10月16日", "1月10日", "1677年8月25日", "十二月十五"], "target_options": "1月10日", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_105", "dilemma_ua_zh_105"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_100", "question": "松本友的生日是哪一天？", "answer": [{"id": "Q2234", "label": "1月8日"}], "options": ["十一月廿五", "二月初七", "罗曼诺斯", "1月8日"], "target_options": "1月8日", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_106", "dilemma_ua_zh_106"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_101", "question": "穆勒诉俄勒冈州案的被告人是谁？", "answer": [{"id": "Q824", "label": "俄勒冈州"}], "options": ["托马什·马耶夫斯基", "俄勒冈州", "阿尔巴尼亚民间低声复音音乐", "第十二星球"], "target_options": "俄勒冈州", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_107", "dilemma_ua_zh_107"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_102", "question": "加泰隆尼亚独派领袖审讯的被告人是谁？", "answer": [{"id": "Q21530373", "label": "约尔迪·乔瑟"}, {"id": "Q2681411", "label": "卡米·佛卡德尔-路易斯"}, {"id": "Q21126940", "label": "多洛尔斯·巴萨·伊·克尔"}], "options": ["亚历山达罗·孟佐尼", "约尔迪·乔瑟, 卡米·佛卡德尔-路易斯, 多洛尔斯·巴萨·伊·克尔", "耶拿光学博物馆", "西塞罗"], "target_options": "约尔迪·乔瑟, 卡米·佛卡德尔-路易斯, 多洛尔斯·巴萨·伊·克尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_108", "dilemma_ua_zh_108"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_103", "question": "伯力审判的被告人是谁？", "answer": [{"id": "Q10855058", "label": "梶冢隆二"}, {"id": "Q20039526", "label": "柄泽十三夫"}, {"id": "Q714833", "label": "山田乙三"}], "options": ["尼德·巴蒂", "阿梅莉亚·埃尔哈特", "季克西", "梶冢隆二, 柄泽十三夫, 山田乙三"], "target_options": "梶冢隆二, 柄泽十三夫, 山田乙三", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_109", "dilemma_ua_zh_109"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_104", "question": "帕尔科诉康涅狄格州案的被告人是谁？", "answer": [{"id": "Q779", "label": "康乃狄克州"}], "options": ["热棍亨得利", "德米特里·梅德韦杰夫", "康乃狄克州", "阿空加瓜山"], "target_options": "康乃狄克州", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_110", "dilemma_ua_zh_110"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_105", "question": "威廉姆斯诉佛罗里达州案的被告人是谁？", "answer": [{"id": "Q812", "label": "佛罗里达州"}], "options": ["CDKN2C", "苏珊·彼特森", "佛罗里达州", "哈里·穆里施"], "target_options": "佛罗里达州", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_111", "dilemma_ua_zh_111"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_106", "question": "iPhone 12的显示器采用了什么技术？", "answer": [{"id": "Q209593", "label": "有机发光二极管"}], "options": ["球面科学展示系统", "有机发光二极管", "裸眼3D", "🎥"], "target_options": "有机发光二极管", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_112", "dilemma_ua_zh_112"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_107", "question": "PlayStation Vita的显示器采用了什么技术？", "answer": [{"id": "Q209593", "label": "有机发光二极管"}, {"id": "Q83341", "label": "液晶显示器"}], "options": ["裸眼3D", "有机发光二极管, 液晶显示器", "球面科学展示系统", "赞岐丸号"], "target_options": "有机发光二极管, 液晶显示器", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_113", "dilemma_ua_zh_113"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_108", "question": "iPhone 3GS的显示器采用了什么技术？", "answer": [{"id": "Q83341", "label": "液晶显示器"}], "options": ["液晶显示器", "中华人民共和国专利法 (2020年)", "裸眼3D", "球面科学展示系统"], "target_options": "液晶显示器", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_114", "dilemma_ua_zh_114"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_109", "question": "三星Galaxy S4的显示器采用了什么技术？", "answer": [{"id": "Q527747", "label": "AMOLED"}], "options": ["泰勒马克式滑雪", "球面科学展示系统", "裸眼3D", "AMOLED"], "target_options": "AMOLED", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_115", "dilemma_ua_zh_115"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_110", "question": "佳能 EOS 6D的显示器采用了什么技术？", "answer": [{"id": "Q83341", "label": "液晶显示器"}], "options": ["南美洲国家联盟", "球面科学展示系统", "液晶显示器", "低温多晶硅"], "target_options": "液晶显示器", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_116", "dilemma_ua_zh_116"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_111", "question": "亚历山大古抄本基于什么原本？", "answer": [{"id": "Q29334", "label": "七十士译本"}], "options": ["七十士译本", "中国国家女子排球队", "猜猜我有多爱你", "圣厄班街的骑士"], "target_options": "七十士译本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_117", "dilemma_ua_zh_117"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_112", "question": "西乃抄本基于什么原本？", "answer": [{"id": "Q29334", "label": "七十士译本"}, {"id": "Q18813", "label": "新约圣经"}], "options": ["光学书", "罗马天主教库马尼亚教区", "自然历史", "七十士译本, 新约圣经"], "target_options": "七十士译本, 新约圣经", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_118", "dilemma_ua_zh_118"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_113", "question": "蒙兀儿帝国列王纪基于什么原本？", "answer": [{"id": "Q8279", "label": "列王纪"}], "options": ["牛顿哲学原理", "朝鲜公民签证要求", "列王纪", "语言理论的逻辑结构"], "target_options": "列王纪", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_119", "dilemma_ua_zh_119"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_114", "question": "埃尔斯米尔抄本基于什么原本？", "answer": [{"id": "Q191663", "label": "坎特伯雷故事集"}], "options": ["全息玫瑰碎片", "二月初五", "坎特伯雷故事集", "白罗的初期探案"], "target_options": "坎特伯雷故事集", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_120", "dilemma_ua_zh_120"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_115", "question": "卷子本古今和歌集基于什么原本？", "answer": [{"id": "Q1047167", "label": "古今和歌集"}], "options": ["后撰和歌集", "拉布拉多", "古今和歌集", "金叶和歌集"], "target_options": "古今和歌集", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_121", "dilemma_ua_zh_121"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_116", "question": "圣礼拜堂的创办者是谁？", "answer": [{"id": "Q346", "label": "路易九世"}], "options": ["范妮莎·布兰奇", "托马斯·E·艾克曼", "路易九世", "义大利证券管理委员会"], "target_options": "路易九世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_122", "dilemma_ua_zh_122"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_117", "question": "齐金的创办者是谁？", "answer": [{"id": "Q218", "label": "罗马尼亚"}], "options": ["胡安·安东尼奥·里奥斯", "罗马尼亚", "约翰·梅杰", "新星电视台"], "target_options": "罗马尼亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_123", "dilemma_ua_zh_123"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_118", "question": "澳洲协定的创办者是谁？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}, {"id": "Q183", "label": "德国"}, {"id": "Q55", "label": "荷兰"}], "options": ["电影情节", "日本, 德国, 荷兰", "谢尔盖·列别杰夫", "维克多·雨果"], "target_options": "日本, 德国, 荷兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_124", "dilemma_ua_zh_124"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_119", "question": "芬兰广播电视台的创办者是谁？", "answer": [{"id": "Q33", "label": "芬兰"}], "options": ["丽莎·明尼利", "卡尔·路德维希·科赫", "芬兰", "阿姆斯特丹-阿纳姆铁路"], "target_options": "芬兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_125", "dilemma_ua_zh_125"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_120", "question": "学院美术馆的创办者是谁？", "answer": [{"id": "Q517", "label": "拿破仑"}], "options": ["贺拉斯", "贾布里勒·西塞", "拿破仑", "Category:昂天莲属"], "target_options": "拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_126", "dilemma_ua_zh_126"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_121", "question": "主题标签代表什么符号？", "answer": [{"id": "Q175743", "label": "井号"}], "options": ["井号", "段落符号", "度数符号", "泰贝萨"], "target_options": "井号", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_127", "dilemma_ua_zh_127"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_122", "question": "不等代表什么符号？", "answer": [{"id": "Q53045737", "label": "不等号"}], "options": ["不等号", "估计符号", "分节符号", "天体统计学"], "target_options": "不等号", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_128", "dilemma_ua_zh_128"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_123", "question": "交集代表什么符号？", "answer": [{"id": "Q87524499", "label": "∩"}], "options": ["段落符号", "1117", "№", "∩"], "target_options": "∩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_129", "dilemma_ua_zh_129"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_124", "question": "天秤座代表什么符号？", "answer": [{"id": "Q3594863", "label": "♎"}], "options": ["♎", "法国电视三台中央-卢瓦尔河谷大区频道", "叉号", "〒"], "target_options": "♎", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_130", "dilemma_ua_zh_130"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_125", "question": "全等_(几何)代表什么符号？", "answer": [{"id": "Q87524561", "label": "≅"}], "options": ["@", "凯乐符号", "穆罕默德·杰米尔·乌伊巴登", "≅"], "target_options": "≅", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_131", "dilemma_ua_zh_131"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_126", "question": "白鼬的栖息地是什么？", "answer": [{"id": "Q879641", "label": "灌丛群落"}, {"id": "Q4421", "label": "森林"}], "options": ["狐猴型下目", "丰泰奈", "灌丛群落, 森林", "黑水鸡"], "target_options": "灌丛群落, 森林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_132", "dilemma_ua_zh_132"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_127", "question": "椰子猫的栖息地是什么？", "answer": [{"id": "Q42320", "label": "疏林草原"}, {"id": "Q4421", "label": "森林"}], "options": ["前棘假革单棘鲀", "大崎市民医院", "石脂鲤属", "疏林草原, 森林"], "target_options": "疏林草原, 森林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_133", "dilemma_ua_zh_133"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_128", "question": "长指鼠耳蝠的栖息地是什么？", "answer": [{"id": "Q4421", "label": "森林"}], "options": ["吉卜林巴希拉蜘蛛", "小鸬鹚属", "森林", "Cross Road Blues"], "target_options": "森林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_134", "dilemma_ua_zh_134"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_129", "question": "秃鹳的栖息地是什么？", "answer": [{"id": "Q4421", "label": "森林"}, {"id": "Q42320", "label": "疏林草原"}, {"id": "Q170321", "label": "湿地"}], "options": ["边缘革蜱", "森林, 疏林草原, 湿地", "凤头麦鸡", "天主教危地马拉总教区"], "target_options": "森林, 疏林草原, 湿地", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_135", "dilemma_ua_zh_135"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_130", "question": "白腹鼠的栖息地是什么？", "answer": [{"id": "Q4421", "label": "森林"}], "options": ["温德尔沙姆男爵", "鲽形目", "蓍", "森林"], "target_options": "森林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_136", "dilemma_ua_zh_136"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_131", "question": "莫帕尔的总部位置在哪里？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}], "options": ["新神智主义者", "美国", "香港仔避风塘", "桑德伊德特冰碛"], "target_options": "美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_137", "dilemma_ua_zh_137"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_132", "question": "数位生活网路联盟的总部位置在哪里？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}], "options": ["甘榜双溪本查拉", "隆耶", "BLOOD on FIRE", "美国"], "target_options": "美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_138", "dilemma_ua_zh_138"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_133", "question": "人类帝国的总部位置在哪里？", "answer": [{"id": "Q2", "label": "地球"}], "options": ["地球", "纳粹德国占领下的欧洲", "特尔讷韦尼", "理想 纪律 愚公移山志—胜利"], "target_options": "地球", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_139", "dilemma_ua_zh_139"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_134", "question": "美国医学会的总部位置在哪里？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}, {"id": "Q1297", "label": "芝加哥"}], "options": ["美国, 芝加哥", "铭石楼", "古灵阁巫师银行", "汉朝君主列表"], "target_options": "美国, 芝加哥", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_140", "dilemma_ua_zh_140"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_135", "question": "BVSC布达佩斯的总部位置在哪里？", "answer": [{"id": "Q28", "label": "匈牙利"}], "options": ["匈牙利", "珠宝", "苏联之友", "醒来吧！有守望者向我们高呼"], "target_options": "匈牙利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_141", "dilemma_ua_zh_141"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_136", "question": "福斯T5是哪个商业品牌的产品？", "answer": [{"id": "Q246", "label": "大众汽车"}], "options": ["大众汽车", "弗雷妮·施奈德", "吕西安·戈丹", "楚凡语"], "target_options": "大众汽车", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_142", "dilemma_ua_zh_142"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_137", "question": "诺基亚 N95是哪个商业品牌的产品？", "answer": [{"id": "Q1418", "label": "诺基亚"}], "options": ["莱赫·瓦文萨", "让-马丁·沙尔科", "诺基亚", "毒素－抗毒素系统"], "target_options": "诺基亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_143", "dilemma_ua_zh_143"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_138", "question": "Nokia 2.1是哪个商业品牌的产品？", "answer": [{"id": "Q64426918", "label": "Nokia"}, {"id": "Q1418", "label": "诺基亚"}], "options": ["Nokia, 诺基亚", "西奥·德·若特", "奥斯韦戈湖", "玛丽-安娜·波尔兹·拉瓦锡"], "target_options": "Nokia, 诺基亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_144", "dilemma_ua_zh_144"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_139", "question": "诺基亚 N93是哪个商业品牌的产品？", "answer": [{"id": "Q1418", "label": "诺基亚"}], "options": ["丽萨·赞恩", "诺基亚", "1838年爱尔兰救贫法", "艾灵顿公爵"], "target_options": "诺基亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_145", "dilemma_ua_zh_145"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_140", "question": "诺基亚Lumia 810是哪个商业品牌的产品？", "answer": [{"id": "Q1418", "label": "诺基亚"}], "options": ["诺基亚", "关汉卿", "莱斯特修道院", "亚历山德罗·费尔南德兹"], "target_options": "诺基亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_146", "dilemma_ua_zh_146"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_141", "question": "腓力的师承是谁？", "answer": [{"id": "Q302", "label": "耶稣"}], "options": ["直布罗陀百科全书", "埃里克·霍布斯鲍姆", "耶稣", "安迪·保夫莱特"], "target_options": "耶稣", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_147", "dilemma_ua_zh_147"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_142", "question": "让-雅克·亨纳的师承是谁？", "answer": [{"id": "Q2463574", "label": "米歇尔·马丁·德罗林"}, {"id": "Q5233", "label": "弗朗索瓦-爱德华·皮科"}], "options": ["布兰妮·斯皮尔斯", "米歇尔·马丁·德罗林, 弗朗索瓦-爱德华·皮科", "保罗·K·戴维斯", "天主教尤里马瓜斯宗座代牧区"], "target_options": "米歇尔·马丁·德罗林, 弗朗索瓦-爱德华·皮科", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_148", "dilemma_ua_zh_148"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_143", "question": "约翰·尼波默克·胡梅尔的师承是谁？", "answer": [{"id": "Q254", "label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"}, {"id": "Q7349", "label": "约瑟夫·海顿"}, {"id": "Q314164", "label": "约翰·格奥尔格·阿尔布雷希茨贝格"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特, 约瑟夫·海顿, 约翰·格奥尔格·阿尔布雷希茨贝格", "希拉里·克林顿", "图尔明维尔", "巴里·华生"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特, 约瑟夫·海顿, 约翰·格奥尔格·阿尔布雷希茨贝格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_149", "dilemma_ua_zh_149"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_144", "question": "约翰·克里斯托弗·弗里德里希·巴赫的师承是谁？", "answer": [{"id": "Q1339", "label": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫"}], "options": ["让-克劳德·基利", "巴布·马利", "主寝坂道路", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫"], "target_options": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_150", "dilemma_ua_zh_150"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_145", "question": "伊索克拉底的师承是谁？", "answer": [{"id": "Q913", "label": "苏格拉底"}, {"id": "Q297402", "label": "普罗狄克斯"}, {"id": "Q179785", "label": "高尔吉亚"}], "options": ["古高尔", "苏格拉底, 普罗狄克斯, 高尔吉亚", "尤珍尼亚·曼尼欧可娃", "路德维希·艾哈德"], "target_options": "苏格拉底, 普罗狄克斯, 高尔吉亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_151", "dilemma_ua_zh_151"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_146", "question": "美国拥有什么？", "answer": [{"id": "Q5203364", "label": "华盛顿特区军械库"}, {"id": "Q731639", "label": "李子白兰地"}, {"id": "Q35525", "label": "白宫"}], "options": ["22 (歌曲)", "华盛顿特区军械库, 李子白兰地, 白宫", "弗里德里希·艾伯特", "路易斯·阿姆斯特朗"], "target_options": "华盛顿特区军械库, 李子白兰地, 白宫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_152", "dilemma_ua_zh_152"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_147", "question": "德国公共广播联盟拥有什么？", "answer": [{"id": "Q3381361", "label": "凤凰台"}, {"id": "Q1156181", "label": "德国之声电视台"}, {"id": "Q316322", "label": "德国公广播联盟第一频道"}], "options": ["朴载相", "凤凰台, 德国之声电视台, 德国公广播联盟第一频道", "科莱", "威尔逊·基普桑"], "target_options": "凤凰台, 德国之声电视台, 德国公广播联盟第一频道", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_153", "dilemma_ua_zh_153"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_148", "question": "阿尔·戈尔拥有什么？", "answer": [{"id": "Q19666", "label": "时事电视"}], "options": ["神户医疗产业都市构想", "罗杰布巴斯", "时事电视", "彭定康"], "target_options": "时事电视", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_154", "dilemma_ua_zh_154"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_149", "question": "荷兰东印度公司拥有什么？", "answer": [{"id": "Q26674641", "label": "阿姆斯特丹号"}, {"id": "Q26165", "label": "泽维克号"}, {"id": "Q810735", "label": "巴达维亚号海难"}], "options": ["阿姆斯特丹号, 泽维克号, 巴达维亚号海难", "彼得·尼古拉耶维奇·克拉斯诺夫", "克兰西·布朗", "哥伦比亚地区"], "target_options": "阿姆斯特丹号, 泽维克号, 巴达维亚号海难", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_155", "dilemma_ua_zh_155"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_150", "question": "道明会拥有什么？", "answer": [{"id": "Q672082", "label": "圣欧斯托焦圣殿"}, {"id": "Q51175", "label": "新圣母大殿"}, {"id": "Q862602", "label": "圣多明我大殿"}], "options": ["路德维希·莱尔斯塔勃", "琳达·拉芙蕾丝", "光州广域市广域自治议会", "圣欧斯托焦圣殿, 新圣母大殿, 圣多明我大殿"], "target_options": "圣欧斯托焦圣殿, 新圣母大殿, 圣多明我大殿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_156", "dilemma_ua_zh_156"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_151", "question": "盖亚任务的接收讯号是什么？", "answer": [{"id": "Q1190763", "label": "X波段"}], "options": ["太上", "X波段", "连续信号", "哇!讯号"], "target_options": "X波段", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_157", "dilemma_ua_zh_157"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_152", "question": "有哪些地区被法兰西菊入侵？", "answer": [{"id": "Q148", "label": "中华人民共和国"}, {"id": "Q8686", "label": "上海市"}], "options": ["中华人民共和国, 上海市", "海德堡", "伯力", "丘利金 (亚利桑那州)"], "target_options": "中华人民共和国, 上海市", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_158", "dilemma_ua_zh_158"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_153", "question": "有哪些地区被野猪入侵？", "answer": [{"id": "Q408", "label": "澳大利亚"}, {"id": "Q3960", "label": "澳大利亚洲"}], "options": ["中城轨道风险企业", "不丹", "澳大利亚, 澳大利亚洲", "迦纳"], "target_options": "澳大利亚, 澳大利亚洲", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_159", "dilemma_ua_zh_159"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_154", "question": "有哪些地区被缩刺仙人掌入侵？", "answer": [{"id": "Q258", "label": "南非"}, {"id": "Q408", "label": "澳大利亚"}], "options": ["约旦", "南非全国矿工工会", "爱尔兰共和国", "南非, 澳大利亚"], "target_options": "南非, 澳大利亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_160", "dilemma_ua_zh_160"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_155", "question": "有哪些地区被船形拟壁钱入侵？", "answer": [{"id": "Q191", "label": "爱沙尼亚"}], "options": ["津巴布韦", "爱沙尼亚", "西班牙", "杰森号煤船"], "target_options": "爱沙尼亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_161", "dilemma_ua_zh_161"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_156", "question": "有哪些地区被龙虾瘟疫真菌入侵？", "answer": [{"id": "Q159", "label": "俄罗斯"}], "options": ["沃伦塔里市长", "法属西非", "西班牙国家航空", "俄罗斯"], "target_options": "俄罗斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_162", "dilemma_ua_zh_162"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_157", "question": "大奴湖流出到哪里？", "answer": [{"id": "Q3411", "label": "马更些河"}], "options": ["诺格拉里瓦戈萨纳河", "波米尼齐亚河", "运棉河", "马更些河"], "target_options": "马更些河", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_163", "dilemma_ua_zh_163"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_158", "question": "莱希尼亚湖流出到哪里？", "answer": [{"id": "Q13762", "label": "克维萨河"}], "options": ["Natashquan河", "宙船/do! do! do!", "克维萨河", "梅斯河"], "target_options": "克维萨河", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_164", "dilemma_ua_zh_164"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_159", "question": "乌尔讷湖流出到哪里？", "answer": [{"id": "Q4015", "label": "罗伊斯河"}], "options": ["罗伊斯河", "基斯·韦治", "广堰河", "绍迪耶尔河"], "target_options": "罗伊斯河", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_165", "dilemma_ua_zh_165"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_160", "question": "滕普林湖流出到哪里？", "answer": [{"id": "Q1682", "label": "哈弗尔河"}], "options": ["哈弗尔河", "尼德兰音乐奖", "阿尔夫特博恩海姆巴赫河", "洋洞河"], "target_options": "哈弗尔河", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_166", "dilemma_ua_zh_166"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_161", "question": "乌瑟林湖流出到哪里？", "answer": [{"id": "Q1682", "label": "哈弗尔河"}], "options": ["楚江", "耶维绍夫卡河", "哈弗尔河", "福特德国"], "target_options": "哈弗尔河", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_167", "dilemma_ua_zh_167"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_162", "question": "2014年亚洲沙滩运动会的揭幕人是谁？", "answer": [{"id": "Q298079", "label": "素拉育·朱拉暖"}], "options": ["布隆德尔·德·内勒", "米克·林斯特隆", "耽罗", "素拉育·朱拉暖"], "target_options": "素拉育·朱拉暖", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_168", "dilemma_ua_zh_168"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_163", "question": "2023年冬季世界大学运动会的揭幕人是谁？", "answer": [{"id": "Q45956", "label": "凯西·霍楚"}], "options": ["伯尔纳·德·旺塔多恩", "阿图罗·亚历山德里·帕尔马", "凯西·霍楚", "克尔诺翰"], "target_options": "凯西·霍楚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_169", "dilemma_ua_zh_169"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_164", "question": "2009年地中海运动会的揭幕人是谁？", "answer": [{"id": "Q1220", "label": "乔治·纳波利塔诺"}], "options": ["伦勃朗", "马丁·路德", "乔治·纳波利塔诺", "拉文语"], "target_options": "乔治·纳波利塔诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_170", "dilemma_ua_zh_170"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_165", "question": "2009年冬季世界大学生运动会的揭幕人是谁？", "answer": [{"id": "Q455700", "label": "刘延东"}], "options": ["刘延东", "艾克斯的阿尔伯特", "哈尼·德哈比特", "斯特拉斯堡纪念碑"], "target_options": "刘延东", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_171", "dilemma_ua_zh_171"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_166", "question": "2007年夏季世界大学生运动会的揭幕人是谁？", "answer": [{"id": "Q548733", "label": "玛哈·哇集拉隆功"}], "options": ["塔拉·斯特朗", "玛哈·哇集拉隆功", "战伤病者特别援护法", "弗朗西斯·蒲福"], "target_options": "玛哈·哇集拉隆功", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_172", "dilemma_ua_zh_172"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_167", "question": "哪些因素与皮质性耳聋高发病率相关？", "answer": [{"id": "Q662860", "label": "吸烟"}], "options": ["当地普通", "吸烟", "门店经理", "快速列车"], "target_options": "吸烟", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_173", "dilemma_ua_zh_173"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_168", "question": "哪些因素与五十岁以后的怀孕高发病率相关？", "answer": [{"id": "Q28693", "label": "流产"}, {"id": "Q2916477", "label": "妊娠并发症"}], "options": ["阿嬷", "流产, 妊娠并发症", "摄影记者", "第二型拓扑异构酶"], "target_options": "流产, 妊娠并发症", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_174", "dilemma_ua_zh_174"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_169", "question": "哪些因素与银屑病高发病率相关？", "answer": [{"id": "Q12174", "label": "肥胖症"}, {"id": "Q123414", "label": "应激"}, {"id": "Q662860", "label": "吸烟"}], "options": ["玻璃工", "外行", "扎格瑞布中央医学大学", "肥胖症, 应激, 吸烟"], "target_options": "肥胖症, 应激, 吸烟", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_175", "dilemma_ua_zh_175"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_170", "question": "哪些因素与心衰竭高发病率相关？", "answer": [{"id": "Q332428", "label": "超重"}, {"id": "Q41861", "label": "高血压"}, {"id": "Q844935", "label": "冠状动脉疾病"}], "options": ["Three.js", "超重, 高血压, 冠状动脉疾病", "色情模特儿", "传记作家"], "target_options": "超重, 高血压, 冠状动脉疾病", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_176", "dilemma_ua_zh_176"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_171", "question": "哪些因素与重性抑郁障碍高发病率相关？", "answer": [{"id": "Q3184856", "label": "药物滥用"}, {"id": "Q383126", "label": "慢性疾病"}, {"id": "Q2857712", "label": "家族病史"}], "options": ["药物滥用, 慢性疾病, 家族病史", "丝状病毒科", "歌曲宣传员", "设计助理"], "target_options": "药物滥用, 慢性疾病, 家族病史", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_177", "dilemma_ua_zh_177"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_172", "question": "罪恶王冠的角色设计是谁？", "answer": [{"id": "Q782388", "label": "Redjuice"}], "options": ["Redjuice", "伊姆赖·盖佐", "约翰·C·韦尔斯", "遗传流行病学"], "target_options": "Redjuice", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_178", "dilemma_ua_zh_178"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_173", "question": "超时空要塞的角色设计是谁？", "answer": [{"id": "Q692237", "label": "美树本晴彦"}], "options": ["艾迪·科克兰", "美树本晴彦", "伊凡·参卡尔", "老鹰奖 (漫画)"], "target_options": "美树本晴彦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_179", "dilemma_ua_zh_179"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_174", "question": "马力欧的角色设计是谁？", "answer": [{"id": "Q2577403", "label": "日野重文"}, {"id": "Q12382", "label": "宫本茂"}, {"id": "Q1850736", "label": "小田部羊一"}], "options": ["日野重文, 宫本茂, 小田部羊一", "安普利菲教育公司", "萝瑞纳·欧秋雅", "鲍耶·亚诺什"], "target_options": "日野重文, 宫本茂, 小田部羊一", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_180", "dilemma_ua_zh_180"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_175", "question": "攻壳机动队的角色设计是谁？", "answer": [{"id": "Q1985677", "label": "冲浦启之"}], "options": ["第十一代贝德福德公爵赫布兰德·罗素", "克木语", "雨果·洛里斯", "冲浦启之"], "target_options": "冲浦启之", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_181", "dilemma_ua_zh_181"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_176", "question": "战斗吧！！伊库萨1的角色设计是谁？", "answer": [{"id": "Q729528", "label": "平野俊贵"}], "options": ["欧特维尔的坦克雷德", "帕维尔·斯波尔克", "伊拉克复兴党政权", "平野俊贵"], "target_options": "平野俊贵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_182", "dilemma_ua_zh_182"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_177", "question": "柔然采用哪种政体？", "answer": [{"id": "Q7269", "label": "君主制"}], "options": ["帝制", "一院制议会", "君主制", "CUPO・LA"], "target_options": "君主制", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_183", "dilemma_ua_zh_183"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_178", "question": "科托科王国采用哪种政体？", "answer": [{"id": "Q7269", "label": "君主制"}], "options": ["共和立宪制", "王室共和国", "君主制", "金正日勋章"], "target_options": "君主制", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_184", "dilemma_ua_zh_184"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_179", "question": "胡茶辣国采用哪种政体？", "answer": [{"id": "Q7269", "label": "君主制"}], "options": ["集体领导", "君主制", "加丹加叛乱", "多头政体"], "target_options": "君主制", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_185", "dilemma_ua_zh_185"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_180", "question": "萨吉德王朝采用哪种政体？", "answer": [{"id": "Q7269", "label": "君主制"}], "options": ["元首制", "君主制", "幕藩制", "希尔克内斯"], "target_options": "君主制", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_186", "dilemma_ua_zh_186"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_181", "question": "维特瓦拉采用哪种政体？", "answer": [{"id": "Q7269", "label": "君主制"}], "options": ["金权政治", "君主制", "郡议会", "布伦塔河战役"], "target_options": "君主制", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_187", "dilemma_ua_zh_187"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_182", "question": "什么是反电中微子的相互作用力？", "answer": [{"id": "Q11412", "label": "引力"}, {"id": "Q11418", "label": "弱相互作用"}], "options": ["引力, 弱相互作用", "强相互作用", "燕元", "第五种力"], "target_options": "引力, 弱相互作用", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_188", "dilemma_ua_zh_188"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_183", "question": "什么是轴子的相互作用力？", "answer": [{"id": "Q849919", "label": "电磁力"}, {"id": "Q11412", "label": "引力"}], "options": ["强相互作用", "电磁力, 引力", "变形菌门", "第五种力"], "target_options": "电磁力, 引力", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_189", "dilemma_ua_zh_189"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_184", "question": "什么是夸克的相互作用力？", "answer": [{"id": "Q11415", "label": "强相互作用"}, {"id": "Q11418", "label": "弱相互作用"}, {"id": "Q849919", "label": "电磁力"}], "options": ["第五种力", "电弱交互作用", "强相互作用, 弱相互作用, 电磁力", "赫尔辛基圣约翰教堂"], "target_options": "强相互作用, 弱相互作用, 电磁力", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_190", "dilemma_ua_zh_190"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_185", "question": "什么是磁振子的相互作用力？", "answer": [{"id": "Q11412", "label": "引力"}], "options": ["电磁力", "工部", "引力", "强相互作用"], "target_options": "引力", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_191", "dilemma_ua_zh_191"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_186", "question": "什么是反中子的相互作用力？", "answer": [{"id": "Q849919", "label": "电磁力"}, {"id": "Q11415", "label": "强相互作用"}, {"id": "Q11418", "label": "弱相互作用"}], "options": ["东北大学未来科学技术共同研究中心川岛隆太教授监修 大人的DS脑力锻炼", "电弱交互作用", "电磁力, 强相互作用, 弱相互作用", "第五种力"], "target_options": "电磁力, 强相互作用, 弱相互作用", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_192", "dilemma_ua_zh_192"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_187", "question": "汉学音标的适用部分有哪些？", "answer": [{"id": "Q7850", "label": "中文"}], "options": ["阿拉伯语", "台风莫拉克", "中文", "斯瓦希里语"], "target_options": "中文", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_193", "dilemma_ua_zh_193"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_188", "question": "以色列吞并约旦河西岸的提议的适用部分有哪些？", "answer": [{"id": "Q36678", "label": "约旦河西岸地区"}], "options": ["巴里加斯", "星际之门", "格多河", "约旦河西岸地区"], "target_options": "约旦河西岸地区", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_194", "dilemma_ua_zh_194"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_189", "question": "美国总统就职典礼的适用部分有哪些？", "answer": [{"id": "Q11696", "label": "美国总统"}], "options": ["美国总统", "印度尼西亚总统", "阿拉伯埃及共和国总统(历史)", "达鲁环礁"], "target_options": "美国总统", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_195", "dilemma_ua_zh_195"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_190", "question": "拉季姆的适用部分有哪些？", "answer": [{"id": "Q204225", "label": "齐纳"}], "options": ["齐纳", "西德格", "萨达卡", "西德广播公司电子音乐工作室"], "target_options": "齐纳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_196", "dilemma_ua_zh_196"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_191", "question": "谁提名了中国国民党副主席？", "answer": [{"id": "Q16056439", "label": "中国国民党主席"}], "options": ["中国国民党主席", "罗伯·派汀森", "阿斯忒里翁导弹", "玛丽-安娜·波尔兹·拉瓦锡"], "target_options": "中国国民党主席", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_197", "dilemma_ua_zh_197"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_192", "question": "谁提名了南澳州库务司？", "answer": [{"id": "Q27230596", "label": "南澳州州长"}], "options": ["罗伯·卡戴珊", "南澳州州长", "维克多·雨果", "河阶洞"], "target_options": "南澳州州长", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_198", "dilemma_ua_zh_198"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_193", "question": "谁提名了美国内政副部长？", "answer": [{"id": "Q11696", "label": "美国总统"}], "options": ["美国总统", "略克鲁瓦桑修道院", "卡特琳·伊巴古恩", "汉斯·施密特"], "target_options": "美国总统", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_199", "dilemma_ua_zh_199"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_194", "question": "谁提名了总统人质事务特使？", "answer": [{"id": "Q11696", "label": "美国总统"}], "options": ["克拉斯-扬·亨特拉尔", "桑德拉·戴·奥康纳", "大洋高地", "美国总统"], "target_options": "美国总统", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_200", "dilemma_ua_zh_200"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_195", "question": "谁提名了美国国防部印太安全事务助理部长？", "answer": [{"id": "Q11696", "label": "美国总统"}], "options": ["拳师犬", "亚历山德罗·佩尔蒂尼", "马修·迈克尔·卡纳汉", "美国总统"], "target_options": "美国总统", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_201", "dilemma_ua_zh_201"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_196", "question": "安重诲的姓氏是什么？", "answer": [{"id": "Q45749", "label": "安"}], "options": ["泽勒", "董", "安", "杰里德大盐湖"], "target_options": "安", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_202", "dilemma_ua_zh_202"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_197", "question": "大卫·博维斯的姓氏是什么？", "answer": [{"id": "Q18549", "label": "鲍尔斯"}], "options": ["拜恩顿", "鲍尔斯", "瑙莫夫", "HD 4732"], "target_options": "鲍尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_203", "dilemma_ua_zh_203"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_198", "question": "安妮 (手球运动员)的姓氏是什么？", "answer": [{"id": "Q45749", "label": "安"}], "options": ["天主教戈奎教区", "科林奇", "安", "坎图"], "target_options": "安", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_204", "dilemma_ua_zh_204"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_199", "question": "安德海的姓氏是什么？", "answer": [{"id": "Q45749", "label": "安"}], "options": ["安", "纳凡蒂亚", "查特维迪", "阿诺德"], "target_options": "安", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_205", "dilemma_ua_zh_205"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_200", "question": "安志文的姓氏是什么？", "answer": [{"id": "Q45749", "label": "安"}], "options": ["福利", "安", "齐格勒", "槲皮素"], "target_options": "安", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_206", "dilemma_ua_zh_206"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_201", "question": "谁是萘啶酸在项目中的主体角色？", "answer": [{"id": "Q804539", "label": "杀菌剂"}, {"id": "Q12187", "label": "抗菌药"}, {"id": "Q281044", "label": "拓璞异构酵素抑制剂"}], "options": ["蜡", "抗胆碱剂", "望加锡人", "杀菌剂, 抗菌药, 拓璞异构酵素抑制剂"], "target_options": "杀菌剂, 抗菌药, 拓璞异构酵素抑制剂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_207", "dilemma_ua_zh_207"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_202", "question": "谁是氟氯西林在项目中的主体角色？", "answer": [{"id": "Q12187", "label": "抗菌药"}, {"id": "Q804539", "label": "杀菌剂"}], "options": ["抗菌药, 杀菌剂", "激素拮抗剂", "抗癫痫药物", "阿拉斯加阿撒巴斯卡人"], "target_options": "抗菌药, 杀菌剂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_208", "dilemma_ua_zh_208"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_203", "question": "谁是那氟沙星在项目中的主体角色？", "answer": [{"id": "Q12187", "label": "抗菌药"}], "options": ["仿雌激素", "抗菌药", "多巴脱羧酶抑制剂", "乌拉圭中部铁路板球俱乐部"], "target_options": "抗菌药", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_209", "dilemma_ua_zh_209"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_204", "question": "谁是火棉胶在项目中的主体角色？", "answer": [{"id": "Q12870", "label": "爆炸物"}], "options": ["爆炸物", "工业气体", "弗龙河畔拉罗什－圣热尔韦莱班铁路", "缓蚀剂"], "target_options": "爆炸物", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_210", "dilemma_ua_zh_210"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_205", "question": "格哈德·罗斯是哪种军事伤员分类？", "answer": [{"id": "Q179637", "label": "战俘"}], "options": ["格特纳广场社区", "塔马达", "战俘", "介错"], "target_options": "战俘", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_211", "dilemma_ua_zh_211"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_206", "question": "李学九是哪种军事伤员分类？", "answer": [{"id": "Q179637", "label": "战俘"}], "options": ["干爹 (美国用语)", "战俘", "重要他人", "Dai"], "target_options": "战俘", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_212", "dilemma_ua_zh_212"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_207", "question": "米哈伊尔·费奥多罗维奇·卢金是哪种军事伤员分类？", "answer": [{"id": "Q179637", "label": "战俘"}], "options": ["氟苯", "阵亡", "任务中失踪", "战俘"], "target_options": "战俘", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_213", "dilemma_ua_zh_213"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_208", "question": "阿斯兰·阿塔基希耶夫是哪种军事伤员分类？", "answer": [{"id": "Q210392", "label": "阵亡"}], "options": ["监禁中死亡", "厄瑞克忒翁神庙", "误杀", "阵亡"], "target_options": "阵亡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_214", "dilemma_ua_zh_214"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_209", "question": "非洲研究研究对象是什么？", "answer": [{"id": "Q15", "label": "非洲"}], "options": ["库福尼西岛", "非洲", "西兰大陆", "欧亚大陆"], "target_options": "非洲", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_215", "dilemma_ua_zh_215"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_210", "question": "本体论研究对象是什么？", "answer": [{"id": "Q461674", "label": "生成 (哲学)"}, {"id": "Q9510", "label": "现实"}, {"id": "Q203872", "label": "存有"}], "options": ["苊烯", "死亡", "生成 (哲学), 现实, 存有", "主要区域中心"], "target_options": "生成 (哲学), 现实, 存有", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_216", "dilemma_ua_zh_216"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_211", "question": "神经科学研究对象是什么？", "answer": [{"id": "Q1073", "label": "脑"}, {"id": "Q47273", "label": "中枢神经系统"}], "options": ["象牙雕刻", "脑, 中枢神经系统", "下唇动脉", "鼻骨"], "target_options": "脑, 中枢神经系统", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_217", "dilemma_ua_zh_217"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_212", "question": "史学史研究对象是什么？", "answer": [{"id": "Q309", "label": "历史"}], "options": ["历史", "霍克台风式", "语言艺术", "奥格斯堡国会"], "target_options": "历史", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_218", "dilemma_ua_zh_218"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_213", "question": "为什么皋月和梅的家被创建？", "answer": [{"id": "Q1054110", "label": "2005年世界博览会"}], "options": ["2005年世界博览会", "M34 火炮牵引车", "柏林工业展览会", "1953年耶路撒冷世界博览会"], "target_options": "2005年世界博览会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_224", "dilemma_ua_zh_224"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_214", "question": "为什么爱・地球博线被创建？", "answer": [{"id": "Q1054110", "label": "2005年世界博览会"}], "options": ["柏林工业展览会", "1974年世界博览会", "2005年世界博览会", "弗拉芒运动"], "target_options": "2005年世界博览会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_225", "dilemma_ua_zh_225"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_215", "question": "为什么第32届奥林匹克运动会组织委员会被创建？", "answer": [{"id": "Q107258726", "label": "2020东京奥运帕运"}], "options": ["中华人民共和国第七届全国运动会", "2020东京奥运帕运", "伯氏疟原虫", "中华人民共和国第十一届全国运动会"], "target_options": "2020东京奥运帕运", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_226", "dilemma_ua_zh_226"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_216", "question": "为什么万博穿梭被创建？", "answer": [{"id": "Q1054110", "label": "2005年世界博览会"}], "options": ["国际工业、科学和艺术展", "1974年世界博览会", "2005年世界博览会", "千叶县道236号上总凑停车场线"], "target_options": "2005年世界博览会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_227", "dilemma_ua_zh_227"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_217", "question": "保罗·迪安诺被宣判什么罪名？", "answer": [{"id": "Q28813", "label": "诈骗"}], "options": ["诈骗", "阿森彼得起义", "总督叛乱", "皮博迪考古与民族博物馆"], "target_options": "诈骗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_228", "dilemma_ua_zh_228"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_218", "question": "费利西蒂·赫夫曼被宣判什么罪名？", "answer": [{"id": "Q28813", "label": "诈骗"}], "options": ["诈骗", "妨害公务", "女教皇", "1750年拉萨骚乱"], "target_options": "诈骗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_229", "dilemma_ua_zh_229"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_219", "question": "阿德里安·讷斯塔塞被宣判什么罪名？", "answer": [{"id": "Q366", "label": "贪污"}, {"id": "Q187436", "label": "贿赂"}], "options": ["贪污, 贿赂", "波兰流放者西伯利亚起义", "桃色追捕令", "立陶宛六月起义"], "target_options": "贪污, 贿赂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_230", "dilemma_ua_zh_230"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_220", "question": "恐怖份子被宣判什么罪名？", "answer": [{"id": "Q7283", "label": "恐怖主义"}], "options": ["恐怖主义", "天主教斯托本维尔教区", "1821年瓦拉几亚起义", "波兰流放者西伯利亚起义"], "target_options": "恐怖主义", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_231", "dilemma_ua_zh_231"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_221", "question": "弗雷德·韦斯特被宣判什么罪名？", "answer": [{"id": "Q9636058", "label": "非礼"}, {"id": "Q132821", "label": "谋杀"}, {"id": "Q2727213", "label": "偷窃"}], "options": ["耶稣会教堂", "南也门叛乱", "非礼, 谋杀, 偷窃", "虚假指控"], "target_options": "非礼, 谋杀, 偷窃", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_232", "dilemma_ua_zh_232"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_222", "question": "谁是领导菲什伯恩罗马宫考古或人类学发掘的主任？", "answer": [{"id": "Q164566", "label": "巴里·坎利夫"}], "options": ["乔瓦尼·格隆基", "阿尔诺·达尼埃尔", "千叶县道157号大贯青堀线", "巴里·坎利夫"], "target_options": "巴里·坎利夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_233", "dilemma_ua_zh_233"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_223", "question": "谁是领导哈图沙考古或人类学发掘的主任？", "answer": [{"id": "Q64339", "label": "雨果·温克勒"}], "options": ["乌托夫现象", "雨果·温克勒", "苏丽 (喜剧演员)", "皮埃尔·鲍维耶"], "target_options": "雨果·温克勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_234", "dilemma_ua_zh_234"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_224", "question": "谁是领导阿尔乌拜德考古或人类学发掘的主任？", "answer": [{"id": "Q356134", "label": "伦德纳·伍利"}, {"id": "Q2028056", "label": "亨利·霍尔"}, {"id": "Q2059733", "label": "西顿·劳伊德"}], "options": ["伦德纳·伍利, 亨利·霍尔, 西顿·劳伊德", "我国犬种菌布鲁氏菌病的调查研究", "泰勒·斯威夫特", "邓肯一世"], "target_options": "伦德纳·伍利, 亨利·霍尔, 西顿·劳伊德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_235", "dilemma_ua_zh_235"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_225", "question": "谁是领导KV4考古或人类学发掘的主任？", "answer": [{"id": "Q1583750", "label": "约翰·卢文"}], "options": ["姬莉·史密芙", "图瓦卢足球协会", "约翰·卢文", "欧仁·德拉克罗瓦"], "target_options": "约翰·卢文", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_236", "dilemma_ua_zh_236"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_226", "question": "谁是领导哥贝克力石阵考古或人类学发掘的主任？", "answer": [{"id": "Q88419", "label": "克劳斯·施密特"}], "options": ["僗", "克劳斯·施密特", "杰拉尔德·福特", "卡斯蒂耶之布朗谢"], "target_options": "克劳斯·施密特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_237", "dilemma_ua_zh_237"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_227", "question": "虚构角色藤原拓海的有哪些性格特点？", "answer": [{"id": "Q20740046", "label": "冷静"}], "options": ["冷静", "心理病态", "轻率", "Netscape 5"], "target_options": "冷静", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_238", "dilemma_ua_zh_238"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_228", "question": "虚构角色绫波零的有哪些性格特点？", "answer": [{"id": "Q1132131", "label": "忠诚"}, {"id": "Q2426195", "label": "无社会性"}, {"id": "Q3800808", "label": "内向性格"}], "options": ["革舜", "精神质", "忠诚, 无社会性, 内向性格", "言语感知"], "target_options": "忠诚, 无社会性, 内向性格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_239", "dilemma_ua_zh_239"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_229", "question": "虚构角色神乐的有哪些性格特点？", "answer": [{"id": "Q36381317", "label": "自私"}], "options": ["外向性格", "洛迦诺电影节", "自私", "幽默"], "target_options": "自私", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_240", "dilemma_ua_zh_240"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_230", "question": "虚构角色夏亚·阿兹纳布尔的有哪些性格特点？", "answer": [{"id": "Q36381317", "label": "自私"}], "options": ["自私", "东苕溪", "肤浅", "领导"], "target_options": "自私", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_241", "dilemma_ua_zh_241"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_231", "question": "虚构角色碇真嗣的有哪些性格特点？", "answer": [{"id": "Q11984849", "label": "自我憎恨"}], "options": ["兄贵", "波丽路/Kiss The Baby Sky/请别忘记", "生活技巧", "自我憎恨"], "target_options": "自我憎恨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_242", "dilemma_ua_zh_242"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_232", "question": "夜神月是什么类型的角色？", "answer": [{"id": "Q290691", "label": "反派角色"}, {"id": "Q110910", "label": "反英雄"}], "options": ["反派角色, 反英雄", "头号反派", "公路专题", "非自愿独身"], "target_options": "反派角色, 反英雄", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_243", "dilemma_ua_zh_243"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_233", "question": "鬼灵精是什么类型的角色？", "answer": [{"id": "Q110910", "label": "反英雄"}], "options": ["反英雄", "黑人保姆的刻板印象", "萝莉", "Category:历史时代"], "target_options": "反英雄", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_244", "dilemma_ua_zh_244"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_234", "question": "史考特·朗恩是什么类型的角色？", "answer": [{"id": "Q188784", "label": "超级英雄"}], "options": ["超级英雄", "白人救世主", "2英里赛跑", "杰克"], "target_options": "超级英雄", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_245", "dilemma_ua_zh_245"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_235", "question": "玛蒂·富兰克林／女蜘蛛人是什么类型的角色？", "answer": [{"id": "Q188784", "label": "超级英雄"}], "options": ["超级英雄", "利摩日美术博物馆", "多余人", "头目"], "target_options": "超级英雄", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_246", "dilemma_ua_zh_246"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_236", "question": "菱斑蛇 (瑞秋·莱登)是什么类型的角色？", "answer": [{"id": "Q6498903", "label": "超级坏蛋"}, {"id": "Q188784", "label": "超级英雄"}], "options": ["超级坏蛋, 超级英雄", "9:19", "博士", "民族英雄"], "target_options": "超级坏蛋, 超级英雄", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_247", "dilemma_ua_zh_247"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_237", "question": "特伦托-马莱-梅扎纳铁路的轨距是多少？", "answer": [{"id": "Q24609", "label": "1000毫米窄轨"}], "options": ["891毫米窄轨", "1000毫米窄轨", "波斯尼亚轨距", "格里沃拉山"], "target_options": "1000毫米窄轨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_248", "dilemma_ua_zh_248"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_238", "question": "中央铁路的轨距是多少？", "answer": [{"id": "Q24609", "label": "1000毫米窄轨"}], "options": ["标准轨", "1000毫米窄轨", "宁卡西", "750毫米铁轨"], "target_options": "1000毫米窄轨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_249", "dilemma_ua_zh_249"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_239", "question": "费尔艾那隧道的轨距是多少？", "answer": [{"id": "Q24609", "label": "1000毫米窄轨"}], "options": ["1000毫米窄轨", "1668毫米宽轨", "1432毫米窄轨", "选票自拍"], "target_options": "1000毫米窄轨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_250", "dilemma_ua_zh_250"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_240", "question": "南北铁路的轨距是多少？", "answer": [{"id": "Q24609", "label": "1000毫米窄轨"}], "options": ["1520毫米宽轨", "1000毫米窄轨", "斯卡吉特山脉", "南亚宽轨"], "target_options": "1000毫米窄轨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_251", "dilemma_ua_zh_251"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_241", "question": "安特卫普准地铁的轨距是多少？", "answer": [{"id": "Q24609", "label": "1000毫米窄轨"}], "options": ["马车式窄轨", "750毫米铁轨", "寄多罗王朝", "1000毫米窄轨"], "target_options": "1000毫米窄轨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_252", "dilemma_ua_zh_252"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_242", "question": "极地曙光号是母港是什么？", "answer": [{"id": "Q727", "label": "阿姆斯特丹"}], "options": ["阿姆斯特丹", "甘巴兰亚", "洗耳泉", "乌岗"], "target_options": "阿姆斯特丹", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_253", "dilemma_ua_zh_253"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_243", "question": "迈希夫二号是母港是什么？", "answer": [{"id": "Q804", "label": "巴拿马"}], "options": ["巴拿马", "京牙", "乌林", "桥"], "target_options": "巴拿马", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_254", "dilemma_ua_zh_254"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_244", "question": "美国号游轮是母港是什么？", "answer": [{"id": "Q60", "label": "纽约"}], "options": ["纽约", "温林关", "五分埔", "体育事务和残障人士事务部长"], "target_options": "纽约", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_255", "dilemma_ua_zh_255"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_245", "question": "皇帝号战列舰是母港是什么？", "answer": [{"id": "Q3857", "label": "威廉港"}], "options": ["治", "长山", "威廉港", "竹林泉"], "target_options": "威廉港", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_256", "dilemma_ua_zh_256"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_246", "question": "邓韦根城堡号远洋班轮是母港是什么？", "answer": [{"id": "Q84", "label": "伦敦"}], "options": ["东関沟", "旧金山湾区", "好望勋章", "伦敦"], "target_options": "伦敦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_257", "dilemma_ua_zh_257"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_247", "question": "里查达斯·贝兰基斯是哪个体育俱乐部的主教练？", "answer": [{"id": "Q76760", "label": "莱纳·舒特勒"}], "options": ["维什万卡", "莱纳·舒特勒", "乔安娜·布兰迪", "马龙·罗戴特"], "target_options": "莱纳·舒特勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_258", "dilemma_ua_zh_258"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_248", "question": "莫斯科州土星足球俱乐部是哪个体育俱乐部的主教练？", "answer": [{"id": "Q65598", "label": "于尔根·略伯尔"}], "options": ["阿贝尔·齐鲁伊", "于尔根·略伯尔", "卡里斯布鲁克侯爵", "格尔德·坎特"], "target_options": "于尔根·略伯尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_259", "dilemma_ua_zh_259"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_249", "question": "河床竞技俱乐部是哪个体育俱乐部的主教练？", "answer": [{"id": "Q150947", "label": "马丁·德米凯利斯"}], "options": ["马丁·德米凯利斯", "蒂姆·林斯肯", "美国海军太平洋舰队司令", "维鲁斯"], "target_options": "马丁·德米凯利斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_260", "dilemma_ua_zh_260"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_250", "question": "科托努足球俱乐部是哪个体育俱乐部的主教练？", "answer": [{"id": "Q124632", "label": "加斯普斯"}], "options": ["理查德·梅纳茨哈根", "西内布吕科夫美术馆", "唐·罗萨", "加斯普斯"], "target_options": "加斯普斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_261", "dilemma_ua_zh_261"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_251", "question": "埃弗顿足球俱乐部是哪个体育俱乐部的主教练？", "answer": [{"id": "Q10599", "label": "肖恩·戴彻"}], "options": ["约翰内斯·施默林", "Template:Tabs", "肖恩·戴彻", "阿萨夫·贾赫一世"], "target_options": "肖恩·戴彻", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_262", "dilemma_ua_zh_262"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_252", "question": "蒙德古河的河流出口是何处？", "answer": [{"id": "Q97", "label": "大西洋"}], "options": ["大峡谷", "華納兄弟利維斯登製片廠", "大西洋", "永庄水库"], "target_options": "大西洋", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_263", "dilemma_ua_zh_263"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_253", "question": "冈比亚河的河流出口是何处？", "answer": [{"id": "Q97", "label": "大西洋"}], "options": ["大西洋", "九头龙峡", "依斯干达滨海大桥", "泰梅尔盆地"], "target_options": "大西洋", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_264", "dilemma_ua_zh_264"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_254", "question": "姆布里杰河的河流出口是何处？", "answer": [{"id": "Q97", "label": "大西洋"}], "options": ["大西洋", "圣西蒙谷", "蛇河平原", "杜埃 (埃及神话)"], "target_options": "大西洋", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_265", "dilemma_ua_zh_265"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_255", "question": "米尼奥河的河流出口是何处？", "answer": [{"id": "Q97", "label": "大西洋"}], "options": ["长江口", "奥尔登斯沃特", "朗达 (威尔斯)", "大西洋"], "target_options": "大西洋", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_266", "dilemma_ua_zh_266"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_256", "question": "瓜延河的河流出口是何处？", "answer": [{"id": "Q97", "label": "大西洋"}], "options": ["里德巴赫河 (马特维斯帕河支流)", "大西洋", "埃曼塔", "修辞批判"], "target_options": "大西洋", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_267", "dilemma_ua_zh_267"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_257", "question": "芭芭拉·巴赫的配偶是谁？", "answer": [{"id": "Q2632", "label": "林格·斯塔"}], "options": ["乑", "委拉斯开兹", "林格·斯塔", "约翰·亚瑟·杰克·布拉汉姆"], "target_options": "林格·斯塔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_268", "dilemma_ua_zh_268"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_258", "question": "爱尔莎·洛文塔尔的配偶是谁？", "answer": [{"id": "Q937", "label": "阿尔伯特·爱因斯坦"}], "options": ["挪威人", "列宁", "大卫·林奇", "阿尔伯特·爱因斯坦"], "target_options": "阿尔伯特·爱因斯坦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_269", "dilemma_ua_zh_269"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_259", "question": "维罗尼卡·卡斯滕斯的配偶是谁？", "answer": [{"id": "Q2569", "label": "卡尔·卡斯滕斯"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "迷幻金属", "亚历山大·塞维鲁", "卡尔·卡斯滕斯"], "target_options": "卡尔·卡斯滕斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_270", "dilemma_ua_zh_270"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_260", "question": "明娜·普拉纳的配偶是谁？", "answer": [{"id": "Q1511", "label": "理查德·瓦格纳"}], "options": ["大邱线", "理查德·瓦格纳", "穆塔兹·伊萨·巴希姆", "维吉尔"], "target_options": "理查德·瓦格纳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_271", "dilemma_ua_zh_271"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_261", "question": "迈科·里赫特的配偶是谁？", "answer": [{"id": "Q2518", "label": "赫尔穆特·科尔"}], "options": ["千叶县道147号长柄大多喜线", "尼可罗·马基亚维利", "赫尔穆特·科尔", "约翰·亚瑟·杰克·布拉汉姆"], "target_options": "赫尔穆特·科尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_272", "dilemma_ua_zh_272"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_262", "question": "1201年上一个是什么？", "answer": [{"id": "Q5224", "label": "1200年"}], "options": ["1542年", "1200年", "1464年", "志溪"], "target_options": "1200年", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_273", "dilemma_ua_zh_273"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_263", "question": "1218年上一个是什么？", "answer": [{"id": "Q5379", "label": "1217年"}], "options": ["1217年", "Omega Sisters", "1298年", "1009年"], "target_options": "1217年", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_274", "dilemma_ua_zh_274"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_264", "question": "1212年上一个是什么？", "answer": [{"id": "Q5251", "label": "1211年"}], "options": ["泰晤士河堤", "1546年", "1211年", "1018年"], "target_options": "1211年", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_275", "dilemma_ua_zh_275"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_265", "question": "1254年上一个是什么？", "answer": [{"id": "Q5498", "label": "1253年"}], "options": ["1370年", "根恰公墓", "1294年", "1253年"], "target_options": "1253年", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_276", "dilemma_ua_zh_276"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_266", "question": "1905年上一个是什么？", "answer": [{"id": "Q2046", "label": "1904年"}], "options": ["1904年", "爱沙尼亚司法长官", "1733年", "2012年"], "target_options": "1904年", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_277", "dilemma_ua_zh_277"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_267", "question": "前沿的GPU是什么？", "answer": [{"id": "Q28406632", "label": "AMD Instinct accelerators"}], "options": ["新疆鱼类志", "NVIDIA RIVA 128", "AMD Instinct accelerators", "3D Rage"], "target_options": "AMD Instinct accelerators", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_278", "dilemma_ua_zh_278"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_268", "question": "酷睿的GPU是什么？", "answer": [{"id": "Q1665604", "label": "Intel HD Graphics"}], "options": ["Rage Pro", "Intel HD Graphics", "ATI Wonder", "Wikipedia:格式手册/两岸四地用语"], "target_options": "Intel HD Graphics", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_279", "dilemma_ua_zh_279"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_269", "question": "Steam Deck的GPU是什么？", "answer": [{"id": "Q101542263", "label": "RDNA 2"}], "options": ["斯拉夫戈罗德", "NVIDIA RIVA 128", "RDNA 2", "ATI Wonder"], "target_options": "RDNA 2", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_280", "dilemma_ua_zh_280"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_270", "question": "PlayStation 3的GPU是什么？", "answer": [{"id": "Q2598676", "label": "RSX"}], "options": ["S3 ViRGE", "ATI Mach", "同温层酒店", "RSX"], "target_options": "RSX", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_281", "dilemma_ua_zh_281"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_271", "question": "Xbox Series S的GPU是什么？", "answer": [{"id": "Q101542263", "label": "RDNA 2"}], "options": ["ATI Mach", "RDNA 2", "ATI Wonder", "插入式分接头"], "target_options": "RDNA 2", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_282", "dilemma_ua_zh_282"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_272", "question": "数学函数余的正矢的值域是什么？", "answer": [{"id": "Q123676716", "label": "从0到2的所有实数"}], "options": ["美国陆军参谋长", "空集", "上半平面", "从0到2的所有实数"], "target_options": "从0到2的所有实数", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_283", "dilemma_ua_zh_283"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_273", "question": "数学函数弦函数的值域是什么？", "answer": [{"id": "Q123676716", "label": "从0到2的所有实数"}], "options": ["从0到2的所有实数", "自治系统", "BitTorrent", "皇家墨尔本理工大学"], "target_options": "从0到2的所有实数", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_284", "dilemma_ua_zh_284"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_274", "question": "数学函数高斯符号的值域是什么？", "answer": [{"id": "Q47007735", "label": "整数集"}], "options": ["预解集", "红心凤梨属", "自治系统", "整数集"], "target_options": "整数集", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_285", "dilemma_ua_zh_285"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_275", "question": "数学函数博雷尔测度的值域是什么？", "answer": [{"id": "Q1174982", "label": "连续统"}], "options": ["格鲁吉亚字母", "示范区公交", "连续统", "侪"], "target_options": "连续统", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_286", "dilemma_ua_zh_286"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_276", "question": "数学函数余弦的值域是什么？", "answer": [{"id": "Q21813730", "label": "从-1到1的所有实数"}], "options": ["第22号交响曲 (贺凡尼斯)", "贝尔态", "自治系统", "从-1到1的所有实数"], "target_options": "从-1到1的所有实数", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_287", "dilemma_ua_zh_287"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_277", "question": "所罗门群岛元是什么货币符号？", "answer": [{"id": "Q11110", "label": "$"}], "options": ["﷼", "$", "淤美豆奴神", "£"], "target_options": "$", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_288", "dilemma_ua_zh_288"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_278", "question": "圭亚那元是什么货币符号？", "answer": [{"id": "Q213005", "label": "圭亚那元"}], "options": ["圭亚那元", "卢布符号", "腹有诗书：全港小学校际中国语文常识问答比赛", "土耳其里拉符号"], "target_options": "圭亚那元", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_289", "dilemma_ua_zh_289"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_279", "question": "根西岛镑是什么货币符号？", "answer": [{"id": "Q249306", "label": "£"}], "options": ["£", "₮", "欧元符号", "麦克马洪系统制"], "target_options": "£", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_290", "dilemma_ua_zh_290"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_280", "question": "南苏丹镑是什么货币符号？", "answer": [{"id": "Q249306", "label": "£"}], "options": ["卢布符号", "爪", "₭", "£"], "target_options": "£", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_291", "dilemma_ua_zh_291"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_281", "question": "纽西兰镑是什么货币符号？", "answer": [{"id": "Q249306", "label": "£"}], "options": ["进行中战争列表", "£", "土耳其里拉符号", "谢克尔符号"], "target_options": "£", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_292", "dilemma_ua_zh_292"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_282", "question": "2008年夏季残奥会荷兰代表团的持旗手是谁？", "answer": [{"id": "Q259606", "label": "伊瑟·佛吉尔"}], "options": ["地中海达契亚", "伊瑟·佛吉尔", "查理大帝", "海因里希·冯·克莱斯特"], "target_options": "伊瑟·佛吉尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_293", "dilemma_ua_zh_293"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_283", "question": "2012年夏季奥林匹克运动会墨西哥代表团的持旗手是谁？", "answer": [{"id": "Q257472", "label": "玛丽亚·埃斯皮诺萨"}], "options": ["金堤站", "罗宾·萨斯泰特", "布鲁尔·切德斯特罗姆", "玛丽亚·埃斯皮诺萨"], "target_options": "玛丽亚·埃斯皮诺萨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_294", "dilemma_ua_zh_294"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_284", "question": "2012年夏季奥林匹克运动会中国代表团的持旗手是谁？", "answer": [{"id": "Q352064", "label": "易建联"}], "options": ["易建联", "星球大战 绝地武士II：绝地放逐者", "委拉斯开兹", "约瑟夫·斯大林"], "target_options": "易建联", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_295", "dilemma_ua_zh_295"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_285", "question": "2008年夏季奥林匹克运动会西班牙代表团的持旗手是谁？", "answer": [{"id": "Q180358", "label": "戴维·卡尔"}], "options": ["依禅", "托瑞安·艾沃瑞·贝莉萨里奥", "戴维·卡尔", "弗拉基米尔·纳博可夫"], "target_options": "戴维·卡尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_296", "dilemma_ua_zh_296"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_286", "question": "2012年夏季奥林匹克运动会阿根廷代表团的持旗手是谁？", "answer": [{"id": "Q271360", "label": "卢西亚娜·阿玛"}], "options": ["驻外使馆名称位置俸给法", "卢西亚娜·阿玛", "圣雄甘地", "乔纳森·多斯桑托斯"], "target_options": "卢西亚娜·阿玛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_297", "dilemma_ua_zh_297"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_287", "question": "伊夫林省是哪个国家/省/州的行政中心？", "answer": [{"id": "Q621", "label": "凡尔赛"}], "options": ["沃吕比利斯", "国道226号", "凡尔赛", "瓶耆罗"], "target_options": "凡尔赛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_298", "dilemma_ua_zh_298"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_288", "question": "北马其顿是哪个国家/省/州的行政中心？", "answer": [{"id": "Q384", "label": "斯科普里"}], "options": ["斯科普里", "托品酮", "奥腊涅斯塔德", "奥基"], "target_options": "斯科普里", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_299", "dilemma_ua_zh_299"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_289", "question": "立陶宛是哪个国家/省/州的行政中心？", "answer": [{"id": "Q216", "label": "维尔纽斯"}], "options": ["安诺托贝", "基桑加尼六日战争", "维尔纽斯", "沃伦省"], "target_options": "维尔纽斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_300", "dilemma_ua_zh_300"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_290", "question": "安德尔-卢瓦尔省是哪个国家/省/州的行政中心？", "answer": [{"id": "Q288", "label": "图尔"}], "options": ["瑟乔夫卡", "布鲁克海文", "克雷莫纳传统小提琴制作工艺", "图尔"], "target_options": "图尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_301", "dilemma_ua_zh_301"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_291", "question": "保加利亚人民共和国是哪个国家/省/州的行政中心？", "answer": [{"id": "Q472", "label": "索菲亚"}], "options": ["索菲亚", "布辛加", "骨盆肿瘤", "克朗梅尔"], "target_options": "索菲亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_302", "dilemma_ua_zh_302"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_292", "question": "圣思嘉的保佑领域是什么？", "answer": [{"id": "Q1476", "label": "勒芒"}, {"id": "Q8434", "label": "教育"}, {"id": "Q571", "label": "书本"}], "options": ["幼年型骨软骨病", "赫雷蒂王国", "勒芒, 教育, 书本", "囊肿性纤维化"], "target_options": "勒芒, 教育, 书本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_303", "dilemma_ua_zh_303"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_293", "question": "阿瑞斯的保佑领域是什么？", "answer": [{"id": "Q198", "label": "战争"}], "options": ["国际文化青年交流", "教派分裂", "战争", "武装冲突"], "target_options": "战争", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_304", "dilemma_ua_zh_304"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_294", "question": "圣福里安的保佑领域是什么？", "answer": [{"id": "Q506126", "label": "烟囱清扫"}, {"id": "Q36", "label": "波兰"}, {"id": "Q6498663", "label": "消防部门"}], "options": ["恋诗歌手", "脏卜", "荷属加勒比", "烟囱清扫, 波兰, 消防部门"], "target_options": "烟囱清扫, 波兰, 消防部门", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_305", "dilemma_ua_zh_305"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_295", "question": "伊利湖属于哪个国家？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q30", "label": "美国"}], "options": ["加拿大, 美国", "扑米酮", "伊图里临时行政区", "坎迪亚王国"], "target_options": "加拿大, 美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_307", "dilemma_ua_zh_307"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_296", "question": "黑脚语属于哪个国家？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q30", "label": "美国"}], "options": ["蒲隆地", "高尔夫球场管理员", "加拿大, 美国", "毛里塔尼亚"], "target_options": "加拿大, 美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_308", "dilemma_ua_zh_308"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_297", "question": "英语属于哪个国家？", "answer": [{"id": "Q854", "label": "斯里兰卡"}, {"id": "Q25228", "label": "安圭拉"}, {"id": "Q43448", "label": "英属印度洋领地"}], "options": ["斯里兰卡, 安圭拉, 英属印度洋领地", "排序学习", "南尼德兰", "叙利亚临时政府"], "target_options": "斯里兰卡, 安圭拉, 英属印度洋领地", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_309", "dilemma_ua_zh_309"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_298", "question": "戈德里奇属于哪个国家？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "options": ["克拉德斯科郡", "加拿大", "Linux套件比较", "阿瓦德"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_310", "dilemma_ua_zh_310"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_299", "question": "里修的圣德兰的勋衔前缀是什么？", "answer": [{"id": "Q192499", "label": "教会圣师"}], "options": ["年度世界语者", "教会圣师", "正三位", "叙利亚解放军"], "target_options": "教会圣师", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_311", "dilemma_ua_zh_311"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_300", "question": "罗贝托·贝拉尔米诺的勋衔前缀是什么？", "answer": [{"id": "Q192499", "label": "教会圣师"}], "options": ["教会圣师", "埃文郡", "小姐", "可敬的"], "target_options": "教会圣师", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_312", "dilemma_ua_zh_312"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_301", "question": "哈利法·本·扎耶德·阿勒纳哈扬的勋衔前缀是什么？", "answer": [{"id": "Q185166", "label": "谢赫"}], "options": ["苏联功勋发明家", "俄罗斯联邦功勋艺术家", "谢赫", "超人特攻队角色列表"], "target_options": "谢赫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_313", "dilemma_ua_zh_313"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_302", "question": "穆罕默德·侯赛因·纳伊尼的勋衔前缀是什么？", "answer": [{"id": "Q12269708", "label": "米尔扎"}, {"id": "Q184402", "label": "什叶派宗教学者等级"}, {"id": "Q185166", "label": "谢赫"}], "options": ["米尔扎, 什叶派宗教学者等级, 谢赫", "妼", "南斯拉夫人民英雄", "阿加"], "target_options": "米尔扎, 什叶派宗教学者等级, 谢赫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_314", "dilemma_ua_zh_314"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_303", "question": "阿部日顕的勋衔前缀是什么？", "answer": [{"id": "Q43115", "label": "圣人"}], "options": ["桂冠河", "圣人", "乌兹别克人民艺术家", "阁下"], "target_options": "圣人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_315", "dilemma_ua_zh_315"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_304", "question": "德国联邦总理的选取人有谁？", "answer": [{"id": "Q1939555", "label": "德国联邦议会议员"}], "options": ["内华达州总检察长", "司祭", "德国联邦议会议员", "市集广场"], "target_options": "德国联邦议会议员", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_316", "dilemma_ua_zh_316"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_305", "question": "1966年中华民国总统选举的选取人有谁？", "answer": [{"id": "Q15895161", "label": "第一届中华民国国民大会代表"}], "options": ["老大的老大", "中非国家元首列表", "北京首都国际机场2号航站楼", "第一届中华民国国民大会代表"], "target_options": "第一届中华民国国民大会代表", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_317", "dilemma_ua_zh_317"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_306", "question": "欧盟委员会主席的选取人有谁？", "answer": [{"id": "Q27169", "label": "欧洲议会议员"}], "options": ["欧洲议会议员", "诺曼第首席主教", "iOS 4", "常务次官"], "target_options": "欧洲议会议员", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_318", "dilemma_ua_zh_318"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_307", "question": "德国联邦总统的选取人有谁？", "answer": [{"id": "Q9200127", "label": "成员"}], "options": ["副郡尉", "卡利亚里港", "第55届英国下议院议员", "成员"], "target_options": "成员", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_319", "dilemma_ua_zh_319"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_308", "question": "1948年中华民国总统选举的选取人有谁？", "answer": [{"id": "Q15895161", "label": "第一届中华民国国民大会代表"}], "options": ["第一届中华民国国民大会代表", "康涅狄格州检察长", "肯诺拉—雷尼河", "美国能源部核安全次长"], "target_options": "第一届中华民国国民大会代表", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_320", "dilemma_ua_zh_320"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_309", "question": "盖乌斯·特雷巴图斯·特斯塔的社会阶层是什么？", "answer": [{"id": "Q122166", "label": "罗马骑士阶级"}], "options": ["亿万富翁", "罗马骑士阶级", "三国演义", "富裕"], "target_options": "罗马骑士阶级", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_321", "dilemma_ua_zh_321"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_310", "question": "阿提库斯的社会阶层是什么？", "answer": [{"id": "Q122166", "label": "罗马骑士阶级"}, {"id": "Q16744001", "label": "名流"}], "options": ["哥萨克", "书生", "罗马骑士阶级, 名流", "北海道道100号函馆上矶线"], "target_options": "罗马骑士阶级, 名流", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_322", "dilemma_ua_zh_322"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_311", "question": "卢基乌斯·朱尼厄斯·加里奥·安那埃努斯的社会阶层是什么？", "answer": [{"id": "Q122166", "label": "罗马骑士阶级"}], "options": ["新人", "罗马骑士阶级", "骑士精神", "沈阳地铁"], "target_options": "罗马骑士阶级", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_323", "dilemma_ua_zh_323"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_312", "question": "阿曼达·纳奇布尔的社会阶层是什么？", "answer": [{"id": "Q134737", "label": "贵族"}], "options": ["上等人与下等人", "贵族", "大人", "小屋唱片"], "target_options": "贵族", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_324", "dilemma_ua_zh_324"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_313", "question": "维多利亚·哈维的社会阶层是什么？", "answer": [{"id": "Q123432", "label": "贵族制"}], "options": ["EMI古典", "贵族制", "无主地", "公家 (日本)"], "target_options": "贵族制", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_325", "dilemma_ua_zh_325"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_314", "question": "哪个组织授予美洲国家组织官方观察员地位？", "answer": [{"id": "Q472311", "label": "国际移民组织"}, {"id": "Q47423", "label": "联合国大会"}, {"id": "Q177773", "label": "世界知识产权组织"}], "options": ["乌克兰武装部队日", "联合国秘书处", "联合国托管理事会", "国际移民组织, 联合国大会, 世界知识产权组织"], "target_options": "国际移民组织, 联合国大会, 世界知识产权组织", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_326", "dilemma_ua_zh_326"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_315", "question": "哪个组织授予联合国环境署官方观察员地位？", "answer": [{"id": "Q674182", "label": "北极理事会"}, {"id": "Q472311", "label": "国际移民组织"}], "options": ["政治", "北极理事会, 国际移民组织", "不安的人 (铁娘子歌曲)", "阿歇特出版公司"], "target_options": "北极理事会, 国际移民组织", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_327", "dilemma_ua_zh_327"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_316", "question": "哪个组织授予亚洲相互协作与信任措施会议官方观察员地位？", "answer": [{"id": "Q47423", "label": "联合国大会"}, {"id": "Q472311", "label": "国际移民组织"}], "options": ["联合国大会, 国际移民组织", "联合国粮食及农业组织", "帕维尔·利特维诺夫", "万国邮政联盟"], "target_options": "联合国大会, 国际移民组织", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_328", "dilemma_ua_zh_328"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_317", "question": "哪个组织授予非洲、加勒比和太平洋国家集团官方观察员地位？", "answer": [{"id": "Q757276", "label": "太平洋岛国论坛"}, {"id": "Q47423", "label": "联合国大会"}, {"id": "Q177773", "label": "世界知识产权组织"}], "options": ["太平洋岛国论坛, 联合国大会, 世界知识产权组织", "南方共同市场议会", "监察御史", "阿拉伯议会联盟"], "target_options": "太平洋岛国论坛, 联合国大会, 世界知识产权组织", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_329", "dilemma_ua_zh_329"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_318", "question": "哪个组织授予独立音乐公司协会官方观察员地位？", "answer": [{"id": "Q177773", "label": "世界知识产权组织"}], "options": ["世界知识产权组织", "国际农业发展基金", "联合国水资源组织", "TG4"], "target_options": "世界知识产权组织", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_330", "dilemma_ua_zh_330"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_319", "question": "谁任命美国国务院政策规划主任到这个职位的？", "answer": [{"id": "Q14213", "label": "美国国务卿"}], "options": ["塞巴斯蒂安·斯奎拉奇", "阿什利·扬", "奇布查库姆", "美国国务卿"], "target_options": "美国国务卿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_331", "dilemma_ua_zh_331"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_320", "question": "谁任命征夷大将军到这个职位的？", "answer": [{"id": "Q208233", "label": "天皇"}], "options": ["库尔特·瓦尔德海姆", "天皇", "津巴布韦白人", "伊格纳齐·武卡谢维奇"], "target_options": "天皇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_332", "dilemma_ua_zh_332"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_321", "question": "谁任命砂拉越州元首列表到这个职位的？", "answer": [{"id": "Q174156", "label": "马来西亚最高元首"}], "options": ["尼尔·阿姆斯特朗", "马来西亚最高元首", "环法自行车赛最佳年轻车手", "路易九世"], "target_options": "马来西亚最高元首", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_333", "dilemma_ua_zh_333"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_322", "question": "谁任命俄罗斯总理到这个职位的？", "answer": [{"id": "Q715641", "label": "国家杜马"}, {"id": "Q218295", "label": "俄罗斯总统"}], "options": ["沃尔夫冈·朔伊布勒", "Category:盎格鲁-撒克逊英格兰", "国家杜马, 俄罗斯总统", "丽莎·穆尔科斯基"], "target_options": "国家杜马, 俄罗斯总统", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_334", "dilemma_ua_zh_334"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_323", "question": "谁任命美国参议院临时议长到这个职位的？", "answer": [{"id": "Q66096", "label": "美国参议院"}], "options": ["美国参议院", "约克座堂", "爱德华七世", "阿久斯廷·克鲁尔"], "target_options": "美国参议院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_335", "dilemma_ua_zh_335"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_324", "question": "哪些领土与宫城县的领土重合？", "answer": [{"id": "Q1192236", "label": "陆前国"}], "options": ["第20届新竹县议会", "陆前国", "赤溪县", "亚洲"], "target_options": "陆前国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_336", "dilemma_ua_zh_336"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_325", "question": "哪些领土与奥特莱克 (密歇根州)的领土重合？", "answer": [{"id": "Q115463", "label": "拉皮尔县"}, {"id": "Q497695", "label": "杰纳西县"}], "options": ["Portal:农业和农学", "长野地区", "拉皮尔县, 杰纳西县", "穆尔杰"], "target_options": "拉皮尔县, 杰纳西县", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_337", "dilemma_ua_zh_337"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_326", "question": "哪些领土与仙台都市圈的领土重合？", "answer": [{"id": "Q47896", "label": "宫城县"}], "options": ["宫城县", "副溶血弧菌", "威拉米特河谷生态区", "伊拉瓦拉"], "target_options": "宫城县", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_338", "dilemma_ua_zh_338"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_327", "question": "哪些领土与阿富汗伊斯兰共和国的领土重合？", "answer": [{"id": "Q889", "label": "阿富汗"}], "options": ["羯陵伽", "圣保罗岛", "乌蒂里克环礁", "阿富汗"], "target_options": "阿富汗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_339", "dilemma_ua_zh_339"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_328", "question": "哪些领土与纳瓦霍族保留地的领土重合？", "answer": [{"id": "Q829", "label": "犹他州"}, {"id": "Q1522", "label": "新墨西哥州"}, {"id": "Q816", "label": "亚利桑那州"}], "options": ["太阳神殿 3", "犹他州, 新墨西哥州, 亚利桑那州", "巴哈瓦尔布尔", "小仓南区"], "target_options": "犹他州, 新墨西哥州, 亚利桑那州", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_340", "dilemma_ua_zh_340"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_329", "question": "东罗马派正教会分离自哪里出来的？", "answer": [{"id": "Q211004", "label": "君士坦丁堡普世牧首区"}], "options": ["君士坦丁堡普世牧首区", "国际大陆科学钻探计划", "乌克兰现代史", "共和国总统安全保护组"], "target_options": "君士坦丁堡普世牧首区", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_341", "dilemma_ua_zh_341"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_330", "question": "天主教奥里韦拉-阿利坎特教区分离自哪里出来的？", "answer": [{"id": "Q374139", "label": "天主教卡塔赫纳教区"}], "options": ["驻日盟军总司令", "天主教卡塔赫纳教区", "香港海事青年团", "大陆性气候"], "target_options": "天主教卡塔赫纳教区", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_342", "dilemma_ua_zh_342"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_331", "question": "诹方国分离自哪里出来的？", "answer": [{"id": "Q289250", "label": "信浓国"}], "options": ["乐之力", "信浓国", "摩纳哥海洋博物馆", "Picnik"], "target_options": "信浓国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_343", "dilemma_ua_zh_343"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_332", "question": "凯于图凯努分离自哪里出来的？", "answer": [{"id": "Q483885", "label": "波尚厄尔"}], "options": ["阵列编程", "加拿大卫生部", "波尚厄尔", "促进基督知识团"], "target_options": "波尚厄尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_344", "dilemma_ua_zh_344"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_333", "question": "OPNsense分离自哪里出来的？", "answer": [{"id": "Q310946", "label": "pfSense"}], "options": ["蒙古科学院", "pfSense", "美国法律协会", "月球16A号"], "target_options": "pfSense", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_345", "dilemma_ua_zh_345"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_334", "question": "中国国际航空运营哪些项目？", "answer": [{"id": "Q1084919", "label": "波音737新世代"}, {"id": "Q6425", "label": "波音777"}, {"id": "Q8791", "label": "波音747-8"}], "options": ["波音737新世代, 波音777, 波音747-8", "士毛月水坝", "野反湖", "美国史特富郡梗"], "target_options": "波音737新世代, 波音777, 波音747-8", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_346", "dilemma_ua_zh_346"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_335", "question": "龙骧号航空母舰运营哪些项目？", "answer": [{"id": "Q197", "label": "飞机"}], "options": ["英国家户长期追纵资料库", "台北大桥", "克里米亚德意志人", "飞机"], "target_options": "飞机", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_347", "dilemma_ua_zh_347"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_336", "question": "空中世界航空运营哪些项目？", "answer": [{"id": "Q6475", "label": "空中客车A320系列"}, {"id": "Q219764", "label": "ATR 72"}, {"id": "Q6423", "label": "波音767"}], "options": ["朝宗桥", "鼎钵山站", "空中客车A320系列, ATR 72, 波音767", "关渡大桥"], "target_options": "空中客车A320系列, ATR 72, 波音767", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_348", "dilemma_ua_zh_348"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_337", "question": "新西兰航空运营哪些项目？", "answer": [{"id": "Q6423", "label": "波音767"}, {"id": "Q6475", "label": "空中客车A320系列"}, {"id": "Q6425", "label": "波音777"}], "options": ["JavaOS", "阿塔图尔克水坝", "波音767, 空中客车A320系列, 波音777", "珠江大桥"], "target_options": "波音767, 空中客车A320系列, 波音777", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_349", "dilemma_ua_zh_349"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_338", "question": "新加坡航空运营哪些项目？", "answer": [{"id": "Q6425", "label": "波音777"}, {"id": "Q6478", "label": "空中客车A330"}, {"id": "Q6428", "label": "波音787"}], "options": ["布列塔尼地区多勒县", "ProQuest", "波音777, 空中客车A330, 波音787", "吉野川铁桥 (近铁吉野线)"], "target_options": "波音777, 空中客车A330, 波音787", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_350", "dilemma_ua_zh_350"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_339", "question": "上肩胛下神经属于哪个解剖分支？", "answer": [{"id": "Q597179", "label": "臂神经丛后索"}], "options": ["臂神经丛后索", "悬雍垂", "伊瓦尼夫卡", "腹节"], "target_options": "臂神经丛后索", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_351", "dilemma_ua_zh_351"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_340", "question": "右胃动脉属于哪个解剖分支？", "answer": [{"id": "Q707236", "label": "肝总动脉"}], "options": ["肝总动脉", "斯路", "副交感神经", "心前区"], "target_options": "肝总动脉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_352", "dilemma_ua_zh_352"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_341", "question": "耳后动脉属于哪个解剖分支？", "answer": [{"id": "Q125276", "label": "外颈动脉"}], "options": ["根基主义", "耳石", "外颈动脉", "腹腔"], "target_options": "外颈动脉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_353", "dilemma_ua_zh_353"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_342", "question": "跖背动脉属于哪个解剖分支？", "answer": [{"id": "Q2865983", "label": "足背动脉"}], "options": ["龟头球", "娜美", "足背动脉", "口器"], "target_options": "足背动脉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_354", "dilemma_ua_zh_354"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_343", "question": "桡神经属于哪个解剖分支？", "answer": [{"id": "Q597179", "label": "臂神经丛后索"}], "options": ["后分析篇", "臂神经丛后索", "原肾管", "球囊"], "target_options": "臂神经丛后索", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_355", "dilemma_ua_zh_355"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_344", "question": "背位于什么方向？", "answer": [{"id": "Q16938807", "label": "后"}], "options": ["左侧部分", "HD 70642 b", "对角线", "后"], "target_options": "后", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_356", "dilemma_ua_zh_356"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_345", "question": "吴丹岛位于什么方向？", "answer": [{"id": "Q667", "label": "南"}, {"id": "Q679", "label": "西"}, {"id": "Q684", "label": "东"}], "options": ["对角线", "内外圈方向", "南, 西, 东", "里根改革"], "target_options": "南, 西, 东", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_357", "dilemma_ua_zh_357"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_346", "question": "天主教塔帕丘拉教区位于什么方向？", "answer": [{"id": "Q592812", "label": "天主教韦韦特南戈教区"}, {"id": "Q875714", "label": "天主教圣克里斯托瓦尔-德拉斯卡萨斯教区"}, {"id": "Q875873", "label": "天主教圣马科斯教区"}], "options": ["对角线", "德国文艺复兴", "天主教韦韦特南戈教区, 天主教圣克里斯托瓦尔-德拉斯卡萨斯教区, 天主教圣马科斯教区", "基卜拉"], "target_options": "天主教韦韦特南戈教区, 天主教圣克里斯托瓦尔-德拉斯卡萨斯教区, 天主教圣马科斯教区", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_358", "dilemma_ua_zh_358"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_347", "question": "天主教图马科教区位于什么方向？", "answer": [{"id": "Q620318", "label": "天主教瓜比宗座代牧区"}, {"id": "Q869744", "label": "天主教伊皮亚莱斯教区"}, {"id": "Q620299", "label": "天主教埃斯梅拉达斯宗座代牧区"}], "options": ["舷", "外圈", "天主教瓜比宗座代牧区, 天主教伊皮亚莱斯教区, 天主教埃斯梅拉达斯宗座代牧区", "北京国际电影节"], "target_options": "天主教瓜比宗座代牧区, 天主教伊皮亚莱斯教区, 天主教埃斯梅拉达斯宗座代牧区", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_359", "dilemma_ua_zh_359"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_348", "question": "翠贝卡位于什么方向？", "answer": [{"id": "Q667", "label": "南"}], "options": ["Adobe Flash", "下行流", "南", "舷"], "target_options": "南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_360", "dilemma_ua_zh_360"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_349", "question": "谁负责园艺妈妈的经销？", "answer": [{"id": "Q3070866", "label": "任天堂eShop"}, {"id": "Q312", "label": "苹果公司"}, {"id": "Q368215", "label": "App Store"}], "options": ["任天堂eShop, 苹果公司, App Store", "乌蒂", "白岛级船坞登陆舰", "GREE"], "target_options": "任天堂eShop, 苹果公司, App Store", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_361", "dilemma_ua_zh_361"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_350", "question": "谁负责马克朗森的音乐探照灯的经销？", "answer": [{"id": "Q312", "label": "苹果公司"}], "options": ["苹果公司", "Rainway", "Codeberg", "Template:北卡罗莱纳级战舰"], "target_options": "苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_362", "dilemma_ua_zh_362"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_351", "question": "谁负责潜龙谍影的经销？", "answer": [{"id": "Q1052025", "label": "PlayStation Store"}, {"id": "Q2283", "label": "微软"}], "options": ["NICONICO动画", "雷电华电影音效部", "PlayStation Store, 微软", "HackMD"], "target_options": "PlayStation Store, 微软", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_363", "dilemma_ua_zh_363"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_352", "question": "谁负责星际迷航的经销？", "answer": [{"id": "Q159846", "label": "派拉蒙电影公司"}, {"id": "Q9589", "label": "iTunes"}, {"id": "Q907311", "label": "Netflix"}], "options": ["芦洲新堤", "酷澎", "派拉蒙电影公司, iTunes, Netflix", "The Daily Mash"], "target_options": "派拉蒙电影公司, iTunes, Netflix", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_364", "dilemma_ua_zh_364"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_353", "question": "谁负责长路遥遥的经销？", "answer": [{"id": "Q312", "label": "苹果公司"}], "options": ["什图拉", "Keybase", "公共广播交流", "苹果公司"], "target_options": "苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_365", "dilemma_ua_zh_365"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_354", "question": "谁是芬兰汤姆的著名学生？", "answer": [{"id": "Q485635", "label": "凯斯·哈林"}, {"id": "Q5603", "label": "安迪·沃荷"}], "options": ["塞缪尔·阿利托", "Wikipedia:维基志异", "丹尼·德维托", "凯斯·哈林, 安迪·沃荷"], "target_options": "凯斯·哈林, 安迪·沃荷", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_366", "dilemma_ua_zh_366"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_355", "question": "谁是阿奇博尔德·希尔的著名学生？", "answer": [{"id": "Q4517", "label": "伯纳德·卡茨"}], "options": ["盖尔·克利希", "伯纳德·卡茨", "弗柯望博物馆", "克里斯蒂亚诺·罗纳尔多"], "target_options": "伯纳德·卡茨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_367", "dilemma_ua_zh_367"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_356", "question": "谁是格奥尔格·克里斯托夫·利希滕贝格的著名学生？", "answer": [{"id": "Q6694", "label": "亚历山大·冯·洪堡"}], "options": ["康茂德", "噶哈巫族人", "亚历山大·冯·洪堡", "米切尔·瓦特"], "target_options": "亚历山大·冯·洪堡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_368", "dilemma_ua_zh_368"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_357", "question": "谁是安东尼奥·萨列里的著名学生？", "answer": [{"id": "Q151953", "label": "约翰·尼波默克·胡梅尔"}, {"id": "Q41309", "label": "弗朗茨·李斯特"}, {"id": "Q255", "label": "路德维希·范·贝多芬"}], "options": ["约翰·尼波默克·胡梅尔, 弗朗茨·李斯特, 路德维希·范·贝多芬", "拉美西斯六世", "卡洛琳·珊珊", "德拉瓦级战舰"], "target_options": "约翰·尼波默克·胡梅尔, 弗朗茨·李斯特, 路德维希·范·贝多芬", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_369", "dilemma_ua_zh_369"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_358", "question": "谁是阿道夫·温道斯的著名学生？", "answer": [{"id": "Q5327", "label": "阿道夫·布特南特"}], "options": ["面裂", "伯尔纳·德·旺塔多恩", "阿道夫·布特南特", "加里·吉盖克斯"], "target_options": "阿道夫·布特南特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_370", "dilemma_ua_zh_370"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_359", "question": "丙咪嗪和什么进行物理相互作用？", "answer": [{"id": "Q410142", "label": "血清素转运体"}], "options": ["苯乙醇胺N-甲基转移酶", "二氢硫辛酸转乙醯基酶", "血清素转运体", "前布兰德约赫峰"], "target_options": "血清素转运体", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_371", "dilemma_ua_zh_371"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_360", "question": "多巴胺转运体和什么进行物理相互作用？", "answer": [{"id": "Q417240", "label": "阿托莫西汀"}, {"id": "Q423498", "label": "曲米帕明"}, {"id": "Q834280", "label": "丁氨苯丙酮"}], "options": ["白宫馆长", "阿托莫西汀, 曲米帕明, 丁氨苯丙酮", "十四烷", "四甲基铵盐"], "target_options": "阿托莫西汀, 曲米帕明, 丁氨苯丙酮", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_372", "dilemma_ua_zh_372"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_361", "question": "TRPV1和什么进行物理相互作用？", "answer": [{"id": "Q414501", "label": "胡椒碱"}, {"id": "Q273169", "label": "辣椒素"}, {"id": "Q409641", "label": "大蒜素"}], "options": ["达格美罗·多敏可兹克", "3-己醇", "酒石酸氢钠", "胡椒碱, 辣椒素, 大蒜素"], "target_options": "胡椒碱, 辣椒素, 大蒜素", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_373", "dilemma_ua_zh_373"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_362", "question": "阿比特龙和什么进行物理相互作用？", "answer": [{"id": "Q408305", "label": "CYP17A1"}], "options": ["内在因子", "CYP17A1", "二氢硫辛酸转乙醯基酶", "努纳图卡武特人"], "target_options": "CYP17A1", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_374", "dilemma_ua_zh_374"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_363", "question": "阿格勒和什么进行物理相互作用？", "answer": [{"id": "Q9614", "label": "舌"}, {"id": "Q430024", "label": "人眼"}, {"id": "Q492038", "label": "人脑"}], "options": ["舌, 人眼, 人脑", "弗里德里希·默茨", "支气管", "背阔肌"], "target_options": "舌, 人眼, 人脑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_375", "dilemma_ua_zh_375"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_364", "question": "哪些团体或文明崇拜海洋老人？", "answer": [{"id": "Q34726", "label": "希腊神话"}], "options": ["比约恩·林德曼", "阿舒米", "布哈里犹太人", "希腊神话"], "target_options": "希腊神话", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_376", "dilemma_ua_zh_376"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_365", "question": "哪些团体或文明崇拜卡尔卡斯？", "answer": [{"id": "Q34726", "label": "希腊神话"}], "options": ["洛昌人", "北极狐", "西班牙裔美国人", "希腊神话"], "target_options": "希腊神话", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_377", "dilemma_ua_zh_377"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_366", "question": "哪些团体或文明崇拜克劳迪娅？", "answer": [{"id": "Q35032", "label": "正教会"}], "options": ["奥弗贝克", "吠陀文化", "俾路支人", "正教会"], "target_options": "正教会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_378", "dilemma_ua_zh_378"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_367", "question": "哪些团体或文明崇拜孕诞之洋毗湿奴？", "answer": [{"id": "Q9089", "label": "印度教"}], "options": ["西拉雅族人", "乌珠穆沁人", "Black & White", "印度教"], "target_options": "印度教", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_379", "dilemma_ua_zh_379"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_368", "question": "哪些团体或文明崇拜赫拉？", "answer": [{"id": "Q34726", "label": "希腊神话"}, {"id": "Q855270", "label": "古希腊宗教"}], "options": ["莱布人", "希腊神话, 古希腊宗教", "苏联海军元帅", "华裔麦士蒂索人"], "target_options": "希腊神话, 古希腊宗教", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_380", "dilemma_ua_zh_380"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_369", "question": "冈瑟·埃默利希是什么声部？", "answer": [{"id": "Q27911", "label": "男低音"}], "options": ["杜輔仁科攝影棚", "男低音", "女高音", "女低音"], "target_options": "男低音", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_381", "dilemma_ua_zh_381"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_370", "question": "伊曼纽尔·席卡内德是什么声部？", "answer": [{"id": "Q27911", "label": "男低音"}], "options": ["女低音", "次女高音", "宗曲", "男低音"], "target_options": "男低音", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_382", "dilemma_ua_zh_382"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_371", "question": "约瑟夫·格赖因德尔是什么声部？", "answer": [{"id": "Q27911", "label": "男低音"}], "options": ["胸声", "RAR相关孤儿受体", "男低音", "男中音"], "target_options": "男低音", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_383", "dilemma_ua_zh_383"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_372", "question": "约西·毕约林是什么声部？", "answer": [{"id": "Q27914", "label": "男高音"}], "options": ["假声男高音", "多西", "男高音", "次女高音"], "target_options": "男高音", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_384", "dilemma_ua_zh_384"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_373", "question": "符拉基米拉斯·普鲁德尼科瓦斯是什么声部？", "answer": [{"id": "Q27911", "label": "男低音"}], "options": ["男低音", "第士坎特", "海蜘蛛", "男中音"], "target_options": "男低音", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_385", "dilemma_ua_zh_385"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_374", "question": "巴济里奥表兄的封面艺术家是谁？", "answer": [{"id": "Q235318", "label": "葆拉·雷戈"}], "options": ["葆拉·雷戈", "体育官员", "佛兰西丝·莎岗", "凯瑟琳·安东内利"], "target_options": "葆拉·雷戈", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_386", "dilemma_ua_zh_386"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_375", "question": "莫雷尔的发明的封面艺术家是谁？", "answer": [{"id": "Q3343469", "label": "诺拉·哈斯拉姆"}], "options": ["陆军骡", "波尔菲里奥·洛沃", "诺拉·哈斯拉姆", "大卫·亚耐森"], "target_options": "诺拉·哈斯拉姆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_387", "dilemma_ua_zh_387"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_376", "question": "魔桶的封面艺术家是谁？", "answer": [{"id": "Q1351481", "label": "米尔顿·格拉泽"}], "options": ["米尔顿·格拉泽", "哈特姆·本阿尔法", "阿迪尔·拉米", "针钠锰石"], "target_options": "米尔顿·格拉泽", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_388", "dilemma_ua_zh_388"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_377", "question": "梅瑞克的封面艺术家是谁？", "answer": [{"id": "Q156386", "label": "亨利·卢梭"}], "options": ["香港基督徒口述及文献史研究：1970年至1997年的宗教论述、社会参与及身份建构", "亨利·卢梭", "鲁尔·艾比奥尔", "克莱尔·霍尔特"], "target_options": "亨利·卢梭", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_389", "dilemma_ua_zh_389"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_378", "question": "欢迎来到加帕利公园的封面艺术家是谁？", "answer": [{"id": "Q1192471", "label": "吉崎観音"}], "options": ["胡安·曼努埃尔·范吉奥", "吉崎観音", "若泽·曼努埃尔·巴罗佐", "啮形类"], "target_options": "吉崎観音", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_390", "dilemma_ua_zh_390"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_379", "question": "柏林自由大学是哪个教育机构院长？", "answer": [{"id": "Q72382", "label": "根特·齐格勒"}], "options": ["恐吓夫人", "香港时间", "葛雷堡王", "根特·齐格勒"], "target_options": "根特·齐格勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_391", "dilemma_ua_zh_391"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_380", "question": "白俄罗斯国家经济大学是哪个教育机构院长？", "answer": [{"id": "Q9367693", "label": "弗拉基米尔·茨莫夫"}], "options": ["弗拉基米尔·茨莫夫", "迈克·克林根伯格", "溜溜球·罗德里格兹", "拉斯维加斯影评人协会"], "target_options": "弗拉基米尔·茨莫夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_392", "dilemma_ua_zh_392"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_381", "question": "帕尔马大学是哪个教育机构院长？", "answer": [{"id": "Q27339743", "label": "马伯乐"}], "options": ["鲁利姆·夏科洛斯", "大钢牙 (占士邦)", "封装", "马伯乐"], "target_options": "马伯乐", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_393", "dilemma_ua_zh_393"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_382", "question": "罗马尼亚国立戏剧与电影大学是哪个教育机构院长？", "answer": [{"id": "Q20430372", "label": "利维乌·卢卡奇"}], "options": ["圆谷光彦", "露西·曼西尼", "崖羊山水电站", "利维乌·卢卡奇"], "target_options": "利维乌·卢卡奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_394", "dilemma_ua_zh_394"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_383", "question": "鲁汶天主教大学 (法语)是哪个教育机构院长？", "answer": [{"id": "Q124679956", "label": "迪迪埃·朗贝尔"}], "options": ["迪迪埃·朗贝尔", "艾吉奥·奥迪托雷·达·佛罗伦萨", "瑟特阿斯宫", "白蛇娜卡"], "target_options": "迪迪埃·朗贝尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_395", "dilemma_ua_zh_395"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_384", "question": "霍金大见解的后跋作者是谁？", "answer": [{"id": "Q2209781", "label": "嘉芙莲·露西·霍金"}], "options": ["嘉芙莲·露西·霍金", "大陆海军", "普里莫日·科兹穆斯", "戈尔迪安一世"], "target_options": "嘉芙莲·露西·霍金", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_396", "dilemma_ua_zh_396"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_385", "question": "长离阁集: 一卷的后跋作者是谁？", "answer": [{"id": "Q45695963", "label": "龚庆"}], "options": ["埃比尼泽·霍华德", "波尔菲里奥·洛沃", "龚庆", "卡纳辛"], "target_options": "龚庆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_397", "dilemma_ua_zh_397"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_386", "question": "世界鱼类（中文版）的后跋作者是谁？", "answer": [{"id": "Q21389540", "label": "沈世杰"}], "options": ["沈世杰", "湖南省社会科学院", "何塞·曼努埃尔·巴尔马塞达·费尔南德斯", "塞缪尔·阿利托"], "target_options": "沈世杰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_398", "dilemma_ua_zh_398"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_387", "question": "缩阳症属于哪个医学专科？", "answer": [{"id": "Q7867", "label": "精神医学"}, {"id": "Q199906", "label": "临床心理学"}], "options": ["精神医学, 临床心理学", "风险管理", "国道16号", "农业生态学"], "target_options": "精神医学, 临床心理学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_399", "dilemma_ua_zh_399"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_388", "question": "重性抑郁障碍属于哪个医学专科？", "answer": [{"id": "Q7867", "label": "精神医学"}], "options": ["分子医学", "肿瘤基因组学", "精神医学", "纽约市第24市议会选区"], "target_options": "精神医学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_400", "dilemma_ua_zh_400"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_389", "question": "性欲亢进属于哪个医学专科？", "answer": [{"id": "Q183257", "label": "心理治疗"}, {"id": "Q1916597", "label": "医疗心理学"}, {"id": "Q7867", "label": "精神医学"}], "options": ["心理统计学", "存在心理学", "心理治疗, 医疗心理学, 精神医学", "Roboto"], "target_options": "心理治疗, 医疗心理学, 精神医学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_401", "dilemma_ua_zh_401"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_390", "question": "述情障碍属于哪个医学专科？", "answer": [{"id": "Q7867", "label": "精神医学"}, {"id": "Q9418", "label": "心理学"}], "options": ["性医学", "生活方式医学", "未数字化", "精神医学, 心理学"], "target_options": "精神医学, 心理学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_402", "dilemma_ua_zh_402"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_391", "question": "性成熟障碍属于哪个医学专科？", "answer": [{"id": "Q7867", "label": "精神医学"}], "options": ["萨尔姆萨赫", "最优化", "精神医学", "音乐理论"], "target_options": "精神医学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_403", "dilemma_ua_zh_403"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_392", "question": "萨尔瓦多和哪些国家有外交关系？", "answer": [{"id": "Q298", "label": "智利"}, {"id": "Q96", "label": "墨西哥"}, {"id": "Q183", "label": "德国"}], "options": ["米劳", "智利, 墨西哥, 德国", "摩洛哥", "沙特阿拉伯"], "target_options": "智利, 墨西哥, 德国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_404", "dilemma_ua_zh_404"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_393", "question": "柬埔寨和哪些国家有外交关系？", "answer": [{"id": "Q423", "label": "朝鲜民主主义人民共和国"}, {"id": "Q843", "label": "巴基斯坦"}, {"id": "Q869", "label": "泰国"}], "options": ["爱沙尼亚", "俄白联盟国", "朝鲜民主主义人民共和国, 巴基斯坦, 泰国", "Hi-Fi Message"], "target_options": "朝鲜民主主义人民共和国, 巴基斯坦, 泰国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_405", "dilemma_ua_zh_405"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_394", "question": "西班牙和哪些国家有外交关系？", "answer": [{"id": "Q414", "label": "阿根廷"}, {"id": "Q843", "label": "巴基斯坦"}, {"id": "Q766", "label": "牙买加"}], "options": ["利比亚", "大阪府立中央图书馆", "阿根廷, 巴基斯坦, 牙买加", "他施"], "target_options": "阿根廷, 巴基斯坦, 牙买加", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_406", "dilemma_ua_zh_406"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_395", "question": "加拿大和哪些国家有外交关系？", "answer": [{"id": "Q884", "label": "大韩民国"}, {"id": "Q27", "label": "爱尔兰共和国"}, {"id": "Q189", "label": "冰岛"}], "options": ["乌兹别克", "COVAX", "大韩民国, 爱尔兰共和国, 冰岛", "总统公民奖章"], "target_options": "大韩民国, 爱尔兰共和国, 冰岛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_407", "dilemma_ua_zh_407"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_396", "question": "塞尔维亚和哪些国家有外交关系？", "answer": [{"id": "Q236", "label": "蒙特内哥罗"}, {"id": "Q227", "label": "阿塞拜疆"}, {"id": "Q1049", "label": "苏丹"}], "options": ["蒙特内哥罗, 阿塞拜疆, 苏丹", "所罗门群岛", "Tcllib", "巴斯克地区"], "target_options": "蒙特内哥罗, 阿塞拜疆, 苏丹", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_408", "dilemma_ua_zh_408"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_397", "question": "谁在进行代乳品的模拟或仿真？", "answer": [{"id": "Q8495", "label": "奶"}], "options": ["颜面动脉", "奶", "埃文斯冰原", "门齿"], "target_options": "奶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_409", "dilemma_ua_zh_409"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_398", "question": "哪些开放资料入口网站能提供更多关于中华民国的资料？", "answer": [{"id": "Q15914982", "label": "政府资料开放平台"}], "options": ["Have I Been Pwned?", "开放式课程网页", "韦索讷高卢-罗马城", "政府资料开放平台"], "target_options": "政府资料开放平台", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_410", "dilemma_ua_zh_410"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_399", "question": "哪些开放资料入口网站能提供更多关于世界银行的资料？", "answer": [{"id": "Q21540096", "label": "世界银行数据库"}], "options": ["时装模特指南", "佳木斯东郊机场", "世界银行数据库", "世界土壤数据库"], "target_options": "世界银行数据库", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_411", "dilemma_ua_zh_411"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_400", "question": "哪些开放资料入口网站能提供更多关于丹麦王国的资料？", "answer": [{"id": "Q521061", "label": "法罗群岛统计局"}, {"id": "Q1164337", "label": "丹麦中央统计局"}, {"id": "Q5560904", "label": "陵兰统计局"}], "options": ["智慧专案表决", "484", "转型正义资料库", "法罗群岛统计局, 丹麦中央统计局, 陵兰统计局"], "target_options": "法罗群岛统计局, 丹麦中央统计局, 陵兰统计局", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_412", "dilemma_ua_zh_412"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_401", "question": "哪些开放资料入口网站能提供更多关于香港的资料？", "answer": [{"id": "Q97033976", "label": "资料一线通"}], "options": ["都会大队", "资料一线通", "天然产品图集", "美国联合DNA指数系统"], "target_options": "资料一线通", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_413", "dilemma_ua_zh_413"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_402", "question": "基督教在华发展史文献的著录等级是什么？", "answer": [{"id": "Q11723795", "label": "件"}, {"id": "Q59294700", "label": "全宗"}], "options": ["档案收集", "副全宗", "不可儿戏", "件, 全宗"], "target_options": "件, 全宗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_414", "dilemma_ua_zh_414"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_403", "question": "比利牛斯条约的著录等级是什么？", "answer": [{"id": "Q11723795", "label": "件"}], "options": ["系列", "全宗", "件", "叶里温国立医科大学"], "target_options": "件", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_415", "dilemma_ua_zh_415"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_404", "question": "亲卫队第21师的著录等级是什么？", "answer": [{"id": "Q3052382", "label": "全宗"}], "options": ["档案收集", "副全宗", "KRL 程式语言", "全宗"], "target_options": "全宗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_416", "dilemma_ua_zh_416"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_405", "question": "进入死神的魔爪的著录等级是什么？", "answer": [{"id": "Q11723795", "label": "件"}], "options": ["副全宗", "木星", "件", "系列"], "target_options": "件", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_417", "dilemma_ua_zh_417"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_406", "question": "格兰 伍德，美国艺术家 (NAID 109305)的著录等级是什么？", "answer": [{"id": "Q11723795", "label": "件"}], "options": ["档案收集", "法属玻里尼西亚总督", "系列", "件"], "target_options": "件", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_418", "dilemma_ua_zh_418"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_407", "question": "哪些物种具有叶黄素这种物质？", "answer": [{"id": "Q1040814", "label": "肾蕨"}, {"id": "Q10907911", "label": "南投秋海棠"}, {"id": "Q263881", "label": "木贼"}], "options": ["袋獾", "肾蕨, 南投秋海棠, 木贼", "瑞典电视台24频道", "茄子"], "target_options": "肾蕨, 南投秋海棠, 木贼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_419", "dilemma_ua_zh_419"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_408", "question": "哪些物种具有心脏这种物质？", "answer": [{"id": "Q729", "label": "动物"}], "options": ["安格拉·默克尔", "动物", "被唇纲", "棒锤树属"], "target_options": "动物", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_420", "dilemma_ua_zh_420"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_409", "question": "哪些物种具有小麦黄素这种物质？", "answer": [{"id": "Q15563194", "label": "福建珍珠茅"}, {"id": "Q15227229", "label": "白喙刺子莞"}, {"id": "Q15239786", "label": "粗毛淫羊藿"}], "options": ["福建珍珠茅, 白喙刺子莞, 粗毛淫羊藿", "人类疱疹病毒6", "苹果猪笼草", "毁灭大赛车系列"], "target_options": "福建珍珠茅, 白喙刺子莞, 粗毛淫羊藿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_421", "dilemma_ua_zh_421"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_410", "question": "哪些物种具有天竺葵素这种物质？", "answer": [{"id": "Q932664", "label": "荸荠"}, {"id": "Q36177", "label": "飞扬草"}, {"id": "Q42068", "label": "碎米莎草"}], "options": ["各国铝产量列表", "荸荠, 飞扬草, 碎米莎草", "金鸻", "三瘤齿兽科"], "target_options": "荸荠, 飞扬草, 碎米莎草", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_422", "dilemma_ua_zh_422"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_411", "question": "哪些物种具有檞皮苷这种物质？", "answer": [{"id": "Q10882137", "label": "纤梗叶下珠"}, {"id": "Q157668", "label": "法国蔷薇"}, {"id": "Q10928400", "label": "地耳草"}], "options": ["木薯", "潮蛛科", "纤梗叶下珠, 法国蔷薇, 地耳草", "萨克森-安哈尔特州"], "target_options": "纤梗叶下珠, 法国蔷薇, 地耳草", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_423", "dilemma_ua_zh_423"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_412", "question": "通过什么方式与劫薪日进行交互？", "answer": [{"id": "Q250", "label": "电脑键盘"}], "options": ["瓦滕维尔家族", "电脑键盘", "摇杆", "Surface Pen"], "target_options": "电脑键盘", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_424", "dilemma_ua_zh_424"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_413", "question": "通过什么方式与.kkrieger进行交互？", "answer": [{"id": "Q250", "label": "电脑键盘"}, {"id": "Q7987", "label": "鼠标"}], "options": ["中华人民共和国最高人民法院审判监督庭", "电脑键盘, 鼠标", "电子鼓", "Surface Pen"], "target_options": "电脑键盘, 鼠标", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_425", "dilemma_ua_zh_425"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_414", "question": "通过什么方式与神秘古域进行交互？", "answer": [{"id": "Q250", "label": "电脑键盘"}, {"id": "Q7987", "label": "鼠标"}], "options": ["电脑键盘, 鼠标", "宫城大学", "Surface Pen", "摇杆"], "target_options": "电脑键盘, 鼠标", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_426", "dilemma_ua_zh_426"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_415", "question": "通过什么方式与足球经理进行交互？", "answer": [{"id": "Q250", "label": "电脑键盘"}], "options": ["电脑键盘", "C-101教练机", "Surface Pen", "Surface Dial"], "target_options": "电脑键盘", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_427", "dilemma_ua_zh_427"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_416", "question": "通过什么方式与魔法门之英雄无敌IV进行交互？", "answer": [{"id": "Q250", "label": "电脑键盘"}], "options": ["Surface Pen", "小头间静脉", "Surface Dial", "电脑键盘"], "target_options": "电脑键盘", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_428", "dilemma_ua_zh_428"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_417", "question": "华盛顿州的最高司法机关是什么？", "answer": [{"id": "Q4167888", "label": "华盛顿州最高法院"}], "options": ["昆士兰最高法院", "雷", "大田地方法院天安分院", "华盛顿州最高法院"], "target_options": "华盛顿州最高法院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_429", "dilemma_ua_zh_429"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_418", "question": "麻萨诸塞州的最高司法机关是什么？", "answer": [{"id": "Q2002625", "label": "麻省最高法院"}], "options": ["升G小调", "北京知识产权法院", "贤人委员会", "麻省最高法院"], "target_options": "麻省最高法院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_430", "dilemma_ua_zh_430"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_419", "question": "威斯康辛州的最高司法机关是什么？", "answer": [{"id": "Q8027332", "label": "威斯康星州最高法院"}], "options": ["威斯康星州最高法院", "台湾宜兰地方法院", "民事诉讼法院", "印第安纳州图书馆和历史局"], "target_options": "威斯康星州最高法院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_431", "dilemma_ua_zh_431"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_420", "question": "西班牙的最高司法机关是什么？", "answer": [{"id": "Q19746", "label": "西班牙最高法院"}, {"id": "Q1566394", "label": "西班牙宪法法院"}], "options": ["台湾高等法院高雄分院", "囕", "高等法院 (苏格兰)", "西班牙最高法院, 西班牙宪法法院"], "target_options": "西班牙最高法院, 西班牙宪法法院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_432", "dilemma_ua_zh_432"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_421", "question": "加利福尼亚州的最高司法机关是什么？", "answer": [{"id": "Q2629503", "label": "加利福尼亚州最高法院"}], "options": ["加利福尼亚州最高法院", "埃德蒙顿国际机场", "柬埔寨法院特别法庭", "特别高等法院"], "target_options": "加利福尼亚州最高法院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_433", "dilemma_ua_zh_433"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_422", "question": "汉莎区域航空的忠诚计划是什么？", "answer": [{"id": "Q642970", "label": "飞常里程汇"}], "options": ["京汉铁路", "新航奖励计划", "亚洲万里通", "飞常里程汇"], "target_options": "飞常里程汇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_434", "dilemma_ua_zh_434"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_423", "question": "捷星航空的忠诚计划是什么？", "answer": [{"id": "Q32491", "label": "澳洲航空"}], "options": ["摩根大通", "加拿大太平洋铁路", "伊什卡什米语", "澳洲航空"], "target_options": "澳洲航空", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_435", "dilemma_ua_zh_435"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_424", "question": "奋进航空的忠诚计划是什么？", "answer": [{"id": "Q16984670", "label": "飞凡哩程常客计划"}], "options": ["享飞联盟", "在殿堂深处", "TrueBlue", "飞凡哩程常客计划"], "target_options": "飞凡哩程常客计划", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_436", "dilemma_ua_zh_436"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_425", "question": "北太平洋航空的忠诚计划是什么？", "answer": [{"id": "Q6851134", "label": "前程万里"}], "options": ["TrueBlue", "白冰屋行动", "前程万里", "亚洲万里通"], "target_options": "前程万里", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_437", "dilemma_ua_zh_437"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_426", "question": "诺斯特姆航空的忠诚计划是什么？", "answer": [{"id": "Q187972", "label": "西班牙国家航空"}], "options": ["全美航空", "佩尔琴科", "加勒比海航空", "西班牙国家航空"], "target_options": "西班牙国家航空", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_438", "dilemma_ua_zh_438"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_427", "question": "钢琴能演唱的最低音符是什么？", "answer": [{"id": "Q744346", "label": "A"}], "options": ["G♯", "普罗布斯桥", "D (音名)", "A"], "target_options": "A", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_439", "dilemma_ua_zh_439"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_428", "question": "低音提琴能演唱的最低音符是什么？", "answer": [{"id": "Q1651121", "label": "D (音名)"}], "options": ["D (音名)", "Template:Voidd", "G♭", "A♯"], "target_options": "D (音名)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_440", "dilemma_ua_zh_440"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_429", "question": "玛丽亚·凯莉能演唱的最低音符是什么？", "answer": [{"id": "Q775617", "label": "F"}], "options": ["D♭", "A", "F", "天主教比绍教区"], "target_options": "F", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_441", "dilemma_ua_zh_441"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_430", "question": "贝斯能演唱的最低音符是什么？", "answer": [{"id": "Q1651121", "label": "D (音名)"}, {"id": "Q3267651", "label": "C♯"}], "options": ["G♯", "D (音名), C♯", "克洛泰尔一世", "G♭"], "target_options": "D (音名), C♯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_442", "dilemma_ua_zh_442"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_431", "question": "蒂姆·斯托姆斯能演唱的最低音符是什么？", "answer": [{"id": "Q1440231", "label": "G音"}], "options": ["B♭", "E♭", "G音", "第5届屏东县议会"], "target_options": "G音", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_443", "dilemma_ua_zh_443"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_432", "question": "土星的子天体是哪个？", "answer": [{"id": "Q70072816", "label": "土卫六十"}, {"id": "Q18238", "label": "土卫十九"}, {"id": "Q194", "label": "土星环"}], "options": ["土卫六十, 土卫十九, 土星环", "凤凰座SX型变星", "韩裔墨西哥人", "机智号火星探测器"], "target_options": "土卫六十, 土卫十九, 土星环", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_444", "dilemma_ua_zh_444"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_433", "question": "HD 40307的子天体是哪个？", "answer": [{"id": "Q1039809", "label": "HD 40307 b"}, {"id": "Q1074559", "label": "HD 40307 d"}, {"id": "Q391576", "label": "HD 40307 f"}], "options": ["HD 40307 b, HD 40307 d, HD 40307 f", "婴猴", "中央大质量物体", "WISE 1841+7000"], "target_options": "HD 40307 b, HD 40307 d, HD 40307 f", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_445", "dilemma_ua_zh_445"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_434", "question": "NGC 5866星系群的子天体是哪个？", "answer": [{"id": "Q830937", "label": "NGC 5866"}], "options": ["大卢基围城战", "NGC 5866", "尤利西斯号", "金牛T星"], "target_options": "NGC 5866", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_446", "dilemma_ua_zh_446"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_435", "question": "HD 128311的子天体是哪个？", "answer": [{"id": "Q788852", "label": "HD 128311 b"}, {"id": "Q1073345", "label": "HD 128311 c"}], "options": ["格利泽809", "HD 128311 b, HD 128311 c", "葡萄藤的卷须", "陆地探测四号01星"], "target_options": "HD 128311 b, HD 128311 c", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_447", "dilemma_ua_zh_447"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_436", "question": "银河系的子天体是哪个？", "answer": [{"id": "Q46034", "label": "猎犬座I (矮星系)"}, {"id": "Q49957", "label": "大麦哲伦星系"}, {"id": "Q32888", "label": "大熊座矮星系"}], "options": ["猎犬座I (矮星系), 大麦哲伦星系, 大熊座矮星系", "衡阳战役", "希望号探测器", "制图卫星-2C"], "target_options": "猎犬座I (矮星系), 大麦哲伦星系, 大熊座矮星系", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_448", "dilemma_ua_zh_448"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_437", "question": "在哪场比赛中，比利时3-0巴拿马得分或进球？", "answer": [{"id": "Q313316", "label": "罗梅卢·卢卡库"}, {"id": "Q11954", "label": "德赖斯·梅滕斯"}], "options": ["罗梅卢·卢卡库, 德赖斯·梅滕斯", "米切尔·瓦特", "丹麦瓶式撞球", "佩德罗·阿吉雷·塞尔达"], "target_options": "罗梅卢·卢卡库, 德赖斯·梅滕斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_449", "dilemma_ua_zh_449"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_438", "question": "在哪场比赛中，1990年世界杯足球赛决赛得分或进球？", "answer": [{"id": "Q159045", "label": "安德烈亚斯·布雷默"}], "options": ["安德烈亚斯·布雷默", "亚里士多德", "戈尔迪安一世", "2011年－2012年美国电视网节目表"], "target_options": "安德烈亚斯·布雷默", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_450", "dilemma_ua_zh_450"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_439", "question": "在哪场比赛中，2018年国际足协世界杯决赛得分或进球？", "answer": [{"id": "Q21621995", "label": "基利安·姆巴佩"}, {"id": "Q129027", "label": "保罗·博格巴"}, {"id": "Q187171", "label": "马里奥·曼朱基奇"}], "options": ["基利安·姆巴佩, 保罗·博格巴, 马里奥·曼朱基奇", "奥索", "帕尔杜比采", "拉里·桑格"], "target_options": "基利安·姆巴佩, 保罗·博格巴, 马里奥·曼朱基奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_451", "dilemma_ua_zh_451"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_440", "question": "在哪场比赛中，2021年欧洲国家联赛决赛得分或进球？", "answer": [{"id": "Q21621995", "label": "基利安·姆巴佩"}, {"id": "Q1912", "label": "卡里姆·本泽马"}, {"id": "Q21195147", "label": "米克尔·奥亚萨瓦尔"}], "options": ["基利安·姆巴佩, 卡里姆·本泽马, 米克尔·奥亚萨瓦尔", "查尔斯·阿兹纳弗", "雷格尼", "亚里士多德"], "target_options": "基利安·姆巴佩, 卡里姆·本泽马, 米克尔·奥亚萨瓦尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_452", "dilemma_ua_zh_452"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_441", "question": "在哪场比赛中，巴西2-0墨西哥得分或进球？", "answer": [{"id": "Q602525", "label": "罗伯托·菲尔米诺"}, {"id": "Q142794", "label": "内马尔·达席尔瓦"}], "options": ["罗伯托·菲尔米诺, 内马尔·达席尔瓦", "OSM XML", "普里莫日·科兹穆斯", "威尔·克莱耶"], "target_options": "罗伯托·菲尔米诺, 内马尔·达席尔瓦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_453", "dilemma_ua_zh_453"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_442", "question": "什么职位担任波科的政府首脑？", "answer": [{"id": "Q30185", "label": "市长"}], "options": ["市长", "诺夫哥罗德州州徽", "工部尚书", "俄勒冈州州长"], "target_options": "市长", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_454", "dilemma_ua_zh_454"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_443", "question": "什么职位担任佬沃的政府首脑？", "answer": [{"id": "Q30185", "label": "市长"}], "options": ["印度人民院议长", "市长", "希腊副总理", "朝鲜民主主义人民共和国国宝"], "target_options": "市长", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_455", "dilemma_ua_zh_455"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_444", "question": "什么职位担任丁纳龙岸的政府首脑？", "answer": [{"id": "Q30185", "label": "市长"}], "options": ["兵库奉行", "겹", "市长", "经略安抚使"], "target_options": "市长", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_456", "dilemma_ua_zh_456"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_445", "question": "什么职位担任马礼劳的政府首脑？", "answer": [{"id": "Q30185", "label": "市长"}], "options": ["名古屋大学丰田讲堂", "大职位", "拉尔巴拉木", "市长"], "target_options": "市长", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_457", "dilemma_ua_zh_457"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_446", "question": "什么职位担任巴塔克的政府首脑？", "answer": [{"id": "Q30185", "label": "市长"}], "options": ["南美洲国家联盟秘书长", "市长", "基督教友爱会", "科索沃议会议长"], "target_options": "市长", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_458", "dilemma_ua_zh_458"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_447", "question": "排球通常属于什么类型的艺术风格？", "answer": [{"id": "Q349", "label": "体育"}], "options": ["体育", "国家电气规范", "盖特威峡谷度假村", "地图学"], "target_options": "体育", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_459", "dilemma_ua_zh_459"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_448", "question": "豪尔赫·路易斯·博尔赫斯通常属于什么类型的艺术风格？", "answer": [{"id": "Q482", "label": "诗歌"}, {"id": "Q35760", "label": "随笔"}, {"id": "Q49084", "label": "短篇小说"}], "options": ["钱德·宾", "玛祖卡", "诗歌, 随笔, 短篇小说", "生命树"], "target_options": "诗歌, 随笔, 短篇小说", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_460", "dilemma_ua_zh_460"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_449", "question": "历史Special通常属于什么类型的艺术风格？", "answer": [{"id": "Q309", "label": "历史"}], "options": ["安达卢西亚音乐", "硬核", "新喀里多尼亚", "历史"], "target_options": "历史", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_461", "dilemma_ua_zh_461"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_450", "question": "未来50年通常属于什么类型的艺术风格？", "answer": [{"id": "Q336", "label": "科学"}, {"id": "Q188867", "label": "未来学"}, {"id": "Q11016", "label": "技术"}], "options": ["克列苗恩基 (卡卢加州)", "诙谐曲", "底特律式", "科学, 未来学, 技术"], "target_options": "科学, 未来学, 技术", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_462", "dilemma_ua_zh_462"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_451", "question": "阿瑟·库斯勒通常属于什么类型的艺术风格？", "answer": [{"id": "Q309", "label": "历史"}, {"id": "Q4184", "label": "自传"}, {"id": "Q9418", "label": "心理学"}], "options": ["新年歌", "欧盟竞争专员", "奈及利亚雷鬼音乐", "历史, 自传, 心理学"], "target_options": "历史, 自传, 心理学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_463", "dilemma_ua_zh_463"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_452", "question": "释迦牟尼佛人生前最后进食的是什么？", "answer": [{"id": "Q83093", "label": "蕈类"}, {"id": "Q191768", "label": "猪肉"}], "options": ["子实体", "蕈类, 猪肉", "子囊", "澳洲人报"], "target_options": "蕈类, 猪肉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_464", "dilemma_ua_zh_464"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_453", "question": "耶稣人生前最后进食的是什么？", "answer": [{"id": "Q282", "label": "葡萄酒"}, {"id": "Q7802", "label": "面包"}, {"id": "Q41354", "label": "醋"}], "options": ["卢旺达最高法院", "银氨溶液", "氢氟酸", "葡萄酒, 面包, 醋"], "target_options": "葡萄酒, 面包, 醋", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_465", "dilemma_ua_zh_465"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_454", "question": "沙巴州的游客中心是哪里？", "answer": [{"id": "Q27910289", "label": "沙巴州观光局"}], "options": ["高师滨线", "沙巴州观光局", "卡塔尔旅游局", "山梨县观光振兴机构"], "target_options": "沙巴州观光局", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_466", "dilemma_ua_zh_466"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_455", "question": "富士山-信仰的对象和艺术的源泉的游客中心是哪里？", "answer": [{"id": "Q24873848", "label": "山梨县立富士山世界遗产中心"}, {"id": "Q47249898", "label": "静冈县富士山世界遗产中心"}], "options": ["纽西兰观光局", "英格兰旅游局", "沙湾", "山梨县立富士山世界遗产中心, 静冈县富士山世界遗产中心"], "target_options": "山梨县立富士山世界遗产中心, 静冈县富士山世界遗产中心", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_467", "dilemma_ua_zh_467"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_456", "question": "美国国会大厦的游客中心是哪里？", "answer": [{"id": "Q2495308", "label": "国会大厦游客中心"}], "options": ["台北市政府观光传播局", "班京圭族", "国会大厦游客中心", "新加坡旅游局"], "target_options": "国会大厦游客中心", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_468", "dilemma_ua_zh_468"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_457", "question": "南浔镇的游客中心是哪里？", "answer": [{"id": "Q28214317", "label": "游客服务中心"}], "options": ["山梨县观光振兴机构", "布鲁日足球俱乐部", "新加坡旅游局", "游客服务中心"], "target_options": "游客服务中心", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_469", "dilemma_ua_zh_469"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_458", "question": "山梨县的游客中心是哪里？", "answer": [{"id": "Q48764773", "label": "山梨县观光振兴机构"}], "options": ["德国国家旅游局", "毛里裘斯旅游促进局", "山梨县观光振兴机构", "预算平衡"], "target_options": "山梨县观光振兴机构", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_470", "dilemma_ua_zh_470"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_459", "question": "安然公司的外部审计是谁？", "answer": [{"id": "Q392730", "label": "安达信会计师事务所"}], "options": ["兰州大学图书馆", "安达信会计师事务所", "本·福斯特", "加里·吉盖克斯"], "target_options": "安达信会计师事务所", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_471", "dilemma_ua_zh_471"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_460", "question": "安速制药的外部审计是谁？", "answer": [{"id": "Q11502381", "label": "EY新日本有限责任监督法人"}], "options": ["乔治·瑞奇蒙", "安东·拉维", "EY新日本有限责任监督法人", "28号西维珍尼亚州州道"], "target_options": "EY新日本有限责任监督法人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_472", "dilemma_ua_zh_472"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_461", "question": "俄罗斯石油公司的外部审计是谁？", "answer": [{"id": "Q489097", "label": "安永"}], "options": ["库尔特·瓦尔德海姆", "6月1日", "安永", "金世宗"], "target_options": "安永", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_473", "dilemma_ua_zh_473"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_462", "question": "维亚铁路的外部审计是谁？", "answer": [{"id": "Q3564227", "label": "加拿大核数总长"}], "options": ["加拿大核数总长", "乔治·桑", "🆘", "富尔亨西奥·巴蒂斯塔"], "target_options": "加拿大核数总长", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_474", "dilemma_ua_zh_474"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_463", "question": "摩根大通的外部审计是谁？", "answer": [{"id": "Q488048", "label": "普华永道"}], "options": ["普华永道", "加文·马洪", "金正日", "阿迪亚级补给舰"], "target_options": "普华永道", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_475", "dilemma_ua_zh_475"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_464", "question": "胫后动脉是那个解剖学分支？", "answer": [{"id": "Q707450", "label": "外跖动脉"}, {"id": "Q3444008", "label": "腓动脉"}], "options": ["声乐", "外跖动脉, 腓动脉", "覆翅", "疣足"], "target_options": "外跖动脉, 腓动脉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_476", "dilemma_ua_zh_476"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_465", "question": "外跖动脉是那个解剖学分支？", "answer": [{"id": "Q39075360", "label": "掌动脉弓"}], "options": ["大黄鸭", "掌动脉弓", "内脏神经", "颊囊"], "target_options": "掌动脉弓", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_477", "dilemma_ua_zh_477"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_466", "question": "迷走神经上神经节是那个解剖学分支？", "answer": [{"id": "Q4822345", "label": "迷走神经耳廓分支"}, {"id": "Q6817080", "label": "迷走神经脑膜支"}], "options": ["产卵管", "迷走神经耳廓分支, 迷走神经脑膜支", "波哥大市议会", "气门"], "target_options": "迷走神经耳廓分支, 迷走神经脑膜支", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_478", "dilemma_ua_zh_478"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_467", "question": "上颌动脉是那个解剖学分支？", "answer": [{"id": "Q264834", "label": "后深颞动脉"}, {"id": "Q485350", "label": "后上齿槽动脉"}], "options": ["后深颞动脉, 后上齿槽动脉", "森巴", "亨利氏环", "血管中膜"], "target_options": "后深颞动脉, 后上齿槽动脉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_479", "dilemma_ua_zh_479"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_468", "question": "肝总动脉是那个解剖学分支？", "answer": [{"id": "Q542166", "label": "固有肝动脉"}, {"id": "Q707177", "label": "右胃动脉"}, {"id": "Q707194", "label": "胃十二指肠动脉"}], "options": ["默克尔神经末梢", "卢森堡铁路10号线", "固有肝动脉, 右胃动脉, 胃十二指肠动脉", "书肺"], "target_options": "固有肝动脉, 右胃动脉, 胃十二指肠动脉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_480", "dilemma_ua_zh_480"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_469", "question": "加持良治在哪些作品中登场？", "answer": [{"id": "Q662", "label": "新世纪福音战士"}], "options": ["纪念白求恩", "新世纪福音战士", "戈希齐诺", "新型冠状病毒肺炎诊疗方案（试行第八版）"], "target_options": "新世纪福音战士", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_481", "dilemma_ua_zh_481"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_470", "question": "达斯·维达在哪些作品中登场？", "answer": [{"id": "Q616313", "label": "星际大战：复制人之战"}, {"id": "Q42051", "label": "星际大战三部曲：西斯大帝的复仇"}, {"id": "Q29154231", "label": "星际大战：战场前线II"}], "options": ["快看俺家新专栏", "星际大战：复制人之战, 星际大战三部曲：西斯大帝的复仇, 星际大战：战场前线II", "东密德兰机场", "坚决支持香港爱国同胞的正义斗争！"], "target_options": "星际大战：复制人之战, 星际大战三部曲：西斯大帝的复仇, 星际大战：战场前线II", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_482", "dilemma_ua_zh_482"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_471", "question": "长耳兔在哪些作品中登场？", "answer": [{"id": "Q864", "label": "宝可梦系列"}], "options": ["宝可梦系列", "团结起来，争取更大的胜利", "The Backrooms", "古典阿拉伯语"], "target_options": "宝可梦系列", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_483", "dilemma_ua_zh_483"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_472", "question": "叶精灵在哪些作品中登场？", "answer": [{"id": "Q864", "label": "宝可梦系列"}], "options": ["雨后秋色", "宝可梦系列", "若为自由故：自由软件之父理查德·斯托曼传·附录B 黑客的三层含义", "我们长大也要上山下乡"], "target_options": "宝可梦系列", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_484", "dilemma_ua_zh_484"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_473", "question": "旗木卡卡西在哪些作品中登场？", "answer": [{"id": "Q25922646", "label": "博人传-火影次世代-"}, {"id": "Q642", "label": "火影忍者"}], "options": ["北大西洋公约组织", "博人传-火影次世代-, 火影忍者", "批邓促抗震 人在电不停 : 天津市电力局抗震救灾先进事迹", "红太阳照亮了赣州城"], "target_options": "博人传-火影次世代-, 火影忍者", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_485", "dilemma_ua_zh_485"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_474", "question": "雪菲尔超级电车的发动机是哪个？", "answer": [{"id": "Q12725", "label": "电"}], "options": ["IHI F7型涡扇发动机", "电", "自由欧洲电台", "电机空心轴驱动方式"], "target_options": "电", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_486", "dilemma_ua_zh_486"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_475", "question": "10.5厘米突击榴弹砲42的发动机是哪个？", "answer": [{"id": "Q35989", "label": "梅巴赫"}], "options": ["图曼斯基R-15", "梅巴赫", "梅巴赫 Mb.IVa", "乣"], "target_options": "梅巴赫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_487", "dilemma_ua_zh_487"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_476", "question": "U-10号潜艇 (1911年)的发动机是哪个？", "answer": [{"id": "Q72313", "label": "电动机"}, {"id": "Q44167", "label": "发动机"}], "options": ["罗尔斯·罗伊斯飞马发动机", "电动机, 发动机", "涡桨-6", "西里汉梗"], "target_options": "电动机, 发动机", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_488", "dilemma_ua_zh_488"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_477", "question": "海花号的发动机是哪个？", "answer": [{"id": "Q25999", "label": "帆"}], "options": ["劳斯莱斯MT30", "帆", "激情的控诉", "RD-170"], "target_options": "帆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_489", "dilemma_ua_zh_489"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_478", "question": "沃斯托克号的发动机是哪个？", "answer": [{"id": "Q25999", "label": "帆"}], "options": ["Gabizo喷射引擎", "帆", "🥍", "马自达转子引擎"], "target_options": "帆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_490", "dilemma_ua_zh_490"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_479", "question": "小行星1410在哪个天文发现地被发现？", "answer": [{"id": "Q27115", "label": "王座山天文台"}], "options": ["王座山天文台", "茵娜", "加法夏望远镜", "卡尔·史瓦西天文台"], "target_options": "王座山天文台", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_491", "dilemma_ua_zh_491"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_480", "question": "小行星1419在哪个天文发现地被发现？", "answer": [{"id": "Q27115", "label": "王座山天文台"}], "options": ["范弗莱克天文台", "伦敦大学天文台", "王座山天文台", "台北市大安区龙安国民小学"], "target_options": "王座山天文台", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_492", "dilemma_ua_zh_492"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_481", "question": "小行星1111在哪个天文发现地被发现？", "answer": [{"id": "Q27115", "label": "王座山天文台"}], "options": ["思兼神", "伊尔贝恩", "贝尔格莱德天文台", "王座山天文台"], "target_options": "王座山天文台", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_493", "dilemma_ua_zh_493"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_482", "question": "小行星1455在哪个天文发现地被发现？", "answer": [{"id": "Q27115", "label": "王座山天文台"}], "options": ["海军列兵", "阿夏戈天文台", "王座山天文台", "麦克马特-许尔伯特天文台"], "target_options": "王座山天文台", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_494", "dilemma_ua_zh_494"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_483", "question": "小行星1020在哪个天文发现地被发现？", "answer": [{"id": "Q27115", "label": "王座山天文台"}], "options": ["凯克天文台", "王座山天文台", "大野水坝自然公园", "罗马天文台"], "target_options": "王座山天文台", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_495", "dilemma_ua_zh_495"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_484", "question": "枫木产自哪里？", "answer": [{"id": "Q26745", "label": "挪威枫"}, {"id": "Q42292", "label": "槭属"}], "options": ["扁船蛸", "球趾虎科", "挪威枫, 槭属", "여"], "target_options": "挪威枫, 槭属", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_496", "dilemma_ua_zh_496"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_485", "question": "葡萄产自哪里？", "answer": [{"id": "Q191019", "label": "葡萄属"}, {"id": "Q30046", "label": "酿酒葡萄"}], "options": ["宫城大学", "瓷螺科", "葡萄属, 酿酒葡萄", "光亮红菇"], "target_options": "葡萄属, 酿酒葡萄", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_497", "dilemma_ua_zh_497"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_486", "question": "黑莓产自哪里？", "answer": [{"id": "Q13180", "label": "黑莓亚属"}], "options": ["大山蝠", "月华玉属", "黑莓亚属", "交趾郡"], "target_options": "黑莓亚属", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_498", "dilemma_ua_zh_498"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_487", "question": "菜椒产自哪里？", "answer": [{"id": "Q1380", "label": "辣椒"}], "options": ["乌都河", "鱼腥藻属", "新型隐球菌", "辣椒"], "target_options": "辣椒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_499", "dilemma_ua_zh_499"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_488", "question": "鱼肝油产自哪里？", "answer": [{"id": "Q152", "label": "鱼"}], "options": ["褐燕鹱", "马巴鲁马", "鱼", "山柚子科"], "target_options": "鱼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_500", "dilemma_ua_zh_500"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_489", "question": "肾上腺素的有效成份是什么？", "answer": [{"id": "Q2736787", "label": "注射笔"}], "options": ["利他林", "Depo-Provera", "注射笔", "布利斯堡"], "target_options": "注射笔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_501", "dilemma_ua_zh_501"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_490", "question": "氨基糖苷类抗生素的有效成份是什么？", "answer": [{"id": "Q45355603", "label": "氨基糖苷类抗生素"}], "options": ["克里沃罗格机场", "肽类激素", "多烯抗菌剂", "氨基糖苷类抗生素"], "target_options": "氨基糖苷类抗生素", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_502", "dilemma_ua_zh_502"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_491", "question": "阿司匹林的有效成份是什么？", "answer": [{"id": "Q10420388", "label": "阿斯匹灵"}], "options": ["碘化油", "阿斯匹灵", "立顿", "3D Rage"], "target_options": "阿斯匹灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_503", "dilemma_ua_zh_503"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_492", "question": "在富兰克林·D·罗斯福湖上面建立了什么大坝？", "answer": [{"id": "Q930391", "label": "大古力水坝"}], "options": ["高野山水坝", "三人行", "科诺温哥水坝", "大古力水坝"], "target_options": "大古力水坝", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_504", "dilemma_ua_zh_504"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_493", "question": "在考纳斯水库上面建立了什么大坝？", "answer": [{"id": "Q4217603", "label": "考那斯阿尔吉尔达斯·布拉藻斯卡斯水力发电厂"}], "options": ["岩松坝", "考那斯阿尔吉尔达斯·布拉藻斯卡斯水力发电厂", "海端堤防", "HD 16467"], "target_options": "考那斯阿尔吉尔达斯·布拉藻斯卡斯水力发电厂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_505", "dilemma_ua_zh_505"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_494", "question": "在火焰谷水库上面建立了什么大坝？", "answer": [{"id": "Q14711519", "label": "火焰谷大坝"}], "options": ["米南佳保人", "阿米莉亚·埃哈特水坝", "塩原发电厂", "火焰谷大坝"], "target_options": "火焰谷大坝", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_506", "dilemma_ua_zh_506"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_495", "question": "在凤滩水库上面建立了什么大坝？", "answer": [{"id": "Q3376645", "label": "凤滩水库"}], "options": ["凤滩水库", "阿眉溪堤", "细胞类型", "大山水坝"], "target_options": "凤滩水库", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_507", "dilemma_ua_zh_507"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_496", "question": "在埃德湖上面建立了什么大坝？", "answer": [{"id": "Q3239281", "label": "埃德湖水坝"}], "options": ["梓湖", "齐利尔河大坝", "埃德湖水坝", "Template:Small"], "target_options": "埃德湖水坝", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_508", "dilemma_ua_zh_508"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_497", "question": "克灵曼斯峰的登山路线是什么？", "answer": [{"id": "Q620648", "label": "阿帕拉契小径"}], "options": ["新街口", "宝云道", "克利夫兰", "阿帕拉契小径"], "target_options": "阿帕拉契小径", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_509", "dilemma_ua_zh_509"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_498", "question": "惠特尼峰的登山路线是什么？", "answer": [{"id": "Q967917", "label": "约翰·缪尔步道"}], "options": ["约翰·缪尔步道", "德勒区", "中山路", "台中路"], "target_options": "约翰·缪尔步道", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_510", "dilemma_ua_zh_510"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_499", "question": "格雷洛克山的登山路线是什么？", "answer": [{"id": "Q620648", "label": "阿帕拉契小径"}], "options": ["国际大道", "OOO·电王·All Riders Let's Go Kamen Riders", "阿帕拉契小径", "青敬路"], "target_options": "阿帕拉契小径", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_511", "dilemma_ua_zh_511"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_500", "question": "枪岳的登山路线是什么？", "answer": [{"id": "Q11626479", "label": "表银座"}, {"id": "Q11626787", "label": "里银座"}, {"id": "Q11629929", "label": "西银座钻石路线"}], "options": ["表银座, 里银座, 西银座钻石路线", "扎山道", "南京市人民政府", "GR步道"], "target_options": "表银座, 里银座, 西银座钻石路线", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_512", "dilemma_ua_zh_512"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_501", "question": "哪些酶是HpaII的同尾酶？", "answer": [{"id": "Q4385680", "label": "TaqI"}], "options": ["FokI", "NdeI", "TaqI", "SpaceSniffer"], "target_options": "TaqI", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_513", "dilemma_ua_zh_513"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_502", "question": "哪些酶是TaqI的同尾酶？", "answer": [{"id": "Q5903773", "label": "HpaII"}], "options": ["XbaI", "PstI", "HpaII", "斯里曼绒国民中学"], "target_options": "HpaII", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_514", "dilemma_ua_zh_514"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_503", "question": "谁将海洋自由论进行了电子化？", "answer": [{"id": "Q1526131", "label": "荷兰皇家图书馆"}], "options": ["角色扮演游戏制作大师", "海什木", "荷兰皇家图书馆", "梅特·弗雷泽里克森"], "target_options": "荷兰皇家图书馆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_515", "dilemma_ua_zh_515"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_504", "question": "马丁·斯科塞斯的专业或体育合作伙伴是什么？", "answer": [{"id": "Q38111", "label": "莱昂纳多·迪卡普里奥"}, {"id": "Q36949", "label": "罗伯特·德尼罗"}], "options": ["菲斯·赫伯特", "喜金刚", "凯丽杜恩", "莱昂纳多·迪卡普里奥, 罗伯特·德尼罗"], "target_options": "莱昂纳多·迪卡普里奥, 罗伯特·德尼罗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_521", "dilemma_ua_zh_521"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_505", "question": "奥斯瓦尔德·波尔的专业或体育合作伙伴是什么？", "answer": [{"id": "Q76975", "label": "鲁道夫·胡斯"}], "options": ["芭比娃娃", "乌普孙陀", "百代-马可尼", "鲁道夫·胡斯"], "target_options": "鲁道夫·胡斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_522", "dilemma_ua_zh_522"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_506", "question": "艾玛·华森的专业或体育合作伙伴是什么？", "answer": [{"id": "Q105682", "label": "汤姆·费尔顿"}], "options": ["月林令箭属", "希月心音", "汤姆·费尔顿", "弗兰克·黑斯廷斯"], "target_options": "汤姆·费尔顿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_523", "dilemma_ua_zh_523"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_507", "question": "鲁道夫·胡斯的专业或体育合作伙伴是什么？", "answer": [{"id": "Q57679", "label": "奥斯瓦尔德·波尔"}], "options": ["舔食者", "伯塞斯魏布尔山", "鲁达贝", "奥斯瓦尔德·波尔"], "target_options": "奥斯瓦尔德·波尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_524", "dilemma_ua_zh_524"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_508", "question": "汤姆·费尔顿的专业或体育合作伙伴是什么？", "answer": [{"id": "Q39476", "label": "艾玛·华森"}], "options": ["阿摩罗波胝", "四碘化钛", "甘巴拉", "艾玛·华森"], "target_options": "艾玛·华森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_525", "dilemma_ua_zh_525"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_509", "question": "青苎座通常销售什么种类的商品？", "answer": [{"id": "Q750467", "label": "苎麻"}], "options": ["麦克鸡块", "拉德克利夫基地", "苎麻", "AcerCloud"], "target_options": "苎麻", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_526", "dilemma_ua_zh_526"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_510", "question": "武汉华南海鲜批发市场通常销售什么种类的商品？", "answer": [{"id": "Q2102", "label": "蛇"}, {"id": "Q971343", "label": "小蝙蝠亚目"}, {"id": "Q600396", "label": "食用鱼"}], "options": ["蛇, 小蝙蝠亚目, 食用鱼", "特瓦伦", "近地警告系统", "东苏丹"], "target_options": "蛇, 小蝙蝠亚目, 食用鱼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_527", "dilemma_ua_zh_527"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_511", "question": "二手店通常销售什么种类的商品？", "answer": [{"id": "Q2068804", "label": "二手货"}], "options": ["提洛同盟", "自行车外胎", "履带", "二手货"], "target_options": "二手货", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_528", "dilemma_ua_zh_528"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_512", "question": "咖啡店通常销售什么种类的商品？", "answer": [{"id": "Q8486", "label": "咖啡"}], "options": ["三合一油", "咖啡", "香烟卡", "石冬青科"], "target_options": "咖啡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_529", "dilemma_ua_zh_529"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_513", "question": "艺廊通常销售什么种类的商品？", "answer": [{"id": "Q838948", "label": "艺术作品"}], "options": ["艺术作品", "有用微生物群", "婴儿油", "诀别夕阳的时刻 -曾贞源个展"], "target_options": "艺术作品", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_530", "dilemma_ua_zh_530"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_514", "question": "圣艾蒂安德莫尔斯属于哪个选区？", "answer": [{"id": "Q60023", "label": "莫尔斯县"}], "options": ["莫尔斯县", "伊兹密尔 (选区)", "TRPV1", "乌里扬诺夫斯克选区"], "target_options": "莫尔斯县", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_531", "dilemma_ua_zh_531"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_515", "question": "圣尼古拉莱西托属于哪个选区？", "answer": [{"id": "Q14855", "label": "尼伊圣乔治县"}], "options": ["尼伊圣乔治县", "拉瓦勒-岛", "冲绳县第2区", "维沙卡帕特南号驱逐舰"], "target_options": "尼伊圣乔治县", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_532", "dilemma_ua_zh_532"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_516", "question": "绍镇属于哪个选区？", "answer": [{"id": "Q14855", "label": "尼伊圣乔治县"}], "options": ["等辐骨虫纲", "尼伊圣乔治县", "卡涅夫斯卡亚选区", "纽约市第17市议会选区"], "target_options": "尼伊圣乔治县", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_533", "dilemma_ua_zh_533"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_517", "question": "比耶属于哪个选区？", "answer": [{"id": "Q18124", "label": "欧克索讷县"}], "options": ["满地宝–西木选区", "核糖体组装", "富纳富提", "欧克索讷县"], "target_options": "欧克索讷县", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_534", "dilemma_ua_zh_534"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_518", "question": "科尔戈卢万属于哪个选区？", "answer": [{"id": "Q14855", "label": "尼伊圣乔治县"}], "options": ["书评", "尼伊圣乔治县", "加姆珀哈选区", "考埃县"], "target_options": "尼伊圣乔治县", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_535", "dilemma_ua_zh_535"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_519", "question": "BBC Radio 2广播电台播放哪些类型的节目？", "answer": [{"id": "Q378988", "label": "成人当代音乐"}], "options": ["蟹蛛科", "经典摇滚", "经典灵魂乐", "成人当代音乐"], "target_options": "成人当代音乐", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_536", "dilemma_ua_zh_536"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_520", "question": "塔什干国际广播电台广播电台播放哪些类型的节目？", "answer": [{"id": "Q368646", "label": "短波"}, {"id": "Q1931155", "label": "中频"}], "options": ["短波, 中频", "基督教电台", "主流摇滚", "SCARZ"], "target_options": "短波, 中频", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_537", "dilemma_ua_zh_537"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_521", "question": "WHTZ广播电台播放哪些类型的节目？", "answer": [{"id": "Q427487", "label": "当代流行电台"}], "options": ["另类摇滚", "羟丙基纤维素", "当代流行电台", "儿童电台"], "target_options": "当代流行电台", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_538", "dilemma_ua_zh_538"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_522", "question": "义大利广播二台广播电台播放哪些类型的节目？", "answer": [{"id": "Q622812", "label": "谈话节目"}, {"id": "Q373342", "label": "流行音乐"}], "options": ["当代流行电台", "综合电台", "谈话节目, 流行音乐", "耽罗"], "target_options": "谈话节目, 流行音乐", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_539", "dilemma_ua_zh_539"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_523", "question": "全印广播电台广播电台播放哪些类型的节目？", "answer": [{"id": "Q1377707", "label": "调幅广播"}], "options": ["调幅广播", "怀旧电台", "经典热门电台", "泳"], "target_options": "调幅广播", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_540", "dilemma_ua_zh_540"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_524", "question": "黄石火山位于哪个保护区？", "answer": [{"id": "Q351", "label": "黄石国家公园"}], "options": ["青年波兰", "黄石国家公园", "南灣", "南乌拉尔自然保护区"], "target_options": "黄石国家公园", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_541", "dilemma_ua_zh_541"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_525", "question": "鹿洞位于哪个保护区？", "answer": [{"id": "Q61535", "label": "姆鲁山国家公园"}], "options": ["维也纳", "姆鲁山国家公园", "卡斯卡德岬", "布拉德利国际机场"], "target_options": "姆鲁山国家公园", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_542", "dilemma_ua_zh_542"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_526", "question": "约瑟夫峰位于哪个保护区？", "answer": [{"id": "Q351", "label": "黄石国家公园"}], "options": ["韦拉沃尔", "布良斯克自然保护区", "红河峡谷地区", "黄石国家公园"], "target_options": "黄石国家公园", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_543", "dilemma_ua_zh_543"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_527", "question": "火山口湖位于哪个保护区？", "answer": [{"id": "Q239304", "label": "火山口湖国家公园"}], "options": ["梅尔维尔湾", "火山口湖国家公园", "安特克拉的托尔卡尔山自然保护区", "莫提拉·班那西达斯公司"], "target_options": "火山口湖国家公园", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_544", "dilemma_ua_zh_544"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_528", "question": "电峰位于哪个保护区？", "answer": [{"id": "Q351", "label": "黄石国家公园"}], "options": ["玉山书院 (庆州)", "黄石国家公园", "卡斯特尔塔拉特山脉", "于利希要塞"], "target_options": "黄石国家公园", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_545", "dilemma_ua_zh_545"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_529", "question": "生物分类法中,本岛莴苣属于哪个分类等级？", "answer": [{"id": "Q4886", "label": "栽培品种"}], "options": ["联合工人党", "亚目", "高目", "栽培品种"], "target_options": "栽培品种", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_546", "dilemma_ua_zh_546"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_530", "question": "生物分类法中,克莱麦迪猪笼草属于哪个分类等级？", "answer": [{"id": "Q4886", "label": "栽培品种"}], "options": ["致病变型", "栽培品种", "亚系", "紧凑城市理论"], "target_options": "栽培品种", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_547", "dilemma_ua_zh_547"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_531", "question": "生物分类法中,塔柏属于哪个分类等级？", "answer": [{"id": "Q4886", "label": "栽培品种"}], "options": ["分型", "栽培品种", "喜剧类型", "亚目"], "target_options": "栽培品种", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_548", "dilemma_ua_zh_548"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_532", "question": "生物分类法中,紫叶李属于哪个分类等级？", "answer": [{"id": "Q4886", "label": "栽培品种"}], "options": ["下目", "域", "栽培品种", "卡米里机场"], "target_options": "栽培品种", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_549", "dilemma_ua_zh_549"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_533", "question": "生物分类法中,塔巴斯科辣椒属于哪个分类等级？", "answer": [{"id": "Q4886", "label": "栽培品种"}], "options": ["下纲", "门", "栽培品种", "隆巴德效应"], "target_options": "栽培品种", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_550", "dilemma_ua_zh_550"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_534", "question": "2014安得拉邦重组法令的勘误表单是什么？", "answer": [{"id": "Q17923554", "label": "2014年8月25日"}, {"id": "Q45921831", "label": "2018年11月20日"}], "options": ["2014年8月25日, 2018年11月20日", "大跨度结构气弹模型风振响应的阻尼修正系数", "王子桥", "偏轴应变法测试预应力钢绞线拉力的修正"], "target_options": "2014年8月25日, 2018年11月20日", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_551", "dilemma_ua_zh_551"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_535", "question": "查谟和克什米尔邦重组法的勘误表单是什么？", "answer": [{"id": "Q57350519", "label": "2019年9月12日"}, {"id": "Q57396716", "label": "2020年4月24日"}], "options": ["大跨度结构气弹模型风振响应的阻尼修正系数", "2019年9月12日, 2020年4月24日", "分层介质中p偏振光透射系数的修正", "准将"], "target_options": "2019年9月12日, 2020年4月24日", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_552", "dilemma_ua_zh_552"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_536", "question": "进入死神的魔爪有什么使用限制状态？", "answer": [{"id": "Q66739888", "label": "不受限制访问"}], "options": ["不受限制访问", "可能受限", "魅影陌客", "邀请码"], "target_options": "不受限制访问", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_553", "dilemma_ua_zh_553"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_537", "question": "世界两栖动物物种有什么使用限制状态？", "answer": [{"id": "Q66739888", "label": "不受限制访问"}], "options": ["邀请码", "可能受限", "不受限制访问", "哥伦比亚外交部长"], "target_options": "不受限制访问", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_554", "dilemma_ua_zh_554"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_538", "question": "☠的代表对象是谁？", "answer": [{"id": "Q104493", "label": "风险"}, {"id": "Q4", "label": "死亡"}, {"id": "Q45393", "label": "海盗行为"}], "options": ["前597年", "解剖示教", "打字", "风险, 死亡, 海盗行为"], "target_options": "风险, 死亡, 海盗行为", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_555", "dilemma_ua_zh_555"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_539", "question": "LGBT符号的代表对象是谁？", "answer": [{"id": "Q17884", "label": "LGBT"}], "options": ["LGBT", "索菲亚王后艺术歌剧院", "女雄", "攻受"], "target_options": "LGBT", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_556", "dilemma_ua_zh_556"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_540", "question": "盖伊·福克斯面具的代表对象是谁？", "answer": [{"id": "Q10920", "label": "匿名者"}], "options": ["妇女解放运动", "匿名者", "霎哈嘉瑜伽", "网络本体语言"], "target_options": "匿名者", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_557", "dilemma_ua_zh_557"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_541", "question": "⚡的代表对象是谁？", "answer": [{"id": "Q12725", "label": "电"}], "options": ["双性恋口味", "德乌斯", "电", "马龙人"], "target_options": "电", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_558", "dilemma_ua_zh_558"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_542", "question": "Hexley的代表对象是谁？", "answer": [{"id": "Q14581", "label": "Apple Darwin"}], "options": ["OpenSolaris", "Apple Darwin", "Nucleus RTOS", "埃斯古拉-布尔肯纳斯条约"], "target_options": "Apple Darwin", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_559", "dilemma_ua_zh_559"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_543", "question": "佳能 EOS 90D支持哪种类型的连接器？", "answer": [{"id": "Q394226", "label": "TRS端子"}, {"id": "Q209633", "label": "佳能EF接环镜头"}, {"id": "Q1155672", "label": "佳能EF-S接环镜头"}], "options": ["Dock连接器", "2014年缅甸人口普查", "鳄鱼夹", "TRS端子, 佳能EF接环镜头, 佳能EF-S接环镜头"], "target_options": "TRS端子, 佳能EF接环镜头, 佳能EF-S接环镜头", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_560", "dilemma_ua_zh_560"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_544", "question": "Surface Pro 2支持哪种类型的连接器？", "answer": [{"id": "Q2634810", "label": "Mini DisplayPort"}, {"id": "Q29643", "label": "Wi-Fi"}, {"id": "Q1638779", "label": "蓝牙低功耗"}], "options": ["吉比特以太网", "Mini DisplayPort, Wi-Fi, 蓝牙低功耗", "8P8C", "泰国皇家戏剧奖"], "target_options": "Mini DisplayPort, Wi-Fi, 蓝牙低功耗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_561", "dilemma_ua_zh_561"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_545", "question": "佳能 EOS 60D支持哪种类型的连接器？", "answer": [{"id": "Q209633", "label": "佳能EF接环镜头"}, {"id": "Q394226", "label": "TRS端子"}, {"id": "Q1155672", "label": "佳能EF-S接环镜头"}], "options": ["马提尼克圣皮埃尔圣母升天大教堂", "USB Type-C", "佳能EF接环镜头, TRS端子, 佳能EF-S接环镜头", "2.5GBASE-T 与 5GBASE-T"], "target_options": "佳能EF接环镜头, TRS端子, 佳能EF-S接环镜头", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_562", "dilemma_ua_zh_562"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_546", "question": "iPhone 6S Plus支持哪种类型的连接器？", "answer": [{"id": "Q129052", "label": "Lightning接头"}], "options": ["波昂民主之路", "DIN连接器", "Lightning接头", "DMS-59"], "target_options": "Lightning接头", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_563", "dilemma_ua_zh_563"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_547", "question": "三星盖乐世S支持哪种类型的连接器？", "answer": [{"id": "Q394226", "label": "TRS端子"}], "options": ["初恋 (中岛美嘉单曲)", "TRS端子", "吉比特以太网", "USB Type-C"], "target_options": "TRS端子", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_564", "dilemma_ua_zh_564"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_548", "question": "使用哪些乐器来伴奏第14钢琴奏鸣曲？", "answer": [{"id": "Q5994", "label": "钢琴"}], "options": ["钢琴", "桑德罗·波提切利", "复古电子乐器", "封特奈钢琴三重奏"], "target_options": "钢琴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_565", "dilemma_ua_zh_565"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_549", "question": "使用哪些乐器来伴奏第3钢琴协奏曲 (拉赫玛尼诺夫)？", "answer": [{"id": "Q5994", "label": "钢琴"}, {"id": "Q42998", "label": "管弦乐团"}], "options": ["钢琴, 管弦乐团", "亚拉巴马州行政区划", "艺术宫室内乐团", "维也纳宫廷乐室"], "target_options": "钢琴, 管弦乐团", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_566", "dilemma_ua_zh_566"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_550", "question": "使用哪些乐器来伴奏练习曲作品10第2号？", "answer": [{"id": "Q5994", "label": "钢琴"}], "options": ["诺伊斯", "Sirens Vocal Band", "布特莱", "钢琴"], "target_options": "钢琴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_567", "dilemma_ua_zh_567"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_551", "question": "使用哪些乐器来伴奏练习曲作品25第1号？", "answer": [{"id": "Q5994", "label": "钢琴"}], "options": ["ReVe", "钢琴", "Untouchable", "摩訶菩提寺"], "target_options": "钢琴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_568", "dilemma_ua_zh_568"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_552", "question": "使用哪些乐器来伴奏第1钢琴协奏曲 (柴可夫斯基)？", "answer": [{"id": "Q42998", "label": "管弦乐团"}, {"id": "Q5994", "label": "钢琴"}], "options": ["沙龙杂志", "铁树兰", "管弦乐团, 钢琴", "Machi"], "target_options": "管弦乐团, 钢琴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_569", "dilemma_ua_zh_569"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_553", "question": "宅间守被哪个权威机构施加了什么刑罚？", "answer": [{"id": "Q8454", "label": "死刑"}], "options": ["死刑", "保护令", "Ubs", "死刑缓期执行"], "target_options": "死刑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_570", "dilemma_ua_zh_570"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_554", "question": "姜浩顺被哪个权威机构施加了什么刑罚？", "answer": [{"id": "Q8454", "label": "死刑"}], "options": ["死刑", "禁锢", "奥托", "Welsh Not"], "target_options": "死刑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_571", "dilemma_ua_zh_571"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_555", "question": "弗里茨·哈曼被哪个权威机构施加了什么刑罚？", "answer": [{"id": "Q8454", "label": "死刑"}], "options": ["电子标签", "鞭打", "死刑", "奥伦堡哥萨克"], "target_options": "死刑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_572", "dilemma_ua_zh_572"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_556", "question": "西孟菲斯三人组被哪个权威机构施加了什么刑罚？", "answer": [{"id": "Q68676", "label": "无期徒刑"}, {"id": "Q8454", "label": "死刑"}], "options": ["安可奖", "连坐", "无期徒刑, 死刑", "死刑缓期执行"], "target_options": "无期徒刑, 死刑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_573", "dilemma_ua_zh_573"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_557", "question": "罗曼·冯·恩琴被哪个权威机构施加了什么刑罚？", "answer": [{"id": "Q8454", "label": "死刑"}], "options": ["死刑缓期执行", "赞赏", "酌情改判", "死刑"], "target_options": "死刑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_574", "dilemma_ua_zh_574"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_558", "question": "谁是雷莎出击的评分者？", "answer": [{"id": "Q793981", "label": "电子游戏月刊"}, {"id": "Q207708", "label": "IGN"}, {"id": "Q719801", "label": "任天堂力量"}], "options": ["电子游戏月刊, IGN, 任天堂力量", "射击训练靶", "New daily新闻", "香港自由新闻"], "target_options": "电子游戏月刊, IGN, 任天堂力量", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_575", "dilemma_ua_zh_575"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_559", "question": "谁是普里皮亚季行军的加害人？", "answer": [{"id": "Q217922", "label": "德国国防军陆军第252步兵师"}, {"id": "Q1923573", "label": "亲卫队骑兵旅"}, {"id": "Q9129284", "label": "德国国防军陆军第162步兵师"}], "options": ["伊顿武华矿山", "劳拉·罗布森", "德国国防军陆军第252步兵师, 亲卫队骑兵旅, 德国国防军陆军第162步兵师", "埃尔·格列柯"], "target_options": "德国国防军陆军第252步兵师, 亲卫队骑兵旅, 德国国防军陆军第162步兵师", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_576", "dilemma_ua_zh_576"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_560", "question": "谁是2011年挪威爆炸和枪击事件的加害人？", "answer": [{"id": "Q44220", "label": "安德斯·贝林·布雷维克"}], "options": ["安德斯·贝林·布雷维克", "若泽·曼努埃尔·巴罗佐", "爱德华·奥里奥尔", "洛氏新唇脂鲤"], "target_options": "安德斯·贝林·布雷维克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_577", "dilemma_ua_zh_577"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_561", "question": "谁是利沃夫教授大屠杀的加害人？", "answer": [{"id": "Q9286176", "label": "汉斯·克吕格尔"}, {"id": "Q481344", "label": "彼得·门滕"}, {"id": "Q2397745", "label": "沃尔特·库奇曼"}], "options": ["劳拉·伯格", "麦比耶利安", "1-甲基色氨酸", "汉斯·克吕格尔, 彼得·门滕, 沃尔特·库奇曼"], "target_options": "汉斯·克吕格尔, 彼得·门滕, 沃尔特·库奇曼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_578", "dilemma_ua_zh_578"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_562", "question": "谁是林白小鹰绑架案的加害人？", "answer": [{"id": "Q63731", "label": "布鲁诺·理查德·豪普特曼"}], "options": ["布鲁诺·理查德·豪普特曼", "布莱克·弗朗西斯", "哈特内尔大学", "佩德罗·阿吉雷·塞尔达"], "target_options": "布鲁诺·理查德·豪普特曼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_580", "dilemma_ua_zh_580"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_563", "question": "谁为玩具总动员2配音？", "answer": [{"id": "Q276181", "label": "吉姆·瓦尼"}, {"id": "Q2263", "label": "汤姆·汉克斯"}, {"id": "Q253536", "label": "安妮·帕兹"}], "options": ["吉姆·瓦尼, 汤姆·汉克斯, 安妮·帕兹", "罗尔德·达尔", "圣奥斯华男爵", "达利博尔·布罗佐维奇"], "target_options": "吉姆·瓦尼, 汤姆·汉克斯, 安妮·帕兹", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_581", "dilemma_ua_zh_581"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_564", "question": "谁为史酷比：恐龙魅影配音？", "answer": [{"id": "Q13938", "label": "格蕾·德莱勒"}, {"id": "Q29086", "label": "马修·里沃德"}, {"id": "Q296577", "label": "弗兰克·维尔克"}], "options": ["格蕾·德莱勒, 马修·里沃德, 弗兰克·维尔克", "卡洛琳·卢卡斯", "吉米·贝内特", "马太受难曲"], "target_options": "格蕾·德莱勒, 马修·里沃德, 弗兰克·维尔克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_582", "dilemma_ua_zh_582"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_565", "question": "谁为冰河世纪配音？", "answer": [{"id": "Q3023223", "label": "情人"}, {"id": "Q185655", "label": "基斯·韦治"}, {"id": "Q492327", "label": "塞德里克·凯尔斯"}], "options": ["加鲁", "唐睿宗", "战斧部队", "情人, 基斯·韦治, 塞德里克·凯尔斯"], "target_options": "情人, 基斯·韦治, 塞德里克·凯尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_583", "dilemma_ua_zh_583"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_566", "question": "谁为彩虹小马：友情就是魔法配音？", "answer": [{"id": "Q2092688", "label": "塔碧莎·卓曼"}, {"id": "Q4822748", "label": "三森铃子"}, {"id": "Q5053509", "label": "凯西·薇瑟乐克"}], "options": ["侯杰·皮耶", "高锟", "塔碧莎·卓曼, 三森铃子, 凯西·薇瑟乐克", "第72轰炸机中队"], "target_options": "塔碧莎·卓曼, 三森铃子, 凯西·薇瑟乐克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_584", "dilemma_ua_zh_584"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_567", "question": "谁为正义联盟对抗致命五人组配音？", "answer": [{"id": "Q615200", "label": "乔治·纽博恩"}, {"id": "Q5368467", "label": "伊莱耶斯·加贝尔"}, {"id": "Q7183126", "label": "菲利普·安东尼-罗德里格斯"}], "options": ["乔治·纽博恩, 伊莱耶斯·加贝尔, 菲利普·安东尼-罗德里格斯", "阿方索十二世", "迪恩·温彻斯特", "拉美西斯四世"], "target_options": "乔治·纽博恩, 伊莱耶斯·加贝尔, 菲利普·安东尼-罗德里格斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_585", "dilemma_ua_zh_585"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_568", "question": "哈里·克罗斯比拥有哪个私人图书馆？", "answer": [{"id": "Q5671855", "label": "哈利兰塞姆中心"}], "options": ["边境道路组织", "希腊卫星公司", "加拿大博览会", "哈利兰塞姆中心"], "target_options": "哈利兰塞姆中心", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_586", "dilemma_ua_zh_586"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_569", "question": "格雷戈里·弗拉斯托斯拥有哪个私人图书馆？", "answer": [{"id": "Q5671855", "label": "哈利兰塞姆中心"}], "options": ["斯坦哈特文化、教育与人类发展学院", "大猿计划", "哈利兰塞姆中心", "电影剪接师"], "target_options": "哈利兰塞姆中心", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_587", "dilemma_ua_zh_587"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_570", "question": "保罗·许瑞德拥有哪个私人图书馆？", "answer": [{"id": "Q5671855", "label": "哈利兰塞姆中心"}], "options": ["哈利兰塞姆中心", "威廉和弗洛拉·休利特基金会", "亲王", "世界竖琴大会"], "target_options": "哈利兰塞姆中心", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_588", "dilemma_ua_zh_588"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_571", "question": "罗素·班克斯拥有哪个私人图书馆？", "answer": [{"id": "Q5671855", "label": "哈利兰塞姆中心"}], "options": ["哈利兰塞姆中心", "匈牙利全国工业家协会", "里昂兽医学校", "国际证监会组织"], "target_options": "哈利兰塞姆中心", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_589", "dilemma_ua_zh_589"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_572", "question": "扎查瑞·斯考特拥有哪个私人图书馆？", "answer": [{"id": "Q5671855", "label": "哈利兰塞姆中心"}], "options": ["哈利兰塞姆中心", "荷兰性改革协会", "DVD论坛", "腾龙"], "target_options": "哈利兰塞姆中心", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_590", "dilemma_ua_zh_590"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_573", "question": "三角反棱柱的集合特性基底是什么？", "answer": [{"id": "Q36810", "label": "四边形"}], "options": ["四边形", "卡拉利", "心形符号", "正方形"], "target_options": "四边形", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_591", "dilemma_ua_zh_591"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_574", "question": "双五角锥台的集合特性基底是什么？", "answer": [{"id": "Q127840", "label": "五边形"}], "options": ["五边形", "三角形", "第二次哈尔科夫战役", "双股螺旋"], "target_options": "五边形", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_592", "dilemma_ua_zh_592"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_575", "question": "立方体的集合特性基底是什么？", "answer": [{"id": "Q157002", "label": "正三角形"}, {"id": "Q164", "label": "正方形"}], "options": ["弓形", "量子信息科学", "双股螺旋", "正三角形, 正方形"], "target_options": "正三角形, 正方形", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_593", "dilemma_ua_zh_593"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_576", "question": "四方偏方面体的集合特性基底是什么？", "answer": [{"id": "Q36810", "label": "四边形"}], "options": ["心形符号", "维陶塔斯", "四边形", "正方形"], "target_options": "四边形", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_594", "dilemma_ua_zh_594"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_577", "question": "十二方偏方面体的集合特性基底是什么？", "answer": [{"id": "Q212074", "label": "十二边形"}], "options": ["双股螺旋", "CBS演播中心", "心形符号", "十二边形"], "target_options": "十二边形", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_595", "dilemma_ua_zh_595"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_578", "question": "玛琦·辛普森属于哪个家族？", "answer": [{"id": "Q9762", "label": "辛普森家族"}], "options": ["萨德勒家族", "旧MVV第5收费区", "辛普森家族", "柯里昂家族"], "target_options": "辛普森家族", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_596", "dilemma_ua_zh_596"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_579", "question": "纳赛尔·本·阿卜杜勒阿齐兹属于哪个家族？", "answer": [{"id": "Q31711", "label": "沙地王朝"}], "options": ["丰特奈苏布瓦", "沙地王朝", "瓦滕维尔家族", "贝可勒尔家族"], "target_options": "沙地王朝", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_597", "dilemma_ua_zh_597"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_580", "question": "萨尔曼·本·苏尔坦属于哪个家族？", "answer": [{"id": "Q31711", "label": "沙地王朝"}], "options": ["沙地王朝", "赭石", "施万塔勒", "白人拉惹"], "target_options": "沙地王朝", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_598", "dilemma_ua_zh_598"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_581", "question": "李源属于哪个家族？", "answer": [{"id": "Q28179", "label": "朝鲜王朝"}], "options": ["姑苏慕容", "朝鲜王朝", "德鲁莱斯蒂家族", "威廉·李卜克内西"], "target_options": "朝鲜王朝", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_599", "dilemma_ua_zh_599"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_582", "question": "安德洛尼卡·阿森属于哪个家族？", "answer": [{"id": "Q22094", "label": "阿亨"}], "options": ["巴尔滕斯莱本家族", "阿亨", "能见松平家", "财政部秘书"], "target_options": "阿亨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_600", "dilemma_ua_zh_600"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_583", "question": "罗纹鸭的学名首次发表时所使用的组合是什么？", "answer": [{"id": "Q339781", "label": "罗纹鸭"}], "options": ["罗纹鸭", "蜥蜴", "鳃曳动物门", "阿维德松"], "target_options": "罗纹鸭", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_601", "dilemma_ua_zh_601"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_584", "question": "斑椋鸟的学名首次发表时所使用的组合是什么？", "answer": [{"id": "Q148485", "label": "斑椋鸟"}], "options": ["鲯鳅", "Template:1990年世界杯足球赛意大利参赛名单", "面包树", "斑椋鸟"], "target_options": "斑椋鸟", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_602", "dilemma_ua_zh_602"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_585", "question": "鹦哥岭树蛙的学名首次发表时所使用的组合是什么？", "answer": [{"id": "Q6466667", "label": "鹦哥岭树蛙"}], "options": ["觅葬甲科", "迪吉纳", "貂熊", "鹦哥岭树蛙"], "target_options": "鹦哥岭树蛙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_603", "dilemma_ua_zh_603"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_586", "question": "鳚形目的学名首次发表时所使用的组合是什么？", "answer": [{"id": "Q804481", "label": "鳚亚目"}], "options": ["鳚亚目", "古颚类", "承认与执行外国民商事判决公约", "线虫动物门"], "target_options": "鳚亚目", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_604", "dilemma_ua_zh_604"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_587", "question": "墨脱竹叶青蛇的学名首次发表时所使用的组合是什么？", "answer": [{"id": "Q1037349", "label": "墨脱竹叶青蛇"}], "options": ["鲸下目", "墨脱竹叶青蛇", "肯尼亚国家公园列表", "努比亚长颈鹿"], "target_options": "墨脱竹叶青蛇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_605", "dilemma_ua_zh_605"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_588", "question": "D语言的编程范型有哪些？", "answer": [{"id": "Q275596", "label": "指令式编程"}, {"id": "Q79872", "label": "面向对象程序设计"}, {"id": "Q193076", "label": "函数式编程"}], "options": ["泛型", "指令式编程, 面向对象程序设计, 函数式编程", "隐式编程", "宾格尔反应"], "target_options": "指令式编程, 面向对象程序设计, 函数式编程", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_606", "dilemma_ua_zh_606"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_589", "question": "MuPAD的编程范型有哪些？", "answer": [{"id": "Q193076", "label": "函数式编程"}, {"id": "Q79872", "label": "面向对象程序设计"}], "options": ["语言无关", "响应式编程", "函数式编程, 面向对象程序设计", "查尔斯·尼科斯"], "target_options": "函数式编程, 面向对象程序设计", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_607", "dilemma_ua_zh_607"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_590", "question": "PL/I的编程范型有哪些？", "answer": [{"id": "Q128392", "label": "并发计算"}, {"id": "Q275596", "label": "指令式编程"}, {"id": "Q223335", "label": "结构化编程"}], "options": ["关注点分离", "暗饰带星云", "并发计算, 指令式编程, 结构化编程", "面向对象程序设计"], "target_options": "并发计算, 指令式编程, 结构化编程", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_608", "dilemma_ua_zh_608"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_591", "question": "Wolfram的编程范型有哪些？", "answer": [{"id": "Q531152", "label": "宣告式编程"}, {"id": "Q275596", "label": "指令式编程"}, {"id": "Q4795882", "label": "阵列编程"}], "options": ["宣告式编程, 指令式编程, 阵列编程", "数据驱动编程", "MapReduce", "VESA"], "target_options": "宣告式编程, 指令式编程, 阵列编程", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_609", "dilemma_ua_zh_609"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_592", "question": "Modula-2的编程范型有哪些？", "answer": [{"id": "Q6453666", "label": "模块化编程"}, {"id": "Q128392", "label": "并发计算"}, {"id": "Q223335", "label": "结构化编程"}], "options": ["反射", "集论编程", "魔法门IV：星云之谜", "模块化编程, 并发计算, 结构化编程"], "target_options": "模块化编程, 并发计算, 结构化编程", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_610", "dilemma_ua_zh_610"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_593", "question": "绿精灵属于哪个虚构世界？", "answer": [{"id": "Q81738", "label": "传说故事集"}], "options": ["天启 (南诏)", "饥饿游戏架空世界", "他加禄宗教", "传说故事集"], "target_options": "传说故事集", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_611", "dilemma_ua_zh_611"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_594", "question": "伊西力安属于哪个虚构世界？", "answer": [{"id": "Q81738", "label": "传说故事集"}], "options": ["如龙虚构世宇宙", "Category:叙利亚人", "传说故事集", "铳梦宇宙"], "target_options": "传说故事集", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_612", "dilemma_ua_zh_612"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_595", "question": "阿尔达属于哪个虚构世界？", "answer": [{"id": "Q81738", "label": "传说故事集"}], "options": ["传说故事集", "亚塞拜然神话", "奇异世界：蒙克历险记", "氮丙烯"], "target_options": "传说故事集", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_613", "dilemma_ua_zh_613"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_596", "question": "清晨之门属于哪个虚构世界？", "answer": [{"id": "Q81738", "label": "传说故事集"}], "options": ["传说故事集", "地球-616", "插图小拉鲁斯词典", "超人力霸王系列"], "target_options": "传说故事集", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_614", "dilemma_ua_zh_614"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_597", "question": "第三纪元属于哪个虚构世界？", "answer": [{"id": "Q81738", "label": "传说故事集"}], "options": ["传说故事集", "我内心的糟糕念头虚构世界", "噬血Y世代宇宙", "奥克兰米尔斯 (爱荷华州)"], "target_options": "传说故事集", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_615", "dilemma_ua_zh_615"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_598", "question": "红嘴鸥的排序是什么？", "answer": [{"id": "Q25978", "label": "鸻形目"}], "options": ["鸻形目", "莉莎·卡迪", "猪属", "爬行纲"], "target_options": "鸻形目", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_616", "dilemma_ua_zh_616"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_599", "question": "女阴的淋巴引流是什么？", "answer": [{"id": "Q7643317", "label": "腹股沟浅淋巴结"}], "options": ["喉前淋巴结", "髂外淋巴结", "腹股沟浅淋巴结", "兵库县道23号三木宍粟线"], "target_options": "腹股沟浅淋巴结", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_617", "dilemma_ua_zh_617"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_600", "question": "腋窝的淋巴引流是什么？", "answer": [{"id": "Q340695", "label": "腋淋巴结"}], "options": ["髂内淋巴结", "巴黎市勋章", "气管支气管淋巴结", "腋淋巴结"], "target_options": "腋淋巴结", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_618", "dilemma_ua_zh_618"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_601", "question": "人类阴茎的淋巴引流是什么？", "answer": [{"id": "Q7643317", "label": "腹股沟浅淋巴结"}], "options": ["前哨淋巴结", "腹股沟浅淋巴结", "心情超赞", "气管支气管淋巴结"], "target_options": "腹股沟浅淋巴结", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_619", "dilemma_ua_zh_619"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_602", "question": "会阴浅凹的淋巴引流是什么？", "answer": [{"id": "Q7643317", "label": "腹股沟浅淋巴结"}], "options": ["颈部淋巴结", "医师节", "喉前淋巴结", "腹股沟浅淋巴结"], "target_options": "腹股沟浅淋巴结", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_620", "dilemma_ua_zh_620"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_603", "question": "右淋巴管的淋巴引流是什么？", "answer": [{"id": "Q493430", "label": "锁骨下静脉"}, {"id": "Q540598", "label": "内颈静脉"}], "options": ["锁骨下静脉, 内颈静脉", "二月十九", "气管支气管淋巴结", "前哨淋巴结"], "target_options": "锁骨下静脉, 内颈静脉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_621", "dilemma_ua_zh_621"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_604", "question": "𒄈使用什么样的书写系统？", "answer": [{"id": "Q401", "label": "楔形文字"}], "options": ["楔形文字", "傈僳竹书", "贝尔纳斯男爵", "马里语字母"], "target_options": "楔形文字", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_622", "dilemma_ua_zh_622"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_605", "question": "𒀿使用什么样的书写系统？", "answer": [{"id": "Q401", "label": "楔形文字"}], "options": ["希腊字母", "查尔斯·戴森应用经济和管理学院", "楔形文字", "古意大利字母"], "target_options": "楔形文字", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_623", "dilemma_ua_zh_623"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_606", "question": "埃兰语使用什么样的书写系统？", "answer": [{"id": "Q401", "label": "楔形文字"}], "options": ["吕底亚字母", "三藏", "楔形文字", "塞尔维亚语拉丁文"], "target_options": "楔形文字", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_624", "dilemma_ua_zh_624"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_607", "question": "𒄇使用什么样的书写系统？", "answer": [{"id": "Q401", "label": "楔形文字"}], "options": ["楔形文字", "樟宜", "西非书面字母", "粤语白话文"], "target_options": "楔形文字", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_625", "dilemma_ua_zh_625"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_608", "question": "𒅮使用什么样的书写系统？", "answer": [{"id": "Q401", "label": "楔形文字"}], "options": ["楔形文字", "阿杜德拉符文", "马克西莫维奇系统", "梅格兰尼-罗马尼亚人"], "target_options": "楔形文字", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_626", "dilemma_ua_zh_626"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_609", "question": "巴斯蒂安·比伦多夫的宠物是什么？", "answer": [{"id": "Q144", "label": "犬"}], "options": ["栉虫属", "犬", "厉鬼", "第17伞降侦察连"], "target_options": "犬", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_627", "dilemma_ua_zh_627"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_610", "question": "乔恩·阿布库的宠物是什么？", "answer": [{"id": "Q986209", "label": "欧迪"}], "options": ["雷希", "凋灵风暴", "怒火复燃", "欧迪"], "target_options": "欧迪", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_628", "dilemma_ua_zh_628"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_611", "question": "后藤一里的宠物是什么？", "answer": [{"id": "Q115924706", "label": "吉米亨"}], "options": ["吉米亨", "内阁府特命担当大臣（地域主权推进担当）", "天吃货", "沼泽异形"], "target_options": "吉米亨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_629", "dilemma_ua_zh_629"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_612", "question": "后藤直树的宠物是什么？", "answer": [{"id": "Q115924706", "label": "吉米亨"}], "options": ["布兰卡", "艾蒙", "第九型磷酸二酯酶", "吉米亨"], "target_options": "吉米亨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_630", "dilemma_ua_zh_630"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_613", "question": "弗拉基米尔·普京的宠物是什么？", "answer": [{"id": "Q1320354", "label": "科尼"}, {"id": "Q27305072", "label": "小梦 (狗)"}], "options": ["饼干怪兽", "茉莉花", "科尼, 小梦 (狗)", "厉鬼"], "target_options": "科尼, 小梦 (狗)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_631", "dilemma_ua_zh_631"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_614", "question": "龙港车站接受哪些付款方式？", "answer": [{"id": "Q707936", "label": "悠游卡"}, {"id": "Q10851060", "label": "icash"}, {"id": "Q10863852", "label": "iPASS一卡通"}], "options": ["对面恶女看过来", "悠游卡, icash, iPASS一卡通", "TaiwanMoney Card", "财付通"], "target_options": "悠游卡, icash, iPASS一卡通", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_632", "dilemma_ua_zh_632"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_615", "question": "拉罗谢尔水族馆接受哪些付款方式？", "answer": [{"id": "Q2993698", "label": "维萨电子卡"}, {"id": "Q4916", "label": "欧元"}, {"id": "Q80042", "label": "支票"}], "options": ["GNU Taler", "iPASS一卡通", "阿朗格乌迪", "维萨电子卡, 欧元, 支票"], "target_options": "维萨电子卡, 欧元, 支票", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_633", "dilemma_ua_zh_633"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_616", "question": "三姓桥车站接受哪些付款方式？", "answer": [{"id": "Q707936", "label": "悠游卡"}, {"id": "Q10851060", "label": "icash"}, {"id": "Q10863852", "label": "iPASS一卡通"}], "options": ["PayNow", "悠游卡, icash, iPASS一卡通", "Apple Pay", "帝冠样式"], "target_options": "悠游卡, icash, iPASS一卡通", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_634", "dilemma_ua_zh_634"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_617", "question": "万华车站接受哪些付款方式？", "answer": [{"id": "Q22101453", "label": "有钱卡"}, {"id": "Q10851060", "label": "icash"}, {"id": "Q10863852", "label": "iPASS一卡通"}], "options": ["歌唱蜜蜂", "有钱卡, icash, iPASS一卡通", "支付宝香港", "BitPay"], "target_options": "有钱卡, icash, iPASS一卡通", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_635", "dilemma_ua_zh_635"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_618", "question": "高松琴平电气铁道接受哪些付款方式？", "answer": [{"id": "Q6073980", "label": "IruCa"}], "options": ["IruCa", "LINE Pay", "越发甜", "PayNow"], "target_options": "IruCa", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_636", "dilemma_ua_zh_636"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_619", "question": "矩阵环的配备运算是什么？", "answer": [{"id": "Q1049914", "label": "矩阵乘法"}, {"id": "Q2264115", "label": "矩阵加法"}], "options": ["矩阵乘法, 矩阵加法", "交运算", "狮子冲南朝大墓", "哈代－李特尔伍德极大函数"], "target_options": "矩阵乘法, 矩阵加法", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_637", "dilemma_ua_zh_637"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_620", "question": "加法群的配备运算是什么？", "answer": [{"id": "Q715358", "label": "加法逆元"}, {"id": "Q32043", "label": "加法"}], "options": ["加法逆元, 加法", "哈代－李特尔伍德极大函数", "Category:1990年相关列表", "带余除法"], "target_options": "加法逆元, 加法", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_638", "dilemma_ua_zh_638"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_621", "question": "旋转群的配备运算是什么？", "answer": [{"id": "Q107617", "label": "自转"}], "options": ["向量微分算子", "自转", "一补数", "美国陆军牙科司令部"], "target_options": "自转", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_639", "dilemma_ua_zh_639"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_622", "question": "单旋转的配备运算是什么？", "answer": [{"id": "Q107617", "label": "自转"}], "options": ["自转", "IRMX", "总和", "施瓦茨导数"], "target_options": "自转", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_640", "dilemma_ua_zh_640"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_623", "question": "对称群的配备运算是什么？", "answer": [{"id": "Q244761", "label": "复合函数"}], "options": ["姭", "除以二", "复合函数", "μ算子"], "target_options": "复合函数", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_641", "dilemma_ua_zh_641"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_624", "question": "格拉齐亚诺·狄·普里玛跳过哪种舞蹈？", "answer": [{"id": "Q1085001", "label": "社交舞"}], "options": ["社交舞", "地板舞", "斯林比舞", "狩猎狮子"], "target_options": "社交舞", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_642", "dilemma_ua_zh_642"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_625", "question": "亚当·加西亚跳过哪种舞蹈？", "answer": [{"id": "Q244475", "label": "踢踏舞"}], "options": ["踢踏舞", "单人舞", "欢愉调", "维什万卡"], "target_options": "踢踏舞", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_643", "dilemma_ua_zh_643"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_626", "question": "宝拉·阿巴杜跳过哪种舞蹈？", "answer": [{"id": "Q244475", "label": "踢踏舞"}], "options": ["御宅艺", "踢踏舞", "釜山音乐祭", "爱尔兰舞蹈"], "target_options": "踢踏舞", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_644", "dilemma_ua_zh_644"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_627", "question": "詹姆斯·卡格尼跳过哪种舞蹈？", "answer": [{"id": "Q244475", "label": "踢踏舞"}], "options": ["华尔兹舞", "踢踏舞", "华空纳达", "遗产国际管理公约"], "target_options": "踢踏舞", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_645", "dilemma_ua_zh_645"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_628", "question": "李提克·罗森跳过哪种舞蹈？", "answer": [{"id": "Q937440", "label": "机械舞"}], "options": ["珀特里兄弟学院", "机械舞", "浦安之舞", "梅伦格舞"], "target_options": "机械舞", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_646", "dilemma_ua_zh_646"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_629", "question": "卡沙牙波莫语的原生地是哪里？", "answer": [{"id": "Q99", "label": "加利福尼亚州"}], "options": ["缅甸独龙族", "亚洲人", "五国同盟", "加利福尼亚州"], "target_options": "加利福尼亚州", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_647", "dilemma_ua_zh_647"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_630", "question": "阿尔冈昆语的原生地是哪里？", "answer": [{"id": "Q1904", "label": "安大略省"}, {"id": "Q135863", "label": "阿尔冈昆人"}, {"id": "Q176", "label": "魁北克省"}], "options": ["安大略省, 阿尔冈昆人, 魁北克省", "牙买加裔美国人", "挪威人", "天主教卡萨诺阿洛约尼奥教区"], "target_options": "安大略省, 阿尔冈昆人, 魁北克省", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_648", "dilemma_ua_zh_648"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_631", "question": "松鼠的原生地是哪里？", "answer": [{"id": "Q46", "label": "欧洲"}], "options": ["拉克托拉特人", "欧洲", "雷克斯汉姆及什罗普郡", "巴拿马人"], "target_options": "欧洲", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_649", "dilemma_ua_zh_649"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_632", "question": "田旋花的原生地是哪里？", "answer": [{"id": "Q46", "label": "欧洲"}, {"id": "Q48", "label": "亚洲"}], "options": ["欧洲, 亚洲", "哥伦比亚美国人", "阿彭策勒兰", "加拿大人"], "target_options": "欧洲, 亚洲", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_650", "dilemma_ua_zh_650"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_633", "question": "低地苏格兰语的原生地是哪里？", "answer": [{"id": "Q22", "label": "苏格兰"}, {"id": "Q100166", "label": "奥克尼群岛"}, {"id": "Q47134", "label": "设德兰群岛"}], "options": ["苏格兰, 奥克尼群岛, 设德兰群岛", "英国犹太人", "全球化下城市发展策略研究-以基隆市为例", "帕萨玛奎迪人"], "target_options": "苏格兰, 奥克尼群岛, 设德兰群岛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_651", "dilemma_ua_zh_651"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_634", "question": "哪个地方包围了克拉玛依市？", "answer": [{"id": "Q644863", "label": "塔城地区"}], "options": ["塔城地区", "邓州", "英属锡兰", "巴西国家卫生监督局"], "target_options": "塔城地区", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_652", "dilemma_ua_zh_652"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_635", "question": "哪个地方包围了阿里马？", "answer": [{"id": "Q1899163", "label": "图纳普纳-皮亚尔科区"}], "options": ["长滩城市学院", "珀金斯科夫 (缅因州)", "仁和里 (堡里)", "图纳普纳-皮亚尔科区"], "target_options": "图纳普纳-皮亚尔科区", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_653", "dilemma_ua_zh_653"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_636", "question": "哪个地方包围了奇祖穆卢岛？", "answer": [{"id": "Q1029", "label": "莫桑比克"}], "options": ["东区", "莫桑比克", "行省", "爱因斯坦之家"], "target_options": "莫桑比克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_654", "dilemma_ua_zh_654"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_637", "question": "哪个地方包围了塞纳省？", "answer": [{"id": "Q979470", "label": "塞纳-瓦兹省"}], "options": ["塞纳-瓦兹省", "戴蒙娜地区", "艾莉尔·温特", "黄海道 (日本统治时代)"], "target_options": "塞纳-瓦兹省", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_655", "dilemma_ua_zh_655"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_638", "question": "哪个地方包围了拜科努尔？", "answer": [{"id": "Q485322", "label": "克孜勒奥尔达州"}], "options": ["菲律宾交通部长", "板桥", "槟岛", "克孜勒奥尔达州"], "target_options": "克孜勒奥尔达州", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_656", "dilemma_ua_zh_656"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_639", "question": "一顿正餐中，圣代通常属于哪一类菜肴？", "answer": [{"id": "Q182940", "label": "甜点"}], "options": ["嘉义火鸡肉饭", "甜点", "黑果", "厚唇黑慈鱼"], "target_options": "甜点", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_657", "dilemma_ua_zh_657"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_640", "question": "哪些国家或国际法主体批准了巴黎协议？", "answer": [{"id": "Q148", "label": "中华人民共和国"}], "options": ["亨利·艾尔文", "嫄", "中华人民共和国", "乔治·索罗斯"], "target_options": "中华人民共和国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_658", "dilemma_ua_zh_658"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_641", "question": "哪些国家或国际法主体批准了建立工业品外观设计国际分类洛迦诺协定？", "answer": [{"id": "Q40", "label": "奥地利"}, {"id": "Q55", "label": "荷兰"}, {"id": "Q43", "label": "土耳其"}], "options": ["洪博培", "埃克托·柏辽兹", "奥地利, 荷兰, 土耳其", "iCloud"], "target_options": "奥地利, 荷兰, 土耳其", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_659", "dilemma_ua_zh_659"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_642", "question": "哪些国家或国际法主体批准了制止向恐怖主义提供资助的国际公约？", "answer": [{"id": "Q889", "label": "阿富汗"}, {"id": "Q262", "label": "阿尔及利亚"}, {"id": "Q222", "label": "阿尔巴尼亚"}], "options": ["丽莎·穆尔科斯基", "菲利普·科库", "阿富汗, 阿尔及利亚, 阿尔巴尼亚", "上水东莞学校"], "target_options": "阿富汗, 阿尔及利亚, 阿尔巴尼亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_660", "dilemma_ua_zh_660"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_643", "question": "哪些国家或国际法主体批准了国际专利分类斯特拉斯堡协定？", "answer": [{"id": "Q41", "label": "希腊"}, {"id": "Q145", "label": "英国"}, {"id": "Q77", "label": "乌拉圭"}], "options": ["希腊, 英国, 乌拉圭", "贝蒂·霍尔伯顿", "40号州际公路", "丹尼尔·克雷格"], "target_options": "希腊, 英国, 乌拉圭", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_661", "dilemma_ua_zh_661"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_644", "question": "哪些国家或国际法主体批准了伯尔尼保护文学和艺术作品公约？", "answer": [{"id": "Q889", "label": "阿富汗"}, {"id": "Q917", "label": "不丹"}, {"id": "Q1000", "label": "加蓬"}], "options": ["乌克兰物理技术研究所", "阿富汗, 不丹, 加蓬", "蒂博尼哥罗", "朱塞佩·菲奥勒利"], "target_options": "阿富汗, 不丹, 加蓬", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_662", "dilemma_ua_zh_662"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_645", "question": "哪个项目被定义为航空公司的最佳实践示例？", "answer": [{"id": "Q187854", "label": "北欧航空"}, {"id": "Q8766", "label": "英国航空"}], "options": ["北欧航空, 英国航空", "爱德华·威利斯·斯克里普斯公司", "全球人寿保险", "6月7日"], "target_options": "北欧航空, 英国航空", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_663", "dilemma_ua_zh_663"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_646", "question": "哪个项目被定义为塔式建筑的最佳实践示例？", "answer": [{"id": "Q243", "label": "艾菲尔铁塔"}], "options": ["船帆座o", "艾菲尔铁塔", "卡博特塔", "奈西针塔"], "target_options": "艾菲尔铁塔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_664", "dilemma_ua_zh_664"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_647", "question": "哪个项目被定义为文体技巧的最佳实践示例？", "answer": [{"id": "Q484495", "label": "头韵法"}, {"id": "Q191092", "label": "类韵"}], "options": ["古清溪", "具体化谬误", "头韵法, 类韵", "句首照应反复"], "target_options": "头韵法, 类韵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_665", "dilemma_ua_zh_665"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_648", "question": "哪个项目被定义为电影的最佳实践示例？", "answer": [{"id": "Q16672466", "label": "生命中最抓狂的小事"}, {"id": "Q950893", "label": "死刑台与电梯"}, {"id": "Q17738", "label": "星际大战四部曲：曙光乍现"}], "options": ["天气预报员", "愤怒之上", "生命中最抓狂的小事, 死刑台与电梯, 星际大战四部曲：曙光乍现", "魏登丹默桥"], "target_options": "生命中最抓狂的小事, 死刑台与电梯, 星际大战四部曲：曙光乍现", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_666", "dilemma_ua_zh_666"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_649", "question": "哪个项目被定义为艺术奖的最佳实践示例？", "answer": [{"id": "Q268670", "label": "高松宫殿下纪念世界文化奖"}, {"id": "Q1789030", "label": "美国国家艺术奖章"}], "options": ["弗里茨·瓦尔特大奖", "文艺春秋", "金牌欧洲奖", "高松宫殿下纪念世界文化奖, 美国国家艺术奖章"], "target_options": "高松宫殿下纪念世界文化奖, 美国国家艺术奖章", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_667", "dilemma_ua_zh_667"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_650", "question": "迪玛希·库达依别列根能演唱的最高音是什么？", "answer": [{"id": "Q1651121", "label": "D (音名)"}], "options": ["D (音名)", "A♯", "G♯", "혜"], "target_options": "D (音名)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_668", "dilemma_ua_zh_668"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_651", "question": "玛丽亚·凯莉能演唱的最高音是什么？", "answer": [{"id": "Q549905", "label": "G♯"}], "options": ["G♯", "C", "A", "龟头炎"], "target_options": "G♯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_669", "dilemma_ua_zh_669"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_652", "question": "键盘式手风琴能演唱的最高音是什么？", "answer": [{"id": "Q1622022", "label": "E"}], "options": ["E", "G♭", "E♭", "右旋糖酐"], "target_options": "E", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_670", "dilemma_ua_zh_670"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_653", "question": "蒂姆·斯托姆斯能演唱的最高音是什么？", "answer": [{"id": "Q1440231", "label": "G音"}], "options": ["D♭", "G音", "腺尾蝎科", "C"], "target_options": "G音", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_671", "dilemma_ua_zh_671"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_654", "question": "弗朗西斯·毕卡比亚与哪个文化运动相关？", "answer": [{"id": "Q42934", "label": "立体主义"}, {"id": "Q6034", "label": "达达主义"}, {"id": "Q39427", "label": "超现实主义"}], "options": ["新界东南选区", "安拉", "自由民权运动", "立体主义, 达达主义, 超现实主义"], "target_options": "立体主义, 达达主义, 超现实主义", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_672", "dilemma_ua_zh_672"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_655", "question": "贝尔纳多·罗塞利诺与哪个文化运动相关？", "answer": [{"id": "Q4692", "label": "文艺复兴"}], "options": ["全氟类化合物", "传道部式家具", "文艺复兴", "毕达哥拉斯主义"], "target_options": "文艺复兴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_673", "dilemma_ua_zh_673"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_656", "question": "菲利普·苏波与哪个文化运动相关？", "answer": [{"id": "Q39427", "label": "超现实主义"}, {"id": "Q6034", "label": "达达主义"}], "options": ["晚期现代主义", "域多利道 (雪梨)", "烏克蘭IT軍團", "超现实主义, 达达主义"], "target_options": "超现实主义, 达达主义", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_674", "dilemma_ua_zh_674"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_657", "question": "让‧迪韦尔吉耶·德奥拉纳与哪个文化运动相关？", "answer": [{"id": "Q1287", "label": "杨森主义"}], "options": ["杨森主义", "新古典主义画派", "中华人民共和国民主运动", ".ge"], "target_options": "杨森主义", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_675", "dilemma_ua_zh_675"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_658", "question": "雨果·鲍尔与哪个文化运动相关？", "answer": [{"id": "Q6034", "label": "达达主义"}], "options": ["达达主义", "不穿胸罩", "加拿大蓝调", "福特SYNC"], "target_options": "达达主义", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_676", "dilemma_ua_zh_676"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_659", "question": "使用什么类型的火箭或其他载具将重力回溯及内部结构实验室发射到外太空？", "answer": [{"id": "Q49538", "label": "德尔塔-2运载火箭"}], "options": ["德尔塔-2运载火箭", "三角洲0100运载火箭", "巴雷特镇，宾夕法尼亚州", "雷霆项目"], "target_options": "德尔塔-2运载火箭", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_677", "dilemma_ua_zh_677"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_660", "question": "使用什么类型的火箭或其他载具将起源号发射到外太空？", "answer": [{"id": "Q49538", "label": "德尔塔-2运载火箭"}], "options": ["联盟-U运载火箭", "德尔塔-2运载火箭", "探空火箭", "曷萨拉王朝"], "target_options": "德尔塔-2运载火箭", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_678", "dilemma_ua_zh_678"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_661", "question": "使用什么类型的火箭或其他载具将高层大气研究卫星发射到外太空？", "answer": [{"id": "Q48806", "label": "航天飞机"}], "options": ["雷霆项目", "T-7 (火箭)", "自由州中央理工大学", "航天飞机"], "target_options": "航天飞机", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_679", "dilemma_ua_zh_679"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_662", "question": "使用什么类型的火箭或其他载具将图像发射到外太空？", "answer": [{"id": "Q49538", "label": "德尔塔-2运载火箭"}], "options": ["三角洲4号重型运载火箭", "土耳其裔也门人", "德尔塔-2运载火箭", "三角洲0100运载火箭"], "target_options": "德尔塔-2运载火箭", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_680", "dilemma_ua_zh_680"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_663", "question": "使用什么类型的火箭或其他载具将穹顶舱发射到外太空？", "answer": [{"id": "Q48806", "label": "航天飞机"}], "options": ["长征十号系列火箭", "航天飞机", "中子号火箭", "市川青虎"], "target_options": "航天飞机", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_681", "dilemma_ua_zh_681"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_664", "question": "金莲木科还有哪些其他别称？", "answer": [{"id": "Q132800", "label": "羽叶树科"}, {"id": "Q1071431", "label": "水母柱树"}, {"id": "Q13635627", "label": "水母柱科"}], "options": ["Archboldomys kalinga", "比尔维尔", "羽叶树科, 水母柱树, 水母柱科", "珂粉蝶族"], "target_options": "羽叶树科, 水母柱树, 水母柱科", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_682", "dilemma_ua_zh_682"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_665", "question": "马兜铃科还有哪些其他别称？", "answer": [{"id": "Q132628", "label": "鞭寄生亚科"}, {"id": "Q13770353", "label": "短蕊花科"}], "options": ["度量草属", "鞭寄生亚科, 短蕊花科", "卡蒙斯文学奖", "埃蛛科"], "target_options": "鞭寄生亚科, 短蕊花科", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_683", "dilemma_ua_zh_683"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_666", "question": "动物还有哪些其他别称？", "answer": [{"id": "Q151542", "label": "后生动物"}], "options": ["Category:村落", "后生动物", "角怖目", "穴蛛科"], "target_options": "后生动物", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_684", "dilemma_ua_zh_684"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_667", "question": "泽米属还有哪些其他别称？", "answer": [{"id": "Q137335", "label": "哥伦比亚苏铁属"}], "options": ["柠檬", "角怖目", "热辐射光谱仪", "哥伦比亚苏铁属"], "target_options": "哥伦比亚苏铁属", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_685", "dilemma_ua_zh_685"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_668", "question": "夹竹桃科还有哪些其他别称？", "answer": [{"id": "Q156689", "label": "萝藦科"}], "options": ["鲸下目", "萝藦科", "清诗", "仙人掌科"], "target_options": "萝藦科", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_686", "dilemma_ua_zh_686"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_669", "question": "文本编辑和校正器的哪些功能是在产品项的该版本中引进的？", "answer": [{"id": "Q42214913", "label": "文本编辑"}], "options": ["精细导航地图", "文本编辑", "艺术科学博物馆", "实验室信息管理系统"], "target_options": "文本编辑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_692", "dilemma_ua_zh_692"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_670", "question": "Edlin的哪些功能是在产品项的该版本中引进的？", "answer": [{"id": "Q42214913", "label": "文本编辑"}], "options": ["Kush Games", "日志管理与智能", "文本编辑", "自动规划"], "target_options": "文本编辑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_693", "dilemma_ua_zh_693"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_671", "question": "Android Lollipop的哪些功能是在产品项的该版本中引进的？", "answer": [{"id": "Q17590603", "label": "质感设计"}], "options": ["朱纳格特土邦", "内容传递网路", "质感设计", "手气不错"], "target_options": "质感设计", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_694", "dilemma_ua_zh_694"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_672", "question": "编辑加的哪些功能是在产品项的该版本中引进的？", "answer": [{"id": "Q42214913", "label": "文本编辑"}], "options": ["计算机模拟", "腋窝", "文本编辑", "自动规划"], "target_options": "文本编辑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_695", "dilemma_ua_zh_695"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_673", "question": "Windows Vista的哪些功能是在产品项的该版本中引进的？", "answer": [{"id": "Q828312", "label": "Windows桌面小工具"}], "options": ["家用伺服器", "Windows桌面小工具", "Microsoft 365 Copilot", "提拉兹维"], "target_options": "Windows桌面小工具", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_696", "dilemma_ua_zh_696"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_674", "question": "冠军之战的业务部门是什么？", "answer": [{"id": "Q18754", "label": "WWE Monday Night RAW"}, {"id": "Q35622", "label": "WWE Friday Night SmackDown!"}], "options": ["坝河", "V星入侵", "核爆危机", "WWE Monday Night RAW, WWE Friday Night SmackDown!"], "target_options": "WWE Monday Night RAW, WWE Friday Night SmackDown!", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_697", "dilemma_ua_zh_697"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_675", "question": "日产汽车的业务部门是什么？", "answer": [{"id": "Q1543585", "label": "日产赛车运动国际"}, {"id": "Q27543", "label": "达特桑"}, {"id": "Q29714", "label": "英菲尼迪"}], "options": ["日产赛车运动国际, 达特桑, 英菲尼迪", "耶拿分析仪器", "君达乐", "嘉士伯"], "target_options": "日产赛车运动国际, 达特桑, 英菲尼迪", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_698", "dilemma_ua_zh_698"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_676", "question": "公事包大战的业务部门是什么？", "answer": [{"id": "Q18754", "label": "WWE Monday Night RAW"}, {"id": "Q35622", "label": "WWE Friday Night SmackDown!"}], "options": ["千年隼号", "WWE Monday Night RAW, WWE Friday Night SmackDown!", "摔角狂热2", "摔角狂热III"], "target_options": "WWE Monday Night RAW, WWE Friday Night SmackDown!", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_699", "dilemma_ua_zh_699"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_677", "question": "日本航空的业务部门是什么？", "answer": [{"id": "Q574659", "label": "日本越洋航空"}, {"id": "Q1154361", "label": "琉球空中通勤"}, {"id": "Q1191485", "label": "日本空中通勤"}], "options": ["科摩罗国际航空", "埃及航空", "Logo语言", "日本越洋航空, 琉球空中通勤, 日本空中通勤"], "target_options": "日本越洋航空, 琉球空中通勤, 日本空中通勤", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_700", "dilemma_ua_zh_700"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_678", "question": "第126独立近卫岸防旅属于哪个类别？", "answer": [{"id": "Q102356", "label": "旅"}], "options": ["军", "集团军", "旅", "脊髓灰质炎疫苗"], "target_options": "旅", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_701", "dilemma_ua_zh_701"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_679", "question": "文达大学属于哪个类别？", "answer": [{"id": "Q11799049", "label": "公共机构"}], "options": ["同居", "大好きムスティー", "公共服务", "公共机构"], "target_options": "公共机构", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_702", "dilemma_ua_zh_702"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_680", "question": "西班牙国家铁路属于哪个类别？", "answer": [{"id": "Q270791", "label": "国有企业"}], "options": ["非营利公司", "国有企业", "中国人民解放军第四五五医院", "单一制企业"], "target_options": "国有企业", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_703", "dilemma_ua_zh_703"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_681", "question": "船舶兰尼米德舰通常在哪个国家进行注册登记？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "options": ["丰盛港", "烟囱效应", "加拿大", "勐波县"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_704", "dilemma_ua_zh_704"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_682", "question": "船舶南极号通常在哪个国家进行注册登记？", "answer": [{"id": "Q20", "label": "挪威"}], "options": ["安大略省东北部", "挪威", "塔奈", "希望镇"], "target_options": "挪威", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_705", "dilemma_ua_zh_705"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_683", "question": "船舶大鲸号潜艇通常在哪个国家进行注册登记？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "options": ["日本", "大阪单轨列车线", "西区", "中国内地"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_706", "dilemma_ua_zh_706"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_684", "question": "船舶保护者号补给舰通常在哪个国家进行注册登记？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "options": ["科马亚圭拉", "加拿大", "阿塔瓦波河畔圣费尔南多", "巴甫利夫斯克"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_707", "dilemma_ua_zh_707"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_685", "question": "船舶海洋珠宝号通常在哪个国家进行注册登记？", "answer": [{"id": "Q20", "label": "挪威"}, {"id": "Q183", "label": "德国"}], "options": ["气象预报士", "特辖区", "挪威, 德国", "岛根县"], "target_options": "挪威, 德国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_708", "dilemma_ua_zh_708"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_686", "question": "COLO 205是由哪个个体的细胞系发展而来的？", "answer": [{"id": "Q54814073", "label": "COLO 201"}], "options": ["DU145细胞", "2013年12月金夏沙攻击", "BEL-7404", "COLO 201"], "target_options": "COLO 201", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_709", "dilemma_ua_zh_709"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_687", "question": "COLO 201是由哪个个体的细胞系发展而来的？", "answer": [{"id": "Q54814074", "label": "COLO 205"}], "options": ["Huh7", "COLO 205", "杭州师范大学", "Calu-3细胞"], "target_options": "COLO 205", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_710", "dilemma_ua_zh_710"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_688", "question": "JEG-3是由哪个个体的细胞系发展而来的？", "answer": [{"id": "Q54796111", "label": "BeWo"}], "options": ["公民权利讲话", "Neuro-2a", "D54细胞", "BeWo"], "target_options": "BeWo", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_711", "dilemma_ua_zh_711"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_689", "question": "AU565是由哪个个体的细胞系发展而来的？", "answer": [{"id": "Q7390592", "label": "SK-BR-3"}], "options": ["BJAB", "孟子路", "E.G7-OVA", "SK-BR-3"], "target_options": "SK-BR-3", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_712", "dilemma_ua_zh_712"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_690", "question": "SK-BR-3是由哪个个体的细胞系发展而来的？", "answer": [{"id": "Q54751885", "label": "AU565"}], "options": ["AU565", "HEK 293", "U87细胞", "黑尔姆斯多夫"], "target_options": "AU565", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_713", "dilemma_ua_zh_713"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_691", "question": "樱岛的副产品有什么？", "answer": [{"id": "Q107099", "label": "火山灰"}], "options": ["利顿第一民族", "乙烯胺", "火山灰", "固醇"], "target_options": "火山灰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_714", "dilemma_ua_zh_714"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_692", "question": "垃圾焚烧的副产品有什么？", "answer": [{"id": "Q152079", "label": "灰烬"}, {"id": "Q1997", "label": "二氧化碳"}], "options": ["一氧化碳", "咕啉", "皇家文学学会", "灰烬, 二氧化碳"], "target_options": "灰烬, 二氧化碳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_715", "dilemma_ua_zh_715"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_693", "question": "酯化反应的副产品有什么？", "answer": [{"id": "Q283", "label": "水"}], "options": ["尼山水库", "1-溴丁烷", "米加司他", "水"], "target_options": "水", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_716", "dilemma_ua_zh_716"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_694", "question": "图像传感器的副产品有什么？", "answer": [{"id": "Q44432", "label": "热量"}], "options": ["迎宾舞", "能量转移", "热量", "功 (热力学)"], "target_options": "热量", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_717", "dilemma_ua_zh_717"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_695", "question": "哪些湖泊或水库被鲁尔河流经？", "answer": [{"id": "Q450078", "label": "亨施泰湖"}], "options": ["本驹込站", "菲尔德斯海峡", "亨施泰湖", "勒梅尔海峡 (南极洲)"], "target_options": "亨施泰湖", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_718", "dilemma_ua_zh_718"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_696", "question": "哪些湖泊或水库被阿达河流经？", "answer": [{"id": "Q15523", "label": "科莫湖"}], "options": ["科莫湖", "宝应湖", "걘", "东船坞"], "target_options": "科莫湖", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_719", "dilemma_ua_zh_719"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_697", "question": "哪些湖泊或水库被萨讷河流经？", "answer": [{"id": "Q670622", "label": "希费嫩湖"}, {"id": "Q682189", "label": "格吕耶尔湖"}, {"id": "Q5823927", "label": "萨内奇湖"}], "options": ["圣乔治医院", "希费嫩湖, 格吕耶尔湖, 萨内奇湖", "阿塔卡马盐沼", "楠榜湾"], "target_options": "希费嫩湖, 格吕耶尔湖, 萨内奇湖", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_720", "dilemma_ua_zh_720"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_698", "question": "哪些湖泊或水库被弓河流经？", "answer": [{"id": "Q25622", "label": "弓湖"}], "options": ["小岩城塔楼", "牛肚湖", "亚勒湾", "弓湖"], "target_options": "弓湖", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_721", "dilemma_ua_zh_721"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_699", "question": "哪些湖泊或水库被沃尔霍夫河流经？", "answer": [{"id": "Q203462", "label": "伊尔门湖"}, {"id": "Q15288", "label": "拉多加湖"}], "options": ["伊尔门湖, 拉多加湖", "印第安河潟湖", "福拉尔普罗伊斯河", "大岭"], "target_options": "伊尔门湖, 拉多加湖", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_722", "dilemma_ua_zh_722"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_700", "question": "谁是多洛雷斯·富勒的版权代表人？", "answer": [{"id": "Q373087", "label": "美国作曲家、作家和发行商协会"}], "options": ["布鲁亚杜村", "巴西文化中心", "美国作曲家、作家和发行商协会", "中国电影表演艺术学会"], "target_options": "美国作曲家、作家和发行商协会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_723", "dilemma_ua_zh_723"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_701", "question": "谁是迈克·洛夫的版权代表人？", "answer": [{"id": "Q373087", "label": "美国作曲家、作家和发行商协会"}], "options": ["美国作曲家、作家和发行商协会", "文化关系委员会", "也", "国立奥索林斯基研究所"], "target_options": "美国作曲家、作家和发行商协会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_724", "dilemma_ua_zh_724"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_702", "question": "谁是碧昂丝的版权代表人？", "answer": [{"id": "Q373087", "label": "美国作曲家、作家和发行商协会"}], "options": ["盖尔文同盟", "美国作曲家、作家和发行商协会", "尼奥绍号监视舰 (1863年)", "韩国音乐著作权协会"], "target_options": "美国作曲家、作家和发行商协会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_725", "dilemma_ua_zh_725"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_703", "question": "谁是劳伦兹·哈特的版权代表人？", "answer": [{"id": "Q373087", "label": "美国作曲家、作家和发行商协会"}], "options": ["圣艾蒂安大学附属中心医院", "木星效应", "美国作曲家、作家和发行商协会", "日本美术刀剑保存协会"], "target_options": "美国作曲家、作家和发行商协会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_726", "dilemma_ua_zh_726"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_704", "question": "谁是汤姆·德隆格的版权代表人？", "answer": [{"id": "Q373087", "label": "美国作曲家、作家和发行商协会"}], "options": ["卡拉-达利基金会", "菲律宾国家博物馆", "御定月令辑要", "美国作曲家、作家和发行商协会"], "target_options": "美国作曲家、作家和发行商协会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_727", "dilemma_ua_zh_727"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_705", "question": "信仰骑士的首次认证是什么时候？", "answer": [{"id": "Q1193229", "label": "畏惧与颤栗"}], "options": ["爱与黑暗的故事 (自传小说)", "畏惧与颤栗", "化学术语总目录", "肢体残障"], "target_options": "畏惧与颤栗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_728", "dilemma_ua_zh_728"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_706", "question": "冠状祸的首次认证是什么时候？", "answer": [{"id": "Q918", "label": "Twitter"}], "options": ["Lloyd算法", "Twitter", "丧王降临", "心智社会"], "target_options": "Twitter", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_729", "dilemma_ua_zh_729"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_707", "question": "电子宠物的首次认证是什么时候？", "answer": [{"id": "Q2068", "label": "1995年"}], "options": ["移民报刊及其控制", "统一科学国际百科全书", "1995年", "杰斯顿区"], "target_options": "1995年", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_730", "dilemma_ua_zh_730"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_708", "question": "不可说不可说转的首次认证是什么时候？", "answer": [{"id": "Q790258", "label": "华严经"}], "options": ["饥饿的道路", "华严经", "通信的数学理论", "女教宗琼安"], "target_options": "华严经", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_731", "dilemma_ua_zh_731"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_709", "question": "梅菲斯托菲尔首次演出的地点在哪里？", "answer": [{"id": "Q490", "label": "米兰"}, {"id": "Q5471", "label": "斯卡拉大剧院"}], "options": ["马来西亚伊斯兰教青年组织", "遣使会", "米兰, 斯卡拉大剧院", "LINF_020007100"], "target_options": "米兰, 斯卡拉大剧院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_732", "dilemma_ua_zh_732"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_710", "question": "第9号交响曲首次演出的地点在哪里？", "answer": [{"id": "Q1741", "label": "维也纳"}], "options": ["Sledgehammer Games", "维多利亚博物馆", "民族复兴爱国运动", "维也纳"], "target_options": "维也纳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_733", "dilemma_ua_zh_733"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_711", "question": "美狄亚首次演出的地点在哪里？", "answer": [{"id": "Q1524", "label": "雅典"}], "options": ["雅典", "全美州长协会", "现代线性新哥德体", "Perl基金会"], "target_options": "雅典", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_734", "dilemma_ua_zh_734"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_712", "question": "基杰中尉首次演出的地点在哪里？", "answer": [{"id": "Q649", "label": "莫斯科"}], "options": ["古毒蛾", "英国医学会", "莫斯科", "国际晶体学联合会"], "target_options": "莫斯科", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_735", "dilemma_ua_zh_735"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_713", "question": "洛可可主题变奏曲首次演出的地点在哪里？", "answer": [{"id": "Q649", "label": "莫斯科"}], "options": ["卢浮酒店集团", "莫斯科", "界论", "卡帕莱马场"], "target_options": "莫斯科", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_736", "dilemma_ua_zh_736"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_714", "question": "新发地可能得创作者有谁？", "answer": [{"id": "Q328369", "label": "埃德英·蓝道西尔"}], "options": ["威廉·奥斯特瓦尔德", "清晨四点", "安格拉·默克尔", "埃德英·蓝道西尔"], "target_options": "埃德英·蓝道西尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_737", "dilemma_ua_zh_737"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_715", "question": "彭科夫卡文化可能得创作者有谁？", "answer": [{"id": "Q571813", "label": "安特人"}], "options": ["圭多·巴尔扎里尼", "康复咨询", "威廉九世，阿基坦公爵", "安特人"], "target_options": "安特人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_738", "dilemma_ua_zh_738"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_716", "question": "不自由，毋宁死可能得创作者有谁？", "answer": [{"id": "Q311885", "label": "帕特里克·亨利"}], "options": ["帕特里克·亨利", "保罗·塞尚", "扎尔巴奇克火山", "迪亚娜·罗马尼奥利"], "target_options": "帕特里克·亨利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_739", "dilemma_ua_zh_739"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_717", "question": "谁为云雀卫星提供财务赞助？", "answer": [{"id": "Q23548", "label": "美国国家航空航天局"}, {"id": "Q2945478", "label": "加拿大通讯研究中心"}], "options": ["巴尔滕斯莱本家族", "切奇莉亚·巴托莉", "美国国家航空航天局, 加拿大通讯研究中心", "阿涅利家族"], "target_options": "美国国家航空航天局, 加拿大通讯研究中心", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_740", "dilemma_ua_zh_740"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_718", "question": "谁为美国沙特阿拉伯游说团提供财务赞助？", "answer": [{"id": "Q851", "label": "沙特阿拉伯"}], "options": ["埃施特哈齐家族", "沙特阿拉伯", "波拉尼家族", "OTA位图"], "target_options": "沙特阿拉伯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_741", "dilemma_ua_zh_741"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_719", "question": "谁为巴勒斯坦人权中心提供财务赞助？", "answer": [{"id": "Q8880", "label": "欧洲联盟委员会"}, {"id": "Q5109265", "label": "基督徒互援会"}, {"id": "Q656812", "label": "联合国人权事务高级专员办事处"}], "options": ["乔恩·史都华", "欧洲联盟委员会, 基督徒互援会, 联合国人权事务高级专员办事处", "德梅齐埃", "梅里达倡议"], "target_options": "欧洲联盟委员会, 基督徒互援会, 联合国人权事务高级专员办事处", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_742", "dilemma_ua_zh_742"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_720", "question": "谁为自由民主党提供财务赞助？", "answer": [{"id": "Q37230", "label": "中央情报局"}], "options": ["能见松平家", "中央情报局", "扬州颜门", "阿尔汉格尔斯克林业学院"], "target_options": "中央情报局", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_743", "dilemma_ua_zh_743"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_721", "question": "谁为C40城市气候领导集团提供财务赞助？", "answer": [{"id": "Q716737", "label": "奥雅纳"}, {"id": "Q488589", "label": "德国联邦经济及科技部"}, {"id": "Q358834", "label": "外交及联邦事务部"}], "options": ["卡马特罗斯家族", "北密西西比山国家蓝调", "奥雅纳, 德国联邦经济及科技部, 外交及联邦事务部", "帕特里亚尔卡犯罪家族"], "target_options": "奥雅纳, 德国联邦经济及科技部, 外交及联邦事务部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_744", "dilemma_ua_zh_744"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_722", "question": "Help:图书依赖于什么软件？", "answer": [{"id": "Q83", "label": "MediaWiki"}], "options": ["汉森山脉", "PDF点睛", "模拟雷达软体", "MediaWiki"], "target_options": "MediaWiki", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_745", "dilemma_ua_zh_745"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_723", "question": "Protégé依赖于什么软件？", "answer": [{"id": "Q859221", "label": "Swing"}], "options": ["Swing", "东亚奥林匹克委员会", "SF-A2开发代号miki", "活动监视器"], "target_options": "Swing", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_746", "dilemma_ua_zh_746"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_724", "question": "Cygwin依赖于什么软件？", "answer": [{"id": "Q7886333", "label": "GNU Make"}, {"id": "Q937302", "label": "GNU Gettext"}, {"id": "Q42478", "label": "Perl编程语言"}], "options": ["Starry Night", "GNU Make, GNU Gettext, Perl编程语言", "神经反向传播", "Graffiti"], "target_options": "GNU Make, GNU Gettext, Perl编程语言", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_747", "dilemma_ua_zh_747"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_725", "question": "Help:简易时间线语法依赖于什么软件？", "answer": [{"id": "Q83", "label": "MediaWiki"}], "options": ["MediaWiki", "Template:Doi", "Microsoft Entourage", "Windows体验指数"], "target_options": "MediaWiki", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_748", "dilemma_ua_zh_748"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_726", "question": "文明帝国3：帝国争霸依赖于什么软件？", "answer": [{"id": "Q2374", "label": "文明III"}], "options": ["文明III", "Google街景", "GAJ马其", "Nero Digital"], "target_options": "文明III", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_749", "dilemma_ua_zh_749"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_727", "question": "夜曲的音效设计师是谁？", "answer": [{"id": "Q3763144", "label": "詹弗兰科·罗西"}], "options": ["汉斯·萨克斯", "拉明·迪亚克", "澳大利亚华人", "詹弗兰科·罗西"], "target_options": "詹弗兰科·罗西", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_750", "dilemma_ua_zh_750"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_728", "question": "三场意外与一个预言的音效设计师是谁？", "answer": [{"id": "Q28540110", "label": "西尔万·贝勒梅尔"}], "options": ["崔尧三", "珍珠隐带丽鱼", "西尔万·贝勒梅尔", "安妮·海瑟薇"], "target_options": "西尔万·贝勒梅尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_751", "dilemma_ua_zh_751"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_729", "question": "丛林动物雨果的音效设计师是谁？", "answer": [{"id": "Q19280155", "label": "克里斯蒂安·艾德内斯·安德森"}], "options": ["马塞尔·普鲁斯特", "克里斯蒂安·艾德内斯·安德森", "勒·柯布西耶", "马六甲州政府行政中心"], "target_options": "克里斯蒂安·艾德内斯·安德森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_752", "dilemma_ua_zh_752"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_730", "question": "蒙特娄校园屠杀事件簿的音效设计师是谁？", "answer": [{"id": "Q60707344", "label": "克劳德·博格朗"}], "options": ["伯尔纳·德·旺塔多恩", "朱迪·加兰", "克劳德·博格朗", "Template:亚洲冬季运动会竞速滑冰比赛"], "target_options": "克劳德·博格朗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_753", "dilemma_ua_zh_753"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_731", "question": "下一层的音效设计师是谁？", "answer": [{"id": "Q28540110", "label": "西尔万·贝勒梅尔"}], "options": ["德怀特·霍华德", "阿丽雅·乔瓦尼", "西尔万·贝勒梅尔", "威廉六世"], "target_options": "西尔万·贝勒梅尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_754", "dilemma_ua_zh_754"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_732", "question": "旧谢克尔的中央银行或发行机构是谁？", "answer": [{"id": "Q244411", "label": "以色列银行"}], "options": ["安东尼奥学院", "亚历山德里", "排亚联盟", "以色列银行"], "target_options": "以色列银行", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_755", "dilemma_ua_zh_755"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_733", "question": "印度卢比的中央银行或发行机构是谁？", "answer": [{"id": "Q944085", "label": "印度储备银行"}], "options": ["印度储备银行", "邻里守望组织", "地球 (基地系列)", "美国哈达萨妇女犹太复国主义组织"], "target_options": "印度储备银行", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_756", "dilemma_ua_zh_756"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_734", "question": "满洲国圆的中央银行或发行机构是谁？", "answer": [{"id": "Q713034", "label": "满洲中央银行"}], "options": ["当居", "泰晤士河快艇", "满洲中央银行", "对外经济政策硏究院"], "target_options": "满洲中央银行", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_757", "dilemma_ua_zh_757"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_735", "question": "乌克兰格里夫纳的中央银行或发行机构是谁？", "answer": [{"id": "Q1070388", "label": "乌克兰国家银行"}], "options": ["乌克兰国家银行", "索马里国防部", "创伤手术", "共济会意大利总会所"], "target_options": "乌克兰国家银行", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_758", "dilemma_ua_zh_758"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_736", "question": "黄金马克的中央银行或发行机构是谁？", "answer": [{"id": "Q560183", "label": "德意志帝国银行"}], "options": ["德意志帝国银行", "AT&T", "南俄国立技术大学", "地下国社"], "target_options": "德意志帝国银行", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_759", "dilemma_ua_zh_759"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_737", "question": "希普利图斯被册封为什么？", "answer": [{"id": "Q43115", "label": "圣人"}], "options": ["圣人", "GameCube游戏列表", "圣人", "神仆"], "target_options": "圣人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_760", "dilemma_ua_zh_760"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_738", "question": "马希连·国柏被册封为什么？", "answer": [{"id": "Q43115", "label": "圣人"}], "options": ["民间圣人", "N-甲基氨二乙酸", "可敬者", "圣人"], "target_options": "圣人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_761", "dilemma_ua_zh_761"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_739", "question": "圣斐理伯·内利被册封为什么？", "answer": [{"id": "Q3464126", "label": "天主教圣人"}, {"id": "Q43115", "label": "圣人"}], "options": ["天主教圣人, 圣人", "神仆", "圣人", "法西斯建筑"], "target_options": "天主教圣人, 圣人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_762", "dilemma_ua_zh_762"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_740", "question": "教宗沙德被册封为什么？", "answer": [{"id": "Q3464126", "label": "天主教圣人"}, {"id": "Q43115", "label": "圣人"}], "options": ["Template:Northern Ireland Trophy", "天主教圣人, 圣人", "主保圣人", "圣人"], "target_options": "天主教圣人, 圣人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_763", "dilemma_ua_zh_763"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_741", "question": "普罗旺斯的埃莉诺被册封为什么？", "answer": [{"id": "Q43115", "label": "圣人"}], "options": ["圣人", "主保圣人", "以色列先祖", "福斯展示柜"], "target_options": "圣人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_764", "dilemma_ua_zh_764"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_742", "question": "焓用什么计量单位衡量？", "answer": [{"id": "Q25269", "label": "焦耳"}], "options": ["乘客", "像素", "焦耳", "黑人电影档案"], "target_options": "焦耳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_765", "dilemma_ua_zh_765"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_743", "question": "共模抑制比用什么计量单位衡量？", "answer": [{"id": "Q5329", "label": "分贝"}], "options": ["像素", "数字", "分贝", "俄国体验号巡逻舰"], "target_options": "分贝", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_766", "dilemma_ua_zh_766"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_744", "question": "马赫用什么计量单位衡量？", "answer": [{"id": "Q199", "label": "1"}], "options": ["片", "1", "太保", "页"], "target_options": "1", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_768", "dilemma_ua_zh_768"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_745", "question": "阻力用什么计量单位衡量？", "answer": [{"id": "Q12438", "label": "牛顿"}], "options": ["卷", "像素", "熊岛", "牛顿"], "target_options": "牛顿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_769", "dilemma_ua_zh_769"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_746", "question": "马修·格雷戈瑞·路易斯被葬于哪里？", "answer": [{"id": "Q165", "label": "海"}], "options": ["海", "安多地区", "全美超级模特儿新秀大赛 (第六季)", "法属摩洛哥"], "target_options": "海", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_770", "dilemma_ua_zh_770"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_747", "question": "埃马纽埃尔-约瑟夫·西哀士被葬于哪里？", "answer": [{"id": "Q311", "label": "拉雪兹神父公墓"}], "options": ["关东地方", "拉雪兹神父公墓", "保加利亚航天局", "Polyxena石棺"], "target_options": "拉雪兹神父公墓", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_771", "dilemma_ua_zh_771"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_748", "question": "布鲁斯·查特文被葬于哪里？", "answer": [{"id": "Q41", "label": "希腊"}], "options": ["迪沙地不佬", "中部非洲", "圣母院公墓", "希腊"], "target_options": "希腊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_772", "dilemma_ua_zh_772"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_749", "question": "范妮·罗森菲尔德被葬于哪里？", "answer": [{"id": "Q172", "label": "多伦多"}], "options": ["罗贝尔蒙公墓", "骇到爆炸", "多伦多", "朝鲜"], "target_options": "多伦多", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_773", "dilemma_ua_zh_773"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_750", "question": "雅各布·费尔德赫伊曾·范赞滕被葬于哪里？", "answer": [{"id": "Q55", "label": "荷兰"}], "options": ["横纹肌溶解症", "巴尔巴吉亚", "荷兰", "南汉二陵"], "target_options": "荷兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_774", "dilemma_ua_zh_774"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_751", "question": "美国东方学会的成员职业是什么？", "answer": [{"id": "Q1731155", "label": "东方学家"}], "options": ["裸体模特儿", "待令熟手", "东方学家", "卡斯科级浅水重炮舰"], "target_options": "东方学家", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_775", "dilemma_ua_zh_775"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_752", "question": "黛西和维奥莉特·希尔顿姐妹的成员职业是什么？", "answer": [{"id": "Q33999", "label": "演员"}], "options": ["移民官", "魏斯米斯山", "演员", "针师"], "target_options": "演员", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_776", "dilemma_ua_zh_776"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_753", "question": "英加和阿努什的成员职业是什么？", "answer": [{"id": "Q36834", "label": "作曲家"}, {"id": "Q13235160", "label": "制作人"}], "options": ["资讯科学家", "作曲家, 制作人", "美国空军首席科学家", "图尔库大学"], "target_options": "作曲家, 制作人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_777", "dilemma_ua_zh_777"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_754", "question": "美国教师联盟的成员职业是什么？", "answer": [{"id": "Q37226", "label": "教师"}], "options": ["零售店员", "飞航工程师", "稚", "教师"], "target_options": "教师", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_778", "dilemma_ua_zh_778"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_755", "question": "RAiNBOW计划的成员职业是什么？", "answer": [{"id": "Q48282", "label": "学生"}], "options": ["土木工程师", "联盟TM-13", "学生", "新媒体艺术家"], "target_options": "学生", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_779", "dilemma_ua_zh_779"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_756", "question": "肖恩·克劳福德从事哪种体育运动？", "answer": [{"id": "Q542", "label": "田径"}], "options": ["单色", "门球", "登山运动", "田径"], "target_options": "田径", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_780", "dilemma_ua_zh_780"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_757", "question": "世界田联从事哪种体育运动？", "answer": [{"id": "Q542", "label": "田径"}], "options": ["排球", "甬舟高速公路", "田径", "踢拳"], "target_options": "田径", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_781", "dilemma_ua_zh_781"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_758", "question": "格丽特·布罗伊尔从事哪种体育运动？", "answer": [{"id": "Q542", "label": "田径"}], "options": ["拉雪橇", "田径", "密特尔堡-多拉集中营", "琉球古武术"], "target_options": "田径", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_782", "dilemma_ua_zh_782"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_759", "question": "彼得·弗伦克尔从事哪种体育运动？", "answer": [{"id": "Q542", "label": "田径"}], "options": ["体操", "田径", "浙江大学华家池校区", "武術"], "target_options": "田径", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_783", "dilemma_ua_zh_783"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_760", "question": "卡尔·海因从事哪种体育运动？", "answer": [{"id": "Q542", "label": "田径"}], "options": ["西西雅图", "轮滑阻拦赛", "田径", "耐力赛 (摩托车运动)"], "target_options": "田径", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_784", "dilemma_ua_zh_784"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_761", "question": "动物党的党团是什么？", "answer": [{"id": "Q753711", "label": "欧洲联合左派－北欧绿色左派"}], "options": ["爱德华王子岛进步保守党", "欧洲联合左派－北欧绿色左派", "斯洛伐克共产党", "Category:土耳其艺术家"], "target_options": "欧洲联合左派－北欧绿色左派", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_785", "dilemma_ua_zh_785"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_762", "question": "欧洲保守派和改革主义者联盟的党团是什么？", "answer": [{"id": "Q1345559", "label": "欧洲保守和改革党"}], "options": ["鄱阳集", "欧洲保守和改革党", "社会党 (阿根廷)", "民主运动"], "target_options": "欧洲保守和改革党", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_786", "dilemma_ua_zh_786"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_763", "question": "德川家达的党团是什么？", "answer": [{"id": "Q11566914", "label": "火曜会"}], "options": ["犹太民族阵线", "火曜会", "六硝基二苯胺", "塞尔维亚激进党"], "target_options": "火曜会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_787", "dilemma_ua_zh_787"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_764", "question": "黄伟贤的党团是什么？", "answer": [{"id": "Q21892", "label": "民主党"}], "options": ["章太炎墓", "菲律宾民主社会党", "民主党", "德国社会同盟"], "target_options": "民主党", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_788", "dilemma_ua_zh_788"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_765", "question": "安托万·梅兰·德·蒂翁维尔的党团是什么？", "answer": [{"id": "Q820122", "label": "山岳党"}], "options": ["山岳党", "攻壳机动队", "尼泊尔民族民主党", "匈牙利民族独立阵线"], "target_options": "山岳党", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_789", "dilemma_ua_zh_789"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_766", "question": "艾伦·图灵被撤销了什么定罪？", "answer": [{"id": "Q5610496", "label": "严重猥亵"}], "options": ["抢劫致死伤罪", "克利福德大学Kèlì fú dé dàxué", "福斯集团汽车舞弊事件", "严重猥亵"], "target_options": "严重猥亵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_790", "dilemma_ua_zh_790"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_767", "question": "圣女贞德被撤销了什么定罪？", "answer": [{"id": "Q160598", "label": "异端"}], "options": ["异端", "美國國務院軍備控制和國際安全事務次卿", "侵犯公民人身权利、民主权利罪", "办假证"], "target_options": "异端", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_791", "dilemma_ua_zh_791"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_768", "question": "伊万·西多罗维奇·拉萨伦科被撤销了什么定罪？", "answer": [{"id": "Q573744", "label": "不作为"}], "options": ["寻衅滋事罪", "不作为", "伪造法郎事件", "科拉级护卫舰"], "target_options": "不作为", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_792", "dilemma_ua_zh_792"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_769", "question": "大卫·米尔高被撤销了什么定罪？", "answer": [{"id": "Q132821", "label": "谋杀"}], "options": ["帕珀威克学校", "否认犹太人大屠杀", "哈维斯酒店爆炸案", "谋杀"], "target_options": "谋杀", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_793", "dilemma_ua_zh_793"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_770", "question": "曹奉岩被撤销了什么定罪？", "answer": [{"id": "Q6452668", "label": "内乱罪"}], "options": ["内乱罪", "虐待年长者", "间谍", "商业美术"], "target_options": "内乱罪", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_794", "dilemma_ua_zh_794"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_771", "question": "奥米德·柯德斯塔尼隶属于哪个组织？", "answer": [{"id": "Q95", "label": "Google"}], "options": ["卡内基教育亭", "圣神教堂", "Google", "拉里什圣母堂"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_795", "dilemma_ua_zh_795"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_772", "question": "南加州大学古尔德法学院隶属于哪个组织？", "answer": [{"id": "Q4614", "label": "南加州大学"}], "options": ["圣萨尔维教堂", "租庇利街", "南加州大学", "缅希科夫塔"], "target_options": "南加州大学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_796", "dilemma_ua_zh_796"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_773", "question": "拉里·佩奇隶属于哪个组织？", "answer": [{"id": "Q95", "label": "Google"}], "options": ["肯普诺条约", "Google", "耶稣显圣教堂", "圣马利亚教堂"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_797", "dilemma_ua_zh_797"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_774", "question": "弗吉尼亚大学隶属于哪个组织？", "answer": [{"id": "Q1370", "label": "弗吉尼亚州"}], "options": ["弗吉尼亚州", "露德圣母堂", "圣伯多禄圣保禄堂 (伯尔尼)", "孟加拉民用航空管理局"], "target_options": "弗吉尼亚州", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_798", "dilemma_ua_zh_798"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_775", "question": "帕特里克·格尔辛格隶属于哪个组织？", "answer": [{"id": "Q11407", "label": "威睿"}, {"id": "Q248", "label": "英特尔"}], "options": ["天主教圣十字堂 (奥格斯堡)", "圣额我略七世堂", "台风艾玛", "威睿, 英特尔"], "target_options": "威睿, 英特尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_799", "dilemma_ua_zh_799"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_776", "question": "Mandriva Linux属于哪个系列？", "answer": [{"id": "Q388", "label": "Linux"}], "options": ["康乐街", "乌得勒支", "国道169号", "Linux"], "target_options": "Linux", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_800", "dilemma_ua_zh_800"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_777", "question": "雷霆万钧属于哪个系列？", "answer": [{"id": "Q844", "label": "占士邦"}], "options": ["北海道道417号士幌停车场线", "改造保护事业法", "占士邦", "806号佛罗里达州州道"], "target_options": "占士邦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_801", "dilemma_ua_zh_801"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_778", "question": "陌生的天花板属于哪个系列？", "answer": [{"id": "Q662", "label": "新世纪福音战士"}], "options": ["太库仑", "新世纪福音战士", "兵库县道170号丹波竹田停车场线", "美国国道89"], "target_options": "新世纪福音战士", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_802", "dilemma_ua_zh_802"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_779", "question": "1965年欧洲歌唱大赛属于哪个系列？", "answer": [{"id": "Q276", "label": "欧洲歌唱大赛"}], "options": ["HD 37303", "18号国道", "港深西部公路", "欧洲歌唱大赛"], "target_options": "欧洲歌唱大赛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_803", "dilemma_ua_zh_803"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_780", "question": "皇家赌场属于哪个系列？", "answer": [{"id": "Q844", "label": "占士邦"}], "options": ["占士邦", "291号州际公路", "22号密西西比州州道", "圣奥尔本斯学校 (华盛顿特区)"], "target_options": "占士邦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_804", "dilemma_ua_zh_804"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_781", "question": "FM富士的广播地区有哪些？", "answer": [{"id": "Q80011", "label": "千叶县"}, {"id": "Q131320", "label": "静冈县"}, {"id": "Q44843", "label": "栃木县"}], "options": ["安达卢斯", "巨型马尼拉", "南澳州州长", "千叶县, 静冈县, 栃木县"], "target_options": "千叶县, 静冈县, 栃木县", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_805", "dilemma_ua_zh_805"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_782", "question": "WCSP-FM的广播地区有哪些？", "answer": [{"id": "Q61", "label": "华盛顿哥伦比亚特区"}], "options": ["安达卢斯", "莫里河", "巨型马尼拉", "华盛顿哥伦比亚特区"], "target_options": "华盛顿哥伦比亚特区", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_806", "dilemma_ua_zh_806"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_783", "question": "CJAD的广播地区有哪些？", "answer": [{"id": "Q340", "label": "蒙特利尔"}], "options": ["瑞典死亡金属新浪潮", "蒙特利尔", "巨型马尼拉", "安达卢斯"], "target_options": "蒙特利尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_807", "dilemma_ua_zh_807"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_784", "question": "WETA的广播地区有哪些？", "answer": [{"id": "Q61", "label": "华盛顿哥伦比亚特区"}], "options": ["美国国防部主时钟", "学校法人作新学院", "安达卢斯", "华盛顿哥伦比亚特区"], "target_options": "华盛顿哥伦比亚特区", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_808", "dilemma_ua_zh_808"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_785", "question": "MTV澳大利亚的广播地区有哪些？", "answer": [{"id": "Q664", "label": "新西兰"}, {"id": "Q408", "label": "澳大利亚"}], "options": ["科留科夫卡区", "迪伦车站", "巨型马尼拉", "新西兰, 澳大利亚"], "target_options": "新西兰, 澳大利亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_809", "dilemma_ua_zh_809"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_786", "question": "东南亚的反义词是什么？", "answer": [{"id": "Q27243", "label": "东北亚"}], "options": ["平户港", "下施蒂利亚", "东北亚", "阿茹瓦"], "target_options": "东北亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_815", "dilemma_ua_zh_815"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_787", "question": "审查制度的反义词是什么？", "answer": [{"id": "Q22692", "label": "言论自由"}], "options": ["Template:Country data Ukraine", "言论自由", "申诉权", "选举权"], "target_options": "言论自由", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_816", "dilemma_ua_zh_816"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_788", "question": "玻色子的反义词是什么？", "answer": [{"id": "Q44363", "label": "费米子"}], "options": ["费米子", "示非拉", "轴矢量介子", "Ξ重子"], "target_options": "费米子", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_817", "dilemma_ua_zh_817"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_789", "question": "分子的反义词是什么？", "answer": [{"id": "Q36496", "label": "离子"}], "options": ["趵突泉", "关华豆胶", "抗原表位", "离子"], "target_options": "离子", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_818", "dilemma_ua_zh_818"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_790", "question": "艺术许可协议2.0被谁批准？", "answer": [{"id": "Q845918", "label": "开放源代码促进会"}, {"id": "Q48413", "label": "自由软件基金会"}], "options": ["土登嘉措", "开放源代码促进会, 自由软件基金会", "雷射化学", "罗伯特·弗朗西斯·甘迺迪"], "target_options": "开放源代码促进会, 自由软件基金会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_819", "dilemma_ua_zh_819"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_791", "question": "加纳宪法被谁批准？", "answer": [{"id": "Q43109", "label": "公民投票"}], "options": ["公民投票", "伊卜里", "瑞恩·吉格斯", "卢·巴列塔"], "target_options": "公民投票", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_820", "dilemma_ua_zh_820"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_792", "question": "暴露前预防被谁批准？", "answer": [{"id": "Q865", "label": "中华民国"}, {"id": "Q29", "label": "西班牙"}, {"id": "Q114", "label": "肯尼亚"}], "options": ["千叶经济大学", "大茱莉亚", "贾比尔二世·穆巴拉克·萨巴赫", "中华民国, 西班牙, 肯尼亚"], "target_options": "中华民国, 西班牙, 肯尼亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_821", "dilemma_ua_zh_821"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_793", "question": "PHP许可证被谁批准？", "answer": [{"id": "Q845918", "label": "开放源代码促进会"}, {"id": "Q903054", "label": "Debian自由软件指导方针"}, {"id": "Q48413", "label": "自由软件基金会"}], "options": ["开放源代码促进会, Debian自由软件指导方针, 自由软件基金会", "托尼·涅米宁", "Hh血型系统", "托德·杨"], "target_options": "开放源代码促进会, Debian自由软件指导方针, 自由软件基金会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_822", "dilemma_ua_zh_822"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_794", "question": "圣保禄孝女会被谁批准？", "answer": [{"id": "Q2604", "label": "庇护十二世"}], "options": ["庇护十二世", "萨尔曼·汗", "阿劳·迪亚拉", "ᜉ"], "target_options": "庇护十二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_823", "dilemma_ua_zh_823"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_795", "question": "玛德琳·普莱尔的发色是什么？", "answer": [{"id": "Q152357", "label": "红发"}], "options": ["红色", "白头发", "牛顿高地", "红发"], "target_options": "红发", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_824", "dilemma_ua_zh_824"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_796", "question": "培因的发色是什么？", "answer": [{"id": "Q152357", "label": "红发"}], "options": ["黑发", "汉", "红发", "银发"], "target_options": "红发", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_825", "dilemma_ua_zh_825"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_797", "question": "摩登原始人的发色是什么？", "answer": [{"id": "Q152357", "label": "红发"}], "options": ["红发", "埃丝美拉达号巡防舰", "白头发", "粉色头发"], "target_options": "红发", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_826", "dilemma_ua_zh_826"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_798", "question": "克里夫·马尔斯·辛克莱的发色是什么？", "answer": [{"id": "Q152357", "label": "红发"}], "options": ["浅棕色头发", "橙色", "次氯酸盐", "红发"], "target_options": "红发", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_827", "dilemma_ua_zh_827"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_799", "question": "无政府小子的发色是什么？", "answer": [{"id": "Q152357", "label": "红发"}], "options": ["蜂蜜色的头发", "王冠大元帅", "红发", "灰发"], "target_options": "红发", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_828", "dilemma_ua_zh_828"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_800", "question": "如何维护大理石宫？", "answer": [{"id": "Q217102", "label": "艺术品修复"}], "options": ["电影方向", "艺术品修复", "天主教里约热内卢总教区", "border control"], "target_options": "艺术品修复", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_829", "dilemma_ua_zh_829"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_801", "question": "如何维护头发？", "answer": [{"id": "Q3633540", "label": "理发"}], "options": ["国际劳动节", "理发", "收获", "HD 32115"], "target_options": "理发", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_830", "dilemma_ua_zh_830"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_802", "question": "如何维护铁路轨道？", "answer": [{"id": "Q12111866", "label": "护路"}], "options": ["蕈类采集", "埉", "病虫害防治", "护路"], "target_options": "护路", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_831", "dilemma_ua_zh_831"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_803", "question": "如何维护眼柄？", "answer": [{"id": "Q5422871", "label": "眼柄消融"}], "options": ["眼柄消融", "颠覆性广告", "宽恕", "1897年"], "target_options": "眼柄消融", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_832", "dilemma_ua_zh_832"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_804", "question": "如何维护手？", "answer": [{"id": "Q552461", "label": "洗手"}], "options": ["奥马尔·苏尔塔诺夫", "洗手", "木雕", "上市后监督"], "target_options": "洗手", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_833", "dilemma_ua_zh_833"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_805", "question": "提提拉曾担任过哪些职务？", "answer": [{"id": "Q116", "label": "君主"}], "options": ["马里乌波尔地区重症监护医院", "进行实况", "浣衣女仆", "君主"], "target_options": "君主", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_834", "dilemma_ua_zh_834"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_806", "question": "沃茨曾担任过哪些职务？", "answer": [{"id": "Q116", "label": "君主"}], "options": ["君主", "巧克力师", "1973年丹地市议会选举", "女士伴侣"], "target_options": "君主", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_835", "dilemma_ua_zh_835"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_807", "question": "献哀王后曾担任过哪些职务？", "answer": [{"id": "Q116", "label": "君主"}], "options": ["阿斯卡线", "君主", "地质学家", "网页开发者"], "target_options": "君主", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_836", "dilemma_ua_zh_836"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_808", "question": "埃尔德伍夫曾担任过哪些职务？", "answer": [{"id": "Q116", "label": "君主"}], "options": ["君主", "能手", "土木工程师", "黑暗的左手"], "target_options": "君主", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_837", "dilemma_ua_zh_837"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_809", "question": "肯特的埃尔曼德曾担任过哪些职务？", "answer": [{"id": "Q22968253", "label": "肯特君主"}, {"id": "Q116", "label": "君主"}], "options": ["萨米人", "肯特君主, 君主", "首席知识官", "巫医 (萨满)"], "target_options": "肯特君主, 君主", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_838", "dilemma_ua_zh_838"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_810", "question": "在清潭大桥的下游一侧，有什么跨越建筑？", "answer": [{"id": "Q626547", "label": "永东大桥"}], "options": ["永东大桥", "埔来河桥", "阿迦汗大桥", "亚马孙州"], "target_options": "永东大桥", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_841", "dilemma_ua_zh_841"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_811", "question": "在蒙特利尔地铁黄线的下游一侧，有什么跨越建筑？", "answer": [{"id": "Q1094877", "label": "雅克·卡蒂埃桥"}], "options": ["雅克·卡蒂埃桥", "祝圣桥", "流程架构", "港珠澳大桥主桥"], "target_options": "雅克·卡蒂埃桥", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_842", "dilemma_ua_zh_842"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_812", "question": "在铜雀大桥的下游一侧，有什么跨越建筑？", "answer": [{"id": "Q623843", "label": "汉江大桥"}], "options": ["大树林桥", "联合国教科文组织亲善大使", "阿西河特大桥", "汉江大桥"], "target_options": "汉江大桥", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_843", "dilemma_ua_zh_843"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_813", "question": "在法兰克福老桥的下游一侧，有什么跨越建筑？", "answer": [{"id": "Q1313525", "label": "法兰克福铁桥"}], "options": ["奥只见水库", "克拉斯诺亚尔斯克水坝", "法兰克福铁桥", "双溪流域"], "target_options": "法兰克福铁桥", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_844", "dilemma_ua_zh_844"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_814", "question": "在伦敦塔桥的下游一侧，有什么跨越建筑？", "answer": [{"id": "Q179481", "label": "伊丽莎白二世女王大桥"}], "options": ["朵拉-萨地亚大桥", "伊丽莎白二世女王大桥", "化妆舞会", "滨海堤坝"], "target_options": "伊丽莎白二世女王大桥", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_845", "dilemma_ua_zh_845"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_815", "question": "法属赤道非洲属于哪个大洲？", "answer": [{"id": "Q15", "label": "非洲"}], "options": ["亚洲", "凯诺兰大陆", "TWAIN", "非洲"], "target_options": "非洲", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_846", "dilemma_ua_zh_846"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_816", "question": "卢武阿河属于哪个大洲？", "answer": [{"id": "Q15", "label": "非洲"}], "options": ["斯里绍加纳大桥", "非洲", "罗迪尼亚大陆", "澳大利亚洲"], "target_options": "非洲", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_847", "dilemma_ua_zh_847"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_817", "question": "斯坦利山属于哪个大洲？", "answer": [{"id": "Q15", "label": "非洲"}], "options": ["欧亚大陆", "非洲", "宝可梦益智方块", "卡拉图"], "target_options": "非洲", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_848", "dilemma_ua_zh_848"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_818", "question": "库西山属于哪个大洲？", "answer": [{"id": "Q15", "label": "非洲"}], "options": ["奧俄蓋西亞", "非洲", "劳亚大陆", "莫斯"], "target_options": "非洲", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_849", "dilemma_ua_zh_849"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_819", "question": "卡齐纳州属于哪个大洲？", "answer": [{"id": "Q15", "label": "非洲"}], "options": ["非洲", "未知的南方大陸", "四季法院", "太平洋岛屿地区"], "target_options": "非洲", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_850", "dilemma_ua_zh_850"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_820", "question": "是哪个组织主办了谷歌输入输出？", "answer": [{"id": "Q95", "label": "Google"}], "options": ["储枫", "托勒密八世", "贾尼·斯基基", "Google"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_852", "dilemma_ua_zh_852"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_821", "question": "是哪个组织主办了2016年ConIFA世界足球杯？", "answer": [{"id": "Q230", "label": "格鲁吉亚共和国"}], "options": ["格鲁吉亚共和国", "迈克尔·约翰·史密斯", "Category:座右铭", "约翰·麦克·霍索恩"], "target_options": "格鲁吉亚共和国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_853", "dilemma_ua_zh_853"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_822", "question": "是哪个组织主办了G33联盟？", "answer": [{"id": "Q252", "label": "印度尼西亚"}], "options": ["印度尼西亚", "罗纳德·里根", "吉米·坎摩尔", "🦆"], "target_options": "印度尼西亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_854", "dilemma_ua_zh_854"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_823", "question": "是哪个组织主办了1904年夏季奥林匹克运动会拔河比赛？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}], "options": ["托马斯·杨", "美国", "河东双溪寺真鉴禅师碑", "拉美西斯一世"], "target_options": "美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_855", "dilemma_ua_zh_855"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_824", "question": "谁拥有西班牙窄轨铁路公司？", "answer": [{"id": "Q29", "label": "西班牙"}], "options": ["汕头戏曲学校", "锡斯基尤斯学院", "西班牙", "津巴布韦人民革命军"], "target_options": "西班牙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_856", "dilemma_ua_zh_856"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_825", "question": "谁拥有波兰国家铁路？", "answer": [{"id": "Q36", "label": "波兰"}], "options": ["以色列之声会堂", "帕多瓦圣芳济高中", "东苕溪", "波兰"], "target_options": "波兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_857", "dilemma_ua_zh_857"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_826", "question": "谁拥有全球记忆网络？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}], "options": ["圣罗撒女子中学", "美国", "布加勒斯特犹太会堂", "加拿大公共服务学院"], "target_options": "美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_858", "dilemma_ua_zh_858"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_827", "question": "谁拥有爱诺拉？", "answer": [{"id": "Q33", "label": "芬兰"}], "options": ["科技24频道", "国家社会主义法律工作者联盟", "芬兰", "西南亚特兰大基督教书院"], "target_options": "芬兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_859", "dilemma_ua_zh_859"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_828", "question": "谁拥有约翰·约瑟夫·莫克利联邦法院？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}], "options": ["美国", "摩亚慈善学校", "国子监", "Stray Kids影视作品列表"], "target_options": "美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_860", "dilemma_ua_zh_860"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_829", "question": "暗能量不包含哪些部分？", "answer": [{"id": "Q4373292", "label": "物理性质"}], "options": ["物理性质", "普遍", "能动性", "阿联酋山庄"], "target_options": "物理性质", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_861", "dilemma_ua_zh_861"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_830", "question": "上古卷轴：传奇不包含哪些部分？", "answer": [{"id": "Q989470", "label": "电玩游戏战队"}], "options": ["世界地图册中的东亚地图：从暹罗湾到日本，其中20幅取自 João Lisboa (约翰.里斯本)绘制的«航海图册»（副本）", "爆头", "持久世界", "电玩游戏战队"], "target_options": "电玩游戏战队", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_862", "dilemma_ua_zh_862"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_831", "question": "纯音不包含哪些部分？", "answer": [{"id": "Q261967", "label": "泛音"}], "options": ["草绿", "音符", "泛音", "贝多芬与c小调"], "target_options": "泛音", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_863", "dilemma_ua_zh_863"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_832", "question": "谁是亚瑟·加金斯基的教练？", "answer": [{"id": "Q267861", "label": "塔提亚娜·塔拉索娃"}], "options": ["鼓楼西大街", "布鲁诺·马尔斯", "成吉思汗", "塔提亚娜·塔拉索娃"], "target_options": "塔提亚娜·塔拉索娃", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_864", "dilemma_ua_zh_864"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_833", "question": "谁是鲁本·布洛马特的教练？", "answer": [{"id": "Q318024", "label": "亚历山大·科尼格"}, {"id": "Q455755", "label": "梅琳·豪赫"}], "options": ["亚历山大·科尼格, 梅琳·豪赫", "室伏广治", "4681", "弗兰克·布瓦丹"], "target_options": "亚历山大·科尼格, 梅琳·豪赫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_865", "dilemma_ua_zh_865"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_834", "question": "谁是阿内丝·莫兰德的教练？", "answer": [{"id": "Q67643", "label": "英戈·施托伊尔"}], "options": ["百大杰出塞尔维亚人", "彼得罗·梅塔斯塔西奥", "史蒂芬·克雷默·格利克曼", "英戈·施托伊尔"], "target_options": "英戈·施托伊尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_866", "dilemma_ua_zh_866"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_835", "question": "谁是卡察拉波夫的教练？", "answer": [{"id": "Q727580", "label": "亚历山大·茹林"}, {"id": "Q460142", "label": "玛丽娜·祖耶娃"}, {"id": "Q267861", "label": "塔提亚娜·塔拉索娃"}], "options": ["碳金属化反应", "埃拉伽巴路斯", "亚历山大·茹林, 玛丽娜·祖耶娃, 塔提亚娜·塔拉索娃", "朱莉娅·曼库索"], "target_options": "亚历山大·茹林, 玛丽娜·祖耶娃, 塔提亚娜·塔拉索娃", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_867", "dilemma_ua_zh_867"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_836", "question": "谁是迪克·巴顿的教练？", "answer": [{"id": "Q118797", "label": "古斯塔夫·路西"}], "options": ["特丽西·沃拉克", "古斯塔夫·路西", "沃达蒸汽泵站", "米歇尔·阿扎纳维西于斯"], "target_options": "古斯塔夫·路西", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_868", "dilemma_ua_zh_868"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_837", "question": "哪些个人或组织曾为哈尔多尔·斯卡尔工作？", "answer": [{"id": "Q95", "label": "Google"}], "options": ["安娜玛丽·莫泽-普勒尔", "奥波奇卡", "Google", "沙鲁克·汗"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_870", "dilemma_ua_zh_870"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_838", "question": "哪些个人或组织曾为维利·勃兰特工作？", "answer": [{"id": "Q64", "label": "柏林"}], "options": ["丹尼尔·艾莲娜", "尼古拉·康斯坦丁诺维奇·西蒙诺夫", "柏林", "去极化"], "target_options": "柏林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_871", "dilemma_ua_zh_871"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_839", "question": "哪些个人或组织曾为肯·汤普逊工作？", "answer": [{"id": "Q217365", "label": "贝尔实验室"}, {"id": "Q95", "label": "Google"}], "options": ["贝尔实验室, Google", "米歇尔·普拉蒂尼", "洛西诺-彼得罗夫斯基", "尤利乌斯·布林克"], "target_options": "贝尔实验室, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_872", "dilemma_ua_zh_872"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_840", "question": "哪些个人或组织曾为拉斯·考克斯工作？", "answer": [{"id": "Q95", "label": "Google"}], "options": ["鲁思·金斯伯格", "蒂托·李维", "Google", "枪械技巧学院"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_873", "dilemma_ua_zh_873"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_841", "question": "哪些个人或组织曾为约书亚·布洛赫工作？", "answer": [{"id": "Q95", "label": "Google"}], "options": ["博宁根", "第二世达赖喇嘛", "阿伦伯爵夫人玛丽", "Google"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_874", "dilemma_ua_zh_874"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_842", "question": "在开发此项目时，维客旅行使用了哪个软件引擎？", "answer": [{"id": "Q83", "label": "MediaWiki"}], "options": ["MediaWiki", "libva-intel-driver", "科技园区北区虚拟社区", "Lulu"], "target_options": "MediaWiki", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_875", "dilemma_ua_zh_875"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_843", "question": "在开发此项目时，神奇宝贝百科使用了哪个软件引擎？", "answer": [{"id": "Q83", "label": "MediaWiki"}], "options": ["Super PI", "伊兰大学", "Windows Forms", "MediaWiki"], "target_options": "MediaWiki", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_876", "dilemma_ua_zh_876"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_844", "question": "在开发此项目时，星际大争霸Online使用了哪个软件引擎？", "answer": [{"id": "Q63966", "label": "Unity"}], "options": ["Wikipedia:山脉专题", "JRockit", "Hamcrest", "Unity"], "target_options": "Unity", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_877", "dilemma_ua_zh_877"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_845", "question": "在开发此项目时，MediaWiki实例使用了哪个软件引擎？", "answer": [{"id": "Q83", "label": "MediaWiki"}], "options": ["Wolfram 演示项目", "MoonShell", "聚腺苷酸聚合酶", "MediaWiki"], "target_options": "MediaWiki", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_878", "dilemma_ua_zh_878"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_846", "question": "在开发此项目时，保守百科使用了哪个软件引擎？", "answer": [{"id": "Q83", "label": "MediaWiki"}], "options": ["密钥存储", "MediaWiki", "阿穆尔板块", "Feed Over E-mail"], "target_options": "MediaWiki", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_879", "dilemma_ua_zh_879"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_847", "question": "忍冬属的果实类型是什么？", "answer": [{"id": "Q13184", "label": "浆果"}], "options": ["科纳温德米尔 (亚利桑那州)", "蓇葖果", "小坚果", "浆果"], "target_options": "浆果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_880", "dilemma_ua_zh_880"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_848", "question": "常春藤的果实类型是什么？", "answer": [{"id": "Q13184", "label": "浆果"}], "options": ["浆果", "干果", "短角果", "卡内基学派"], "target_options": "浆果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_881", "dilemma_ua_zh_881"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_849", "question": "星柱芋属的果实类型是什么？", "answer": [{"id": "Q13184", "label": "浆果"}], "options": ["浆果", "蔷薇果", "柑果", "阿尔伯雷什人"], "target_options": "浆果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_882", "dilemma_ua_zh_882"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_850", "question": "光果龙葵的果实类型是什么？", "answer": [{"id": "Q13184", "label": "浆果"}], "options": ["蔷薇果", "浆果", "海马濑人", "粮食"], "target_options": "浆果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_883", "dilemma_ua_zh_883"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_851", "question": "箭毒树的果实类型是什么？", "answer": [{"id": "Q13184", "label": "浆果"}], "options": ["玛摩丹美术馆", "坚果", "浆果", "长角果"], "target_options": "浆果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_884", "dilemma_ua_zh_884"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_852", "question": "东加的紧急救助电话的号码是什么？", "answer": [{"id": "Q533806", "label": "9-1-1"}, {"id": "Q3086706", "label": "999"}], "options": ["9-1-1, 999", "吉尔吉斯斯坦外交部长", "国际求救电话", "119电话"], "target_options": "9-1-1, 999", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_885", "dilemma_ua_zh_885"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_853", "question": "南非的紧急救助电话的号码是什么？", "answer": [{"id": "Q1061257", "label": "国际求救电话"}], "options": ["119电话", "基督教真谛", "118", "国际求救电话"], "target_options": "国际求救电话", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_886", "dilemma_ua_zh_886"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_854", "question": "土耳其的紧急救助电话的号码是什么？", "answer": [{"id": "Q1061257", "label": "国际求救电话"}], "options": ["118", "国际求救电话", "国立海洋大学", "9-1-1"], "target_options": "国际求救电话", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_887", "dilemma_ua_zh_887"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_855", "question": "玻利维亚的紧急救助电话的号码是什么？", "answer": [{"id": "Q533806", "label": "9-1-1"}, {"id": "Q2807090", "label": "119电话"}, {"id": "Q25648823", "label": "110 (紧急电话号码)"}], "options": ["增强型911", "118", "莫瑞街111号", "9-1-1, 119电话, 110 (紧急电话号码)"], "target_options": "9-1-1, 119电话, 110 (紧急电话号码)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_888", "dilemma_ua_zh_888"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_856", "question": "多米尼克的紧急救助电话的号码是什么？", "answer": [{"id": "Q3086706", "label": "999"}], "options": ["110 (紧急电话号码)", "内务人民委员部与苏联内政部军阶", "999", "增强型911"], "target_options": "999", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_889", "dilemma_ua_zh_889"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_857", "question": "不伦恋曲的原始底片格式是什么？", "answer": [{"id": "Q194383", "label": "16mm电影"}], "options": ["短片", "16mm电影", "8毫米胶片", ".nf"], "target_options": "16mm电影", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_890", "dilemma_ua_zh_890"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_858", "question": "僵尸大屠杀的原始底片格式是什么？", "answer": [{"id": "Q194383", "label": "16mm电影"}], "options": ["魔鬼学", "超35", "16mm电影", "4×5吋大画幅"], "target_options": "16mm电影", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_891", "dilemma_ua_zh_891"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_859", "question": "咖啡与烟的原始底片格式是什么？", "answer": [{"id": "Q194383", "label": "16mm电影"}], "options": ["超8毫米胶片", "耶鲁青年诗人丛书", "4×5吋大画幅", "16mm电影"], "target_options": "16mm电影", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_892", "dilemma_ua_zh_892"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_860", "question": "难以忽视的真相的原始底片格式是什么？", "answer": [{"id": "Q194383", "label": "16mm电影"}], "options": ["爱德华七世国民中学", "16mm电影", "超35", "超级潘那维申70"], "target_options": "16mm电影", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_893", "dilemma_ua_zh_893"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_861", "question": "飘飘欲仙的原始底片格式是什么？", "answer": [{"id": "Q194383", "label": "16mm电影"}], "options": ["120底片", "16mm电影", "8毫米胶片", "天佑非洲"], "target_options": "16mm电影", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_894", "dilemma_ua_zh_894"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_862", "question": "何塞·玛利亚·瓦尔加斯是什么学位？", "answer": [{"id": "Q30461", "label": "总统"}], "options": ["恶夜追杀令系列", "总统", "法学士", "专家"], "target_options": "总统", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_895", "dilemma_ua_zh_895"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_863", "question": "海伦·费雪是什么学位？", "answer": [{"id": "Q43238", "label": "禾本科"}], "options": ["电眼美人", "禾本科", "普通文凭", "电气工程师"], "target_options": "禾本科", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_896", "dilemma_ua_zh_896"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_864", "question": "大卫·希尔伯特是什么学位？", "answer": [{"id": "Q12271", "label": "建筑学"}], "options": ["执业护士博士", "教育文凭", "建筑学", "多萝特娅区"], "target_options": "建筑学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_897", "dilemma_ua_zh_897"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_865", "question": "裴光荣是什么学位？", "answer": [{"id": "Q81096", "label": "工程师"}], "options": ["工程师", "高等深入研究文凭", "瑞典陆军", "准硕士"], "target_options": "工程师", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_898", "dilemma_ua_zh_898"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_866", "question": "莫尼卡·莱文斯基是什么学位？", "answer": [{"id": "Q9418", "label": "心理学"}], "options": ["心理学", "高等深入研究文凭", "电气工程师", "亚历山大带角球"], "target_options": "心理学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_899", "dilemma_ua_zh_899"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_867", "question": "谁杀害了莎妮·卢克？", "answer": [{"id": "Q38799", "label": "哈马斯"}], "options": ["伊万·奥布拉多维奇", "博尔曼", "杰克·舒德", "哈马斯"], "target_options": "哈马斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_900", "dilemma_ua_zh_900"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_868", "question": "谁杀害了穆阿迈尔·卡扎菲？", "answer": [{"id": "Q32835", "label": "利比亚全国过渡委员会"}], "options": ["小马利亚日报", "利比亚全国过渡委员会", "让·迦本", "帕特里克·斯图尔特"], "target_options": "利比亚全国过渡委员会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_901", "dilemma_ua_zh_901"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_869", "question": "谁杀害了圣雄甘地？", "answer": [{"id": "Q312553", "label": "南度蓝姆·高德西"}], "options": ["第62届联邦国会", "南度蓝姆·高德西", "泽基·帕夏", "赵善津"], "target_options": "南度蓝姆·高德西", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_902", "dilemma_ua_zh_902"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_870", "question": "谁杀害了艾曼·扎瓦希里？", "answer": [{"id": "Q37230", "label": "中央情报局"}], "options": ["加布里埃尔·冈兹莱兹·维德拉", "法国大养鹰人", "纳吉·蒂迈奥", "中央情报局"], "target_options": "中央情报局", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_903", "dilemma_ua_zh_903"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_871", "question": "谁杀害了马丁·路德·金？", "answer": [{"id": "Q310062", "label": "詹姆斯·厄尔·雷"}], "options": ["丹妮亚尔·乌瑟诺夫", "詹姆斯·厄尔·雷", "金世宗", "볜"], "target_options": "詹姆斯·厄尔·雷", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_904", "dilemma_ua_zh_904"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_872", "question": "死后生命通常包括什么？", "answer": [{"id": "Q154365", "label": "阴间"}, {"id": "Q4489450", "label": "天国"}, {"id": "Q157128", "label": "至福乐土"}], "options": ["南京路", "歌革和玛各", "阴间, 天国, 至福乐土", "地狱"], "target_options": "阴间, 天国, 至福乐土", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_905", "dilemma_ua_zh_905"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_873", "question": "红米Note 7通常包括什么？", "answer": [{"id": "Q60776480", "label": "红米Note 7 Pro"}], "options": ["三星盖乐世口袋", "前置格", "HTC Desire X", "红米Note 7 Pro"], "target_options": "红米Note 7 Pro", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_906", "dilemma_ua_zh_906"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_874", "question": "我们来了通常包括什么？", "answer": [{"id": "Q28409917", "label": "我们来了第一季"}, {"id": "Q33049905", "label": "我们来了第二季"}], "options": ["愉快修道院", "我们来了第一季, 我们来了第二季", "小查与寇弟的顶级生活", "神探阿蒙"], "target_options": "我们来了第一季, 我们来了第二季", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_907", "dilemma_ua_zh_907"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_875", "question": "偶像来了通常包括什么？", "answer": [{"id": "Q28409917", "label": "我们来了第一季"}, {"id": "Q33049905", "label": "我们来了第二季"}, {"id": "Q33061987", "label": "偶像来了第一季"}], "options": ["本尼森", "夏日香气", "强纳斯兄弟LA", "我们来了第一季, 我们来了第二季, 偶像来了第一季"], "target_options": "我们来了第一季, 我们来了第二季, 偶像来了第一季", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_908", "dilemma_ua_zh_908"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_876", "question": "北部伊朗通常包括什么？", "answer": [{"id": "Q170041", "label": "戈勒斯坦省"}, {"id": "Q308864", "label": "马赞德兰省"}, {"id": "Q928828", "label": "吉兰省"}], "options": ["戈勒斯坦省, 马赞德兰省, 吉兰省", "亚兹德省", "加兹温省", "相信数字：在科学与公众生活中对客观性的追求"], "target_options": "戈勒斯坦省, 马赞德兰省, 吉兰省", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_909", "dilemma_ua_zh_909"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_877", "question": "魔域幻境是哪个程序员开发的？", "answer": [{"id": "Q323671", "label": "蒂姆·斯威尼"}], "options": ["戈尔迪安一世", "蒂姆·斯威尼", "汉斯·施密特", "汉堡伯格多夫天文台"], "target_options": "蒂姆·斯威尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_910", "dilemma_ua_zh_910"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_878", "question": "超级玛利欧世界是哪个程序员开发的？", "answer": [{"id": "Q3995897", "label": "中乡俊彦"}], "options": ["罗伯特·哈丁", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "行天宫医疗志业医疗财团法人恩主公医院图书室", "中乡俊彦"], "target_options": "中乡俊彦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_911", "dilemma_ua_zh_911"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_879", "question": "我的世界是哪个程序员开发的？", "answer": [{"id": "Q167056", "label": "Jens Bergensten"}], "options": ["佩德罗·阿吉雷·塞尔达", "Jens Bergensten", "拉里·桑格", "文化遗产保护制度"], "target_options": "Jens Bergensten", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_912", "dilemma_ua_zh_912"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_880", "question": "古惑狼3：扭曲是哪个程序员开发的？", "answer": [{"id": "Q4760708", "label": "安迪·盖文"}], "options": ["教父", "约瑟夫·布罗茨基", "安迪·盖文", "保尔什·克里斯蒂安"], "target_options": "安迪·盖文", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_913", "dilemma_ua_zh_913"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_881", "question": "毁灭战士是哪个程序员开发的？", "answer": [{"id": "Q280045", "label": "约翰·罗梅洛"}, {"id": "Q92605", "label": "约翰·卡马克"}], "options": ["约翰·罗梅洛, 约翰·卡马克", "Bartoli吲哚合成", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "夏尔·戴高乐"], "target_options": "约翰·罗梅洛, 约翰·卡马克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_914", "dilemma_ua_zh_914"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_882", "question": "STS-115的机组成员有谁？", "answer": [{"id": "Q447057", "label": "克里斯托弗·弗格森"}, {"id": "Q51773", "label": "海德玛丽·斯特凡尼斯海宁-皮珀"}, {"id": "Q260329", "label": "约瑟夫·坦纳"}], "options": ["Category:1912年发现的天体", "克里斯托弗·弗格森, 海德玛丽·斯特凡尼斯海宁-皮珀, 约瑟夫·坦纳", "亚历山德罗·伏特", "法兰克·马利纳"], "target_options": "克里斯托弗·弗格森, 海德玛丽·斯特凡尼斯海宁-皮珀, 约瑟夫·坦纳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_915", "dilemma_ua_zh_915"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_883", "question": "水星-宇宙神8号的机组成员有谁？", "answer": [{"id": "Q110450", "label": "瓦尔特·施艾拉"}], "options": ["捷流31", "瓦尔特·施艾拉", "阿肯", "希洛·格林"], "target_options": "瓦尔特·施艾拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_916", "dilemma_ua_zh_916"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_884", "question": "U-13号潜艇 (1935年)的机组成员有谁？", "answer": [{"id": "Q61643", "label": "约阿希姆·施普克"}], "options": ["约阿希姆·施普克", "小鸡舞", "奥萨马·本·拉登", "保罗·麦卡特尼"], "target_options": "约阿希姆·施普克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_917", "dilemma_ua_zh_917"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_885", "question": "双子星座12号的机组成员有谁？", "answer": [{"id": "Q111240", "label": "吉姆·洛弗尔"}, {"id": "Q2252", "label": "巴兹·奥尔德林"}], "options": ["安塞尔姆·加埃唐·德马雷", "罗贝尔·布拉西亚克", "吉姆·洛弗尔, 巴兹·奥尔德林", "patient"], "target_options": "吉姆·洛弗尔, 巴兹·奥尔德林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_918", "dilemma_ua_zh_918"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_886", "question": "STS-105的机组成员有谁？", "answer": [{"id": "Q528832", "label": "詹姆斯·沃斯"}, {"id": "Q376688", "label": "尤里·乌萨乔夫"}, {"id": "Q41575", "label": "苏珊·珍·赫尔姆斯"}], "options": ["詹姆斯·沃斯, 尤里·乌萨乔夫, 苏珊·珍·赫尔姆斯", "差利·卓别灵", "Category:1975年歌曲", "萨尔瓦多·霍韦利亚诺斯"], "target_options": "詹姆斯·沃斯, 尤里·乌萨乔夫, 苏珊·珍·赫尔姆斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_919", "dilemma_ua_zh_919"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_887", "question": "谁是奥古斯都的子女？", "answer": [{"id": "Q2259", "label": "大茱莉亚"}, {"id": "Q313735", "label": "卢修斯·凯撒"}, {"id": "Q298162", "label": "盖乌斯·恺撒"}], "options": ["Portlet", "雅克·希拉克", "小约翰·罗密塔", "大茱莉亚, 卢修斯·凯撒, 盖乌斯·恺撒"], "target_options": "大茱莉亚, 卢修斯·凯撒, 盖乌斯·恺撒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_920", "dilemma_ua_zh_920"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_888", "question": "谁是路易八世的子女？", "answer": [{"id": "Q236952", "label": "伊莎贝尔"}, {"id": "Q375325", "label": "罗伯特一世，阿图瓦伯爵"}, {"id": "Q343969", "label": "图卢兹的阿方索伯爵"}], "options": ["博班·巴本斯基", "蓬松小动物", "伊莎贝尔, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, 图卢兹的阿方索伯爵", "马里亚诺·拉霍伊"], "target_options": "伊莎贝尔, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, 图卢兹的阿方索伯爵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_921", "dilemma_ua_zh_921"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_889", "question": "谁是波皮·察帕尼杜的子女？", "answer": [{"id": "Q201", "label": "3"}], "options": ["越野车", "3", "莱昂纳多·梅耶尔", "凯文·斯贝西"], "target_options": "3", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_922", "dilemma_ua_zh_922"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_890", "question": "谁是普布利乌斯·科尔内利乌斯·西庇阿的子女？", "answer": [{"id": "Q2253", "label": "大西庇阿"}, {"id": "Q361377", "label": "卢基乌斯·科尔内利乌斯·西庇阿·亚细亚提库斯"}], "options": ["托瑞安·艾沃瑞·贝莉萨里奥", "大西庇阿, 卢基乌斯·科尔内利乌斯·西庇阿·亚细亚提库斯", "谢尔盖·别利亚夫斯基", "GameStop"], "target_options": "大西庇阿, 卢基乌斯·科尔内利乌斯·西庇阿·亚细亚提库斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_923", "dilemma_ua_zh_923"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_891", "question": "谁是克拉拉·希特勒的子女？", "answer": [{"id": "Q352", "label": "阿道夫·希特勒"}, {"id": "Q22084775", "label": "奥托·希特勒"}, {"id": "Q84328", "label": "宝拉·希特勒"}], "options": ["查特·贝克", "卡特丽娜·卡芙", "阿道夫·希特勒, 奥托·希特勒, 宝拉·希特勒", "天主教通杜鲁-马萨西教区"], "target_options": "阿道夫·希特勒, 奥托·希特勒, 宝拉·希特勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_924", "dilemma_ua_zh_924"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_892", "question": "麦可·詹森取得了什么纪录？", "answer": [{"id": "Q334734", "label": "400米赛跑"}, {"id": "Q2402434", "label": "300米赛跑"}, {"id": "Q230057", "label": "1600米接力赛跑"}], "options": ["1500米自由泳世界纪录", "400米赛跑, 300米赛跑, 1600米接力赛跑", "200米自由泳世界纪录进展", "椰子宫"], "target_options": "400米赛跑, 300米赛跑, 1600米接力赛跑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_925", "dilemma_ua_zh_925"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_893", "question": "3000米赛跑取得了什么纪录？", "answer": [{"id": "Q366215", "label": "丹尼尔·柯曼"}], "options": ["400米自由泳世界纪录", "蜜露甜瓜", "马拉松世界纪录", "丹尼尔·柯曼"], "target_options": "丹尼尔·柯曼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_926", "dilemma_ua_zh_926"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_894", "question": "金济德取得了什么纪录？", "answer": [{"id": "Q25891", "label": "射箭奥运纪录列表"}], "options": ["潘基西峡谷危机", "非洲田径纪录列表", "400米自由泳世界纪录", "射箭奥运纪录列表"], "target_options": "射箭奥运纪录列表", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_927", "dilemma_ua_zh_927"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_895", "question": "威尔逊·基普桑取得了什么纪录？", "answer": [{"id": "Q929585", "label": "马拉松世界纪录"}], "options": ["200米自由泳世界纪录进展", "Bilibili", "马拉松世界纪录", "最南端"], "target_options": "马拉松世界纪录", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_928", "dilemma_ua_zh_928"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_896", "question": "马拉松取得了什么纪录？", "answer": [{"id": "Q115601844", "label": "凯尔文·基普图姆"}], "options": ["凯尔文·基普图姆", "200米自由泳世界纪录进展", "维斯条约", "最南端"], "target_options": "凯尔文·基普图姆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_929", "dilemma_ua_zh_929"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_897", "question": "亚太经济合作组织是哪个组织、俱乐部或音乐组合的成员？", "answer": [{"id": "Q664", "label": "新西兰"}, {"id": "Q298", "label": "智利"}, {"id": "Q921", "label": "文莱达鲁萨兰国"}], "options": ["新西兰, 智利, 文莱达鲁萨兰国", "北约战略空运机能", "圣大额我略教宗骑士团勋章", "西班牙卫生、社会服务及平等部"], "target_options": "新西兰, 智利, 文莱达鲁萨兰国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_930", "dilemma_ua_zh_930"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_898", "question": "葡萄牙是哪个组织、俱乐部或音乐组合的成员？", "answer": [{"id": "Q1043527", "label": "多边投资担保机构"}, {"id": "Q656801", "label": "国际金融公司"}, {"id": "Q1969730", "label": "申根区"}], "options": ["多边投资担保机构, 国际金融公司, 申根区", "大犹太会堂 (卢茨克)", "人人钢琴", "义大利工业总会"], "target_options": "多边投资担保机构, 国际金融公司, 申根区", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_931", "dilemma_ua_zh_931"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_899", "question": "爱尔兰共和国是哪个组织、俱乐部或音乐组合的成员？", "answer": [{"id": "Q42262", "label": "欧洲空间局"}, {"id": "Q41550", "label": "经济合作与发展组织"}, {"id": "Q1043527", "label": "多边投资担保机构"}], "options": ["汽车工业行动集团", "亚美尼亚巴格拉提德王朝", "政治与安全委员会", "欧洲空间局, 经济合作与发展组织, 多边投资担保机构"], "target_options": "欧洲空间局, 经济合作与发展组织, 多边投资担保机构", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_932", "dilemma_ua_zh_932"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_900", "question": "马耳他是哪个组织、俱乐部或音乐组合的成员？", "answer": [{"id": "Q605326", "label": "世界海关组织"}, {"id": "Q170424", "label": "世界气象组织"}, {"id": "Q8475", "label": "国际刑警组织"}], "options": ["裁判", "阿多玛", "世界海关组织, 世界气象组织, 国际刑警组织", "尼克尼特频道"], "target_options": "世界海关组织, 世界气象组织, 国际刑警组织", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_933", "dilemma_ua_zh_933"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_901", "question": "查斯特·班宁顿是哪个组织、俱乐部或音乐组合的成员？", "answer": [{"id": "Q261", "label": "联合公园"}, {"id": "Q329270", "label": "石庙向导"}, {"id": "Q627617", "label": "黑暗曙光"}], "options": ["联合公园, 石庙向导, 黑暗曙光", "完全素食协会", "古代研究和摩门探究基金会", "뚒"], "target_options": "联合公园, 石庙向导, 黑暗曙光", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_934", "dilemma_ua_zh_934"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_902", "question": "皮雅斯特王朝的Y-DNA单倍群是什么？", "answer": [{"id": "Q80658", "label": "单倍型类群未1甲"}], "options": ["阿蒂加斯主义倾向", "单倍型类群未1甲", "单倍型类群未", "单倍群Q-M242"], "target_options": "单倍型类群未1甲", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_935", "dilemma_ua_zh_935"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_903", "question": "比列尔·雅尔的Y-DNA单倍群是什么？", "answer": [{"id": "Q428853", "label": "单倍型类群 I1"}], "options": ["单倍群Q-M242", "单倍型类群I-M438", "天龙型轻巡洋舰", "单倍型类群 I1"], "target_options": "单倍型类群 I1", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_936", "dilemma_ua_zh_936"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_904", "question": "曹参的Y-DNA单倍群是什么？", "answer": [{"id": "Q428845", "label": "单倍群O-M122"}], "options": ["单倍群J-M267", "普尔曼", "Y染色体A单倍群", "单倍群O-M122"], "target_options": "单倍群O-M122", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_937", "dilemma_ua_zh_937"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_905", "question": "切达人的Y-DNA单倍群是什么？", "answer": [{"id": "Q2512235", "label": "单倍型类群I-M438"}], "options": ["单倍型类群I-M438", "棕雨燕属", "单倍群G-M201", "Y染色体CT单倍群"], "target_options": "单倍型类群I-M438", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_938", "dilemma_ua_zh_938"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_906", "question": "Y染色体亚伦的Y-DNA单倍群是什么？", "answer": [{"id": "Q4118590", "label": "单倍群J-M267"}], "options": ["二氨基甲苯", "单倍群G-M201", "单倍群J-M267", "单倍型类群 J"], "target_options": "单倍群J-M267", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_939", "dilemma_ua_zh_939"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_907", "question": "区委书记（电影）的引用原文出自哪里？", "answer": [{"id": "Q261140", "label": "第7号交响曲 (萧士塔高维奇)"}], "options": ["定点跳伞", "生产队科研小组", "我愈战愈强 敌愈战愈弱", "第7号交响曲 (萧士塔高维奇)"], "target_options": "第7号交响曲 (萧士塔高维奇)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_940", "dilemma_ua_zh_940"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_908", "question": "罗根的引用原文出自哪里？", "answer": [{"id": "Q1045165", "label": "原野奇侠"}], "options": ["尼尔森 (姓氏)", "火炎山", "坚决支持巴勒斯坦人民和阿拉伯各国人民反对帝国主义和以色列侵略的斗争", "原野奇侠"], "target_options": "原野奇侠", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_941", "dilemma_ua_zh_941"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_909", "question": "阿姨到来的引用原文出自哪里？", "answer": [{"id": "Q1569918", "label": "福尔摩斯二世"}, {"id": "Q778755", "label": "最后安全！"}, {"id": "Q976849", "label": "演出之夜"}], "options": ["륦", "戏水", "又是一百分", "福尔摩斯二世, 最后安全！, 演出之夜"], "target_options": "福尔摩斯二世, 最后安全！, 演出之夜", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_942", "dilemma_ua_zh_942"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_910", "question": "红楼梦第22回的引用原文出自哪里？", "answer": [{"id": "Q1074987", "label": "庄子"}], "options": ["台北医院之庭", "登楼棋", "庄子", "全家学公报（选自户县农民画展）"], "target_options": "庄子", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_943", "dilemma_ua_zh_943"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_911", "question": "三国志注的引用原文出自哪里？", "answer": [{"id": "Q59190", "label": "搜神记"}, {"id": "Q6657967", "label": "高士传"}, {"id": "Q4767881", "label": "后汉纪"}], "options": ["狮子与独角兽", "搜神记, 高士传, 后汉纪", "显净土真实教行证文类", "莒光楼"], "target_options": "搜神记, 高士传, 后汉纪", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_944", "dilemma_ua_zh_944"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_912", "question": "什么材料被用于燃料乙醇的制作？", "answer": [{"id": "Q153", "label": "乙醇"}], "options": ["虾", "尾板", "底特律天文台", "乙醇"], "target_options": "乙醇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_945", "dilemma_ua_zh_945"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_913", "question": "什么材料被用于喜如嘉芭蕉布的制作？", "answer": [{"id": "Q161", "label": "纤维"}], "options": ["纤维", "沙河粉", "彼得森", "内膜"], "target_options": "纤维", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_946", "dilemma_ua_zh_946"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_914", "question": "什么材料被用于海洋行星的制作？", "answer": [{"id": "Q11426", "label": "金属"}, {"id": "Q283", "label": "水"}, {"id": "Q1404150", "label": "峭壁"}], "options": ["我要做厨神", "炒饭", "金属, 水, 峭壁", "交联聚乙烯"], "target_options": "金属, 水, 峭壁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_947", "dilemma_ua_zh_947"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_915", "question": "什么材料被用于茶的制作？", "answer": [{"id": "Q32022234", "label": "茶叶"}, {"id": "Q11002", "label": "糖"}, {"id": "Q283", "label": "水"}], "options": ["大熊川桁架桥", "茶叶, 糖, 水", "肾盂", "李子"], "target_options": "茶叶, 糖, 水", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_948", "dilemma_ua_zh_948"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_916", "question": "什么材料被用于露水的制作？", "answer": [{"id": "Q283", "label": "水"}], "options": ["四环己基甲烷", "水", "飞蛙", "北海道道866号东滨烧尻港线"], "target_options": "水", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_949", "dilemma_ua_zh_949"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_917", "question": "哪些场馆收藏有马蒂亚·普雷提的作品？", "answer": [{"id": "Q6974470", "label": "国家美术博物馆"}, {"id": "Q597355", "label": "代顿艺术学院"}, {"id": "Q1976985", "label": "纳尔逊艺术博物馆"}], "options": ["圣经博物馆", "国家美术博物馆, 代顿艺术学院, 纳尔逊艺术博物馆", "斯赫弗宁恩博物馆", "俄罗斯广播电台"], "target_options": "国家美术博物馆, 代顿艺术学院, 纳尔逊艺术博物馆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_950", "dilemma_ua_zh_950"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_918", "question": "哪些场馆收藏有雅克·布兰查德的作品？", "answer": [{"id": "Q132783", "label": "埃尔米塔日博物馆"}, {"id": "Q160236", "label": "大都会艺术博物馆"}, {"id": "Q1952944", "label": "格勒诺布尔美术馆"}], "options": ["圣伯多禄宗徒圣殿", "多农山", "十七烷", "埃尔米塔日博物馆, 大都会艺术博物馆, 格勒诺布尔美术馆"], "target_options": "埃尔米塔日博物馆, 大都会艺术博物馆, 格勒诺布尔美术馆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_951", "dilemma_ua_zh_951"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_919", "question": "哪些场馆收藏有克劳德·莫奈的作品？", "answer": [{"id": "Q1783956", "label": "南特美术馆"}, {"id": "Q1189960", "label": "丹佛美术馆"}, {"id": "Q2603905", "label": "普林斯顿大学美术馆"}], "options": ["南特美术馆, 丹佛美术馆, 普林斯顿大学美术馆", "芝加哥历史博物馆", "月球快递", "劳马老市政厅"], "target_options": "南特美术馆, 丹佛美术馆, 普林斯顿大学美术馆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_952", "dilemma_ua_zh_952"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_920", "question": "哪些场馆收藏有安德里亚·阿皮亚尼的作品？", "answer": [{"id": "Q160112", "label": "普拉多博物馆"}, {"id": "Q210081", "label": "沃尔特斯艺术博物馆"}, {"id": "Q132783", "label": "埃尔米塔日博物馆"}], "options": ["爱沙尼亚历史博物馆", "普拉多博物馆, 沃尔特斯艺术博物馆, 埃尔米塔日博物馆", "Torrent Project", "三栋屋博物馆"], "target_options": "普拉多博物馆, 沃尔特斯艺术博物馆, 埃尔米塔日博物馆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_953", "dilemma_ua_zh_953"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_921", "question": "哪些场馆收藏有马可·巴塞提的作品？", "answer": [{"id": "Q2148186", "label": "罗得岛设计学院博物馆"}, {"id": "Q510324", "label": "费城艺术博物馆"}, {"id": "Q812285", "label": "巴伐利亚国家绘画收藏馆"}], "options": ["国立台湾师范大学附属高级中学暨附设国中部图书馆", "赫耳墨斯别墅", "乨", "罗得岛设计学院博物馆, 费城艺术博物馆, 巴伐利亚国家绘画收藏馆"], "target_options": "罗得岛设计学院博物馆, 费城艺术博物馆, 巴伐利亚国家绘画收藏馆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_954", "dilemma_ua_zh_954"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_922", "question": "谁是地铁2033的译者？", "answer": [{"id": "Q417230", "label": "阿卡拉"}], "options": ["保禄六世", "阿卡拉", "盲鱼", "查尔斯·伯尔登"], "target_options": "阿卡拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_955", "dilemma_ua_zh_955"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_923", "question": "谁是《论语》理雅各译本的译者？", "answer": [{"id": "Q1287990", "label": "理雅各"}], "options": ["史提夫·汪达", "洛兹尼察", "威廉·夏特纳", "理雅各"], "target_options": "理雅各", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_956", "dilemma_ua_zh_956"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_924", "question": "谁是原富的译者？", "answer": [{"id": "Q559957", "label": "严复"}], "options": ["格雷戈里·史密斯", "严复", "卡塔赫纳海军博物馆", "阿什利·扬"], "target_options": "严复", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_957", "dilemma_ua_zh_957"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_925", "question": "谁是弗拉基米尔·纳博可夫故事集的译者？", "answer": [{"id": "Q2447966", "label": "德米特里·纳博科夫"}], "options": ["黎刹", "让-米歇尔·奥拉斯", "德米特里·纳博科夫", "爱沙尼亚临时政府"], "target_options": "德米特里·纳博科夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_958", "dilemma_ua_zh_958"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_926", "question": "谁是国际歌 (瞿秋白)的译者？", "answer": [{"id": "Q552001", "label": "瞿秋白"}], "options": ["朱塞佩·萨拉盖特", "布特罗斯·布特罗斯-盖里", "斯里兰卡卡菲尔", "瞿秋白"], "target_options": "瞿秋白", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_959", "dilemma_ua_zh_959"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_927", "question": "亚拉巴马州的行政机构是什么？", "answer": [{"id": "Q5589171", "label": "阿拉巴马州政府"}], "options": ["台湾总督府", "Pottermore", "阿拉巴马州政府", "帛琉政府"], "target_options": "阿拉巴马州政府", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_960", "dilemma_ua_zh_960"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_928", "question": "保加利亚的行政机构是什么？", "answer": [{"id": "Q2396053", "label": "保加利亚政府"}], "options": ["福冈市公所", "ARX操作系统", "安大略省政府", "保加利亚政府"], "target_options": "保加利亚政府", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_961", "dilemma_ua_zh_961"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_929", "question": "波斯尼亚和黑塞哥维那的行政机构是什么？", "answer": [{"id": "Q5176455", "label": "部长会议"}], "options": ["俄罗斯联邦独立国协、侨胞及国际人道合作署", "部长会议", "劳动部劳动力发展署技能检定中心", "光天 (前蜀)"], "target_options": "部长会议", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_962", "dilemma_ua_zh_962"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_930", "question": "庆尚北道的行政机构是什么？", "answer": [{"id": "Q12583737", "label": "庆尚北道厅"}], "options": ["澎湖县地政事务所", "庆尚北道厅", "唚", "行政院"], "target_options": "庆尚北道厅", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_963", "dilemma_ua_zh_963"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_931", "question": "罗马尼亚的行政机构是什么？", "answer": [{"id": "Q2528718", "label": "罗马尼亚政府"}], "options": ["塞尔维亚政府", "罗马尼亚政府", "行政院人事行政总处地方行政研习中心", "雅蒲岛"], "target_options": "罗马尼亚政府", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_964", "dilemma_ua_zh_964"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_932", "question": "卡普奇尼地下墓穴拥有什么设施？", "answer": [{"id": "Q200764", "label": "书店"}, {"id": "Q27032363", "label": "图档馆"}, {"id": "Q6501349", "label": "停车场"}], "options": ["电影档案馆", "书店, 图档馆, 停车场", "企业档案馆", "垂水渡轮"], "target_options": "书店, 图档馆, 停车场", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_965", "dilemma_ua_zh_965"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_933", "question": "邓南遮的诞生地博物馆拥有什么设施？", "answer": [{"id": "Q27032363", "label": "图档馆"}, {"id": "Q7075", "label": "图书馆"}], "options": ["图档馆, 图书馆", "河口渔业", "电影档案馆", "企业档案馆"], "target_options": "图档馆, 图书馆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_966", "dilemma_ua_zh_966"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_934", "question": "教区博物馆 (米兰)拥有什么设施？", "answer": [{"id": "Q965173", "label": "衣帽间"}, {"id": "Q7075", "label": "图书馆"}, {"id": "Q200764", "label": "书店"}], "options": ["企业档案馆", "衣帽间, 图书馆, 书店", "电影档案馆", "时间分辨光谱"], "target_options": "衣帽间, 图书馆, 书店", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_967", "dilemma_ua_zh_967"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_935", "question": "新的世界巡演的投影设计师是谁？", "answer": [{"id": "Q4963372", "label": "布莱恩·克拉克"}], "options": ["组织蛋白H4", "埃拉伽巴路斯", "大卫·林奇", "布莱恩·克拉克"], "target_options": "布莱恩·克拉克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_968", "dilemma_ua_zh_968"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_936", "question": "热血英豪采用什么样的商业模式运营？", "answer": [{"id": "Q1414510", "label": "免费游玩"}], "options": ["中国拷贝", "免费游玩", "订阅商业模式", "即刻救援系列"], "target_options": "免费游玩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_969", "dilemma_ua_zh_969"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_937", "question": "化神降世采用什么样的商业模式运营？", "answer": [{"id": "Q1414510", "label": "免费游玩"}], "options": ["付费点击", "免费游玩", "非你莫属", "商业开放原始码商业模型"], "target_options": "免费游玩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_970", "dilemma_ua_zh_970"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_938", "question": "反恐精英：全球攻势采用什么样的商业模式运营？", "answer": [{"id": "Q1414510", "label": "免费游玩"}], "options": ["关键词广告", "阿罗悖论", "免费游玩", "先行预付版"], "target_options": "免费游玩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_971", "dilemma_ua_zh_971"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_939", "question": "小朋友齐打交采用什么样的商业模式运营？", "answer": [{"id": "Q1414510", "label": "免费游玩"}], "options": ["晶圆代工", "逃跑", "免费游玩", "剃须刀和刀片商业模式"], "target_options": "免费游玩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_972", "dilemma_ua_zh_972"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_940", "question": "碧蓝幻想采用什么样的商业模式运营？", "answer": [{"id": "Q1414510", "label": "免费游玩"}], "options": ["关键词广告", "网络广告", "免费游玩", "特曼中学"], "target_options": "免费游玩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_973", "dilemma_ua_zh_973"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_941", "question": "串行线路IP协议在OSI模型中位于哪一层？", "answer": [{"id": "Q194134", "label": "数据链路层"}], "options": ["应用层", "传输层", "数据链路层", "吉普尼"], "target_options": "数据链路层", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_974", "dilemma_ua_zh_974"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_942", "question": "D-Bus在OSI模型中位于哪一层？", "answer": [{"id": "Q189768", "label": "应用层"}], "options": ["数据链路层", "应用层", "黑河机场 (缅甸)", "会话层"], "target_options": "应用层", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_975", "dilemma_ua_zh_975"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_943", "question": "动态主机配置协议在OSI模型中位于哪一层？", "answer": [{"id": "Q189768", "label": "应用层"}], "options": ["特塞利纳", "应用层", "会话层", "物理层"], "target_options": "应用层", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_976", "dilemma_ua_zh_976"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_944", "question": "会话发起协议在OSI模型中位于哪一层？", "answer": [{"id": "Q189768", "label": "应用层"}], "options": ["应用层", "沙恩霍斯特级大巡洋舰", "传输层", "物理层"], "target_options": "应用层", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_977", "dilemma_ua_zh_977"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_945", "question": "因特网组管理协议在OSI模型中位于哪一层？", "answer": [{"id": "Q208074", "label": "网络层"}], "options": ["数据链路层", "会话层", "网络层", "男子体育"], "target_options": "网络层", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_978", "dilemma_ua_zh_978"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_946", "question": "谁是New Divide的表演者？", "answer": [{"id": "Q261", "label": "联合公园"}], "options": ["威廉·亨利·哈里森", "联合公园", "阿赫玛德·赫里亚万", "格奥尔基·马兹尼亚什维利"], "target_options": "联合公园", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_979", "dilemma_ua_zh_979"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_947", "question": "谁是Faint的表演者？", "answer": [{"id": "Q261", "label": "联合公园"}], "options": ["联合公园", "希达·希古臣", "蕾切尔·扬基", "江界线"], "target_options": "联合公园", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_980", "dilemma_ua_zh_980"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_948", "question": "谁是我们的出口的表演者？", "answer": [{"id": "Q261", "label": "联合公园"}], "options": ["安德略·萧普提斯基", "舍费尔施泰因山", "联合公园", "罗德·米尔本"], "target_options": "联合公园", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_981", "dilemma_ua_zh_981"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_949", "question": "谁是Life的表演者？", "answer": [{"id": "Q303", "label": "埃尔维斯·普雷斯利"}], "options": ["贾法尔·帕纳希", "波尔菲里奥·洛沃", "伯明翰艺术博物馆", "埃尔维斯·普雷斯利"], "target_options": "埃尔维斯·普雷斯利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_982", "dilemma_ua_zh_982"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_950", "question": "谁是黎明前夕的表演者？", "answer": [{"id": "Q636", "label": "凯特·布希"}], "options": ["安条克四世", "昆士兰州民事与行政仲裁庭", "凯西·斯托尼", "凯特·布希"], "target_options": "凯特·布希", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_983", "dilemma_ua_zh_983"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_951", "question": "哪些聚落包含在卡姆尼克市镇之中？", "answer": [{"id": "Q15883", "label": "卡姆尼克"}], "options": ["뗜", "杜蒂戈林", "卡姆尼克", "帕尔马"], "target_options": "卡姆尼克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_984", "dilemma_ua_zh_984"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_952", "question": "哪些聚落包含在上拉德戈纳市镇之中？", "answer": [{"id": "Q15868", "label": "上拉德戈纳"}], "options": ["荷属安的列斯总理", "陶拉纳鲁", "上拉德戈纳", "利皮亚内"], "target_options": "上拉德戈纳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_985", "dilemma_ua_zh_985"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_953", "question": "哪些聚落包含在鲁舍市镇之中？", "answer": [{"id": "Q15914", "label": "鲁舍"}], "options": ["波多诺伏", "鲁舍", "维廷根", ".DS Store"], "target_options": "鲁舍", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_986", "dilemma_ua_zh_986"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_954", "question": "哪些聚落包含在罗伊蒂根之中？", "answer": [{"id": "Q65179", "label": "茨韦瑟尔贝格"}], "options": ["科费莱", "茨韦瑟尔贝格", "可再生能源和能源效率伙伴关系", "贾朗达尔"], "target_options": "茨韦瑟尔贝格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_987", "dilemma_ua_zh_987"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_955", "question": "哪些聚落包含在阿尔梅勒之中？", "answer": [{"id": "Q83178", "label": "阿尔梅勒"}], "options": ["阿尔梅勒", "扎克利琴", "佩日采", "科萨语"], "target_options": "阿尔梅勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_988", "dilemma_ua_zh_988"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_956", "question": "uBlock Origin开发过程中使用哪种建构系统？", "answer": [{"id": "Q300867", "label": "Make"}], "options": ["MSBuild", "GNU Make", "北海道道915号共和岚山线", "Make"], "target_options": "Make", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_989", "dilemma_ua_zh_989"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_957", "question": "rsync开发过程中使用哪种建构系统？", "answer": [{"id": "Q925228", "label": "GNU构建系统"}], "options": ["GNU构建系统", "Gradle", "Xmake", "酸麻虾汤"], "target_options": "GNU构建系统", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_990", "dilemma_ua_zh_990"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_958", "question": "Ardour开发过程中使用哪种建构系统？", "answer": [{"id": "Q2577311", "label": "Waf"}], "options": ["Automake", "沙夫山 (利维尼奥阿尔卑斯山脉)", "Waf", "MSBuild"], "target_options": "Waf", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_991", "dilemma_ua_zh_991"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_959", "question": "火狐浏览器开发过程中使用哪种建构系统？", "answer": [{"id": "Q115217841", "label": "自订建构系统"}], "options": ["SCons", "自订建构系统", "Meson", "夏安族"], "target_options": "自订建构系统", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_992", "dilemma_ua_zh_992"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_960", "question": "Mutter开发过程中使用哪种建构系统？", "answer": [{"id": "Q23810842", "label": "Meson"}], "options": ["Meson", "1775年", "Make", "MSBuild"], "target_options": "Meson", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_993", "dilemma_ua_zh_993"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_961", "question": "约翰·塔弗纳这个人演奏哪种乐器？", "answer": [{"id": "Q1444", "label": "风琴"}], "options": ["缩减", "频谱滑行", "风琴", "G1股份有限公司"], "target_options": "风琴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_994", "dilemma_ua_zh_994"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_962", "question": "米歇尔·理查德·德拉朗德这个人演奏哪种乐器？", "answer": [{"id": "Q81982", "label": "大键琴"}, {"id": "Q1444", "label": "风琴"}], "options": ["天河二号", "大键琴, 风琴", "Chrome盒子", "亚拉拉特库德共和国"], "target_options": "大键琴, 风琴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_995", "dilemma_ua_zh_995"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_963", "question": "娜迪亚·布朗热这个人演奏哪种乐器？", "answer": [{"id": "Q1444", "label": "风琴"}], "options": ["斯马林赫兰博物馆", "ROG ALLY", "风琴", "花腔"], "target_options": "风琴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_996", "dilemma_ua_zh_996"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_964", "question": "E.de 卡瓦列里这个人演奏哪种乐器？", "answer": [{"id": "Q1444", "label": "风琴"}], "options": ["吉普森SG", "骏业里", "风琴", "五角电脑"], "target_options": "风琴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_997", "dilemma_ua_zh_997"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_965", "question": "雷·曼札克这个人演奏哪种乐器？", "answer": [{"id": "Q5994", "label": "钢琴"}, {"id": "Q1444", "label": "风琴"}, {"id": "Q6398221", "label": "合成贝斯"}], "options": ["低音萨克斯风", "钢琴, 风琴, 合成贝斯", "葛根塘", "Macintosh Classic"], "target_options": "钢琴, 风琴, 合成贝斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_998", "dilemma_ua_zh_998"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_966", "question": "坡印亭定理的表现概念是什么？", "answer": [{"id": "Q11382", "label": "能量守恒定律"}], "options": ["能量守恒定律", "Wikipedia:历史上的今天/9月2日", "火灾乘载量", "摩尔定律"], "target_options": "能量守恒定律", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_999", "dilemma_ua_zh_999"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_967", "question": "陈述句的表现概念是什么？", "answer": [{"id": "Q108163", "label": "命题"}], "options": ["命题", "神经学典范", "三氯苯", "中国物理"], "target_options": "命题", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1000", "dilemma_ua_zh_1000"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_968", "question": "从下至上的表现概念是什么？", "answer": [{"id": "Q182167", "label": "竖直"}], "options": ["混合专家模型", "竖直", "看守内阁", "19号船闸大坝"], "target_options": "竖直", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1001", "dilemma_ua_zh_1001"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_969", "question": "PyGTK的表现概念是什么？", "answer": [{"id": "Q23836", "label": "适配器模式"}], "options": ["三叉戟接点", "精选贵腐葡萄酒", "适配器模式", "山东政法学院"], "target_options": "适配器模式", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1002", "dilemma_ua_zh_1002"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_970", "question": "线程的表现概念是什么？", "answer": [{"id": "Q128392", "label": "并发计算"}], "options": ["教宗训令", "并发计算", "西班牙球员协会选拔队", "Holostars"], "target_options": "并发计算", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1003", "dilemma_ua_zh_1003"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_971", "question": "哪些人担任中国国家铁路集团有限公司的总经理？", "answer": [{"id": "Q116226215", "label": "郭竹学"}], "options": ["米切尔·瓦特", "火鸟九", "里斯·霍法", "郭竹学"], "target_options": "郭竹学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1004", "dilemma_ua_zh_1004"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_972", "question": "哪些人担任英力士车队的总经理？", "answer": [{"id": "Q3017133", "label": "戴夫·布莱尔斯福德"}], "options": ["Flandria 16", "戴夫·布莱尔斯福德", "米切尔·瓦特", "弗朗茨·卡夫卡"], "target_options": "戴夫·布莱尔斯福德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1005", "dilemma_ua_zh_1005"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_973", "question": "哪些人担任香港体育学院职业车队的总经理？", "answer": [{"id": "Q9304229", "label": "沈金康"}], "options": ["塞尔维乌斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴", "沈金康", "道格拉斯·亚当斯", ".ar"], "target_options": "沈金康", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1006", "dilemma_ua_zh_1006"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_974", "question": "哪些人担任捷安特自行车队的总经理？", "answer": [{"id": "Q20738816", "label": "沈蔚"}], "options": ["谢蒂尔·安德烈·奥莫特", "金·怀尔德", "灌木丛", "沈蔚"], "target_options": "沈蔚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1007", "dilemma_ua_zh_1007"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_975", "question": "哪些人担任2016年香港体育学院的总经理？", "answer": [{"id": "Q9304229", "label": "沈金康"}], "options": ["罗杰·费德勒", "疯狂屋", "沈金康", "路易斯·阿姆斯特朗"], "target_options": "沈金康", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1008", "dilemma_ua_zh_1008"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_976", "question": "谁是放手一搏中的摄影指导？", "answer": [{"id": "Q24296", "label": "托马斯·E·艾克曼"}], "options": ["华盛顿州州徽", "阿莱克斯·盖茹", "托马斯·E·艾克曼", "日普帕诺·高仕"], "target_options": "托马斯·E·艾克曼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1009", "dilemma_ua_zh_1009"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_977", "question": "谁是草莽神龙战三关中的摄影指导？", "answer": [{"id": "Q45857", "label": "威利·寇兰特"}], "options": ["索菲·威尔逊", "约瑟夫·斯蒂格利茨", "附属的大学图书馆", "威利·寇兰特"], "target_options": "威利·寇兰特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1010", "dilemma_ua_zh_1010"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_978", "question": "谁是爱我，就让我快乐中的摄影指导？", "answer": [{"id": "Q45928", "label": "玛丽丝·阿尔贝蒂"}], "options": ["妮雅·瓦达萝丝", "阿卜杜勒－拉赫曼·苏菲", "玛丽丝·阿尔贝蒂", "费迪南·马克斯大公级铁甲舰"], "target_options": "玛丽丝·阿尔贝蒂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1011", "dilemma_ua_zh_1011"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_979", "question": "谁是撒旦的面具中的摄影指导？", "answer": [{"id": "Q55438", "label": "马里奥·巴瓦"}], "options": ["伏俟城", "班菲·米克洛什", "马里奥·巴瓦", "戈尔迪安二世"], "target_options": "马里奥·巴瓦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1012", "dilemma_ua_zh_1012"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_980", "question": "谁是黑白追缉令中的摄影指导？", "answer": [{"id": "Q51332", "label": "沃特·劳伊德"}], "options": ["沃特·劳伊德", "亨利", "本笃十五世", "死神少女"], "target_options": "沃特·劳伊德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1013", "dilemma_ua_zh_1013"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_981", "question": "刺客教条的时代背景是什么？", "answer": [{"id": "Q1990", "label": "2012年"}, {"id": "Q19738", "label": "1191年"}], "options": ["2012年, 1191年", "国朝", "湖西大学", "弹指事件"], "target_options": "2012年, 1191年", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1014", "dilemma_ua_zh_1014"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_982", "question": "侠盗猎车手IV：失落与诅咒的时代背景是什么？", "answer": [{"id": "Q2004", "label": "2008年"}], "options": ["2008年", "精灵苏醒", "耳螺科", "武松打虎"], "target_options": "2008年", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1015", "dilemma_ua_zh_1015"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_983", "question": "约会大作战的时代背景是什么？", "answer": [{"id": "Q344", "label": "未来"}], "options": ["晴雯撕扇", "未来", "家训", "木石前盟"], "target_options": "未来", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1016", "dilemma_ua_zh_1016"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_984", "question": "阳光情人的时代背景是什么？", "answer": [{"id": "Q362", "label": "第二次世界大战"}, {"id": "Q6927", "label": "20世纪"}, {"id": "Q361", "label": "第一次世界大战"}], "options": ["警觉的和平时期", "精灵苏醒", "金古鲁语", "第二次世界大战, 20世纪, 第一次世界大战"], "target_options": "第二次世界大战, 20世纪, 第一次世界大战", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1017", "dilemma_ua_zh_1017"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_985", "question": "光荣之路的时代背景是什么？", "answer": [{"id": "Q2087", "label": "1916年"}, {"id": "Q361", "label": "第一次世界大战"}], "options": ["木石前盟", "时间终结", "华沙条约组织", "1916年, 第一次世界大战"], "target_options": "1916年, 第一次世界大战", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1018", "dilemma_ua_zh_1018"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_986", "question": "在辽景宗之后是什么？", "answer": [{"id": "Q5000", "label": "辽圣宗"}], "options": ["肯·詹宁斯", "辽圣宗", "귽", "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金"], "target_options": "辽圣宗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1019", "dilemma_ua_zh_1019"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_987", "question": "在蒲隆地王国之后是什么？", "answer": [{"id": "Q967", "label": "蒲隆地"}], "options": ["徔", "乍得", "蒲隆地", "马拉威"], "target_options": "蒲隆地", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1020", "dilemma_ua_zh_1020"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_988", "question": "在前42年之后是什么？", "answer": [{"id": "Q4193", "label": "前41年"}], "options": ["什斯特角", "前283年", "前17年", "前41年"], "target_options": "前41年", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1021", "dilemma_ua_zh_1021"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_989", "question": "在谷神星之后是什么？", "answer": [{"id": "Q3002", "label": "智神星"}], "options": ["智神星", "小行星1111", "251", "小行星306"], "target_options": "智神星", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1022", "dilemma_ua_zh_1022"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_990", "question": "在2011年逝世人物列表之后是什么？", "answer": [{"id": "Q5142", "label": "2012年逝世人物列表"}], "options": ["微软软件产品列表", "奥伦奇山脉", "2012年逝世人物列表", "杜拜摩天大楼列表"], "target_options": "2012年逝世人物列表", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1023", "dilemma_ua_zh_1023"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_991", "question": "谁是葛瑞特·贺尔曼的博士生导师？", "answer": [{"id": "Q58750", "label": "爱德蒙·兰道"}, {"id": "Q7099", "label": "埃米·诺特"}], "options": ["爱德蒙·兰道, 埃米·诺特", "斯堪提尼亚法", "约翰·卡巴耶", "菲利普·路德维希·冯·赛德尔"], "target_options": "爱德蒙·兰道, 埃米·诺特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1024", "dilemma_ua_zh_1024"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_992", "question": "谁是尼古拉斯·福斯的博士生导师？", "answer": [{"id": "Q7604", "label": "莱昂哈德·欧拉"}], "options": ["阿拉伯人菲利普", "乔瓦尼·贝利尼", "大笑的警察", "莱昂哈德·欧拉"], "target_options": "莱昂哈德·欧拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1025", "dilemma_ua_zh_1025"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_993", "question": "谁是克洛德-路易·纳维的博士生导师？", "answer": [{"id": "Q8772", "label": "约瑟夫·傅里叶"}], "options": ["约瑟夫·傅里叶", "埃及犹太人历史", "马里亚诺·阿查", "马龙·京治"], "target_options": "约瑟夫·傅里叶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1026", "dilemma_ua_zh_1026"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_994", "question": "谁是汉斯·费汀的博士生导师？", "answer": [{"id": "Q61046", "label": "理查·科朗特"}, {"id": "Q7099", "label": "埃米·诺特"}], "options": ["理查·科朗特, 埃米·诺特", "威洛比·牛顿", "爱伦·坡", "杜霍夫全苏自动化研究所"], "target_options": "理查·科朗特, 埃米·诺特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1027", "dilemma_ua_zh_1027"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_995", "question": "谁是维尔纳·韦伯的博士生导师？", "answer": [{"id": "Q58750", "label": "爱德蒙·兰道"}, {"id": "Q7099", "label": "埃米·诺特"}], "options": ["阿玛迪奥一世", "雾社事件", "古斯塔夫·海涅曼", "爱德蒙·兰道, 埃米·诺特"], "target_options": "爱德蒙·兰道, 埃米·诺特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1028", "dilemma_ua_zh_1028"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_996", "question": "哪天是以星期五开始的闰年节日？", "answer": [{"id": "Q2364", "label": "2月29日"}, {"id": "Q2362", "label": "2月28日"}, {"id": "Q2150", "label": "1月1日"}], "options": ["2月29日, 2月28日, 1月1日", "俄罗斯联邦军事检察官办公室", "九月初十", "十二月廿二"], "target_options": "2月29日, 2月28日, 1月1日", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1029", "dilemma_ua_zh_1029"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_997", "question": "哪天是耶稣受割礼日节日？", "answer": [{"id": "Q2150", "label": "1月1日"}], "options": ["12月28日", "8月27日", "卡拜尔人", "1月1日"], "target_options": "1月1日", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1030", "dilemma_ua_zh_1030"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_998", "question": "哪天是伊斯坦布尔爵士音乐节节日？", "answer": [{"id": "Q121", "label": "7月"}], "options": ["7月29日", "11月6日", "7月", "基达图水电站"], "target_options": "7月", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1031", "dilemma_ua_zh_1031"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_999", "question": "哪天是马格努斯·曼斯克日节日？", "answer": [{"id": "Q2279", "label": "1月25日"}], "options": ["布尔共和国", "12月16日", "十二月初十", "1月25日"], "target_options": "1月25日", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1032", "dilemma_ua_zh_1032"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1000", "question": "哪天是破五节节日？", "answer": [{"id": "Q2168", "label": "1月4日"}], "options": ["1月4日", "10月11日", "四月初十", "短尾瘦狮子鱼"], "target_options": "1月4日", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1033", "dilemma_ua_zh_1033"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1001", "question": "本杰明·富兰克林大桥的结构工程师是谁？", "answer": [{"id": "Q350954", "label": "拉尔夫·莫杰斯基"}], "options": ["让-弗朗索瓦·商博良", "威尔·克莱耶", "西班牙文化财产", "拉尔夫·莫杰斯基"], "target_options": "拉尔夫·莫杰斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1034", "dilemma_ua_zh_1034"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1002", "question": "巴德罗达桥的结构工程师是谁？", "answer": [{"id": "Q168482", "label": "圣地牙哥·卡拉特拉瓦"}], "options": ["圣地牙哥·卡拉特拉瓦", "罗阿尔·阿蒙森", "阿兰布拉诏书", "科吕什"], "target_options": "圣地牙哥·卡拉特拉瓦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1035", "dilemma_ua_zh_1035"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1003", "question": "米约高架桥的结构工程师是谁？", "answer": [{"id": "Q704153", "label": "米歇尔·维洛热"}], "options": ["米歇尔·维洛热", "洪潮江水库", "普里莫日·科兹穆斯", "马克里努斯"], "target_options": "米歇尔·维洛热", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1036", "dilemma_ua_zh_1036"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1004", "question": "卡延大厦的结构工程师是谁？", "answer": [{"id": "Q459464", "label": "SOM建筑设计事务所"}], "options": ["SOM建筑设计事务所", "美国KPF建筑师事务所", "껦", "史莱夫、兰布与哈蒙建筑公司"], "target_options": "SOM建筑设计事务所", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1037", "dilemma_ua_zh_1037"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1005", "question": "普卢加斯泰勒桥的结构工程师是谁？", "answer": [{"id": "Q697514", "label": "E. 弗雷西奈"}], "options": ["大卫·林奇", "维特里乌斯", "葵花油", "E. 弗雷西奈"], "target_options": "E. 弗雷西奈", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1038", "dilemma_ua_zh_1038"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1006", "question": "小科隆山属于哪个山脉？", "answer": [{"id": "Q1270", "label": "彭尼内山"}], "options": ["皮尔明·楚尔布里根", "彭尼内山", "塞罗内格罗", "克吉斯山"], "target_options": "彭尼内山", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1039", "dilemma_ua_zh_1039"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1007", "question": "埃贝泰山属于哪个山脉？", "answer": [{"id": "Q1262", "label": "格拉耶山"}], "options": ["格里施峰", "哈根贝格山", "科罗拉多级战列舰", "格拉耶山"], "target_options": "格拉耶山", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1040", "dilemma_ua_zh_1040"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1008", "question": "博福尔坦山属于哪个山脉？", "answer": [{"id": "Q1262", "label": "格拉耶山"}], "options": ["安培山", "牧野教育电影制作所", "亚伯山", "格拉耶山"], "target_options": "格拉耶山", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1041", "dilemma_ua_zh_1041"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1009", "question": "钱尔福龙山属于哪个山脉？", "answer": [{"id": "Q1262", "label": "格拉耶山"}], "options": ["大若拉斯山", "格拉耶山", "奥斯卡·米格兹", "上普雷策山"], "target_options": "格拉耶山", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1042", "dilemma_ua_zh_1042"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1010", "question": "洛伊克巴德属于哪个山脉？", "answer": [{"id": "Q1270", "label": "彭尼内山"}], "options": ["弗雷克斯山", "彭尼内山", "格斯廷吕嫩贝格山", "天主教厄瓜多尔军中教长区"], "target_options": "彭尼内山", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1043", "dilemma_ua_zh_1043"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1011", "question": "巴列塔巨像藏于哪个艺术、博物馆、档案或书目收藏？", "answer": [{"id": "Q13470", "label": "巴列塔"}], "options": ["Orphanet", "天主教诺克斯维尔教区", "巴列塔", "国际住房和规划联合会"], "target_options": "巴列塔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1044", "dilemma_ua_zh_1044"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1012", "question": "自画像藏于哪个艺术、博物馆、档案或书目收藏？", "answer": [{"id": "Q511", "label": "里昂美术馆"}], "options": ["斡耳朵", "里昂美术馆", "僾", "哈雷车主俱乐部"], "target_options": "里昂美术馆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1045", "dilemma_ua_zh_1045"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1013", "question": "“神圣家族藏于哪个艺术、博物馆、档案或书目收藏？", "answer": [{"id": "Q4872", "label": "普希金造型艺术博物馆"}], "options": ["古吉拉特语", "普希金造型艺术博物馆", "财富美国1000强", "一进会"], "target_options": "普希金造型艺术博物馆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1046", "dilemma_ua_zh_1046"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1014", "question": "基督受洗 (佩鲁吉诺)藏于哪个艺术、博物馆、档案或书目收藏？", "answer": [{"id": "Q2943", "label": "西斯汀小堂"}], "options": ["茹湖", "加拿大卫生部", "瑞士通讯社", "西斯汀小堂"], "target_options": "西斯汀小堂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1047", "dilemma_ua_zh_1047"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1015", "question": "斋戒牌藏于哪个艺术、博物馆、档案或书目收藏？", "answer": [{"id": "Q6373", "label": "大英博物馆"}], "options": ["全球战略信息", "证明测试", "智利比索", "大英博物馆"], "target_options": "大英博物馆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1048", "dilemma_ua_zh_1048"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1016", "question": "乌兹别克的国歌是什么？", "answer": [{"id": "Q120143", "label": "乌兹别克斯坦共和国国歌"}], "options": ["旧褐鞋", "为单簧管及低音管的小协奏曲", "乌兹别克斯坦共和国国歌", "Template:宾夕法尼亚级战舰"], "target_options": "乌兹别克斯坦共和国国歌", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1049", "dilemma_ua_zh_1049"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1017", "question": "诺福克岛的国歌是什么？", "answer": [{"id": "Q1209767", "label": "有福之人，来吧"}, {"id": "Q170601", "label": "前进的澳大利亚"}, {"id": "Q40807", "label": "天佑国王"}], "options": ["有福之人，来吧, 前进的澳大利亚, 天佑国王", "大海站", "研究2", "跳舞皇后"], "target_options": "有福之人，来吧, 前进的澳大利亚, 天佑国王", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1050", "dilemma_ua_zh_1050"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1018", "question": "安道尔的国歌是什么？", "answer": [{"id": "Q199506", "label": "伟大的查理曼，我的父亲"}], "options": ["伟大的查理曼，我的父亲", "有福确据歌", "三个坦克手", "🎉"], "target_options": "伟大的查理曼，我的父亲", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1051", "dilemma_ua_zh_1051"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1019", "question": "立陶宛的国歌是什么？", "answer": [{"id": "Q43978", "label": "国歌"}], "options": ["国歌", "绿草如茵的家园", "第19号匈牙利狂想曲", "麦肯奇盆地"], "target_options": "国歌", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1052", "dilemma_ua_zh_1052"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1020", "question": "圣马力诺的国歌是什么？", "answer": [{"id": "Q336291", "label": "圣马力诺国歌"}], "options": ["第2号交响曲 (舒曼)", "圣马力诺国歌", "圣母颂", "洛克比严格保护区"], "target_options": "圣马力诺国歌", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1053", "dilemma_ua_zh_1053"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1021", "question": "亨利·高洛德就读于哪所教育机构？", "answer": [{"id": "Q168515", "label": "犹他大学"}, {"id": "Q1052614", "label": "犹他州立大学"}, {"id": "Q273447", "label": "巴黎中央理工学院"}], "options": ["广岛递信医院旧外来栋被爆资料室", "Worldwide Pants製作公司", "地域医疗机能推进机构东京蒲田医疗中心", "犹他大学, 犹他州立大学, 巴黎中央理工学院"], "target_options": "犹他大学, 犹他州立大学, 巴黎中央理工学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1054", "dilemma_ua_zh_1054"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1022", "question": "李华生就读于哪所教育机构？", "answer": [{"id": "Q148", "label": "中华人民共和国"}], "options": ["国立疗养所长岛爱生园", "中华人民共和国", "东京都立松泽医院梅丘分院", "林牙耶蒂协议"], "target_options": "中华人民共和国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1055", "dilemma_ua_zh_1055"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1023", "question": "葛朗日就读于哪所教育机构？", "answer": [{"id": "Q271", "label": "拉弗莱什耶稣会学院"}], "options": ["拉弗莱什耶稣会学院", "侹", "相模原协同医院", "福井县立医院"], "target_options": "拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1056", "dilemma_ua_zh_1056"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1024", "question": "吉恩-弗朗索瓦·克莱尔沃伊就读于哪所教育机构？", "answer": [{"id": "Q273626", "label": "巴黎综合理工学院"}, {"id": "Q271", "label": "拉弗莱什耶稣会学院"}, {"id": "Q155446", "label": "法国高等航空航天学院"}], "options": ["国立疗养所邑久光明园", "M7公路", "巴茨莱医疗中心", "巴黎综合理工学院, 拉弗莱什耶稣会学院, 法国高等航空航天学院"], "target_options": "巴黎综合理工学院, 拉弗莱什耶稣会学院, 法国高等航空航天学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1057", "dilemma_ua_zh_1057"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1025", "question": "让·西蒙就读于哪所教育机构？", "answer": [{"id": "Q271", "label": "拉弗莱什耶稣会学院"}, {"id": "Q1132066", "label": "法国圣西尔军校"}], "options": ["国立医院机构高知医院", "拉弗莱什耶稣会学院, 法国圣西尔军校", "格罗宁根大学医院", "霍恩米尔巴赫河"], "target_options": "拉弗莱什耶稣会学院, 法国圣西尔军校", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1058", "dilemma_ua_zh_1058"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1026", "question": "谁提出了第三世界的理论？", "answer": [{"id": "Q13524", "label": "阿尔弗雷德·索维"}], "options": ["阿尔弗雷德·索维", "赫伯特·克莱因", "阿曼托·蒙特索", "古蜀"], "target_options": "阿尔弗雷德·索维", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1059", "dilemma_ua_zh_1059"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1027", "question": "谁提出了八重道的理论？", "answer": [{"id": "Q471965", "label": "尤瓦勒·内埃曼"}, {"id": "Q172840", "label": "默里·盖尔曼"}], "options": ["玻璃铸造", "尤瓦勒·内埃曼, 默里·盖尔曼", "欧金尼奥·卡拉比", "巴塔尼"], "target_options": "尤瓦勒·内埃曼, 默里·盖尔曼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1060", "dilemma_ua_zh_1060"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1028", "question": "谁提出了微积分学的理论？", "answer": [{"id": "Q935", "label": "艾萨克·牛顿"}, {"id": "Q9047", "label": "戈特弗里德·威廉·莱布尼茨"}], "options": ["约翰·加埃塔", "布鲁斯·威利斯", "柯达舒战役", "艾萨克·牛顿, 戈特弗里德·威廉·莱布尼茨"], "target_options": "艾萨克·牛顿, 戈特弗里德·威廉·莱布尼茨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1061", "dilemma_ua_zh_1061"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1029", "question": "谁提出了纳什均衡的理论？", "answer": [{"id": "Q128736", "label": "约翰·福布斯·纳什"}], "options": ["罗克萨娜·斯卡拉特", "目", "丹尼尔·巴拉瓦纳", "约翰·福布斯·纳什"], "target_options": "约翰·福布斯·纳什", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1062", "dilemma_ua_zh_1062"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1030", "question": "谁提出了安全化的理论？", "answer": [{"id": "Q3275839", "label": "奥利·维夫"}], "options": ["奥利·维夫", "菲利普·托尔·希尔", "乔治·桑", "荣誉政治"], "target_options": "奥利·维夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1063", "dilemma_ua_zh_1063"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1031", "question": "菊石亚纲的灭绝地质年代是什么？", "answer": [{"id": "Q278141", "label": "马斯特里赫特期"}], "options": ["第三纪", "马斯特里赫特期", "十亿年", "康提选区"], "target_options": "马斯特里赫特期", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1064", "dilemma_ua_zh_1064"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1032", "question": "始祖鸟的灭绝地质年代是什么？", "answer": [{"id": "Q855125", "label": "提通期"}], "options": ["第三纪", "十亿年", "提通期", "国际资本市场协会"], "target_options": "提通期", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1065", "dilemma_ua_zh_1065"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1033", "question": "猛犸象的灭绝地质年代是什么？", "answer": [{"id": "Q25445", "label": "全新世"}], "options": ["里德奖", "十亿年", "全新世", "第三纪"], "target_options": "全新世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1066", "dilemma_ua_zh_1066"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1034", "question": "第四纪冰河时期的灭绝地质年代是什么？", "answer": [{"id": "Q25546", "label": "更新世"}], "options": ["Template:舞力全开系列", "十亿年", "第三纪", "更新世"], "target_options": "更新世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1067", "dilemma_ua_zh_1067"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1035", "question": "拉布雷亚沥青坑的灭绝地质年代是什么？", "answer": [{"id": "Q25445", "label": "全新世"}], "options": ["全新世", "第一次塞林卡帕坦围困战", "第三纪", "十亿年"], "target_options": "全新世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1068", "dilemma_ua_zh_1068"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1036", "question": "祖国奖章的上一级是什么？", "answer": [{"id": "Q831282", "label": "俄罗斯圣乔治四级勲章"}], "options": ["圣路易教团", "效率奖章", "俄罗斯圣乔治四级勲章", "马努斯板块"], "target_options": "俄罗斯圣乔治四级勲章", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1069", "dilemma_ua_zh_1069"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1037", "question": "挪威王国皇家荣誉勋章的上一级是什么？", "answer": [{"id": "Q94345", "label": "挪威圣奥拉夫勋章"}], "options": ["挪威圣奥拉夫勋章", "圣拉撒路骑士团", "黄马褂", "无尽世界"], "target_options": "挪威圣奥拉夫勋章", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1070", "dilemma_ua_zh_1070"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1038", "question": "恩斯特·奥古斯特勋章的上一级是什么？", "answer": [{"id": "Q705153", "label": "皇家圭尔夫勋章"}], "options": ["大象勋章", "亚美尼亚礼天主教布宜诺斯艾利斯纳莱克的圣额我略教区", "皇家圭尔夫勋章", "圣亨利军事勋章"], "target_options": "皇家圭尔夫勋章", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1071", "dilemma_ua_zh_1071"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1039", "question": "中将的上一级是什么？", "answer": [{"id": "Q155327", "label": "大将"}], "options": ["初级军士", "大将", "里奥格兰德山谷", "上校"], "target_options": "大将", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1072", "dilemma_ua_zh_1072"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1040", "question": "圣史坦尼斯劳斯勋章的上一级是什么？", "answer": [{"id": "Q84020", "label": "白鹰勋章"}], "options": ["猴面包树勋章", "白鹰勋章", "功绩勋章 (英国)", "台州市第一人民医院"], "target_options": "白鹰勋章", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1073", "dilemma_ua_zh_1073"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1041", "question": "地狱邻居2：恐怖假期是在哪个平台上开发和运行的？", "answer": [{"id": "Q94", "label": "Android"}, {"id": "Q48493", "label": "iOS"}, {"id": "Q182172", "label": "任天堂GameCube"}], "options": ["Windows 11", "俄勒冈州务卿", "Android, iOS, 任天堂GameCube", "Mac OS X Server 1.0"], "target_options": "Android, iOS, 任天堂GameCube", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1074", "dilemma_ua_zh_1074"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1042", "question": "心跳回忆系列是在哪个平台上开发和运行的？", "answer": [{"id": "Q203992", "label": "Game Boy Color"}, {"id": "Q170325", "label": "PlayStation Portable"}, {"id": "Q94", "label": "Android"}], "options": ["Game Boy Color, PlayStation Portable, Android", "Copland 操作系统", "Mac OS X Snow Leopard", ".kz"], "target_options": "Game Boy Color, PlayStation Portable, Android", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1075", "dilemma_ua_zh_1075"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1043", "question": "Microsoft Word是在哪个平台上开发和运行的？", "answer": [{"id": "Q94", "label": "Android"}], "options": ["Funtouch OS", "System/360", "Android", "笃"], "target_options": "Android", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1076", "dilemma_ua_zh_1076"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1044", "question": "模拟城市3000是在哪个平台上开发和运行的？", "answer": [{"id": "Q1406", "label": "Microsoft Windows"}, {"id": "Q94", "label": "Android"}, {"id": "Q48493", "label": "iOS"}], "options": ["Android Ice Cream Sandwich", "Microsoft Windows, Android, iOS", "廷克空军基地", "MacOS Catalina"], "target_options": "Microsoft Windows, Android, iOS", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1077", "dilemma_ua_zh_1077"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1045", "question": "死亡打字员：完杀是在哪个平台上开发和运行的？", "answer": [{"id": "Q94", "label": "Android"}, {"id": "Q1406", "label": "Microsoft Windows"}, {"id": "Q48493", "label": "iOS"}], "options": ["Android, Microsoft Windows, iOS", "麦金塔操作系统九", "缅因州参议员", "Tuber浏览器"], "target_options": "Android, Microsoft Windows, iOS", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1078", "dilemma_ua_zh_1078"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1046", "question": "谁是腓特烈·克虏伯股份公司董事会的成员？", "answer": [{"id": "Q66505", "label": "伯莎·克虏伯"}, {"id": "Q61430", "label": "埃福瑞德·克鲁伯"}, {"id": "Q65121", "label": "艾尔弗雷德·哈根伯格"}], "options": ["朱马别克·伊布赖莫夫", "阿蒂尔·兰波", "HTN3", "伯莎·克虏伯, 埃福瑞德·克鲁伯, 艾尔弗雷德·哈根伯格"], "target_options": "伯莎·克虏伯, 埃福瑞德·克鲁伯, 艾尔弗雷德·哈根伯格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1079", "dilemma_ua_zh_1079"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1047", "question": "谁是英国皇家经济学会董事会的成员？", "answer": [{"id": "Q235843", "label": "詹姆斯·米德"}, {"id": "Q335199", "label": "罗宾斯男爵·莱昂纳尔·罗宾斯"}, {"id": "Q9317", "label": "约翰·梅纳德·凯恩斯"}], "options": ["詹姆斯·米德, 罗宾斯男爵·莱昂纳尔·罗宾斯, 约翰·梅纳德·凯恩斯", "艾萨克·阿西莫夫", "承政院日记", "卡洛琳·珊珊"], "target_options": "詹姆斯·米德, 罗宾斯男爵·莱昂纳尔·罗宾斯, 约翰·梅纳德·凯恩斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1080", "dilemma_ua_zh_1080"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1048", "question": "谁是慕尼黑再保险集团董事会的成员？", "answer": [{"id": "Q62911", "label": "库尔特·施密特"}], "options": ["杰茜卡·佩古拉", "国际单项运动总会联合会", "加文·马洪", "库尔特·施密特"], "target_options": "库尔特·施密特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1081", "dilemma_ua_zh_1081"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1049", "question": "谁是微软董事会的成员？", "answer": [{"id": "Q3443484", "label": "约翰·W·汤普森"}, {"id": "Q293365", "label": "潘妮·普利茨克"}, {"id": "Q4794669", "label": "苏安励"}], "options": ["拉美西斯七世", "约翰·W·汤普森, 潘妮·普利茨克, 苏安励", "李默然", "珠海市人民医院"], "target_options": "约翰·W·汤普森, 潘妮·普利茨克, 苏安励", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1082", "dilemma_ua_zh_1082"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1050", "question": "谁是丹拿平治董事会的成员？", "answer": [{"id": "Q101174", "label": "约阿希姆·察恩"}], "options": ["约阿希姆·察恩", "艾薇儿·拉维尼", "蓝天塔", "蒂姆·本德斯科"], "target_options": "约阿希姆·察恩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1083", "dilemma_ua_zh_1083"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1051", "question": "哪些频道属于马尔齐亚·比索宁的多频道网络？", "answer": [{"id": "Q6739276", "label": "制作者工作室"}], "options": ["制作者工作室", "ENTUM", "巴基斯坦政府", "彩虹社"], "target_options": "制作者工作室", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1084", "dilemma_ua_zh_1084"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1052", "question": "哪些频道属于濑户弘司的多频道网络？", "answer": [{"id": "Q17190491", "label": "UUUM股份公司"}], "options": ["财团法人资讯工业策进会资讯资料服务中心", "集体数位工作室", "青桐高中", "UUUM股份公司"], "target_options": "UUUM股份公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1085", "dilemma_ua_zh_1085"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1053", "question": "哪些频道属于饼雏的多频道网络？", "answer": [{"id": "Q63352200", "label": "ENTUM"}], "options": ["金库神偷", "ENTUM", "集体数位工作室", "香织子鞠"], "target_options": "ENTUM", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1086", "dilemma_ua_zh_1086"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1054", "question": "哪些频道属于水坑接著剂的多频道网络？", "answer": [{"id": "Q17190491", "label": "UUUM股份公司"}], "options": ["威灵顿西街", "UUUM股份公司", "CBS国际唱片公司", "老鹰音乐"], "target_options": "UUUM股份公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1087", "dilemma_ua_zh_1087"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1055", "question": "哪些频道属于亚当·蒙托亚的多频道网络？", "answer": [{"id": "Q4043544", "label": "Machinima公司"}], "options": ["TeamXbox", "阿勒尔河", "Machinima公司", "公共科学图书馆"], "target_options": "Machinima公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1088", "dilemma_ua_zh_1088"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1056", "question": "踏虎尾的男人这部电影在哪里拍摄的？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "options": ["莫比尔号两栖货运舰", "新琴似车站", "SP-500", "日本"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1089", "dilemma_ua_zh_1089"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1057", "question": "座头市这部电影在哪里拍摄的？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "options": ["日本", "圣若翰洗者主教座堂", "苏迈达号巡逻艇", "埃弗森号巡防舰"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1090", "dilemma_ua_zh_1090"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1058", "question": "新铁金刚之金眼睛这部电影在哪里拍摄的？", "answer": [{"id": "Q1183", "label": "波多黎各"}, {"id": "Q142", "label": "法国"}, {"id": "Q84", "label": "伦敦"}], "options": ["机场路", "宁夏职业技术学院", "弗朗西斯科·达俄辉号巡防舰", "波多黎各, 法国, 伦敦"], "target_options": "波多黎各, 法国, 伦敦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1091", "dilemma_ua_zh_1091"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1059", "question": "卡拉之歌这部电影在哪里拍摄的？", "answer": [{"id": "Q22", "label": "苏格兰"}], "options": ["强大号巡防舰", "阿拉斯加号单桅纵帆砲舰", "厄德诺·莱克斯", "苏格兰"], "target_options": "苏格兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1092", "dilemma_ua_zh_1092"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1060", "question": "艺妓春情这部电影在哪里拍摄的？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "options": ["天主教汉中教区", "日本", "普拉斯蒂奇", "山雾号驱逐舰"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1093", "dilemma_ua_zh_1093"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1061", "question": "曹全碑这个文档采用了哪种书体？", "answer": [{"id": "Q1073960", "label": "隶书"}], "options": ["文泉驿", "三一体", "隶书", "索林顿"], "target_options": "隶书", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1094", "dilemma_ua_zh_1094"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1062", "question": "泰晤士新罗马这个文档采用了哪种书体？", "answer": [{"id": "Q484023", "label": "罗马体"}], "options": ["罗马体", "中易黑体", "长野中央医院", "辣什体"], "target_options": "罗马体", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1095", "dilemma_ua_zh_1095"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1063", "question": "中秋帖这个文档采用了哪种书体？", "answer": [{"id": "Q1367992", "label": "行书"}], "options": ["小写体", "泰国国家字体", "行书", "胜利旗"], "target_options": "行书", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1096", "dilemma_ua_zh_1096"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1064", "question": "史晨碑这个文档采用了哪种书体？", "answer": [{"id": "Q1073960", "label": "隶书"}], "options": ["小伙文学", "库法体", "Fixedsys", "隶书"], "target_options": "隶书", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1097", "dilemma_ua_zh_1097"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1065", "question": "Jomolhari这个文档采用了哪种书体？", "answer": [{"id": "Q7876692", "label": "有头体"}], "options": ["有头体", "基本体", "山东商业职业技术学院", "黑板粗体"], "target_options": "有头体", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1098", "dilemma_ua_zh_1098"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1066", "question": "斯洛伐克语具有什么语气？", "answer": [{"id": "Q22716", "label": "祈使语气"}, {"id": "Q625581", "label": "条件语气"}, {"id": "Q682111", "label": "已然语气"}], "options": ["72号德拉瓦州州道", "现在分词", "祈使语气, 条件语气, 已然语气", "过去分词"], "target_options": "祈使语气, 条件语气, 已然语气", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1099", "dilemma_ua_zh_1099"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1067", "question": "保加利亚语具有什么语气？", "answer": [{"id": "Q4356464", "label": "意外性"}], "options": ["大章克申 (爱达荷州)", "疑问句", "意外性", "已然语气"], "target_options": "意外性", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1100", "dilemma_ua_zh_1100"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1068", "question": "土耳其语具有什么语气？", "answer": [{"id": "Q4356464", "label": "意外性"}], "options": ["动名词", "不定词", "意外性", "布拉修斯教堂"], "target_options": "意外性", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1101", "dilemma_ua_zh_1101"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1069", "question": "北萨米语具有什么语气？", "answer": [{"id": "Q2296856", "label": "潜在语气"}, {"id": "Q682111", "label": "已然语气"}, {"id": "Q625581", "label": "条件语气"}], "options": ["推理语气", "过去分词", "白帐汗国", "潜在语气, 已然语气, 条件语气"], "target_options": "潜在语气, 已然语气, 条件语气", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1102", "dilemma_ua_zh_1102"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1070", "question": "英语具有什么语气？", "answer": [{"id": "Q682111", "label": "已然语气"}, {"id": "Q12021746", "label": "疑问句"}, {"id": "Q473746", "label": "虚拟语气"}], "options": ["爱无限 (舞池星球专辑)", "现在分词", "已然语气, 疑问句, 虚拟语气", "祈愿语气"], "target_options": "已然语气, 疑问句, 虚拟语气", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1103", "dilemma_ua_zh_1103"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1071", "question": "松代大地震在哪里进行研究和实验？", "answer": [{"id": "Q11548110", "label": "气象厅松代地震观测所"}], "options": ["全球认证论坛", "气象厅松代地震观测所", "智能物理代理基金会", "杹"], "target_options": "气象厅松代地震观测所", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1104", "dilemma_ua_zh_1104"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1072", "question": "邪恶轴心（宇宙学）在哪里进行研究和实验？", "answer": [{"id": "Q274106", "label": "威尔金森微波各向异性探测器"}, {"id": "Q725309", "label": "普朗克卫星"}], "options": ["肯尼亚首席大法官", "威尔金森微波各向异性探测器, 普朗克卫星", "葡萄牙国务会议", "狼人队"], "target_options": "威尔金森微波各向异性探测器, 普朗克卫星", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1105", "dilemma_ua_zh_1105"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1073", "question": "顶夸克在哪里进行研究和实验？", "answer": [{"id": "Q944533", "label": "兆电子伏特加速器"}, {"id": "Q40605", "label": "大型强子对撞机"}], "options": ["兆电子伏特加速器, 大型强子对撞机", "卡内基基金会 (荷兰)", "卡拉泰乌德自治区", "뱼"], "target_options": "兆电子伏特加速器, 大型强子对撞机", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1106", "dilemma_ua_zh_1106"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1074", "question": "曼哈顿计划在哪里进行研究和实验？", "answer": [{"id": "Q2472490", "label": "汉福德B反应堆"}], "options": ["西方阵营", "汉福德B反应堆", "海利根施文迪", "共和国总统安全保护组"], "target_options": "汉福德B反应堆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1107", "dilemma_ua_zh_1107"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1075", "question": "淑女品茶在哪里进行研究和实验？", "answer": [{"id": "Q1326711", "label": "罗塔姆斯特德研究站"}], "options": ["国际助残", "耶路撒冷圣墓骑士团", "罗塔姆斯特德研究站", "超氧化物"], "target_options": "罗塔姆斯特德研究站", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1108", "dilemma_ua_zh_1108"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1076", "question": "高飞是谁的敌人？", "answer": [{"id": "Q11947", "label": "皮特"}, {"id": "Q1798441", "label": "庀兄弟"}], "options": ["霍格沃茨教职员", "涂壁", "尿酸青霉素", "皮特, 庀兄弟"], "target_options": "皮特, 庀兄弟", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1109", "dilemma_ua_zh_1109"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1077", "question": "尖叫是谁的敌人？", "answer": [{"id": "Q79037", "label": "蜘蛛人"}], "options": ["马丁·米斯特", "贝壳蛋白", "蜘蛛人", "撒砂婆婆"], "target_options": "蜘蛛人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1110", "dilemma_ua_zh_1110"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1078", "question": "消影人是谁的敌人？", "answer": [{"id": "Q128452", "label": "X战警"}], "options": ["神奇四侠", "X战警", "托奇·布兰", "霍赫多夫"], "target_options": "X战警", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1111", "dilemma_ua_zh_1111"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1079", "question": "妙丽·格兰杰是谁的敌人？", "answer": [{"id": "Q176132", "label": "伏地魔"}, {"id": "Q4", "label": "死亡"}, {"id": "Q1057918", "label": "贝拉·雷斯壮"}], "options": ["大卡佩拉山", "茜香国", "伏地魔, 死亡, 贝拉·雷斯壮", "地球联合"], "target_options": "伏地魔, 死亡, 贝拉·雷斯壮", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1112", "dilemma_ua_zh_1112"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1080", "question": "埃西铎是谁的敌人？", "answer": [{"id": "Q2281", "label": "索伦"}], "options": ["新闻周刊", "埃莱特和布拉默特", "索伦", "双尾"], "target_options": "索伦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1113", "dilemma_ua_zh_1113"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1081", "question": "引力子的超对称粒子是什么？", "answer": [{"id": "Q1193188", "label": "超引力子"}], "options": ["引力光子", "真子", "超引力子", "M134迷你砲机枪"], "target_options": "超引力子", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1114", "dilemma_ua_zh_1114"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1082", "question": "轴子的超对称粒子是什么？", "answer": [{"id": "Q792519", "label": "超轴子"}], "options": ["BBC知识", "真子", "镜像物质", "超轴子"], "target_options": "超轴子", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1115", "dilemma_ua_zh_1115"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1083", "question": "规范玻色子的超对称粒子是什么？", "answer": [{"id": "Q1060144", "label": "超规范子"}], "options": ["杜善", "真子", "胀子", "超规范子"], "target_options": "超规范子", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1116", "dilemma_ua_zh_1116"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1084", "question": "费米子的超对称粒子是什么？", "answer": [{"id": "Q2347008", "label": "超费米子"}], "options": ["超费米子", "奇异夸克团", "先子", "英格兰竞赛汽车"], "target_options": "超费米子", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1117", "dilemma_ua_zh_1117"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1085", "question": "超引力子的超对称粒子是什么？", "answer": [{"id": "Q103585", "label": "引力子"}], "options": ["引力子", "真子", "黑豹号修理舰", "胀子"], "target_options": "引力子", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1118", "dilemma_ua_zh_1118"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1086", "question": "统一资源标志符在哪个专门领域或术语中使用？", "answer": [{"id": "Q466", "label": "万维网"}], "options": ["HyperCard", "灰噪鸦", "万维网", "互动百科系统"], "target_options": "万维网", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1119", "dilemma_ua_zh_1119"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1087", "question": "固定模式噪声在哪个专门领域或术语中使用？", "answer": [{"id": "Q974213", "label": "数位成像"}], "options": ["分子动力学", "弹尾排放", "数位成像", "𫚥鳉属"], "target_options": "数位成像", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1120", "dilemma_ua_zh_1120"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1088", "question": "谁捐赠了克基拉公牛？", "answer": [{"id": "Q3693378", "label": "科尔库拉"}], "options": ["占语", "威廉九世，阿基坦公爵", "科尔库拉", "勒·柯布西耶"], "target_options": "科尔库拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1121", "dilemma_ua_zh_1121"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1089", "question": "谁捐赠了圣凯瑟琳勋章？", "answer": [{"id": "Q8479", "label": "彼得大帝"}], "options": ["彼得大帝", "霍普·鲍威尔", "欧洲E962公路", "蕾切尔·威廉斯"], "target_options": "彼得大帝", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1122", "dilemma_ua_zh_1122"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1090", "question": "谁捐赠了阿座丸？", "answer": [{"id": "Q2900560", "label": "丹羽长秀"}], "options": ["约纳斯·雷克曼", "Category:66年", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "丹羽长秀"], "target_options": "丹羽长秀", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1123", "dilemma_ua_zh_1123"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1091", "question": "谁捐赠了银月桂叶？", "answer": [{"id": "Q2594", "label": "特奥多尔·豪斯"}], "options": ["德瓦尔·帕特里克", "特奥多尔·豪斯", "杰拉尔德·福特", "韩国天台宗"], "target_options": "特奥多尔·豪斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1124", "dilemma_ua_zh_1124"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1092", "question": "谁捐赠了汉齐尔？", "answer": [{"id": "Q148", "label": "中华人民共和国"}], "options": ["中华人民共和国", "乔治·华盛顿", "凯瑟琳·安东内利", "匈牙利足球甲级联赛"], "target_options": "中华人民共和国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1125", "dilemma_ua_zh_1125"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1093", "question": "疏螺旋体属的病媒是什么？", "answer": [{"id": "Q1951212", "label": "硬蜱属"}], "options": ["台湾蓝鹊", "硬蜱属", "逸蛛科", "卡雷特拉系列赛"], "target_options": "硬蜱属", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1126", "dilemma_ua_zh_1126"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1094", "question": "兹卡病毒的病媒是什么？", "answer": [{"id": "Q1148004", "label": "埃及伊蚊"}], "options": ["西瓜属", "矮半线琴脂鲤", "埃及伊蚊", "米勒测试"], "target_options": "埃及伊蚊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1127", "dilemma_ua_zh_1127"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1095", "question": "布氏锥虫的病媒是什么？", "answer": [{"id": "Q205256", "label": "舌蝇属"}], "options": ["佩什瓦", "榅桲", "狮", "舌蝇属"], "target_options": "舌蝇属", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1128", "dilemma_ua_zh_1128"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1096", "question": "胜利纪念碑的纪念对象是什么？", "answer": [{"id": "Q361", "label": "第一次世界大战"}], "options": ["X小队", "第四次世界大战", "第一次世界大战", "西班牙王位继承战争"], "target_options": "第一次世界大战", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1129", "dilemma_ua_zh_1129"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1097", "question": "2005 世界物理年的纪念对象是什么？", "answer": [{"id": "Q413", "label": "物理学"}], "options": ["帰", "阿拉伯文学", "东方学", "物理学"], "target_options": "物理学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1130", "dilemma_ua_zh_1130"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1098", "question": "美国国旗日的纪念对象是什么？", "answer": [{"id": "Q42537", "label": "美国国旗"}], "options": ["印度国旗", "美国国旗", "🎖", "伊拉克国旗"], "target_options": "美国国旗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1131", "dilemma_ua_zh_1131"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1099", "question": "查理·卓别林的雕像的纪念对象是什么？", "answer": [{"id": "Q882", "label": "差利·卓别灵"}], "options": ["穆塔兹·伊萨·巴希姆", "差利·卓别灵", "戈尔迪安一世", "믊"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1132", "dilemma_ua_zh_1132"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1100", "question": "细胞株T98G是从哪个物种的组织内分离而来的？", "answer": [{"id": "Q15978631", "label": "智人"}], "options": ["后向散射", "垂芳兰属", "智人", "卫矛目"], "target_options": "智人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1133", "dilemma_ua_zh_1133"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1101", "question": "细胞株J558L细胞是从哪个物种的组织内分离而来的？", "answer": [{"id": "Q83310", "label": "小家鼠"}], "options": ["乌克兰国家篮球队", "栉足蛛科", "湖栖裸光盖丽鱼", "小家鼠"], "target_options": "小家鼠", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1134", "dilemma_ua_zh_1134"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1102", "question": "细胞株H1299细胞是从哪个物种的组织内分离而来的？", "answer": [{"id": "Q15978631", "label": "智人"}], "options": ["智人", "怀氏瘦狮子鱼", "阿巴扎叛乱", "水豚"], "target_options": "智人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1135", "dilemma_ua_zh_1135"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1103", "question": "细胞株DU145细胞是从哪个物种的组织内分离而来的？", "answer": [{"id": "Q15978631", "label": "智人"}], "options": ["水貂", "无尾熊", "智人", "Code.org"], "target_options": "智人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1136", "dilemma_ua_zh_1136"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1104", "question": "细胞株HCT 166是从哪个物种的组织内分离而来的？", "answer": [{"id": "Q15978631", "label": "智人"}], "options": ["智人", "特提斯兽类", "航空史", "䳍形目"], "target_options": "智人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1137", "dilemma_ua_zh_1137"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1105", "question": "有哪些作品描绘了东方三博士？", "answer": [{"id": "Q488841", "label": "东方三博士之礼"}], "options": ["恶与善", "宫廷歌手", "东方三博士之礼", "捕鲸船"], "target_options": "东方三博士之礼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1138", "dilemma_ua_zh_1138"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1106", "question": "有哪些作品描绘了梅因沃林船长？", "answer": [{"id": "Q659575", "label": "老爸上战场"}], "options": ["新西兰红嘴鸥", "让世界充满爱", "戏水", "老爸上战场"], "target_options": "老爸上战场", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1139", "dilemma_ua_zh_1139"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1107", "question": "有哪些作品描绘了汉斯·卡尔？", "answer": [{"id": "Q1217130", "label": "纳粹德国对欧洲犹太人的迫害和谋杀，1933年至1945年"}], "options": ["纳粹德国对欧洲犹太人的迫害和谋杀，1933年至1945年", "特朗普宝宝气球", "五月初一", "东方主义"], "target_options": "纳粹德国对欧洲犹太人的迫害和谋杀，1933年至1945年", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1140", "dilemma_ua_zh_1140"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1108", "question": "有哪些作品描绘了帕尔米贾尼诺？", "answer": [{"id": "Q699319", "label": "自画像"}], "options": ["朗读", "凡尔赛敕令", "IFREMER", "自画像"], "target_options": "自画像", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1141", "dilemma_ua_zh_1141"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1109", "question": "有哪些作品描绘了佐藤星？", "answer": [{"id": "Q241873", "label": "琳达·朴"}], "options": ["巴塞尔古乐学院", "个个争当小雷锋", "琳达·朴", "东方三博士之礼"], "target_options": "琳达·朴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1142", "dilemma_ua_zh_1142"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1110", "question": "1969年法国修宪选举的结果是什么？", "answer": [{"id": "Q41216897", "label": "不是"}], "options": ["不是", "是", "卡塞塔投降", "连任失败"], "target_options": "不是", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1143", "dilemma_ua_zh_1143"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1111", "question": "CM Punk的结果是什么？", "answer": [{"id": "Q189336", "label": "巴西柔术"}], "options": ["2019年香港区议会选举结果", "贝冢站", "2000年香港立法会选举结果", "巴西柔术"], "target_options": "巴西柔术", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1144", "dilemma_ua_zh_1144"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1112", "question": "1967年澳大利亚全民公决的结果是什么？", "answer": [{"id": "Q41216873", "label": "是"}], "options": ["南威尔士大学", "连任失败", "是", "2010年英国大选各地区结果"], "target_options": "是", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1145", "dilemma_ua_zh_1145"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1113", "question": "2010年英国大选的结果是什么？", "answer": [{"id": "Q7316364", "label": "2010年英国大选各地区结果"}, {"id": "Q7316393", "label": "2010年英国大选各选区结果"}], "options": ["落选", "中国共产党青岛市委员会党校", "2010年英国大选各地区结果, 2010年英国大选各选区结果", "2013年马来西亚下议院选举成绩列表"], "target_options": "2010年英国大选各地区结果, 2010年英国大选各选区结果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1146", "dilemma_ua_zh_1146"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1114", "question": "越南共产党第十二次全国代表大会的结果是什么？", "answer": [{"id": "Q22298623", "label": "越南共产党第十二届中央委员会"}], "options": ["越南共产党第十二届中央委员会", "2008年香港立法会选举结果", "2014年中华民国直辖市议员及县市议员选举选举区投票结果列表", "Project 25"], "target_options": "越南共产党第十二届中央委员会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1147", "dilemma_ua_zh_1147"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1115", "question": "美国国家探险队的行程目的地是哪里？", "answer": [{"id": "Q60", "label": "纽约"}], "options": ["大溪公会堂", "罗德岛礼堂", "高楼大厦", "纽约"], "target_options": "纽约", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1148", "dilemma_ua_zh_1148"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1116", "question": "达美航空1086班机事故的行程目的地是哪里？", "answer": [{"id": "Q319654", "label": "拉瓜地亚机场"}, {"id": "Q60", "label": "纽约"}], "options": ["班卡·朱拉塔利", "卡什曼", "德国驻汉口领事馆", "拉瓜地亚机场, 纽约"], "target_options": "拉瓜地亚机场, 纽约", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1149", "dilemma_ua_zh_1149"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1117", "question": "2009 年环瑞士的行程目的地是哪里？", "answer": [{"id": "Q70", "label": "伯尔尼"}], "options": ["横滨媒体商务中心", "哈佛大学登斯特舍堂", "布伦特里镇足球会", "伯尔尼"], "target_options": "伯尔尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1150", "dilemma_ua_zh_1150"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1118", "question": "2015–16年欧洲橄榄球挑战杯的行程目的地是哪里？", "answer": [{"id": "Q456", "label": "里昂"}], "options": ["启田大厦", "里昂", "田基麻属", "环球影城地段"], "target_options": "里昂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1151", "dilemma_ua_zh_1151"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1119", "question": "移民美国的行程目的地是哪里？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}], "options": ["巴斯建筑博物馆", "威尔伯·科恩联邦大厦", "🌋", "美国"], "target_options": "美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1152", "dilemma_ua_zh_1152"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1120", "question": "AMD Radeon RX 6000系列处理器微架构是什么？", "answer": [{"id": "Q101542263", "label": "RDNA 2"}], "options": ["RDNA 2", "Zen 2 微架构", "图灵微架构", "加尔马什"], "target_options": "RDNA 2", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1153", "dilemma_ua_zh_1153"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1121", "question": "NVIDIA GeForce 900处理器微架构是什么？", "answer": [{"id": "Q15918207", "label": "Maxwell微架构"}], "options": ["Maxwell微架构", "Rocket Lake", "八卦山银桥", "ARM Cortex-A53"], "target_options": "Maxwell微架构", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1154", "dilemma_ua_zh_1154"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1122", "question": "GeForce 30系列处理器微架构是什么？", "answer": [{"id": "Q65043984", "label": "安培微架构"}], "options": ["Intel Sandy Bridge", "取样错误", "P5微架构", "安培微架构"], "target_options": "安培微架构", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1155", "dilemma_ua_zh_1155"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1123", "question": "NVIDIA GeForce 9处理器微架构是什么？", "answer": [{"id": "Q1050485", "label": "特斯拉微架构"}], "options": ["氟化氢盐", "Core微架构", "特斯拉微架构", "英特尔Skylake"], "target_options": "特斯拉微架构", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1156", "dilemma_ua_zh_1156"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1124", "question": "NVIDIA GeForce 700处理器微架构是什么？", "answer": [{"id": "Q4219463", "label": "Kepler (微架构)"}], "options": ["RDNA 3", "Kepler (微架构)", "出卖和平", "AMD Bulldozer"], "target_options": "Kepler (微架构)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1157", "dilemma_ua_zh_1157"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1125", "question": "土卫八的母天体是什么？", "answer": [{"id": "Q193", "label": "土星"}], "options": ["星际云", "土星", "达连计划", "猎户型变星"], "target_options": "土星", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1158", "dilemma_ua_zh_1158"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1126", "question": "天卫十的母天体是什么？", "answer": [{"id": "Q324", "label": "天王星"}], "options": ["包克云球", "500M", "脉冲风星云", "天王星"], "target_options": "天王星", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1159", "dilemma_ua_zh_1159"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1127", "question": "天卫四的母天体是什么？", "answer": [{"id": "Q324", "label": "天王星"}], "options": ["天王星", "国王唱片", "变光星云", "格利泽299"], "target_options": "天王星", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1160", "dilemma_ua_zh_1160"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1128", "question": "木卫二十一的母天体是什么？", "answer": [{"id": "Q319", "label": "木星"}], "options": ["原台南地方法院", "木星", "电离氢区", "中央分子区"], "target_options": "木星", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1161", "dilemma_ua_zh_1161"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1129", "question": "天卫十六的母天体是什么？", "answer": [{"id": "Q324", "label": "天王星"}], "options": ["蓝大振幅脉动变星", "天王星", "田纳西河谷管理局", "原行星云"], "target_options": "天王星", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1162", "dilemma_ua_zh_1162"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1130", "question": "向量值函数的到达域是什么？", "answer": [{"id": "Q125977", "label": "向量空间"}], "options": ["阿伦伯爵", "新西兰南极研究所", "向量空间", "格鲁吉亚字母"], "target_options": "向量空间", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1163", "dilemma_ua_zh_1163"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1131", "question": "复数二次多项式的到达域是什么？", "answer": [{"id": "Q26851286", "label": "复数集"}], "options": ["自治系统", "复数集", "신", "贝尔态"], "target_options": "复数集", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1164", "dilemma_ua_zh_1164"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1132", "question": "后继函数的到达域是什么？", "answer": [{"id": "Q28777634", "label": "自然数集"}], "options": ["自然数集", "乙胺丁醇", "保留本地使用", "上半平面"], "target_options": "自然数集", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1165", "dilemma_ua_zh_1165"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1133", "question": "高斯映射的到达域是什么？", "answer": [{"id": "Q12507", "label": "球面"}], "options": ["存取控制串列", "鲍马序列", "多元宇宙", "球面"], "target_options": "球面", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1166", "dilemma_ua_zh_1166"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1134", "question": "对数凹函数的到达域是什么？", "answer": [{"id": "Q1174982", "label": "连续统"}], "options": ["小范畴范畴", "连续统", "巴納豪廣播公司", "预解集"], "target_options": "连续统", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1167", "dilemma_ua_zh_1167"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1135", "question": "战车登陆舰被设计用来运输什么？", "answer": [{"id": "Q12876", "label": "坦克"}], "options": ["卡特娅·赛青格", "坦克", "罗利", "格里戈里·阿纳托利耶维奇·基里延科"], "target_options": "坦克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1168", "dilemma_ua_zh_1168"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1136", "question": "叉车被设计用来运输什么？", "answer": [{"id": "Q505996", "label": "托盘"}], "options": ["阿卜杜尔·卡拉姆", "詹姆斯·莫瑞德斯", "托盘", "wheel"], "target_options": "托盘", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1169", "dilemma_ua_zh_1169"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1137", "question": "阿尔戈号被设计用来运输什么？", "answer": [{"id": "Q165510", "label": "阿尔戈英雄"}], "options": ["阿尔戈英雄", "赖兴巴赫", "约翰·亚岱尔", "蕾切尔·威廉斯"], "target_options": "阿尔戈英雄", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1170", "dilemma_ua_zh_1170"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1138", "question": "散货船被设计用来运输什么？", "answer": [{"id": "Q1359395", "label": "散装液体"}], "options": ["劳拉·路德维希", "乔治·布拉桑", "朗格卢瓦翻译奖", "散装液体"], "target_options": "散装液体", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1171", "dilemma_ua_zh_1171"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1139", "question": "中华民国总统行政专机被设计用来运输什么？", "answer": [{"id": "Q887003", "label": "中华民国总统"}], "options": ["拉里·佩奇", "中华民国总统", "梯厄斯忒斯", "列昂尼德·亚历山德罗维奇·克米特"], "target_options": "中华民国总统", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1172", "dilemma_ua_zh_1172"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1140", "question": "谁是欧足联欧洲联赛2的竞选搭档？", "answer": [{"id": "Q23904970", "label": "塞奥佐罗斯·塞奥佐里季斯"}], "options": ["马克·霍普斯", "王岐山", "塞奥佐罗斯·塞奥佐里季斯", "活力先生"], "target_options": "塞奥佐罗斯·塞奥佐里季斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1173", "dilemma_ua_zh_1173"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1141", "question": "谁是卡托研究所的竞选搭档？", "answer": [{"id": "Q5231503", "label": "大卫·伯阿兹"}], "options": ["大卫·伯阿兹", "特吕格韦·赖伊", "提图斯", "嬴汶河"], "target_options": "大卫·伯阿兹", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1174", "dilemma_ua_zh_1174"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1142", "question": "谁是洪都拉斯总统的竞选搭档？", "answer": [{"id": "Q15195995", "label": "萨尔瓦多·纳斯拉亚"}], "options": ["克劳斯·恩斯特", "罗沃隆", "贾充", "萨尔瓦多·纳斯拉亚"], "target_options": "萨尔瓦多·纳斯拉亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1175", "dilemma_ua_zh_1175"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1143", "question": "二级上士的下一级是什么？", "answer": [{"id": "Q158950", "label": "士官"}], "options": ["士官", "Category:新西兰族群", "将", "将领级"], "target_options": "士官", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1176", "dilemma_ua_zh_1176"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1144", "question": "法律总顾问的下一级是什么？", "answer": [{"id": "Q40348", "label": "律师"}], "options": ["律师", "德意志帝国空中力量管理局", "专利代理人", "验尸官"], "target_options": "律师", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1177", "dilemma_ua_zh_1177"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1145", "question": "苏联人民艺术家的下一级是什么？", "answer": [{"id": "Q47024", "label": "苏俄人民艺术家"}], "options": ["苏联功勋军事领航员", "反对党领袖 (西班牙)", "霍纳 TV", "苏俄人民艺术家"], "target_options": "苏俄人民艺术家", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1178", "dilemma_ua_zh_1178"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1146", "question": "杰出服役十字勋章的下一级是什么？", "answer": [{"id": "Q531410", "label": "国防杰出服役勋章"}], "options": ["羽岛市民医院", "圣乔治勋章", "国防杰出服役勋章", "列文虎克奖章"], "target_options": "国防杰出服役勋章", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1179", "dilemma_ua_zh_1179"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1147", "question": "1941-1945年伟大卫国战争二十周年纪念奖章的下一级是什么？", "answer": [{"id": "Q613627", "label": "1941-1945年伟大卫国战争三十周年纪念奖章"}], "options": ["1941-1945年伟大卫国战争三十周年纪念奖章", "国防部200周年奖章", "俄罗斯内务部200周年奖章", "威斯特塞德"], "target_options": "1941-1945年伟大卫国战争三十周年纪念奖章", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1180", "dilemma_ua_zh_1180"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1148", "question": "谁证明了五色定理？", "answer": [{"id": "Q1384937", "label": "希伍德"}], "options": ["尼尔斯·玻尔", "希伍德", "瓦尔吉尔·西于尔兹松", "镶红旗包衣"], "target_options": "希伍德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1181", "dilemma_ua_zh_1181"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1149", "question": "谁证明了希尔伯特零点定理？", "answer": [{"id": "Q41585", "label": "大卫·希尔伯特"}], "options": ["卡亚塔夫", "大卫·希尔伯特", "劲爆冰上曲棍球 19", "阿卜杜尔·卡拉姆"], "target_options": "大卫·希尔伯特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1182", "dilemma_ua_zh_1182"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1150", "question": "谁证明了代数基本定理？", "answer": [{"id": "Q153232", "label": "让·勒朗·达朗贝尔"}], "options": ["让·勒朗·达朗贝尔", "HD 55730", "费利佩·萨阿德", "菲利普一世"], "target_options": "让·勒朗·达朗贝尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1183", "dilemma_ua_zh_1183"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1151", "question": "谁证明了圆周率是无理数？", "answer": [{"id": "Q1675580", "label": "伊万·尼云"}, {"id": "Q77203", "label": "费迪南德·冯·林德曼"}, {"id": "Q452158", "label": "玛丽·卡特赖特"}], "options": ["斯坦利·布鲁斯", "伊万·尼云, 费迪南德·冯·林德曼, 玛丽·卡特赖特", "阿尔·戈尔", "希腊大学列表"], "target_options": "伊万·尼云, 费迪南德·冯·林德曼, 玛丽·卡特赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1184", "dilemma_ua_zh_1184"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1152", "question": "谁证明了岩泽理论的主要猜想？", "answer": [{"id": "Q809076", "label": "贝利·查尔斯·马祖尔"}, {"id": "Q184433", "label": "安德鲁·怀尔斯"}], "options": ["圣多纳蒂安圣罗加蒂安圣殿 (南特)", "贝利·查尔斯·马祖尔, 安德鲁·怀尔斯", "提庇留", "夏尔·戴高乐"], "target_options": "贝利·查尔斯·马祖尔, 安德鲁·怀尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1185", "dilemma_ua_zh_1185"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1153", "question": "田母神俊雄效忠于哪个国家或权力？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "options": ["汉娜·哈柏", "日本", "弗兰茨·梅林", "雷欧 (吉祥物)"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1186", "dilemma_ua_zh_1186"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1154", "question": "占士·德格拉斯效忠于哪个国家或权力？", "answer": [{"id": "Q22", "label": "苏格兰"}], "options": ["国家历史文化名城", "纳尔逊·洛克菲勒", "凯莎", "苏格兰"], "target_options": "苏格兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1187", "dilemma_ua_zh_1187"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1155", "question": "亚历山大·汉密尔顿效忠于哪个国家或权力？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}], "options": ["弗雷迪·默丘里", "美国", "圣何塞火山", "让·拉辛"], "target_options": "美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1188", "dilemma_ua_zh_1188"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1156", "question": "美国海岸警卫队效忠于哪个国家或权力？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}], "options": ["阿布·马沙尔", "艾尔顿·冼拿", "凯莎", "美国"], "target_options": "美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1189", "dilemma_ua_zh_1189"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1157", "question": "杰罗尼莫·莫雷永效忠于哪个国家或权力？", "answer": [{"id": "Q29", "label": "西班牙"}], "options": ["西班牙", "伯尔登", "布鲁尔·切德斯特罗姆", "魏斯"], "target_options": "西班牙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1190", "dilemma_ua_zh_1190"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1158", "question": "哪些城市是伦敦的友好城市？", "answer": [{"id": "Q649", "label": "莫斯科"}, {"id": "Q1491", "label": "拉巴斯"}, {"id": "Q3561", "label": "阿尔及尔"}], "options": ["寡妇宫", "莫斯科, 拉巴斯, 阿尔及尔", "努埃维塔斯", "巴特亚姆"], "target_options": "莫斯科, 拉巴斯, 阿尔及尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1191", "dilemma_ua_zh_1191"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1159", "question": "哪些城市是萨格勒布的友好城市？", "answer": [{"id": "Q1720", "label": "美因茨"}, {"id": "Q597", "label": "里斯本"}, {"id": "Q8686", "label": "上海市"}], "options": ["美因茨, 里斯本, 上海市", "大巴瓜", "俄罗斯之声", "帕洛斯-德拉弗龙特拉"], "target_options": "美因茨, 里斯本, 上海市", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1192", "dilemma_ua_zh_1192"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1160", "question": "哪些城市是巴伐利亚州的友好城市？", "answer": [{"id": "Q43407", "label": "山东省"}, {"id": "Q175", "label": "圣保罗州"}, {"id": "Q176", "label": "魁北克省"}], "options": ["常春藤", "山东省, 圣保罗州, 魁北克省", "新斯塔夫", "安曼"], "target_options": "山东省, 圣保罗州, 魁北克省", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1193", "dilemma_ua_zh_1193"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1161", "question": "哪些城市是维勒班的友好城市？", "answer": [{"id": "Q401747", "label": "欧勒马"}, {"id": "Q208725", "label": "巴特亚姆"}, {"id": "Q154835", "label": "莫吉廖夫"}], "options": ["布贾克", "泰拉维", "欧勒马, 巴特亚姆, 莫吉廖夫", "马拉威经济"], "target_options": "欧勒马, 巴特亚姆, 莫吉廖夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1194", "dilemma_ua_zh_1194"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1162", "question": "哪些城市是哈瓦那的友好城市？", "answer": [{"id": "Q124739", "label": "蒂华纳"}, {"id": "Q8717", "label": "塞维利亚"}, {"id": "Q8678", "label": "里约热内卢"}], "options": ["塔扎", "比亚努埃瓦", "蒂华纳, 塞维利亚, 里约热内卢", "安德里亚斯·埃施巴赫"], "target_options": "蒂华纳, 塞维利亚, 里约热内卢", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1195", "dilemma_ua_zh_1195"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1163", "question": "阿姆斯特丹史基浦机场这个机场服务哪些城市或地区？", "answer": [{"id": "Q727", "label": "阿姆斯特丹"}], "options": ["阿姆斯特丹", "巽他古陆", "1777年8月25日", "马吉塔"], "target_options": "阿姆斯特丹", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1196", "dilemma_ua_zh_1196"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1164", "question": "布拉格鲁济涅国际机场这个机场服务哪些城市或地区？", "answer": [{"id": "Q1085", "label": "布拉格"}], "options": ["费律丹", "本地板", "中国科学院海洋研究所", "布拉格"], "target_options": "布拉格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1197", "dilemma_ua_zh_1197"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1165", "question": "苏黎世机场这个机场服务哪些城市或地区？", "answer": [{"id": "Q72", "label": "苏黎世"}], "options": ["宾夕法尼亚荒野", "太空行者", "俄勒冈内陆", "苏黎世"], "target_options": "苏黎世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1198", "dilemma_ua_zh_1198"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1166", "question": "特雷维索机场这个机场服务哪些城市或地区？", "answer": [{"id": "Q641", "label": "威尼斯"}, {"id": "Q5475", "label": "特雷维索"}], "options": ["威尼斯, 特雷维索", "布赫斯高", "西海五岛", "横断山脉"], "target_options": "威尼斯, 特雷维索", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1199", "dilemma_ua_zh_1199"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1167", "question": "努尔苏丹·纳扎尔巴耶夫国际机场这个机场服务哪些城市或地区？", "answer": [{"id": "Q1520", "label": "阿斯塔纳"}], "options": ["乌莎", "卡奥科兰", "阿斯塔纳", "蓝山"], "target_options": "阿斯塔纳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1200", "dilemma_ua_zh_1200"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1168", "question": "对意大利航空而言，哪些机场被视为航空枢纽？", "answer": [{"id": "Q19101", "label": "罗马－菲乌米奇诺机场"}, {"id": "Q828386", "label": "连尼治机场"}], "options": ["罗马－菲乌米奇诺机场, 连尼治机场", "克鲁克斯顿市立机场", "乌尔米耶机场", "Category:在本地被封禁的开放代理"], "target_options": "罗马－菲乌米奇诺机场, 连尼治机场", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1201", "dilemma_ua_zh_1201"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1169", "question": "对巴兹航空而言，哪些机场被视为航空枢纽？", "answer": [{"id": "Q8709", "label": "伦敦斯坦斯特德机场"}], "options": ["伦敦斯坦斯特德机场", "代杜古机场", "丹格里加机场", "客家菜"], "target_options": "伦敦斯坦斯特德机场", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1202", "dilemma_ua_zh_1202"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1170", "question": "对海南航空而言，哪些机场被视为航空枢纽？", "answer": [{"id": "Q1143116", "label": "海口美兰国际机场"}, {"id": "Q32190", "label": "北京首都国际机场"}], "options": ["海口美兰国际机场, 北京首都国际机场", "沙特朗", "加特机场", "McClellan-帕洛马机场"], "target_options": "海口美兰国际机场, 北京首都国际机场", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1203", "dilemma_ua_zh_1203"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1171", "question": "对德意志民主共和国国际航空公司而言，哪些机场被视为航空枢纽？", "answer": [{"id": "Q9689", "label": "柏林-舍讷费尔德机场"}], "options": ["Diego Jiménez Torres机场", "詹姆斯·B·杜克大学教授", "迪乌机场", "柏林-舍讷费尔德机场"], "target_options": "柏林-舍讷费尔德机场", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1204", "dilemma_ua_zh_1204"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1172", "question": "对区域快线而言，哪些机场被视为航空枢纽？", "answer": [{"id": "Q2298657", "label": "汤斯维尔机场"}, {"id": "Q733738", "label": "墨尔本机场"}, {"id": "Q45935", "label": "珀斯机场"}], "options": ["汤斯维尔机场, 墨尔本机场, 珀斯机场", "伊兹拉级铁甲舰", "圆形温泉机场", "巴亚马雷机场"], "target_options": "汤斯维尔机场, 墨尔本机场, 珀斯机场", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1205", "dilemma_ua_zh_1205"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1173", "question": "塞尔维亚国家元首的职位是什么？", "answer": [{"id": "Q889830", "label": "塞尔维亚总统"}], "options": ["左倾基督徒集团", "塞尔维亚总统", "政治任命", "莱斯特市长"], "target_options": "塞尔维亚总统", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1206", "dilemma_ua_zh_1206"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1174", "question": "突尼西亚国家元首的职位是什么？", "answer": [{"id": "Q14911897", "label": "突尼斯总统"}], "options": ["蓝色法兰西马耶讷广播", "内布拉斯加州州长", "突尼斯总统", "台湾民主国大总统"], "target_options": "突尼斯总统", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1207", "dilemma_ua_zh_1207"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1175", "question": "波兰国家元首的职位是什么？", "answer": [{"id": "Q1054799", "label": "波兰总统"}], "options": ["林波波省总理", "英国首相首席私人秘书", "波兰总统", "条件语气"], "target_options": "波兰总统", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1208", "dilemma_ua_zh_1208"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1176", "question": "阿根廷国家元首的职位是什么？", "answer": [{"id": "Q12969145", "label": "阿根廷总统"}], "options": ["陪审法官", "拉美和加勒比国家共同体主席", "僳", "阿根廷总统"], "target_options": "阿根廷总统", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1209", "dilemma_ua_zh_1209"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1177", "question": "秘鲁国家元首的职位是什么？", "answer": [{"id": "Q5708511", "label": "秘鲁总统"}], "options": ["怀俄明州总检察长", "秘鲁总统", "美国参议院章程与管理委员会", "终身参议员"], "target_options": "秘鲁总统", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1210", "dilemma_ua_zh_1210"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1178", "question": "哪些解剖结构被阴囊后神经神经支配？", "answer": [{"id": "Q174471", "label": "阴囊"}], "options": ["睫状体", "2023年雪兰莪州选举", "阴囊", "升结肠"], "target_options": "阴囊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1211", "dilemma_ua_zh_1211"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1179", "question": "哪些解剖结构被臀神经支配？", "answer": [{"id": "Q1761014", "label": "臀上神经"}, {"id": "Q1978150", "label": "臀下神经"}], "options": ["副交感神经", "臀上神经, 臀下神经", "生殖细胞系", "国立水产科学院"], "target_options": "臀上神经, 臀下神经", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1212", "dilemma_ua_zh_1212"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1180", "question": "哪些解剖结构被上肩胛下神经神经支配？", "answer": [{"id": "Q130050", "label": "肩胛下肌"}], "options": ["白质", "肩胛下肌", "臭角", "甲式四型战斗机"], "target_options": "肩胛下肌", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1213", "dilemma_ua_zh_1213"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1181", "question": "哪些解剖结构被股方肌神经神经支配？", "answer": [{"id": "Q1428240", "label": "股方肌"}], "options": ["YGEX", "叉棘", "肢骼骨架", "股方肌"], "target_options": "股方肌", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1214", "dilemma_ua_zh_1214"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1182", "question": "哪些解剖结构被胸内侧神经神经支配？", "answer": [{"id": "Q532798", "label": "胸大肌"}, {"id": "Q757083", "label": "胸小肌"}], "options": ["大脑半球", "牙骨质交界处", "1989年儿童法令", "胸大肌, 胸小肌"], "target_options": "胸大肌, 胸小肌", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1215", "dilemma_ua_zh_1215"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1183", "question": "谁设计了处女刦的舞台或电影布景？", "answer": [{"id": "Q984007", "label": "吉尔·帕伦多"}], "options": ["吉尔·帕伦多", "尤素福·纳达克哈尼", "玛拉·科黛", "痒痒鼠与抓抓猫"], "target_options": "吉尔·帕伦多", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1216", "dilemma_ua_zh_1216"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1184", "question": "谁设计了杀手悲歌的舞台或电影布景？", "answer": [{"id": "Q47284", "label": "罗伯特·罗德里格兹"}], "options": ["约翰·尤斯塔斯", "罗伯特·罗德里格兹", "Template:ATC code B", "马塞尔·布朗热"], "target_options": "罗伯特·罗德里格兹", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1217", "dilemma_ua_zh_1217"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1185", "question": "谁设计了影子大亨的舞台或电影布景？", "answer": [{"id": "Q518905", "label": "南茜·黑格"}], "options": ["女权主义", "唐懿宗", "圭多·巴尔扎里尼", "南茜·黑格"], "target_options": "南茜·黑格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1218", "dilemma_ua_zh_1218"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1186", "question": "谁设计了普尔钦奈拉 (芭蕾舞)的舞台或电影布景？", "answer": [{"id": "Q5593", "label": "巴勃罗·毕卡索"}], "options": ["巴勃罗·毕卡索", "巴尔扎克", "克里斯·埃维鲁莫", "侌"], "target_options": "巴勃罗·毕卡索", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1219", "dilemma_ua_zh_1219"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1187", "question": "谁设计了大智若鱼的舞台或电影布景？", "answer": [{"id": "Q518905", "label": "南茜·黑格"}], "options": ["加林娜·乌兰诺娃", "鲁布佐夫斯克选区", "南茜·黑格", "奥古斯特·孔德"], "target_options": "南茜·黑格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1220", "dilemma_ua_zh_1220"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1188", "question": "是谁解决了卡迪森-辛格问题这一的科学问题？", "answer": [{"id": "Q93078", "label": "丹尼尔·斯皮尔曼"}, {"id": "Q14492049", "label": "亚当·马库斯"}, {"id": "Q18629448", "label": "尼基·斯里瓦斯塔瓦"}], "options": ["珍妮丝·贾普林", "甚", "丹尼·古尔沙", "丹尼尔·斯皮尔曼, 亚当·马库斯, 尼基·斯里瓦斯塔瓦"], "target_options": "丹尼尔·斯皮尔曼, 亚当·马库斯, 尼基·斯里瓦斯塔瓦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1221", "dilemma_ua_zh_1221"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1189", "question": "是谁解决了索霍茨基－魏尔斯特拉斯定理这一的科学问题？", "answer": [{"id": "Q2604093", "label": "尤利安·索霍茨基"}], "options": ["拉迪姆", "尤利安·索霍茨基", "阿贝尔·沙维尔", "CFexpress"], "target_options": "尤利安·索霍茨基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1222", "dilemma_ua_zh_1222"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1190", "question": "是谁解决了普拉托问题这一的科学问题？", "answer": [{"id": "Q315404", "label": "杰西·道格拉斯"}, {"id": "Q896749", "label": "蒂博尔·拉多"}], "options": ["法尔肯堡石煤矿", "朱利安·阿桑奇", "弗雷德里克·永贝里", "杰西·道格拉斯, 蒂博尔·拉多"], "target_options": "杰西·道格拉斯, 蒂博尔·拉多", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1223", "dilemma_ua_zh_1223"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1191", "question": "是谁解决了叶戈罗夫定理这一的科学问题？", "answer": [{"id": "Q726403", "label": "德米特里·叶戈罗夫"}], "options": ["量", "弗莱德·林恩", "德米特里·叶戈罗夫", "有冈大贵"], "target_options": "德米特里·叶戈罗夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1224", "dilemma_ua_zh_1224"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1192", "question": "是谁解决了费马大定理这一的科学问题？", "answer": [{"id": "Q184433", "label": "安德鲁·怀尔斯"}, {"id": "Q712170", "label": "理查·泰勒"}], "options": ["安德鲁·怀尔斯, 理查·泰勒", "Phosh", "辛努塞尔特二世", "完颜亮"], "target_options": "安德鲁·怀尔斯, 理查·泰勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1225", "dilemma_ua_zh_1225"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1193", "question": "勃兰登堡州的旗帜是什么？", "answer": [{"id": "Q558375", "label": "布兰登堡邦旗"}], "options": ["布兰登堡邦旗", "斯维尔德洛夫斯克州州旗", "霍奇森 (爱德蒙顿)", "斯特拉兰国旗"], "target_options": "布兰登堡邦旗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1226", "dilemma_ua_zh_1226"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1194", "question": "阿肯色州的旗帜是什么？", "answer": [{"id": "Q369833", "label": "阿肯色州州旗"}], "options": ["雪貂装甲车", "新喀里多尼亚旗帜", "阿肯色州州旗", "荣耀红白 (马来亚)"], "target_options": "阿肯色州州旗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1227", "dilemma_ua_zh_1227"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1195", "question": "俄克拉荷马州的旗帜是什么？", "answer": [{"id": "Q258262", "label": "奥克拉荷马州州旗"}], "options": ["托雷斯海峡群岛人旗", "法国长公主", "激光几维鸟旗", "奥克拉荷马州州旗"], "target_options": "奥克拉荷马州州旗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1228", "dilemma_ua_zh_1228"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1196", "question": "蒙特内哥罗的旗帜是什么？", "answer": [{"id": "Q162980", "label": "蒙特内哥罗国旗"}], "options": ["安蒂奥基亚省省旗", "阿扎瓦德国旗", "蒙特内哥罗国旗", "基督教哲学"], "target_options": "蒙特内哥罗国旗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1229", "dilemma_ua_zh_1229"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1197", "question": "牙买加的旗帜是什么？", "answer": [{"id": "Q172517", "label": "牙买加国旗"}], "options": ["大曼彻斯特旗", "邦萨摩洛国旗", "牙买加国旗", "马拉松运动员"], "target_options": "牙买加国旗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1230", "dilemma_ua_zh_1230"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1198", "question": "STS-135降落在哪个地点？", "answer": [{"id": "Q59942", "label": "航天飞机着陆场"}], "options": ["拉合尔阿拉马·伊克巴勒国际机场", "奥克兰机场", "航天飞机着陆场", "气管插管"], "target_options": "航天飞机着陆场", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1231", "dilemma_ua_zh_1231"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1199", "question": "STS-39降落在哪个地点？", "answer": [{"id": "Q59942", "label": "航天飞机着陆场"}], "options": ["航天飞机着陆场", "特里布万国际机场", "国际野生物贸易调查组织", "萨达尔·瓦拉巴伊·帕特尔国际机场"], "target_options": "航天飞机着陆场", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1232", "dilemma_ua_zh_1232"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1200", "question": "联盟4号降落在哪个地点？", "answer": [{"id": "Q232", "label": "哈萨克斯坦"}], "options": ["埃利孔", "哈萨克斯坦", "津巴布韦", "马拉威"], "target_options": "哈萨克斯坦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1233", "dilemma_ua_zh_1233"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1201", "question": "STS-122降落在哪个地点？", "answer": [{"id": "Q59942", "label": "航天飞机着陆场"}, {"id": "Q48821", "label": "肯尼迪航天中心"}], "options": ["特朗佩特", "航天飞机着陆场, 肯尼迪航天中心", "董里机场", "Tunggul Wulung机场"], "target_options": "航天飞机着陆场, 肯尼迪航天中心", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1234", "dilemma_ua_zh_1234"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1202", "question": "阿波罗10号降落在哪个地点？", "answer": [{"id": "Q98", "label": "太平洋"}], "options": ["太平洋", "常德细菌战", "南太平洋", "南冰洋"], "target_options": "太平洋", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1235", "dilemma_ua_zh_1235"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1203", "question": "提尔密济属于伊斯兰教中哪一教派？", "answer": [{"id": "Q82245", "label": "沙斐仪派"}], "options": ["罕百里", "快石", "哈乃斐派", "沙斐仪派"], "target_options": "沙斐仪派", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1236", "dilemma_ua_zh_1236"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1204", "question": "萨易德·努尔西属于伊斯兰教中哪一教派？", "answer": [{"id": "Q82245", "label": "沙斐仪派"}], "options": ["秋明选区", "罕百里", "正理论", "沙斐仪派"], "target_options": "沙斐仪派", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1237", "dilemma_ua_zh_1237"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1205", "question": "穆罕默德·伊勒亚斯·坎季拉维属于伊斯兰教中哪一教派？", "answer": [{"id": "Q228986", "label": "哈乃斐派"}], "options": ["量子物质科学协同创新中心", "哈乃斐派", "奋锐党", "灵宝派"], "target_options": "哈乃斐派", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1238", "dilemma_ua_zh_1238"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1206", "question": "布尔汉丁·马尔吉纳尼属于伊斯兰教中哪一教派？", "answer": [{"id": "Q228986", "label": "哈乃斐派"}], "options": ["莱特", "灵宝派", "哈乃斐派", "美国摩尔人科学圣殿"], "target_options": "哈乃斐派", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1239", "dilemma_ua_zh_1239"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1207", "question": "乍得属于伊斯兰教中哪一教派？", "answer": [{"id": "Q48221", "label": "马立克派"}], "options": ["艾巴德派", "什叶派", "硫代硫酸盐", "马立克派"], "target_options": "马立克派", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1240", "dilemma_ua_zh_1240"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1208", "question": "君主忽必烈使用的年号是什么？", "answer": [{"id": "Q842251", "label": "至元"}, {"id": "Q10875962", "label": "中统"}], "options": ["至元, 中统", "淳熙", "天德 (闽)", "HD 51283"], "target_options": "至元, 中统", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1241", "dilemma_ua_zh_1241"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1209", "question": "君主真平王使用的年号是什么？", "answer": [{"id": "Q498331", "label": "建福"}, {"id": "Q5367374", "label": "鸿济"}], "options": ["咸宁", "太兴", "建福, 鸿济", "甜甜圈（经济模型）"], "target_options": "建福, 鸿济", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1242", "dilemma_ua_zh_1242"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1210", "question": "君主唐文宗使用的年号是什么？", "answer": [{"id": "Q10934252", "label": "大和 (唐朝)"}, {"id": "Q11655229", "label": "开成"}], "options": ["中兴 (后唐)", "大和 (唐朝), 开成", "印度国家精神卫生和神经科学研究所", "元初"], "target_options": "大和 (唐朝), 开成", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1243", "dilemma_ua_zh_1243"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1211", "question": "君主宋仁宗使用的年号是什么？", "answer": [{"id": "Q10949237", "label": "宝元"}, {"id": "Q11613165", "label": "至和"}, {"id": "Q10939230", "label": "天圣"}], "options": ["行", "宝元, 至和, 天圣", "大定 (金)", "元平"], "target_options": "宝元, 至和, 天圣", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1244", "dilemma_ua_zh_1244"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1212", "question": "君主弓裔使用的年号是什么？", "answer": [{"id": "Q11124768", "label": "武泰 (金弓裔)"}, {"id": "Q11610931", "label": "圣册"}, {"id": "Q5360744", "label": "水德万岁"}], "options": ["武泰 (金弓裔), 圣册, 水德万岁", "建德", "场景设计", "上元 (唐肃宗)"], "target_options": "武泰 (金弓裔), 圣册, 水德万岁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1245", "dilemma_ua_zh_1245"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1213", "question": "拉之眼象征着什么？", "answer": [{"id": "Q525", "label": "太阳"}, {"id": "Q146104", "label": "赛克迈特"}], "options": ["赫尔—阿尔默", "太阳, 赛克迈特", "库努牡", "伊乌莎特"], "target_options": "太阳, 赛克迈特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1246", "dilemma_ua_zh_1246"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1214", "question": "阿斯克勒庇俄斯之杖象征着什么？", "answer": [{"id": "Q11190", "label": "医学"}, {"id": "Q31207", "label": "医疗卫生"}], "options": ["农业生态学", "医学, 医疗卫生", "信息隐私", "东泽西省与西泽西省"], "target_options": "医学, 医疗卫生", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1247", "dilemma_ua_zh_1247"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1215", "question": "鸮象征着什么？", "answer": [{"id": "Q4", "label": "死亡"}, {"id": "Q37122", "label": "雅典娜"}, {"id": "Q799", "label": "智慧"}], "options": ["梦幻棒球", "在线", "测度收敛", "死亡, 雅典娜, 智慧"], "target_options": "死亡, 雅典娜, 智慧", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1248", "dilemma_ua_zh_1248"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1216", "question": "🔞象征着什么？", "answer": [{"id": "Q11495366", "label": "十八禁"}], "options": ["天主教马塞卢总教区", "童年", "十八禁", "青少年"], "target_options": "十八禁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1249", "dilemma_ua_zh_1249"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1217", "question": "丹尼尔·戈德堡在哪里工作？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "options": ["卡提奥", "哲学研究会", "加拿大", "比拉克"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1250", "dilemma_ua_zh_1250"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1218", "question": "加思·德拉宾斯基在哪里工作？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "options": ["埃希特纳赫", "贝尼迈扎尔", "加拿大", "喜剧嘻哈"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1251", "dilemma_ua_zh_1251"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1219", "question": "瓦西里·施奈德在哪里工作？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "options": ["重庆市", "萨兰托大学", "加拿大", "布兰特福德"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1252", "dilemma_ua_zh_1252"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1220", "question": "叶夫根尼·巴列耶夫在哪里工作？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "options": ["늄", "波莫瑞地区卡利什", "加拿大", "哈拉代雷"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1253", "dilemma_ua_zh_1253"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1221", "question": "MIT开放课程在哪里工作？", "answer": [{"id": "Q828", "label": "美洲"}, {"id": "Q46", "label": "欧洲"}, {"id": "Q48", "label": "亚洲"}], "options": ["美洲, 欧洲, 亚洲", "盖林卡亚", "维哈里", "世界地图册中的东亚地图：从暹罗湾到日本，其中20幅取自 João Lisboa (约翰.里斯本)绘制的«航海图册»（副本）"], "target_options": "美洲, 欧洲, 亚洲", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1254", "dilemma_ua_zh_1254"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1222", "question": "PmWiki是使用什么编程语言开发的？", "answer": [{"id": "Q59", "label": "PHP"}], "options": ["欧克拉", "PHP", "Make", "Carbon (编程语言)"], "target_options": "PHP", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1255", "dilemma_ua_zh_1255"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1223", "question": "phpLDAPadmin是使用什么编程语言开发的？", "answer": [{"id": "Q59", "label": "PHP"}], "options": ["Snowball算法", "比万科-帕雷哈条约", "4DOS", "PHP"], "target_options": "PHP", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1256", "dilemma_ua_zh_1256"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1224", "question": "phpBB是使用什么编程语言开发的？", "answer": [{"id": "Q59", "label": "PHP"}], "options": ["Linux的Crypto API", "Oberon", "Inoreader", "PHP"], "target_options": "PHP", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1257", "dilemma_ua_zh_1257"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1225", "question": "Matomo是使用什么编程语言开发的？", "answer": [{"id": "Q2005", "label": "JavaScript"}, {"id": "Q59", "label": "PHP"}], "options": ["JavaScript, PHP", "开放图形库", "Cobra (程式语言)", "武汉市公安局武昌分局中南路街派出所训诫书"], "target_options": "JavaScript, PHP", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1258", "dilemma_ua_zh_1258"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1226", "question": "Facebook是使用什么编程语言开发的？", "answer": [{"id": "Q59", "label": "PHP"}], "options": ["PHP", "TWAIN", "泛薩赫勒協議", "统一表达式语言"], "target_options": "PHP", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1259", "dilemma_ua_zh_1259"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1227", "question": "哪些人或机构在骑士与魔法上被致谢？", "answer": [{"id": "Q79734", "label": "中土大陆"}, {"id": "Q892", "label": "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金"}], "options": ["第1届新竹县参议会", "中土大陆, 约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "室伏广治", "乔治·蓬皮杜"], "target_options": "中土大陆, 约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1260", "dilemma_ua_zh_1260"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1228", "question": "哪些人或机构在捍卫战士：独行侠上被致谢？", "answer": [{"id": "Q224558", "label": "惠德比岛海军航空基地"}, {"id": "Q1045053", "label": "美国海军第17舰载机大队"}, {"id": "Q11083177", "label": "臭鼬工厂"}], "options": ["惠德比岛海军航空基地, 美国海军第17舰载机大队, 臭鼬工厂", "第7航空母舰战斗群", "印第安纳州图书馆和历史局", "第10航空母舰打击群"], "target_options": "惠德比岛海军航空基地, 美国海军第17舰载机大队, 臭鼬工厂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1261", "dilemma_ua_zh_1261"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1229", "question": "哪些人或机构在闵希豪森男爵的非凡历险记上被致谢？", "answer": [{"id": "Q77066", "label": "孟乔森男爵"}, {"id": "Q6682", "label": "古斯塔夫·多雷"}], "options": ["巴兹·奥尔德林", "弗朗索瓦·奥朗德", "孟乔森男爵, 古斯塔夫·多雷", "SRC激酶"], "target_options": "孟乔森男爵, 古斯塔夫·多雷", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1262", "dilemma_ua_zh_1262"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1230", "question": "哪些人或机构在Spin另类歌曲指南上被致谢？", "answer": [{"id": "Q505677", "label": "瑟斯顿·摩尔"}, {"id": "Q240570", "label": "金·戈登"}, {"id": "Q314382", "label": "罗伯特·克里斯多"}], "options": ["瑟斯顿·摩尔, 金·戈登, 罗伯特·克里斯多", "马提亚尔", "Wikipedia:文学专题", "约瑟夫·毕苏斯基"], "target_options": "瑟斯顿·摩尔, 金·戈登, 罗伯特·克里斯多", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1263", "dilemma_ua_zh_1263"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1231", "question": "哪些人或机构在论动体的电动力学上被致谢？", "answer": [{"id": "Q124446", "label": "米给雷·贝索"}], "options": ["ICP备案", "拉里·桑格", "米给雷·贝索", "伊赫桑·哈达迪"], "target_options": "米给雷·贝索", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1264", "dilemma_ua_zh_1264"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1232", "question": "花班带探案由谁为其做插图？", "answer": [{"id": "Q239144", "label": "西德尼·佩吉特"}], "options": ["天嘉", "西德尼·佩吉特", "塞内卡", "萨尔瓦多·阿连德"], "target_options": "西德尼·佩吉特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1265", "dilemma_ua_zh_1265"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1233", "question": "最终幻想由谁为其做插图？", "answer": [{"id": "Q355030", "label": "天野喜孝"}], "options": ["马龙·白兰度", "天野喜孝", "扎克·基尔福德", "菲斯特"], "target_options": "天野喜孝", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1266", "dilemma_ua_zh_1266"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1234", "question": "五功由谁为其做插图？", "answer": [{"id": "Q9458", "label": "穆罕默德"}], "options": ["ARM Cortex-A53", "穆罕默德", "布赖恩·梅", "唐昭宗"], "target_options": "穆罕默德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1267", "dilemma_ua_zh_1267"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1235", "question": "小舞人探案由谁为其做插图？", "answer": [{"id": "Q239144", "label": "西德尼·佩吉特"}], "options": ["桥隧结合体", "西德尼·佩吉特", "罗贝尔·布拉西亚克", "塞琉古四世"], "target_options": "西德尼·佩吉特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1268", "dilemma_ua_zh_1268"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1236", "question": "从一到无穷大由谁为其做插图？", "answer": [{"id": "Q59478", "label": "乔治·伽莫夫"}], "options": ["杰佛里·亚伦", "乔治·伽莫夫", "苏珊·阿尔贝斯", "自然语言"], "target_options": "乔治·伽莫夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1269", "dilemma_ua_zh_1269"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1237", "question": "Partner (机器人)装置发送出的讯号类型是什么？", "answer": [{"id": "Q372949", "label": "双足行走"}], "options": ["双足行走", "线性调频", "离散信号", "冈东贝"], "target_options": "双足行走", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1270", "dilemma_ua_zh_1270"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1238", "question": "南方电视装置发送出的讯号类型是什么？", "answer": [{"id": "Q5649200", "label": "汉宁顿发射站"}, {"id": "Q5302541", "label": "多佛发射站"}, {"id": "Q7372270", "label": "洛里奇发射站"}], "options": ["那烂陀寺", "线性调频", "汉宁顿发射站, 多佛发射站, 洛里奇发射站", "连续信号"], "target_options": "汉宁顿发射站, 多佛发射站, 洛里奇发射站", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1271", "dilemma_ua_zh_1271"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1239", "question": "SBS TV装置发送出的讯号类型是什么？", "answer": [{"id": "Q848981", "label": "免费电视频道接收"}], "options": ["A20总线", "连续信号", "英", "免费电视频道接收"], "target_options": "免费电视频道接收", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1272", "dilemma_ua_zh_1272"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1240", "question": "盖亚任务装置发送出的讯号类型是什么？", "answer": [{"id": "Q2018880", "label": "S波段"}], "options": ["S波段", "连续信号", "驳斥异端书", "线性调频"], "target_options": "S波段", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1273", "dilemma_ua_zh_1273"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1241", "question": "“伽利略”号木星探测器装置发送出的讯号类型是什么？", "answer": [{"id": "Q2018880", "label": "S波段"}], "options": ["连续信号", "A20总线", "Wikipedia:基础条目/英语维基百科第三级", "S波段"], "target_options": "S波段", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1274", "dilemma_ua_zh_1274"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1242", "question": "表皮生长因子受体中存在哪些细胞组件？", "answer": [{"id": "Q824237", "label": "核内体"}, {"id": "Q83181", "label": "高尔基体"}, {"id": "Q14330632", "label": "细胞质的核周区域"}], "options": ["柔术", "MTOR复合物2", "1型胶原", "核内体, 高尔基体, 细胞质的核周区域"], "target_options": "核内体, 高尔基体, 细胞质的核周区域", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1275", "dilemma_ua_zh_1275"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1243", "question": "凝血酶中存在哪些细胞组件？", "answer": [{"id": "Q29548", "label": "细胞膜"}, {"id": "Q1385443", "label": "细胞外空间"}, {"id": "Q903634", "label": "外排体"}], "options": ["细胞膜, 细胞外空间, 外排体", "自噬体", "阿拉巴马州审计部长", "肌钙蛋白"], "target_options": "细胞膜, 细胞外空间, 外排体", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1277", "dilemma_ua_zh_1277"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1244", "question": "神经元特异性烯醇化酶中存在哪些细胞组件？", "answer": [{"id": "Q842429", "label": "细胞本体"}, {"id": "Q1385443", "label": "细胞外空间"}, {"id": "Q220599", "label": "细胞质基质"}], "options": ["马都拉族", "细胞本体, 细胞外空间, 细胞质基质", "II型胶原蛋白", "紧密连接"], "target_options": "细胞本体, 细胞外空间, 细胞质基质", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1278", "dilemma_ua_zh_1278"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1245", "question": "TRPV1中存在哪些细胞组件？", "answer": [{"id": "Q187181", "label": "突触"}, {"id": "Q29548", "label": "细胞膜"}, {"id": "Q220599", "label": "细胞质基质"}], "options": ["突触, 细胞膜, 细胞质基质", "ER随机图", "II型胶原蛋白", "黑色素体"], "target_options": "突触, 细胞膜, 细胞质基质", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1279", "dilemma_ua_zh_1279"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1246", "question": "阿兰·德龙的母语是什么？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "options": ["罗桑", "媒介语", "法语", "南方汉语"], "target_options": "法语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1280", "dilemma_ua_zh_1280"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1247", "question": "迪迪埃·布尔克哈尔特的母语是什么？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "options": ["法语", "塔尔图大学", "南方汉语", "多语种"], "target_options": "法语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1281", "dilemma_ua_zh_1281"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1248", "question": "雷娜塔的母语是什么？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "options": ["Category:杆状病毒科", "媒介语", "法语", "普罗旺斯方言"], "target_options": "法语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1282", "dilemma_ua_zh_1282"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1249", "question": "罗贝尔·布拉西亚克的母语是什么？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "options": ["喜马拉雅数据库", "法语", "美洲原住民语言", "多语种"], "target_options": "法语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1283", "dilemma_ua_zh_1283"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1250", "question": "约翰·卡巴耶的母语是什么？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "options": ["中文书面语", "法语", "查谟-克什米尔邦邦旗", "加许尼文"], "target_options": "法语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1284", "dilemma_ua_zh_1284"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1251", "question": "葡萄牙足球锦标联赛属于哪个联赛系统？", "answer": [{"id": "Q1756712", "label": "葡萄牙足球联赛系统"}], "options": ["二月廿四", "葡萄牙足球联赛系统", "中国足球联赛系统", "澳洲足球联赛系统"], "target_options": "葡萄牙足球联赛系统", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1285", "dilemma_ua_zh_1285"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1252", "question": "东德足球超级联赛属于哪个联赛系统？", "answer": [{"id": "Q835610", "label": "德国足球联赛系统"}], "options": ["晋州剑舞", "德国足球联赛系统", "巴基斯坦足球联赛系统", "匈牙利足球联赛体系"], "target_options": "德国足球联赛系统", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1286", "dilemma_ua_zh_1286"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1253", "question": "南巴登足球协会联赛属于哪个联赛系统？", "answer": [{"id": "Q835610", "label": "德国足球联赛系统"}], "options": ["德国足球联赛系统", "瑞典足球联赛系统", "捷克足球联赛系统", "重装机甲兵"], "target_options": "德国足球联赛系统", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1287", "dilemma_ua_zh_1287"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1254", "question": "德国足球东北高级联赛属于哪个联赛系统？", "answer": [{"id": "Q835610", "label": "德国足球联赛系统"}], "options": ["德国足球联赛系统", "西班牙足球联赛系统", "匈牙利足球联赛体系", "希腊法第3037号"], "target_options": "德国足球联赛系统", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1288", "dilemma_ua_zh_1288"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1255", "question": "德国女子足球乙级联赛属于哪个联赛系统？", "answer": [{"id": "Q835610", "label": "德国足球联赛系统"}], "options": ["德国足球联赛系统", "从不介意", "意大利足球联赛系统", "义大利篮球联赛系统"], "target_options": "德国足球联赛系统", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1289", "dilemma_ua_zh_1289"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1256", "question": "哈利法塔的主要承建商有哪些？", "answer": [{"id": "Q499194", "label": "三星物产"}], "options": ["林登·约翰逊", "三星物产", "新人文主义", "热利科·米利诺维奇"], "target_options": "三星物产", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1290", "dilemma_ua_zh_1290"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1257", "question": "西拉库尔V-1地堡的主要承建商有哪些？", "answer": [{"id": "Q155433", "label": "托特组织"}], "options": ["托特组织", "砂拉越州元首列表", "弗兰奇谢克·卡尔平斯基", "柏拉图"], "target_options": "托特组织", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1291", "dilemma_ua_zh_1291"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1258", "question": "科尔内拉-埃尔普拉特球场的主要承建商有哪些？", "answer": [{"id": "Q549127", "label": "西班牙营建集团"}], "options": ["弗朗切斯科·科西加", "塔乌费克·马克洛菲", "西班牙营建集团", "植物学家"], "target_options": "西班牙营建集团", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1292", "dilemma_ua_zh_1292"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1259", "question": "国家体育场的主要承建商有哪些？", "answer": [{"id": "Q175673", "label": "阿尔卑斯控股"}], "options": ["让·拉辛", "阿尔卑斯控股", "北支线", "杰克·霍金斯"], "target_options": "阿尔卑斯控股", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1293", "dilemma_ua_zh_1293"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1260", "question": "山王公园塔的主要承建商有哪些？", "answer": [{"id": "Q384730", "label": "大林组"}], "options": ["洛阳桥", "雅洛斯拉夫·哈谢克", "马克西米努斯·色雷克斯", "大林组"], "target_options": "大林组", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1294", "dilemma_ua_zh_1294"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1261", "question": "谁是GNU Awk的著作权所有者？", "answer": [{"id": "Q48413", "label": "自由软件基金会"}], "options": ["Noemi", "塞米恩王国", "李默然", "自由软件基金会"], "target_options": "自由软件基金会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1295", "dilemma_ua_zh_1295"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1262", "question": "谁是Love Me Do的著作权所有者？", "answer": [{"id": "Q32294", "label": "音乐出版公司"}, {"id": "Q333040", "label": "索尼音乐发行"}, {"id": "Q2499404", "label": "北方歌曲"}], "options": ["音乐出版公司, 索尼音乐发行, 北方歌曲", "布鲁斯·斯普林斯廷", "九龙", "纳迪亚·斯泰尔斯"], "target_options": "音乐出版公司, 索尼音乐发行, 北方歌曲", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1296", "dilemma_ua_zh_1296"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1263", "question": "谁是Google Chrome的著作权所有者？", "answer": [{"id": "Q95", "label": "Google"}], "options": ["胡利奥·安赫尔·费南德兹", "尼尼", "Google", "亨弗莱·鲍嘉"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1297", "dilemma_ua_zh_1297"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1264", "question": "谁是System 1的著作权所有者？", "answer": [{"id": "Q312", "label": "苹果公司"}], "options": ["马温·皮克", "苹果公司", "亚美尼亚专题", "爱伦·坡"], "target_options": "苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1298", "dilemma_ua_zh_1298"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1265", "question": "谁是GNU Grep的著作权所有者？", "answer": [{"id": "Q48413", "label": "自由软件基金会"}], "options": ["自由软件基金会", "埃里希·昂纳克", "埃德温·麦克米伦", "月震学"], "target_options": "自由软件基金会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1299", "dilemma_ua_zh_1299"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1266", "question": "哪种语言是莫朗上布勒蒂尼的官方语言？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "options": ["太原府文庙", "迦纳英语", "汉代音系", "法语"], "target_options": "法语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1300", "dilemma_ua_zh_1300"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1267", "question": "哪种语言是卡鲁日的官方语言？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "options": ["塔吉克语", "法语", "老国音", "恋爱小魔女"], "target_options": "法语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1301", "dilemma_ua_zh_1301"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1268", "question": "哪种语言是沃尔吕兹的官方语言？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "options": ["美洲原住民语言", "马尔科姆", "中华民国国语", "法语"], "target_options": "法语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1302", "dilemma_ua_zh_1302"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1269", "question": "哪种语言是尚旺的官方语言？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "options": ["第二期轻铁感谢之旅", "法语", "普罗旺斯方言", "普通话"], "target_options": "法语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1303", "dilemma_ua_zh_1303"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1270", "question": "哪种语言是奥尔布的官方语言？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "options": ["加许尼文", "针对公众参与的策略性诉讼", "多语种", "法语"], "target_options": "法语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1304", "dilemma_ua_zh_1304"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1271", "question": "谁是应许之地 (书籍)的作者？", "answer": [{"id": "Q76", "label": "贝拉克·奥巴马"}], "options": ["玛丽安娜·沃斯", "英国皇家空军运输司令部", "林赛·沃恩", "贝拉克·奥巴马"], "target_options": "贝拉克·奥巴马", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1305", "dilemma_ua_zh_1305"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1272", "question": "谁是巴黎的忧郁的作者？", "answer": [{"id": "Q501", "label": "夏尔·波德莱尔"}], "options": ["黑熊泉 (亚利桑那州)", "阿尔文·罗思", "夏尔·波德莱尔", "埃米尔·阿达米奇"], "target_options": "夏尔·波德莱尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1306", "dilemma_ua_zh_1306"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1273", "question": "谁是生命、宇宙及万事万物的作者？", "answer": [{"id": "Q42", "label": "道格拉斯·亚当斯"}], "options": ["道格拉斯·亚当斯", "乐弓", "迪特里希·冯·希尔德布兰", "爱德华·奥里奥尔"], "target_options": "道格拉斯·亚当斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1307", "dilemma_ua_zh_1307"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1274", "question": "谁是百年传说的作者？", "answer": [{"id": "Q535", "label": "维克多·雨果"}], "options": ["路·卡斯提洛", "秦二世", "行尸走肉", "维克多·雨果"], "target_options": "维克多·雨果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1308", "dilemma_ua_zh_1308"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1275", "question": "谁是维基语录的作者？", "answer": [{"id": "Q181", "label": "吉米·威尔斯"}], "options": ["吉米·威尔斯", "明穆宗", "约翰·列侬", "阿尔基萨"], "target_options": "吉米·威尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1309", "dilemma_ua_zh_1309"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1276", "question": "帕拉塞尔苏斯的生活方式通常是怎样的？", "answer": [{"id": "Q45996", "label": "神秘主义"}], "options": ["不理性增值", "三才图会", "神秘主义", "重金属次文化"], "target_options": "神秘主义", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1310", "dilemma_ua_zh_1310"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1277", "question": "阿卜杜勒·卡里姆·本·霍桑·库希里的生活方式通常是怎样的？", "answer": [{"id": "Q45996", "label": "神秘主义"}], "options": ["神秘主义", "精神日本人", "暴女族", "理论心理学"], "target_options": "神秘主义", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1311", "dilemma_ua_zh_1311"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1278", "question": "布赖恩·梅的生活方式通常是怎样的？", "answer": [{"id": "Q181138", "label": "纯素主义"}, {"id": "Q83364", "label": "素食主义"}], "options": ["提基文化", "蛋炒饭", "纯素主义, 素食主义", "CKMF-FM"], "target_options": "纯素主义, 素食主义", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1312", "dilemma_ua_zh_1312"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1279", "question": "布莱兹·帕斯卡的生活方式通常是怎样的？", "answer": [{"id": "Q45996", "label": "神秘主义"}], "options": ["神秘主义", "四元雕", "六零人", "直刃族"], "target_options": "神秘主义", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1313", "dilemma_ua_zh_1313"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1280", "question": "伊蕾娜的生活方式通常是怎样的？", "answer": [{"id": "Q61509", "label": "旅行"}], "options": ["辣妹", "旅行", "约翰·蓝侬博物馆", "1960年代的美国反文化活动"], "target_options": "旅行", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1314", "dilemma_ua_zh_1314"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1281", "question": "阿丽莎·迪克森的眼睛虹膜是什么颜色？", "answer": [{"id": "Q17122705", "label": "棕色"}], "options": ["棕色", "IStock", "银色", "蓝绿"], "target_options": "棕色", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1315", "dilemma_ua_zh_1315"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1282", "question": "莉尔莎·列基美的眼睛虹膜是什么颜色？", "answer": [{"id": "Q17244894", "label": "深棕色"}, {"id": "Q17122705", "label": "棕色"}], "options": ["深蓝色", "嘉佛士必列者窝打", "琥珀色", "深棕色, 棕色"], "target_options": "深棕色, 棕色", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1316", "dilemma_ua_zh_1316"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1283", "question": "吉尔·圣约翰的眼睛虹膜是什么颜色？", "answer": [{"id": "Q17122705", "label": "棕色"}], "options": ["灰色", "蓝灰色眼", "西势水库", "棕色"], "target_options": "棕色", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1317", "dilemma_ua_zh_1317"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1284", "question": "布兰妮·斯皮尔斯的眼睛虹膜是什么颜色？", "answer": [{"id": "Q17122705", "label": "棕色"}], "options": ["棕色", "橘色", "粉红", "Beatty机场"], "target_options": "棕色", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1318", "dilemma_ua_zh_1318"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1285", "question": "苏珊·莎兰登的眼睛虹膜是什么颜色？", "answer": [{"id": "Q17122705", "label": "棕色"}], "options": ["黑色", "小行星列表/45001-46000", "棕色", "绿色"], "target_options": "棕色", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1319", "dilemma_ua_zh_1319"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1286", "question": "谁是守卫莱茵河的美术指导？", "answer": [{"id": "Q89017", "label": "卡尔·韦尔"}], "options": ["卡尔·韦尔", "狂野人生", "威尔·克莱耶", "维吉尔"], "target_options": "卡尔·韦尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1320", "dilemma_ua_zh_1320"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1287", "question": "谁是铁翼雄风的美术指导？", "answer": [{"id": "Q70495", "label": "汉斯·德雷尔"}], "options": ["安德烈·塔尔科夫斯基", "Template:芝加哥地铁RDT/棕线", "汉斯·德雷尔", "大卫·林奇"], "target_options": "汉斯·德雷尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1321", "dilemma_ua_zh_1321"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1288", "question": "谁是奇爱博士的美术指导？", "answer": [{"id": "Q63997", "label": "肯·亚当"}], "options": ["威尔·克莱耶", "红血球", "米切尔·瓦特", "肯·亚当"], "target_options": "肯·亚当", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1322", "dilemma_ua_zh_1322"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1289", "question": "谁是我走我路的美术指导？", "answer": [{"id": "Q72595", "label": "阿尔弗雷德·琼格"}], "options": ["尼可罗·马基亚维利", "阿尔弗雷德·琼格", "法布里齐奥·多纳托", "类胰蛋白酶"], "target_options": "阿尔弗雷德·琼格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1323", "dilemma_ua_zh_1323"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1290", "question": "谁是历险小恐龙的美术指导？", "answer": [{"id": "Q8877", "label": "斯蒂芬·斯皮尔伯格"}], "options": ["斯蒂芬·斯皮尔伯格", "多米尼克总理", "克里斯汀·泰勒", "约瑟夫·布罗茨基"], "target_options": "斯蒂芬·斯皮尔伯格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1324", "dilemma_ua_zh_1324"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1291", "question": "哪些俱乐部或团队参加了巴塞罗那2014年至2015年球季赛季？", "answer": [{"id": "Q7156", "label": "巴塞罗那足球俱乐部"}], "options": ["跳蛛亚科", "布兰克内塞彗星", "BLG电子竞技俱乐部", "巴塞罗那足球俱乐部"], "target_options": "巴塞罗那足球俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1325", "dilemma_ua_zh_1325"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1292", "question": "哪些俱乐部或团队参加了2014–15 艾佛顿足球俱乐部赛季赛季？", "answer": [{"id": "Q5794", "label": "埃弗顿足球俱乐部"}], "options": ["埃弗顿足球俱乐部", "皇家格莱诺拉俱乐部", "辛德尔芬根体能锻炼俱乐部", "天主教开普敦总教区"], "target_options": "埃弗顿足球俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1326", "dilemma_ua_zh_1326"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1293", "question": "哪些俱乐部或团队参加了屈福特2013年至2014年球季赛季？", "answer": [{"id": "Q2714", "label": "沃特福德足球俱乐部"}], "options": ["巴西国家男子排球队", "日耳曼尼亚埃格斯托尔夫/兰格雷德", "沃特福德足球俱乐部", "红色海军少将"], "target_options": "沃特福德足球俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1327", "dilemma_ua_zh_1327"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1294", "question": "哪些俱乐部或团队参加了2006–07 切尔西足球俱乐部赛季赛季？", "answer": [{"id": "Q9616", "label": "切尔西足球俱乐部"}], "options": ["FC弗劳恩费尔德", "切尔西足球俱乐部", "图尔宽里尔都会区排球", "2013年中俄水灾"], "target_options": "切尔西足球俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1328", "dilemma_ua_zh_1328"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1295", "question": "哪些俱乐部或团队参加了皇家马德里2013–14赛季赛季？", "answer": [{"id": "Q8682", "label": "皇家马德里足球俱乐部"}], "options": ["天主教圣塞瓦斯蒂安教区", "皇家马德里足球俱乐部", "亚利桑那州刺", "独立竞技俱乐部"], "target_options": "皇家马德里足球俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1329", "dilemma_ua_zh_1329"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1296", "question": "河流艾尔夫堡大桥的下一个上游跨越点是什么？", "answer": [{"id": "Q1796085", "label": "约塔河大桥"}], "options": ["约塔河大桥", "天主教马赛总教区", "东金水坝", "藤沼大坝"], "target_options": "约塔河大桥", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1335", "dilemma_ua_zh_1335"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1297", "question": "河流奥伯鲍姆桥的下一个上游跨越点是什么？", "answer": [{"id": "Q1333774", "label": "埃尔森桥"}], "options": ["主宫医院", "埃尔森桥", "茜蒂·诺巴雅桥", "哥里门桥"], "target_options": "埃尔森桥", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1336", "dilemma_ua_zh_1336"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1298", "question": "河流法布里奇奥桥的下一个上游跨越点是什么？", "answer": [{"id": "Q2100416", "label": "加里波第桥"}], "options": ["玫瑰星期一", "灭渡桥", "珠江大桥", "加里波第桥"], "target_options": "加里波第桥", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1337", "dilemma_ua_zh_1337"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1299", "question": "河流贝尔西桥的下一个上游跨越点是什么？", "answer": [{"id": "Q1853517", "label": "西蒙·波娃行人桥"}], "options": ["埃德湖水坝", "国道248号", "西蒙·波娃行人桥", "ITA 水力发电厂"], "target_options": "西蒙·波娃行人桥", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1338", "dilemma_ua_zh_1338"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1300", "question": "河流马里桥的下一个上游跨越点是什么？", "answer": [{"id": "Q1196688", "label": "叙利桥"}], "options": ["去学水电站", "叙利桥", "圣亚加大主教座堂", "仙女桥"], "target_options": "叙利桥", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1339", "dilemma_ua_zh_1339"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1301", "question": "孟加拉学生联盟学生组织属于哪个机构？", "answer": [{"id": "Q1281480", "label": "孟加拉国人民联盟"}], "options": ["宁波市农业科学研究院", "第二次北方战争", "孟加拉国人民联盟", "神奈川县立综合教育中心"], "target_options": "孟加拉国人民联盟", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1340", "dilemma_ua_zh_1340"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1302", "question": "模拟市民3组合的资料片对应的原作游戏是什么？", "answer": [{"id": "Q185482", "label": "模拟市民3"}], "options": ["模拟市民3", "马里奥医生", "千禧车站", "黑桃A"], "target_options": "模拟市民3", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1341", "dilemma_ua_zh_1341"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1303", "question": "魔兽世界：熊猫人之谜的资料片对应的原作游戏是什么？", "answer": [{"id": "Q131007", "label": "魔兽世界"}], "options": ["跑跑卡丁车", "魔兽世界", "滲透能力", "闪电霹雳车"], "target_options": "魔兽世界", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1342", "dilemma_ua_zh_1342"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1304", "question": "模拟市民3：前进未来的资料片对应的原作游戏是什么？", "answer": [{"id": "Q185482", "label": "模拟市民3"}], "options": ["古惑狼紫水晶：里普特的愤怒", "另一个世界", "模拟市民3", "北海道道297号士别停车场线"], "target_options": "模拟市民3", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1343", "dilemma_ua_zh_1343"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1305", "question": "末日之战：猎杀悍将的资料片对应的原作游戏是什么？", "answer": [{"id": "Q237484", "label": "孤岛危机"}], "options": ["孤岛危机", "瑞昂莱潘", "劲舞团", "星球大战:叛军进攻"], "target_options": "孤岛危机", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1344", "dilemma_ua_zh_1344"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1306", "question": "英雄无敌历代记的资料片对应的原作游戏是什么？", "answer": [{"id": "Q220965", "label": "魔法门之英雄无敌III"}], "options": ["极品飞车III：闪电追踪", "魔法门之英雄无敌III", "东北大黑鳃金龟", "大航海时代Online"], "target_options": "魔法门之英雄无敌III", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1345", "dilemma_ua_zh_1345"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1307", "question": "慕尼黑－罗森海姆铁路采用什么电气化方式？", "answer": [{"id": "Q1415234", "label": "15千伏交流电气化铁路"}], "options": ["触线", "非电气化", "南方四贱客 (第二十六季)", "15千伏交流电气化铁路"], "target_options": "15千伏交流电气化铁路", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1346", "dilemma_ua_zh_1346"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1308", "question": "勒奇山隧道采用什么电气化方式？", "answer": [{"id": "Q1415234", "label": "15千伏交流电气化铁路"}], "options": ["高架电缆", "Wheelmap.org", "15千伏交流电气化铁路", "触线"], "target_options": "15千伏交流电气化铁路", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1347", "dilemma_ua_zh_1347"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1309", "question": "伯茨贝格铁路采用什么电气化方式？", "answer": [{"id": "Q1415234", "label": "15千伏交流电气化铁路"}], "options": ["3-羟苄基乙醇脱氢酶", "高架电缆", "15千伏交流电气化铁路", "电缆"], "target_options": "15千伏交流电气化铁路", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1348", "dilemma_ua_zh_1348"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1310", "question": "黑森林铁路采用什么电气化方式？", "answer": [{"id": "Q1415234", "label": "15千伏交流电气化铁路"}], "options": ["上海周公馆", "三相交流电", "第四轨供电", "15千伏交流电气化铁路"], "target_options": "15千伏交流电气化铁路", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1349", "dilemma_ua_zh_1349"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1311", "question": "慕尼黑东－戴森霍芬铁路采用什么电气化方式？", "answer": [{"id": "Q1415234", "label": "15千伏交流电气化铁路"}], "options": ["美国空军第4特种作战中队", "触线", "15千伏交流电气化铁路", "地面供电系统"], "target_options": "15千伏交流电气化铁路", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1350", "dilemma_ua_zh_1350"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1312", "question": "汞的磁性排序是怎样的？", "answer": [{"id": "Q201048", "label": "抗磁性"}], "options": ["怀皮奥亩 (夏威夷州)", "抗磁性", "反铁磁性", "顺磁性"], "target_options": "抗磁性", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1351", "dilemma_ua_zh_1351"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1313", "question": "铁的磁性排序是怎样的？", "answer": [{"id": "Q184207", "label": "铁磁性"}], "options": ["亚铁磁性", "新加坡国立眼科中心", "顺磁性", "铁磁性"], "target_options": "铁磁性", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1352", "dilemma_ua_zh_1352"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1314", "question": "贵族同盟的收件人是谁？", "answer": [{"id": "Q307815", "label": "帕尔马的玛格丽塔"}], "options": ["秽语症", "皮耶罗·格罗斯", "阿里斯·梅里特", "帕尔马的玛格丽塔"], "target_options": "帕尔马的玛格丽塔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1354", "dilemma_ua_zh_1354"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1315", "question": "2022年德国全国性的警告日的收件人是谁？", "answer": [{"id": "Q33829", "label": "人口"}], "options": ["末端脱氧核苷酸转移酶", "涅尔瓦", "孟菲斯·德佩", "人口"], "target_options": "人口", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1355", "dilemma_ua_zh_1355"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1316", "question": "风信帖的收件人是谁？", "answer": [{"id": "Q449943", "label": "最澄"}], "options": ["尤素福·纳达克哈尼", "最澄", "弗兰西斯·吉约", "329国道"], "target_options": "最澄", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1356", "dilemma_ua_zh_1356"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1317", "question": "阿布罗斯宣言的收件人是谁？", "answer": [{"id": "Q165568", "label": "若望二十二世"}], "options": ["若望二十二世", "塞德里克·卡拉索", "安东尼·雷维耶", "埃沃地区"], "target_options": "若望二十二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1357", "dilemma_ua_zh_1357"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1318", "question": "大唐狄公案是翻译自什么？", "answer": [{"id": "Q5057609", "label": "狄公案"}], "options": ["HD 178911A", "狄公案", "摩西五经", "达文西密码"], "target_options": "狄公案", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1358", "dilemma_ua_zh_1358"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1319", "question": "本草和名是翻译自什么？", "answer": [{"id": "Q11081092", "label": "新修本草"}], "options": ["新修本草", "第27号小提琴奏鸣曲 (莫扎特)", "地狱之书", "饥饿游戏：自由幻梦"], "target_options": "新修本草", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1359", "dilemma_ua_zh_1359"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1320", "question": "The Literary Mind and the Carving of Dragons: A Study of Thought and Pattern in Chinese Literature是翻译自什么？", "answer": [{"id": "Q1153676", "label": "文心雕龙"}], "options": ["文心雕龙", "猫之摇篮", "多俾亚传", "阿拉伯文化复兴"], "target_options": "文心雕龙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1360", "dilemma_ua_zh_1360"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1321", "question": "梵动经是翻译自什么？", "answer": [{"id": "Q2923579", "label": "梵网经 (上座部)"}], "options": ["大本经", "度亡经", "梵网经 (上座部)", "Template:42型驱逐舰"], "target_options": "梵网经 (上座部)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1361", "dilemma_ua_zh_1361"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1322", "question": "小地老虎的主要食物来源是什么？", "answer": [{"id": "Q23501", "label": "番茄"}], "options": ["秀贵甘蔗", "玉米", "番茄", "油脂者"], "target_options": "番茄", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1363", "dilemma_ua_zh_1363"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1323", "question": "马铃薯蚜的主要食物来源是什么？", "answer": [{"id": "Q23501", "label": "番茄"}], "options": ["番茄", "肢口纲", "Windows Embedded Compact 7", "节板蛛科"], "target_options": "番茄", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1364", "dilemma_ua_zh_1364"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1324", "question": "普通翠鸟的主要食物来源是什么？", "answer": [{"id": "Q27207", "label": "硬骨鱼"}], "options": ["黑斑宝丽鱼", "硬骨鱼", "拉氏翻车鲀", "班达亚齐机场"], "target_options": "硬骨鱼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1365", "dilemma_ua_zh_1365"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1325", "question": "多板纲的主要食物来源是什么？", "answer": [{"id": "Q37868", "label": "藻类"}], "options": ["巨型草本植物", "眼镜蛇", "魔族绅士", "藻类"], "target_options": "藻类", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1366", "dilemma_ua_zh_1366"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1326", "question": "赛熙军派驻在哪个外交机构？", "answer": [{"id": "Q932748", "label": "波兰驻俄罗斯大使馆"}, {"id": "Q1397680", "label": "波兰驻乌克兰大使馆"}, {"id": "Q5369820", "label": "波兰驻华大使馆"}], "options": ["美国最高法院执法官", "波兰驻俄罗斯大使馆, 波兰驻乌克兰大使馆, 波兰驻华大使馆", "热河省 (中华人民共和国)", "北马里亚纳群岛副总督"], "target_options": "波兰驻俄罗斯大使馆, 波兰驻乌克兰大使馆, 波兰驻华大使馆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1367", "dilemma_ua_zh_1367"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1327", "question": "耶日·巴哈尔派驻在哪个外交机构？", "answer": [{"id": "Q932748", "label": "波兰驻俄罗斯大使馆"}, {"id": "Q1397680", "label": "波兰驻乌克兰大使馆"}], "options": ["德国联邦政府文化和媒体专员", "波兰驻俄罗斯大使馆, 波兰驻乌克兰大使馆", "印尼韩侨", "罗德西亚总理"], "target_options": "波兰驻俄罗斯大使馆, 波兰驻乌克兰大使馆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1369", "dilemma_ua_zh_1369"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1328", "question": "魏马克派驻在哪个外交机构？", "answer": [{"id": "Q30906461", "label": "波兰台北办事处"}], "options": ["波兰台北办事处", "白宫幕僚长", "佐敷按司加那志", "阿根廷商务文化办事处"], "target_options": "波兰台北办事处", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1370", "dilemma_ua_zh_1370"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1329", "question": "郭瑾派驻在哪个外交机构？", "answer": [{"id": "Q12057126", "label": "美国驻华大使馆"}, {"id": "Q12972990", "label": "美国驻广州总领事馆"}, {"id": "Q12972989", "label": "美国驻上海总领事馆"}], "options": ["美国南亚暨中亚事务助理国务卿", "原宿", "美国驻华大使馆, 美国驻广州总领事馆, 美国驻上海总领事馆", "妾"], "target_options": "美国驻华大使馆, 美国驻广州总领事馆, 美国驻上海总领事馆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1371", "dilemma_ua_zh_1371"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1330", "question": "什么是蔚山广域市的官方标记？", "answer": [{"id": "Q43284", "label": "银杏"}, {"id": "Q3060012", "label": "白鹭"}, {"id": "Q56886361", "label": "新高梨"}], "options": ["啮齿目", "银杏, 白鹭, 新高梨", "盲蛛目", "东宝动画"], "target_options": "银杏, 白鹭, 新高梨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1372", "dilemma_ua_zh_1372"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1331", "question": "什么是芬兰的官方标记？", "answer": [{"id": "Q159543", "label": "七星瓢虫"}, {"id": "Q101711", "label": "铃兰"}, {"id": "Q41177", "label": "花岗岩"}], "options": ["惠德比岛级船坞登陆舰", "摩根马", "七星瓢虫, 铃兰, 花岗岩", "巴苏马"], "target_options": "七星瓢虫, 铃兰, 花岗岩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1373", "dilemma_ua_zh_1373"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1332", "question": "什么是南达科他州的官方标记？", "answer": [{"id": "Q25432", "label": "环颈雉"}], "options": ["两栖动物", "雷蒂安人", "细菌", "环颈雉"], "target_options": "环颈雉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1374", "dilemma_ua_zh_1374"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1333", "question": "什么是中波赫扬马区的官方标记？", "answer": [{"id": "Q27989", "label": "圆叶风铃草"}, {"id": "Q743084", "label": "突唇白鲑"}, {"id": "Q1762943", "label": "莱斯蒂湖"}], "options": ["网页核心字型", "古菌", "圆叶风铃草, 突唇白鲑, 莱斯蒂湖", "鼠海豚科"], "target_options": "圆叶风铃草, 突唇白鲑, 莱斯蒂湖", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1375", "dilemma_ua_zh_1375"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1334", "question": "乔瓦尼·帕斯夸尔目前代表或以前代表哪支运动队或俱乐部？", "answer": [{"id": "Q2798", "label": "乌迪内斯足球俱乐部"}, {"id": "Q2693", "label": "帕尔马足球俱乐部"}, {"id": "Q2756", "label": "锡耶纳足球俱乐部"}], "options": ["10月8日", "乌迪内斯足球俱乐部, 帕尔马足球俱乐部, 锡耶纳足球俱乐部", "蓝篮1971", "马克特施瓦本之鹰"], "target_options": "乌迪内斯足球俱乐部, 帕尔马足球俱乐部, 锡耶纳足球俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1376", "dilemma_ua_zh_1376"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1335", "question": "皮埃尔·沃梅目前代表或以前代表哪支运动队或俱乐部？", "answer": [{"id": "Q298333", "label": "卢切塞利伯塔斯1905体育会"}, {"id": "Q631", "label": "国际米兰足球俱乐部"}, {"id": "Q6630", "label": "阿斯科利足球俱乐部"}], "options": ["俱乐部队", "图尔排球俱乐部", "犹太力量党", "卢切塞利伯塔斯1905体育会, 国际米兰足球俱乐部, 阿斯科利足球俱乐部"], "target_options": "卢切塞利伯塔斯1905体育会, 国际米兰足球俱乐部, 阿斯科利足球俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1377", "dilemma_ua_zh_1377"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1336", "question": "恩万科沃·卡努目前代表或以前代表哪支运动队或俱乐部？", "answer": [{"id": "Q81888", "label": "阿贾克斯足球俱乐部"}, {"id": "Q1463828", "label": "哈特兰德足球俱乐部"}, {"id": "Q19604", "label": "朴茨茅斯足球俱乐部"}], "options": ["洛里昂体育教育团", "阿贾克斯足球俱乐部, 哈特兰德足球俱乐部, 朴茨茅斯足球俱乐部", "戈拉", "莱吉亚华沙"], "target_options": "阿贾克斯足球俱乐部, 哈特兰德足球俱乐部, 朴茨茅斯足球俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1378", "dilemma_ua_zh_1378"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1337", "question": "马特奥·达米安目前代表或以前代表哪支运动队或俱乐部？", "answer": [{"id": "Q922698", "label": "义大利21岁以下国家足球队"}, {"id": "Q2693", "label": "帕尔马足球俱乐部"}, {"id": "Q2768", "label": "都灵足球俱乐部"}], "options": ["富明尼斯足球会", "白及属", "巴拉兹-伊普西隆车队", "义大利21岁以下国家足球队, 帕尔马足球俱乐部, 都灵足球俱乐部"], "target_options": "义大利21岁以下国家足球队, 帕尔马足球俱乐部, 都灵足球俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1379", "dilemma_ua_zh_1379"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1338", "question": "侯赛因·哈尔贾目前代表或以前代表哪支运动队或俱乐部？", "answer": [{"id": "Q75729", "label": "里斯本竞技"}, {"id": "Q283760", "label": "多哈艾阿拉比体育俱乐部"}, {"id": "Q8416", "label": "诺瓦拉足球俱乐部"}], "options": ["海姆斯特滕体育俱乐部", "格诺利组合", "里斯本竞技, 多哈艾阿拉比体育俱乐部, 诺瓦拉足球俱乐部", "洛杉矶田径俱乐部"], "target_options": "里斯本竞技, 多哈艾阿拉比体育俱乐部, 诺瓦拉足球俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1380", "dilemma_ua_zh_1380"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1339", "question": "ALGOL这个作品有哪些版本？", "answer": [{"id": "Q1094499", "label": "ALGOL 58"}, {"id": "Q1209759", "label": "ALGOL 60"}, {"id": "Q2166735", "label": "ALGOL 68"}], "options": ["美国侵略者必败", "ALGOL 58, ALGOL 60, ALGOL 68", "春秋师说", "克卢日-纳波卡大都会区"], "target_options": "ALGOL 58, ALGOL 60, ALGOL 68", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1381", "dilemma_ua_zh_1381"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1340", "question": "中华人民共和国公司法这个作品有哪些版本？", "answer": [{"id": "Q15937154", "label": "中华人民共和国公司法 (2013年)"}, {"id": "Q84024480", "label": "中华人民共和国公司法 (2018年)"}], "options": ["中华人民共和国公司法 (2013年), 中华人民共和国公司法 (2018年)", "当代愚公绘新图", "纯纯", "中华人民共和国立法法 (2023年)"], "target_options": "中华人民共和国公司法 (2013年), 中华人民共和国公司法 (2018年)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1382", "dilemma_ua_zh_1382"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1341", "question": "地质学报这个作品有哪些版本？", "answer": [{"id": "Q15750996", "label": "地质学报（英文版）"}], "options": ["地质学报（英文版）", "半跑和快跑", "神啊，你在吗？", "美国宪法"], "target_options": "地质学报（英文版）", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1383", "dilemma_ua_zh_1383"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1342", "question": "美国独立宣言这个作品有哪些版本？", "answer": [{"id": "Q15642651", "label": "美国独立宣言 (Goddard版)"}, {"id": "Q19087069", "label": "美国独立宣言草稿"}, {"id": "Q26941197", "label": "美国独立宣言 (Dunlap版)"}], "options": ["核膜", "雨鼓", "野性的呼唤", "美国独立宣言 (Goddard版), 美国独立宣言草稿, 美国独立宣言 (Dunlap版)"], "target_options": "美国独立宣言 (Goddard版), 美国独立宣言草稿, 美国独立宣言 (Dunlap版)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1384", "dilemma_ua_zh_1384"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1343", "question": "苏联大百科全书这个作品有哪些版本？", "answer": [{"id": "Q20078554", "label": "苏联大百科全书 (1926–1947)"}, {"id": "Q17378135", "label": "苏联大百科全书 (1969–1978)"}], "options": ["阿蒙涅姆赫特三世", "GNU宽通用公共许可证2.0或更高版本", "苏联大百科全书 (1926–1947), 苏联大百科全书 (1969–1978)", "牛津古典时代晚期词典"], "target_options": "苏联大百科全书 (1926–1947), 苏联大百科全书 (1969–1978)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1385", "dilemma_ua_zh_1385"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1344", "question": "The Edge Of Glory这一音乐作品的音调如何？", "answer": [{"id": "Q277793", "label": "A大调"}], "options": ["海豚湾恋人", "升G小调", "A大调", "升D小调"], "target_options": "A大调", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1386", "dilemma_ua_zh_1386"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1345", "question": "通往天堂的阶梯这一音乐作品的音调如何？", "answer": [{"id": "Q277855", "label": "A小调"}], "options": ["A小调", "降F大调", "降G大调", "那须盐原车站"], "target_options": "A小调", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1387", "dilemma_ua_zh_1387"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1346", "question": "第29号交响曲 (莫扎特)这一音乐作品的音调如何？", "answer": [{"id": "Q277793", "label": "A大调"}], "options": ["A大调", "降B小调", "升D小调", "人民公园"], "target_options": "A大调", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1388", "dilemma_ua_zh_1388"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1347", "question": "前奏曲Op.28, No. 7这一音乐作品的音调如何？", "answer": [{"id": "Q277793", "label": "A大调"}], "options": ["升F大调", "升E小调", "A大调", "智能建筑"], "target_options": "A大调", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1389", "dilemma_ua_zh_1389"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1348", "question": "I Like Me Better这一音乐作品的音调如何？", "answer": [{"id": "Q277793", "label": "A大调"}], "options": ["6602型鱼雷艇", "升C小调", "D大调", "A大调"], "target_options": "A大调", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1390", "dilemma_ua_zh_1390"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1349", "question": "五星运动的党委书记是？", "answer": [{"id": "Q53844829", "label": "朱塞佩·孔特"}], "options": ["南徐州", "吉姆·克拉克", "玛丽·李·伍兹", "朱塞佩·孔特"], "target_options": "朱塞佩·孔特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1391", "dilemma_ua_zh_1391"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1350", "question": "莫斯科的党委书记是？", "answer": [{"id": "Q34453", "label": "鲍里斯·叶利钦"}, {"id": "Q350089", "label": "列夫·尼古拉耶维奇·扎伊科夫"}, {"id": "Q4380412", "label": "尤里·阿纳托利耶维奇·普罗科菲耶夫"}], "options": ["法国国会", "鲍里斯·叶利钦, 列夫·尼古拉耶维奇·扎伊科夫, 尤里·阿纳托利耶维奇·普罗科菲耶夫", "戈登·布朗", "阿里斯·梅里特"], "target_options": "鲍里斯·叶利钦, 列夫·尼古拉耶维奇·扎伊科夫, 尤里·阿纳托利耶维奇·普罗科菲耶夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1392", "dilemma_ua_zh_1392"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1351", "question": "亨克·克罗尔名单的党委书记是？", "answer": [{"id": "Q455186", "label": "亨克·克罗尔"}], "options": ["弗雷德里克·塔代伊", "亨克·克罗尔", "结构化分析", "哈康·埃里克松"], "target_options": "亨克·克罗尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1393", "dilemma_ua_zh_1393"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1352", "question": "吉林省的党委书记是？", "answer": [{"id": "Q8975612", "label": "景俊海"}], "options": ["腓特烈·克特勒", "景俊海", "约瑟夫·高斯瓦夫斯基", "肯定"], "target_options": "景俊海", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1394", "dilemma_ua_zh_1394"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1353", "question": "共和党联盟的党委书记是？", "answer": [{"id": "Q295090", "label": "莱昂·甘必大"}], "options": ["弗兰切斯卡·博尔托洛齐", "涅尔瓦", "贝尔岛", "莱昂·甘必大"], "target_options": "莱昂·甘必大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1395", "dilemma_ua_zh_1395"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1354", "question": "金雀儿的花色是什么？", "answer": [{"id": "Q943", "label": "黄色"}], "options": ["午夜蓝", "蓝绿色", "黄色", "R8公路"], "target_options": "黄色", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1396", "dilemma_ua_zh_1396"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1355", "question": "扛板归的花色是什么？", "answer": [{"id": "Q1088", "label": "蓝色"}], "options": ["蓝色", "曙红色", "白烟色", "热学"], "target_options": "蓝色", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1397", "dilemma_ua_zh_1397"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1356", "question": "白花草木樨的花色是什么？", "answer": [{"id": "Q23444", "label": "白色"}], "options": ["每日一天文图", "爱丽丝蓝", "白色", "粉红色"], "target_options": "白色", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1398", "dilemma_ua_zh_1398"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1357", "question": "蒲公英属的花色是什么？", "answer": [{"id": "Q943", "label": "黄色"}], "options": ["战场灰", "洛布科维茨宫", "黄色", "藤黄"], "target_options": "黄色", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1399", "dilemma_ua_zh_1399"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1358", "question": "白车轴草的花色是什么？", "answer": [{"id": "Q1670336", "label": "沙漠迷彩色"}, {"id": "Q23444", "label": "白色"}], "options": ["沙漠迷彩色, 白色", "战场灰", "RL", "藕合色"], "target_options": "沙漠迷彩色, 白色", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1400", "dilemma_ua_zh_1400"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1359", "question": "谁是锡尔穆尔的后继者？", "answer": [{"id": "Q668", "label": "印度"}], "options": ["萨尔瓦多", "印度", "日本", "港景医疗中心"], "target_options": "印度", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1401", "dilemma_ua_zh_1401"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1360", "question": "谁是东格阿尔普尔土邦的后继者？", "answer": [{"id": "Q668", "label": "印度"}], "options": ["墨西哥", "印度", "中华民国", "圙"], "target_options": "印度", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1402", "dilemma_ua_zh_1402"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1361", "question": "谁是比贾瓦尔土邦的后继者？", "answer": [{"id": "Q668", "label": "印度"}], "options": ["行政区划类型", "印度", "卢旺达", "米瑞达塔共和国"], "target_options": "印度", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1403", "dilemma_ua_zh_1403"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1362", "question": "谁是爱尔兰自由邦的后继者？", "answer": [{"id": "Q27", "label": "爱尔兰共和国"}], "options": ["挪威", "爱尔兰共和国", "Mk 44型鱼雷", "埃塞俄比亚"], "target_options": "爱尔兰共和国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1404", "dilemma_ua_zh_1404"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1363", "question": "谁是斋浦尔土邦的后继者？", "answer": [{"id": "Q668", "label": "印度"}], "options": ["黄金海岸北方人民党", "吉尔吉斯斯坦", "印度", "卢森堡"], "target_options": "印度", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1405", "dilemma_ua_zh_1405"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1364", "question": "池田恒兴是属于哪个军事单位的？", "answer": [{"id": "Q2975277", "label": "池田氏"}], "options": ["台南海军航空队 (日本海军)", "池田氏", "伦敦爱尔兰来福枪连", "大公路"], "target_options": "池田氏", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1406", "dilemma_ua_zh_1406"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1365", "question": "亚伯拉罕·斯特恩是属于哪个军事单位的？", "answer": [{"id": "Q252054", "label": "哈伽拿"}, {"id": "Q293332", "label": "Lehi (组织)"}, {"id": "Q207913", "label": "伊尔贡"}], "options": ["第817部队运输中队", "仙台市", "第71步兵团", "哈伽拿, Lehi (组织), 伊尔贡"], "target_options": "哈伽拿, Lehi (组织), 伊尔贡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1407", "dilemma_ua_zh_1407"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1366", "question": "豪尔赫·圣希内斯·伦斯是属于哪个军事单位的？", "answer": [{"id": "Q2036237", "label": "比利时第1步兵旅"}], "options": ["比利时第1步兵旅", "英国皇家陆军勤务部队", "圣丹斯电影节", "怯薛"], "target_options": "比利时第1步兵旅", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1408", "dilemma_ua_zh_1408"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1367", "question": "尼尔·里奇是属于哪个军事单位的？", "answer": [{"id": "Q2568897", "label": "黑卫士兵团"}], "options": ["特种部队", "英国皇家空军第177中队", "黑卫士兵团", "杰弗里斯男爵"], "target_options": "黑卫士兵团", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1409", "dilemma_ua_zh_1409"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1368", "question": "雷蒙·威廉斯是属于哪个军事单位的？", "answer": [{"id": "Q1322747", "label": "英国皇家通讯部队"}, {"id": "Q2350356", "label": "英国陆军近卫装甲师"}], "options": ["第一次世界大战法军总司令部", "菲律宾总统部队嘉许奖", "英国皇家通讯部队, 英国陆军近卫装甲师", "第33救援中队"], "target_options": "英国皇家通讯部队, 英国陆军近卫装甲师", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1410", "dilemma_ua_zh_1410"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1369", "question": "谁是新教堂的主保圣人？", "answer": [{"id": "Q345", "label": "圣母玛利亚"}], "options": ["伊瓜拉德拉独立镇", "米斯", "路易·巴斯德", "圣母玛利亚"], "target_options": "圣母玛利亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1411", "dilemma_ua_zh_1411"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1370", "question": "谁是卡萨莱焦博伊罗的主保圣人？", "answer": [{"id": "Q345", "label": "圣母玛利亚"}], "options": ["乄", "圣母玛利亚", "布赖恩·梅", "唐德宗"], "target_options": "圣母玛利亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1412", "dilemma_ua_zh_1412"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1371", "question": "谁是福萨诺瓦隐修院的主保圣人？", "answer": [{"id": "Q345", "label": "圣母玛利亚"}], "options": ["圣母玛利亚", "大卫·迪考提奥", "无玷圣母献主会", "图奥莫·于利普利"], "target_options": "圣母玛利亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1413", "dilemma_ua_zh_1413"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1372", "question": "谁是桑德里戈的主保圣人？", "answer": [{"id": "Q345", "label": "圣母玛利亚"}, {"id": "Q162691", "label": "圣母蒙召升天"}], "options": ["圣母玛利亚, 圣母蒙召升天", "辽景宗", "卓哩克图亲王", "普里莫日·科兹穆斯"], "target_options": "圣母玛利亚, 圣母蒙召升天", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1414", "dilemma_ua_zh_1414"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1373", "question": "谁是阿亚索菲亚的主保圣人？", "answer": [{"id": "Q302", "label": "耶稣"}], "options": ["索尼娅·索托马约尔", "马里亚诺·阿查", "新冠郡", "耶稣"], "target_options": "耶稣", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1415", "dilemma_ua_zh_1415"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1374", "question": "禁忌的游戏是哪部作品的主题曲？", "answer": [{"id": "Q425913", "label": "爱的罗曼斯"}], "options": ["爱的罗曼斯", "L-O-V-E", "哥伦比亚，大洋之宝", "Template:1942型轻舰队航空母舰"], "target_options": "爱的罗曼斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1416", "dilemma_ua_zh_1416"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1375", "question": "古战场传奇是哪部作品的主题曲？", "answer": [{"id": "Q606526", "label": "斯凯岛船歌"}], "options": ["Dionysos", "向西行", "中国浦东干部学院", "斯凯岛船歌"], "target_options": "斯凯岛船歌", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1417", "dilemma_ua_zh_1417"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1376", "question": "新铁金刚之量子杀机是哪部作品的主题曲？", "answer": [{"id": "Q568105", "label": "另类死法"}], "options": ["另类死法", "安德烈·布龙医院", "死神与少女", "第8号交响曲"], "target_options": "另类死法", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1418", "dilemma_ua_zh_1418"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1377", "question": "DOG DAYS是哪部作品的主题曲？", "answer": [{"id": "Q1136639", "label": "SCARLET KNIGHT"}], "options": ["乌鸦峡谷", "嘘，小宝贝", "SCARLET KNIGHT", "第1号交响曲 (贝多芬)"], "target_options": "SCARLET KNIGHT", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1419", "dilemma_ua_zh_1419"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1378", "question": "疯狂夏令营是哪部作品的主题曲？", "answer": [{"id": "Q1148342", "label": "有泽孝纪"}, {"id": "Q2308677", "label": "佐桥俊彦"}, {"id": "Q2562073", "label": "田中公平"}], "options": ["有泽孝纪, 佐桥俊彦, 田中公平", "帕格尼尼大练习曲", "2019年洛拉莱攻击事件", "爱情上路"], "target_options": "有泽孝纪, 佐桥俊彦, 田中公平", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1420", "dilemma_ua_zh_1420"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1379", "question": "凯撒的归凯撒，上帝的归上帝信息被记载于哪里？", "answer": [{"id": "Q18813", "label": "新约圣经"}], "options": ["中华人民共和国科学技术进步法 (1993年)", "影片中的裸体", "新约圣经", "Google轰炸"], "target_options": "新约圣经", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1421", "dilemma_ua_zh_1421"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1380", "question": "布福德 (科罗拉多州)信息被记载于哪里？", "answer": [{"id": "Q7831", "label": "1889年"}], "options": ["翻译索引", "1889年", "溪水", "日"], "target_options": "1889年", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1422", "dilemma_ua_zh_1422"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1381", "question": "安陀迦修罗信息被记载于哪里？", "answer": [{"id": "Q582011", "label": "龟往世书"}, {"id": "Q2531607", "label": "林伽往世书"}, {"id": "Q2355918", "label": "摩蹉往世书"}], "options": ["塞凯伊人历史", "龟往世书, 林伽往世书, 摩蹉往世书", "化学文摘社", "圣加仑修道院图书馆"], "target_options": "龟往世书, 林伽往世书, 摩蹉往世书", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1423", "dilemma_ua_zh_1423"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1382", "question": "萨尔机场信息被记载于哪里？", "answer": [{"id": "Q1541065", "label": "航行资料汇编"}], "options": ["劳动妇女是伟大的革命力量", "阿特拉斯代尔门霍斯特", "航行资料汇编", "三民主义"], "target_options": "航行资料汇编", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1424", "dilemma_ua_zh_1424"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1383", "question": "瓦尔达伦信息被记载于哪里？", "answer": [{"id": "Q249685", "label": "列王传奇"}], "options": ["开放网路促进会", "利塞奥大剧院", "闲谈者", "列王传奇"], "target_options": "列王传奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1425", "dilemma_ua_zh_1425"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1384", "question": "协约国参与了什么活动或团体？", "answer": [{"id": "Q361", "label": "第一次世界大战"}], "options": ["第一次世界大战", "消防警察", "2014年亚美尼亚–阿塞拜疆冲突", "爱利特与赫伯特·冯·卡拉扬学院"], "target_options": "第一次世界大战", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1426", "dilemma_ua_zh_1426"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1385", "question": "皮纳尔·艾汉参与了什么活动或团体？", "answer": [{"id": "Q276", "label": "欧洲歌唱大赛"}], "options": ["山口大学医学部附属医院", "德国东洋文化研究协会", "非洲和马达加斯加航空安全局", "欧洲歌唱大赛"], "target_options": "欧洲歌唱大赛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1427", "dilemma_ua_zh_1427"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1386", "question": "米侯·舒巴克参与了什么活动或团体？", "answer": [{"id": "Q276", "label": "欧洲歌唱大赛"}], "options": ["太空不明现象研究小组", "牛津小组", "欧洲歌唱大赛", "莫尔富"], "target_options": "欧洲歌唱大赛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1428", "dilemma_ua_zh_1428"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1387", "question": "罗伯特·沙龙·艾伦参与了什么活动或团体？", "answer": [{"id": "Q361", "label": "第一次世界大战"}], "options": ["第一次世界大战", "萨拉菲斯特呼声与战斗小组", "降世神通：最后的气宗", "美国公共传媒集团"], "target_options": "第一次世界大战", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1429", "dilemma_ua_zh_1429"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1388", "question": "塞雅尔·塔纳尔参与了什么活动或团体？", "answer": [{"id": "Q276", "label": "欧洲歌唱大赛"}], "options": ["台北市立建安国民小学图书室", "德国航空航天工业联合会", "欧洲歌唱大赛", "4Gamer.net"], "target_options": "欧洲歌唱大赛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1430", "dilemma_ua_zh_1430"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1389", "question": "罪刑法定原则的主要规管文献是什么？", "answer": [{"id": "Q56045", "label": "德意志联邦共和国基本法"}], "options": ["死者之书", "同人音乐", "农业协同组合法", "德意志联邦共和国基本法"], "target_options": "德意志联邦共和国基本法", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1431", "dilemma_ua_zh_1431"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1390", "question": "航行自由的主要规管文献是什么？", "answer": [{"id": "Q216996", "label": "联合国海洋法公约"}], "options": ["佩吉·马修斯", "尼希米记", "马加比二书", "联合国海洋法公约"], "target_options": "联合国海洋法公约", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1432", "dilemma_ua_zh_1432"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1391", "question": "德国联邦最高法院大法庭的主要规管文献是什么？", "answer": [{"id": "Q56045", "label": "德意志联邦共和国基本法"}], "options": ["乌拉圭回合协议法案", "7月20日", "以斯拉续篇上卷", "德意志联邦共和国基本法"], "target_options": "德意志联邦共和国基本法", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1434", "dilemma_ua_zh_1434"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1392", "question": "优先股的主要规管文献是什么？", "answer": [{"id": "Q422121", "label": "股份公司法令 (德国)"}], "options": ["宫内厅法", "1937年苏俄宪法", "多丽丝", "股份公司法令 (德国)"], "target_options": "股份公司法令 (德国)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1435", "dilemma_ua_zh_1435"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1393", "question": "波美拉尼亚号战列舰属于哪个舰级？", "answer": [{"id": "Q262189", "label": "德意志级战舰"}], "options": ["伊桑·艾伦级潜艇", "德意志级战舰", "地中海Orion级货柜船", "应享权利"], "target_options": "德意志级战舰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1436", "dilemma_ua_zh_1436"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1394", "question": "HMCS 夏洛特敦号属于哪个舰级？", "answer": [{"id": "Q177552", "label": "哈利法克斯级护卫舰"}], "options": ["楢型驱逐舰", "卡萨格兰德级船坞登陆舰", "哈利法克斯级护卫舰", "硬皮地蛛属"], "target_options": "哈利法克斯级护卫舰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1437", "dilemma_ua_zh_1437"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1395", "question": "Z21号驱逐舰属于哪个舰级？", "answer": [{"id": "Q196735", "label": "1936年级驱逐舰"}], "options": ["1936年级驱逐舰", "社交网络及存档内容", "快桅H级货柜轮", "奥斯卡级核潜艇"], "target_options": "1936年级驱逐舰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1438", "dilemma_ua_zh_1438"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1396", "question": "东弗里斯兰号战列舰属于哪个舰级？", "answer": [{"id": "Q179471", "label": "赫尔戈兰级战列舰"}], "options": ["自由级濒海战斗舰", "赫尔戈兰级战列舰", "Claud Jones 级护航驱逐舰", "番木鳖碱"], "target_options": "赫尔戈兰级战列舰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1439", "dilemma_ua_zh_1439"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1397", "question": "火箭U艇属于哪个舰级？", "answer": [{"id": "Q161331", "label": "XXI级潜艇"}], "options": ["XXI级潜艇", "波克级（Pauk BPS-500/Project1241RE改）", "三眼恐龙虾", "塔科马级巡防舰"], "target_options": "XXI级潜艇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1440", "dilemma_ua_zh_1440"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1398", "question": "哈山莫哈末阿里持有的信仰或世界观是什么？", "answer": [{"id": "Q432", "label": "伊斯兰教"}], "options": ["伊斯兰教", "第十组太空人", "文臣", "维新三杰"], "target_options": "伊斯兰教", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1441", "dilemma_ua_zh_1441"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1399", "question": "东帝汶持有的信仰或世界观是什么？", "answer": [{"id": "Q432", "label": "伊斯兰教"}, {"id": "Q1841", "label": "天主教"}, {"id": "Q23540", "label": "新教"}], "options": ["殉国七士", "面缚母", "巴郡", "伊斯兰教, 天主教, 新教"], "target_options": "伊斯兰教, 天主教, 新教", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1442", "dilemma_ua_zh_1442"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1400", "question": "沙利姆·奇斯蒂持有的信仰或世界观是什么？", "answer": [{"id": "Q432", "label": "伊斯兰教"}], "options": ["穆德哈尔式", "费希尔堡", "中学教师", "伊斯兰教"], "target_options": "伊斯兰教", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1443", "dilemma_ua_zh_1443"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1401", "question": "莫哈末那希尔持有的信仰或世界观是什么？", "answer": [{"id": "Q432", "label": "伊斯兰教"}], "options": ["伊斯兰教", "巴黎沙龙", "迈丹革命遇难人员列表", "萨雷诺湾号护航航空母舰"], "target_options": "伊斯兰教", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1444", "dilemma_ua_zh_1444"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1402", "question": "蒙特内哥罗人持有的信仰或世界观是什么？", "answer": [{"id": "Q432", "label": "伊斯兰教"}, {"id": "Q1841", "label": "天主教"}, {"id": "Q3333484", "label": "正教"}], "options": ["中国基督教播道会同福堂", "日月神教", "阿拉巴马爵士名人堂", "伊斯兰教, 天主教, 正教"], "target_options": "伊斯兰教, 天主教, 正教", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1445", "dilemma_ua_zh_1445"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1403", "question": "学院案的结束时期是？", "answer": [{"id": "Q19241575", "label": "1931"}], "options": ["Web Widget", "260", "1931", "9"], "target_options": "1931", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1446", "dilemma_ua_zh_1446"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1404", "question": "格迪亚的结束时期是？", "answer": [{"id": "Q49628", "label": "2021年"}], "options": ["1610年", "2000年", "2021年", "黄登水电站"], "target_options": "2021年", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1447", "dilemma_ua_zh_1447"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1405", "question": "吉米·米斯垂的结束时期是？", "answer": [{"id": "Q2002", "label": "2015年"}], "options": ["Template:1938年国际足协世界杯决赛周球队", "1650年", "2015年", "1765年"], "target_options": "2015年", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1448", "dilemma_ua_zh_1448"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1406", "question": "古典时代晚期的结束时期是？", "answer": [{"id": "Q8086", "label": "8世纪"}], "options": ["老城唐人街", "前7世纪", "前9世纪", "8世纪"], "target_options": "8世纪", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1449", "dilemma_ua_zh_1449"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1407", "question": "瑞典—诺夫哥罗德战争的结束时期是？", "answer": [{"id": "Q7049", "label": "13世纪"}], "options": ["近园", "20世纪", "前12世纪", "13世纪"], "target_options": "13世纪", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1450", "dilemma_ua_zh_1450"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1408", "question": "什么原因导致台北威斯汀六福皇宫的结束？", "answer": [{"id": "Q12769393", "label": "结束"}], "options": ["查尔斯·巴克斯顿", "路德维希·范·贝多芬", "英国国家世俗协会", "结束"], "target_options": "结束", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1451", "dilemma_ua_zh_1451"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1409", "question": "什么原因导致安达卢斯的结束？", "answer": [{"id": "Q1552718", "label": "格拉纳达战争"}], "options": ["琼·洛林", "2019年东南亚运动会草地滚球比赛", "格拉纳达战争", "埃斯科·劳蒂翁阿霍"], "target_options": "格拉纳达战争", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1452", "dilemma_ua_zh_1452"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1410", "question": "什么原因导致周期性趋势的结束？", "answer": [{"id": "Q10693", "label": "元素周期表"}], "options": ["贝穆德斯", "玛格丽塔·扎拉菲", "元素周期表", "科吕什"], "target_options": "元素周期表", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1453", "dilemma_ua_zh_1453"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1411", "question": "什么原因导致立法会期的结束？", "answer": [{"id": "Q898931", "label": "保质期"}, {"id": "Q2578297", "label": "休闭议会"}], "options": ["滨达雅钟乳石洞", "保质期, 休闭议会", "萨马里塔诺", "凯文·施密特"], "target_options": "保质期, 休闭议会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1454", "dilemma_ua_zh_1454"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1412", "question": "什么原因导致匈牙利起义的结束？", "answer": [{"id": "Q769294", "label": "索特马尔条约"}], "options": ["克韦什·乔鲍", "1919年香港洁净局选举", "王岐山", "索特马尔条约"], "target_options": "索特马尔条约", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1455", "dilemma_ua_zh_1455"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1413", "question": "耶姆特兰方言属于哪种语言？", "answer": [{"id": "Q9027", "label": "瑞典语"}], "options": ["埃桑语", "南摩拉维亚州州长", "阿卡拉萨米语", "瑞典语"], "target_options": "瑞典语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1456", "dilemma_ua_zh_1456"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1414", "question": "比利时法语属于哪种语言？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "options": ["斯德哥尔摩犹太会堂", "法语", "傣担语", "奇曲瓦语"], "target_options": "法语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1457", "dilemma_ua_zh_1457"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1415", "question": "义大利中部方言属于哪种语言？", "answer": [{"id": "Q652", "label": "意大利语"}], "options": ["尼瑟达尔", "意大利语", "达哈罗语", "古弗里西亚语"], "target_options": "意大利语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1458", "dilemma_ua_zh_1458"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1416", "question": "加泰罗尼亚语方言属于哪种语言？", "answer": [{"id": "Q7026", "label": "加泰罗尼亚语"}], "options": ["加泰罗尼亚语", "中期苏格兰", "西班牙镇", "科满车语"], "target_options": "加泰罗尼亚语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1459", "dilemma_ua_zh_1459"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1417", "question": "德州方言属于哪种语言？", "answer": [{"id": "Q1860", "label": "英语"}], "options": ["窝里沃语", "小事情", "英语", "侬语"], "target_options": "英语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1460", "dilemma_ua_zh_1460"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1418", "question": "毛秆野古草的主要用途是什么？", "answer": [{"id": "Q161", "label": "纤维"}, {"id": "Q211439", "label": "饲料"}, {"id": "Q188840", "label": "药用植物"}], "options": ["广播流派", "纤维, 饲料, 药用植物", "管理类型", "科尔塞勒附近帕耶讷"], "target_options": "纤维, 饲料, 药用植物", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1461", "dilemma_ua_zh_1461"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1419", "question": "𪲛木的主要用途是什么？", "answer": [{"id": "Q161", "label": "纤维"}, {"id": "Q188840", "label": "药用植物"}], "options": ["2017年秘鲁人口", "计算机等级", "纤维, 药用植物", "马的品种"], "target_options": "纤维, 药用植物", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1462", "dilemma_ua_zh_1462"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1420", "question": "中国货运航空属于什么航空联盟？", "answer": [{"id": "Q1367009", "label": "天合联盟货运"}], "options": ["寰宇一家", "WOW货运联盟", "沙伊布", "天合联盟货运"], "target_options": "天合联盟货运", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1463", "dilemma_ua_zh_1463"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1421", "question": "国泰航空属于什么航空联盟？", "answer": [{"id": "Q8787", "label": "寰宇一家"}], "options": ["星空联盟", "寰宇一家", "价值联盟", "爱情公寓2"], "target_options": "寰宇一家", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1464", "dilemma_ua_zh_1464"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1422", "question": "哥伦比亚航空属于什么航空联盟？", "answer": [{"id": "Q189709", "label": "星空联盟"}], "options": ["星空联盟", "价值联盟", "阿拉伯航空公司联盟", "咑"], "target_options": "星空联盟", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1465", "dilemma_ua_zh_1465"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1423", "question": "俄罗斯货运航空属于什么航空联盟？", "answer": [{"id": "Q1367009", "label": "天合联盟货运"}], "options": ["WOW货运联盟", "庇隆青年团", "天合联盟货运", "航翼联盟"], "target_options": "天合联盟货运", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1466", "dilemma_ua_zh_1466"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1424", "question": "西班牙国家航空属于什么航空联盟？", "answer": [{"id": "Q8787", "label": "寰宇一家"}], "options": ["库廖 (提契诺州)", "途易旅游", "天合联盟", "寰宇一家"], "target_options": "寰宇一家", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1467", "dilemma_ua_zh_1467"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1425", "question": "史丹利百得是在哪个证券交易所进行交易的公司？", "answer": [{"id": "Q13677", "label": "纽约证券交易所"}], "options": ["纽约证券交易所", "福汇", "国际越野跑协会", "杜塞尔多夫证券交易所"], "target_options": "纽约证券交易所", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1468", "dilemma_ua_zh_1468"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1426", "question": "韩国电力公社是在哪个证券交易所进行交易的公司？", "answer": [{"id": "Q495372", "label": "韩国交易所"}, {"id": "Q13677", "label": "纽约证券交易所"}], "options": ["俄罗斯交易系统", "算法锐舞", "格拉斯哥证券交易所", "韩国交易所, 纽约证券交易所"], "target_options": "韩国交易所, 纽约证券交易所", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1469", "dilemma_ua_zh_1469"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1427", "question": "百胜是在哪个证券交易所进行交易的公司？", "answer": [{"id": "Q13677", "label": "纽约证券交易所"}], "options": ["纽约证券交易所", "兵库县道399号大盐别所线", "东京MOTHERS市场", "德黑兰股票交易所"], "target_options": "纽约证券交易所", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1470", "dilemma_ua_zh_1470"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1428", "question": "开利全球公司是在哪个证券交易所进行交易的公司？", "answer": [{"id": "Q13677", "label": "纽约证券交易所"}], "options": ["焉耆", "德意志银行", "纽约证券交易所", "柏林证券交易所"], "target_options": "纽约证券交易所", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1471", "dilemma_ua_zh_1471"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1429", "question": "波士顿科学是在哪个证券交易所进行交易的公司？", "answer": [{"id": "Q13677", "label": "纽约证券交易所"}], "options": ["纽约证券交易所", "穆罕默德", "达卡证券交易所", "丹地证券交易所"], "target_options": "纽约证券交易所", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1472", "dilemma_ua_zh_1472"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1430", "question": "泡芙属于哪种菜系？", "answer": [{"id": "Q6661", "label": "法国饮食文化"}], "options": ["大莱普提斯", "娘惹饮食", "法国饮食文化", "混合菜"], "target_options": "法国饮食文化", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1473", "dilemma_ua_zh_1473"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1431", "question": "马可·皮埃尔·怀特餐厅属于哪种菜系？", "answer": [{"id": "Q6661", "label": "法国饮食文化"}], "options": ["法国饮食文化", "苏格兰饮食", "巴西帕拉州联赛", "美式墨西哥餐"], "target_options": "法国饮食文化", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1474", "dilemma_ua_zh_1474"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1432", "question": "Kokkeriet属于哪种菜系？", "answer": [{"id": "Q6661", "label": "法国饮食文化"}, {"id": "Q1196267", "label": "丹麦饮食"}], "options": ["伦巴第菜色", "犹太人饮食", "豆蔻属", "法国饮食文化, 丹麦饮食"], "target_options": "法国饮食文化, 丹麦饮食", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1475", "dilemma_ua_zh_1475"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1433", "question": "让·乔治属于哪种菜系？", "answer": [{"id": "Q6661", "label": "法国饮食文化"}], "options": ["莱昂山脉", "犹太人饮食", "法国饮食文化", "素食"], "target_options": "法国饮食文化", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1476", "dilemma_ua_zh_1476"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1434", "question": "克莱尔阿姨餐厅属于哪种菜系？", "answer": [{"id": "Q6661", "label": "法国饮食文化"}], "options": ["法国饮食文化", "怀石料理", "海鲜", "罗马人"], "target_options": "法国饮食文化", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1477", "dilemma_ua_zh_1477"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1435", "question": "加拿大驻美国大使适用的管辖区是？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q30", "label": "美国"}], "options": ["加拿大, 美国", "智慧宫大学", "肯尼亚斯塔福德军团", "维思大学"], "target_options": "加拿大, 美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1478", "dilemma_ua_zh_1478"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1436", "question": "中国驻加拿大大使馆适用的管辖区是？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "options": ["杰出服务之星", "哈尔科夫国立无线电电子大学", "阿根廷国立艺术大学", "加拿大"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1479", "dilemma_ua_zh_1479"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1437", "question": "联邦大选适用的管辖区是？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "options": ["表日本", "中国人民公安大学", "摩德纳军事学院", "加拿大"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1480", "dilemma_ua_zh_1480"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1438", "question": "美蒂斯及印地安人事务对话人适用的管辖区是？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "options": ["秋田县立大学", "喜马偕尔邦大学", "加拿大", "马焦雷古堡"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1481", "dilemma_ua_zh_1481"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1439", "question": "加拿大国徽适用的管辖区是？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "options": ["WS-Security", "西太平洋大学", "全南科学大学", "加拿大"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1482", "dilemma_ua_zh_1482"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1440", "question": "沃尔特·哈森克莱弗参与了哪些军事冲突？", "answer": [{"id": "Q361", "label": "第一次世界大战"}], "options": ["廊坊阻击战", "萱津之战", "莫三比克伊斯兰动乱", "第一次世界大战"], "target_options": "第一次世界大战", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1483", "dilemma_ua_zh_1483"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1441", "question": "卡尔·毛斯参与了哪些军事冲突？", "answer": [{"id": "Q361", "label": "第一次世界大战"}], "options": ["唐灭高句丽之战", "曼谷空袭", "南唐", "第一次世界大战"], "target_options": "第一次世界大战", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1484", "dilemma_ua_zh_1484"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1442", "question": "约瑟夫·斯大林参与了哪些军事冲突？", "answer": [{"id": "Q362", "label": "第二次世界大战"}, {"id": "Q186284", "label": "波苏战争"}, {"id": "Q2266004", "label": "苏联占领比萨拉比亚和北布科维纳"}], "options": ["第二次世界大战, 波苏战争, 苏联占领比萨拉比亚和北布科维纳", "Template:目前WTA女子单打世界排名", "巴基斯坦-美国之间的小规模战斗", "晋灭吴之战"], "target_options": "第二次世界大战, 波苏战争, 苏联占领比萨拉比亚和北布科维纳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1485", "dilemma_ua_zh_1485"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1443", "question": "埃米尔·阿廷参与了哪些军事冲突？", "answer": [{"id": "Q361", "label": "第一次世界大战"}], "options": ["哈德鲁特之战", "铬穹顶行动", "英雄勋章", "第一次世界大战"], "target_options": "第一次世界大战", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1486", "dilemma_ua_zh_1486"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1444", "question": "赫尔姆特·冯·潘维茨参与了哪些军事冲突？", "answer": [{"id": "Q150812", "label": "波兰战役"}, {"id": "Q361", "label": "第一次世界大战"}, {"id": "Q189266", "label": "苏德战争"}], "options": ["波兰战役, 第一次世界大战, 苏德战争", "第二次延坪海战", "库奈特拉省冲突", "布罗克"], "target_options": "波兰战役, 第一次世界大战, 苏德战争", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1487", "dilemma_ua_zh_1487"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1445", "question": "纽埃的徽章/印记是什么？", "answer": [{"id": "Q2282960", "label": "纽埃国徽"}], "options": ["5月17日", "阿肯色州州徽", "纽埃国徽", "罗德岛州州徽"], "target_options": "纽埃国徽", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1488", "dilemma_ua_zh_1488"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1446", "question": "俄亥俄州的徽章/印记是什么？", "answer": [{"id": "Q2282980", "label": "俄亥俄州州徽"}], "options": ["拉斯维加斯大都市区", "邦萨摩洛徽章", "俄亥俄州州徽", "穆罕默德之印"], "target_options": "俄亥俄州州徽", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1489", "dilemma_ua_zh_1489"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1447", "question": "法国的徽章/印记是什么？", "answer": [{"id": "Q3114823", "label": "法国国玺"}], "options": ["法国国玺", "香港公印", "密西根州州徽", "瓦伦西亚大将军主席"], "target_options": "法国国玺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1490", "dilemma_ua_zh_1490"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1448", "question": "苏格兰的徽章/印记是什么？", "answer": [{"id": "Q5599947", "label": "苏格兰国玺"}], "options": ["苏格兰国玺", "娜塔西·达拉上将", "亚利桑那州印章", "中华人民共和国中央人民政府之印"], "target_options": "苏格兰国玺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1491", "dilemma_ua_zh_1491"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1449", "question": "密西西比州的徽章/印记是什么？", "answer": [{"id": "Q1938093", "label": "密西西比州州玺"}], "options": ["电子印章", "所罗门之印", "邻苯二甲酰亚胺", "密西西比州州玺"], "target_options": "密西西比州州玺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1492", "dilemma_ua_zh_1492"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1450", "question": "作品网络独立宣言是对哪部先前作品的回应？", "answer": [{"id": "Q1778694", "label": "1996年美国电信法"}], "options": ["1996年美国电信法", "创立者", "艺苑名人传", "五知斋琴谱"], "target_options": "1996年美国电信法", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1493", "dilemma_ua_zh_1493"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1451", "question": "作品搞笑诺贝尔奖是对哪部先前作品的回应？", "answer": [{"id": "Q7191", "label": "诺贝尔奖"}], "options": ["艺苑名人传", "13个难题", "诺贝尔奖", "琴学心声谐谱"], "target_options": "诺贝尔奖", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1494", "dilemma_ua_zh_1494"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1452", "question": "作品新现代主义是对哪部先前作品的回应？", "answer": [{"id": "Q47783", "label": "后现代主义"}], "options": ["五知斋琴谱", "木津川飞行场", "琴学心声谐谱", "后现代主义"], "target_options": "后现代主义", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1495", "dilemma_ua_zh_1495"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1453", "question": "作品同工同酬是对哪部先前作品的回应？", "answer": [{"id": "Q5531013", "label": "男女工资差距"}], "options": ["艺苑名人传", "男女工资差距", "Zune", "琴学心声谐谱"], "target_options": "男女工资差距", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1496", "dilemma_ua_zh_1496"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1454", "question": "作品Go是对哪部先前作品的回应？", "answer": [{"id": "Q2407", "label": "C++"}], "options": ["C++", "琴学心声谐谱", "波比自然历史博物馆", "五知斋琴谱"], "target_options": "C++", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1497", "dilemma_ua_zh_1497"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1455", "question": "什么疗法用于治疗强迫症？", "answer": [{"id": "Q183257", "label": "心理治疗"}, {"id": "Q12140", "label": "医疗药物"}], "options": ["心理治疗, 医疗药物", "Amaya", "中国文学", "都市人类学"], "target_options": "心理治疗, 医疗药物", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1498", "dilemma_ua_zh_1498"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1456", "question": "什么疗法用于治疗结节病？", "answer": [{"id": "Q422232", "label": "氨甲蝶呤"}, {"id": "Q186969", "label": "布洛芬"}], "options": ["1,2-丁二醇", "氨甲蝶呤, 布洛芬", "叶绿素b", "Category:俄罗斯太空人"], "target_options": "氨甲蝶呤, 布洛芬", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1499", "dilemma_ua_zh_1499"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1457", "question": "什么疗法用于治疗阑尾炎？", "answer": [{"id": "Q12187", "label": "抗菌药"}, {"id": "Q620840", "label": "阑尾切除术"}], "options": ["抗菌药, 阑尾切除术", "扁桃体切除术", "阴茎切除术", "叶夫帕季·科洛夫拉特"], "target_options": "抗菌药, 阑尾切除术", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1500", "dilemma_ua_zh_1500"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1458", "question": "什么疗法用于治疗反社会人格障碍？", "answer": [{"id": "Q183257", "label": "心理治疗"}], "options": ["心理治疗", "康复咨询", "丹麦青年社会民主党", "新生儿护理"], "target_options": "心理治疗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1501", "dilemma_ua_zh_1501"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1459", "question": "什么疗法用于治疗军团病？", "answer": [{"id": "Q1988216", "label": "氧气疗法"}, {"id": "Q12187", "label": "抗菌药"}, {"id": "Q1090423", "label": "排毒"}], "options": ["细胞焦亡", "氧气疗法, 抗菌药, 排毒", "Random.org", "抗原移型"], "target_options": "氧气疗法, 抗菌药, 排毒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1502", "dilemma_ua_zh_1502"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1460", "question": "豹会产生什么声音？", "answer": [{"id": "Q3177438", "label": "吼叫"}], "options": ["吼叫", "次声波", "辛菲罗波尔国际机场", "声爆"], "target_options": "吼叫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1503", "dilemma_ua_zh_1503"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1461", "question": "猫会产生什么声音？", "answer": [{"id": "Q662750", "label": "咕噜声"}, {"id": "Q3307942", "label": "喵"}], "options": ["Windows 3.1", "咕噜声, 喵", "声爆", "次声波"], "target_options": "咕噜声, 喵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1504", "dilemma_ua_zh_1504"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1462", "question": "穿越乡间路会产生什么声音？", "answer": [{"id": "Q622624", "label": "杜比数字"}], "options": ["海洋怪声", "杜比数字", "马哈勒山脉", "次声波"], "target_options": "杜比数字", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1505", "dilemma_ua_zh_1505"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1463", "question": "芭切叶蚁属会产生什么声音？", "answer": [{"id": "Q610560", "label": "鸣喘发音"}], "options": ["次声波", "鸣喘发音", "当代基督教音乐", "海洋怪声"], "target_options": "鸣喘发音", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1506", "dilemma_ua_zh_1506"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1464", "question": "虎会产生什么声音？", "answer": [{"id": "Q3177438", "label": "吼叫"}], "options": ["次声波", "雷金纳德·吉夫斯", "声爆", "吼叫"], "target_options": "吼叫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1507", "dilemma_ua_zh_1507"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1465", "question": "与施工管理相关的从业资格是？", "answer": [{"id": "Q16978142", "label": "特许建造经理"}], "options": ["特许建造经理", "学位教师教育证书课程", "资深大律师", "米利都"], "target_options": "特许建造经理", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1508", "dilemma_ua_zh_1508"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1466", "question": "与文员相关的从业资格是？", "answer": [{"id": "Q2992127", "label": "公务员考试"}], "options": ["高中毕业考试", "公务员考试", "全氟萘烷", "法学士"], "target_options": "公务员考试", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1509", "dilemma_ua_zh_1509"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1467", "question": "与建造工程师相关的从业资格是？", "answer": [{"id": "Q3666805", "label": "特许工程师"}, {"id": "Q3797789", "label": "实务工程师"}, {"id": "Q106518281", "label": "特许建造工程师"}], "options": ["拉丁美洲团结组织", "特许工程师, 实务工程师, 特许建造工程师", "公共关系认证", "执业学位"], "target_options": "特许工程师, 实务工程师, 特许建造工程师", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1510", "dilemma_ua_zh_1510"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1468", "question": "与医疗服务提供者相关的从业资格是？", "answer": [{"id": "Q6953150", "label": "全国执照考试"}], "options": ["宗教教育学士", "桑斯府邸", "全国执照考试", "民法博士"], "target_options": "全国执照考试", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1511", "dilemma_ua_zh_1511"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1469", "question": "与货车司机相关的从业资格是？", "answer": [{"id": "Q5152556", "label": "商业驾驶执照"}], "options": ["1993年朝鲜民主主义人民共和国人口普查", "专家", "商业驾驶执照", "TRIUM Global Executive MBA"], "target_options": "商业驾驶执照", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1512", "dilemma_ua_zh_1512"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1470", "question": "娜塔莉娅·科切尔吉纳在大学或高校时学习了哪个专业？", "answer": [{"id": "Q34749", "label": "社会科学"}], "options": ["体", "社会科学", "美学", "預測性維修"], "target_options": "社会科学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1513", "dilemma_ua_zh_1513"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1471", "question": "维托·帕拉维奇尼在大学或高校时学习了哪个专业？", "answer": [{"id": "Q83588", "label": "化学工程"}], "options": ["临床流行病学", "建筑学", "化学工程", "哈萨克斯坦中央国家博物馆"], "target_options": "化学工程", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1514", "dilemma_ua_zh_1514"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1472", "question": "克劳斯·托伊伯在大学或高校时学习了哪个专业？", "answer": [{"id": "Q2329", "label": "化学"}], "options": ["民族药物学", "化学", "政治", "美国人文主义者协会"], "target_options": "化学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1515", "dilemma_ua_zh_1515"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1473", "question": "奥斯卡·费钦格在大学或高校时学习了哪个专业？", "answer": [{"id": "Q8355", "label": "小提琴"}, {"id": "Q11023", "label": "工程学"}], "options": ["泥人张", "小提琴, 工程学", "语义分析", "马尼恩"], "target_options": "小提琴, 工程学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1516", "dilemma_ua_zh_1516"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1474", "question": "Margarita de Luxán在大学或高校时学习了哪个专业？", "answer": [{"id": "Q795082", "label": "生态设计"}, {"id": "Q43619", "label": "自然环境"}, {"id": "Q380170", "label": "节约能源"}], "options": ["政治学", "生态设计, 自然环境, 节约能源", "孢粉学", "科英布拉旧主教座堂"], "target_options": "生态设计, 自然环境, 节约能源", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1517", "dilemma_ua_zh_1517"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1475", "question": "查理一世有哪些兄弟姊妹？", "answer": [{"id": "Q346", "label": "路易九世"}, {"id": "Q375325", "label": "罗伯特一世，阿图瓦伯爵"}, {"id": "Q236952", "label": "伊莎贝尔"}], "options": ["HD 80606", "青山灵安尊王", "毗娜达", "路易九世, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, 伊莎贝尔"], "target_options": "路易九世, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, 伊莎贝尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1518", "dilemma_ua_zh_1518"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1476", "question": "宇智波鼬有哪些兄弟姊妹？", "answer": [{"id": "Q1740", "label": "宇智波佐助"}], "options": ["青山雅也", "宇智波佐助", "威廉吉尔林水库", "戒灵"], "target_options": "宇智波佐助", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1519", "dilemma_ua_zh_1519"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1477", "question": "托勒密九世有哪些兄弟姊妹？", "answer": [{"id": "Q3345", "label": "托勒密十世"}, {"id": "Q40023", "label": "克丽奥佩脱拉四世"}, {"id": "Q886894", "label": "托勒密·阿皮翁"}], "options": ["好爸爸", "昆瓦姆", "Cheung", "托勒密十世, 克丽奥佩脱拉四世, 托勒密·阿皮翁"], "target_options": "托勒密十世, 克丽奥佩脱拉四世, 托勒密·阿皮翁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1520", "dilemma_ua_zh_1520"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1478", "question": "安条克四世有哪些兄弟姊妹？", "answer": [{"id": "Q3362", "label": "塞琉古四世"}, {"id": "Q40252", "label": "克娄巴特拉一世"}, {"id": "Q451082", "label": "劳迪丝四世"}], "options": ["艳迹可寻", "Category:亚松森天主教大学校友", "鲁铎象征", "塞琉古四世, 克娄巴特拉一世, 劳迪丝四世"], "target_options": "塞琉古四世, 克娄巴特拉一世, 劳迪丝四世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1521", "dilemma_ua_zh_1521"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1479", "question": "珍妮·杰克逊有哪些兄弟姊妹？", "answer": [{"id": "Q317784", "label": "杰曼·杰克森"}, {"id": "Q2831", "label": "迈克尔·杰克逊"}, {"id": "Q349461", "label": "史蒂文·兰道尔·兰迪·杰克逊"}], "options": ["通天教主", "杰曼·杰克森, 迈克尔·杰克逊, 史蒂文·兰道尔·兰迪·杰克逊", "我内心的糟糕念头", "姬姬"], "target_options": "杰曼·杰克森, 迈克尔·杰克逊, 史蒂文·兰道尔·兰迪·杰克逊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1522", "dilemma_ua_zh_1522"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1480", "question": "民主行动党的总书记是谁？", "answer": [{"id": "Q707164", "label": "林冠英"}], "options": ["谢赫·艾哈迈德·莫札·哈提卜", "林冠英", "冰岛城市列表", "米科拉斯·斯莱热维丘斯"], "target_options": "林冠英", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1523", "dilemma_ua_zh_1523"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1481", "question": "法塔赫的总书记是谁？", "answer": [{"id": "Q176019", "label": "吉布里尔·拉祖布"}], "options": ["Kim", "吉布里尔·拉祖布", "亚历山大·格里戈里耶维奇·卢卡申科", "弗里德里希·莫斯"], "target_options": "吉布里尔·拉祖布", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1524", "dilemma_ua_zh_1524"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1482", "question": "国家法西斯党的总书记是谁？", "answer": [{"id": "Q1368237", "label": "米凯莱·比安基"}], "options": ["米凯莱·比安基", "吉贝尔·德·诺让", "沙朗通堡垒", "泰德·利盖蒂"], "target_options": "米凯莱·比安基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1525", "dilemma_ua_zh_1525"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1483", "question": "新加坡工人党的总书记是谁？", "answer": [{"id": "Q713940", "label": "刘程强"}], "options": ["英迪拉·甘地", "国际帕拉林匹克委员会", "刘程强", "巴尔比努斯"], "target_options": "刘程强", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1526", "dilemma_ua_zh_1526"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1484", "question": "共和人民党的总书记是谁？", "answer": [{"id": "Q12810797", "label": "阿基夫·哈姆扎切比"}, {"id": "Q7102174", "label": "奥尔汗·埃于普奥卢"}, {"id": "Q401835", "label": "阿赫迈特·菲克里·托泽尔"}], "options": ["SF-A2开发代号miki", "莱赫·卡钦斯基", "劳拉·伯格", "阿基夫·哈姆扎切比, 奥尔汗·埃于普奥卢, 阿赫迈特·菲克里·托泽尔"], "target_options": "阿基夫·哈姆扎切比, 奥尔汗·埃于普奥卢, 阿赫迈特·菲克里·托泽尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1527", "dilemma_ua_zh_1527"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1485", "question": "桑德兰足球俱乐部的主场是哪里？", "answer": [{"id": "Q31969", "label": "光明球场"}], "options": ["光明球场", "公园中学", "华纳与斯韦齐天文台", "诺伊米勒城堡"], "target_options": "光明球场", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1528", "dilemma_ua_zh_1528"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1486", "question": "西布罗姆维奇足球俱乐部的主场是哪里？", "answer": [{"id": "Q31678", "label": "山楂球场"}], "options": ["山楂球场", "怀特利", "学校建筑", "齐柏林-斯塔肯R-VI轰炸机"], "target_options": "山楂球场", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1529", "dilemma_ua_zh_1529"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1487", "question": "东京马拉松2012的主场是哪里？", "answer": [{"id": "Q1490", "label": "东京都"}], "options": ["圣伦纳德厅", "土卫五十八", "白云宾馆 (广州)", "东京都"], "target_options": "东京都", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1530", "dilemma_ua_zh_1530"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1488", "question": "赫尔辛基小丑的主场是哪里？", "answer": [{"id": "Q33176", "label": "赫尔辛基体育馆"}], "options": ["216年国家领导人列表", "乔治五世国王码头", "大卫·佛罗里达实验室", "赫尔辛基体育馆"], "target_options": "赫尔辛基体育馆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1531", "dilemma_ua_zh_1531"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1489", "question": "2009年全英羽毛球超级赛的主场是哪里？", "answer": [{"id": "Q32963", "label": "国家室内体育馆"}], "options": ["康纳赌场与度假大西洋城酒店", "洛桑犹太会堂", "国家室内体育馆", "EXIF"], "target_options": "国家室内体育馆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1532", "dilemma_ua_zh_1532"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1490", "question": "凝血因子11有哪些分子功能？", "answer": [{"id": "Q14645703", "label": "肽酶活性"}, {"id": "Q167149", "label": "血浆蛋白结合"}, {"id": "Q14353168", "label": "水解酶活性"}], "options": ["巯基依赖性泛素特异性蛋白酶活性", "新加坡总统", "肽酶活性, 血浆蛋白结合, 水解酶活性", "焦磷酸酶"], "target_options": "肽酶活性, 血浆蛋白结合, 水解酶活性", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1533", "dilemma_ua_zh_1533"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1491", "question": "血管活性肠肽有哪些分子功能？", "answer": [{"id": "Q167149", "label": "血浆蛋白结合"}], "options": ["核心启动子近端区域序列特异性DNA结合", "圣赫利尔", "血浆蛋白结合", "激酶活性"], "target_options": "血浆蛋白结合", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1534", "dilemma_ua_zh_1534"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1492", "question": "HMOX1有哪些分子功能？", "answer": [{"id": "Q167149", "label": "血浆蛋白结合"}, {"id": "Q13667380", "label": "金属离子结合"}, {"id": "Q14599289", "label": "酶结合"}], "options": ["激酶结合", "扭角林羚", "K63连接的多聚泛素修饰依赖性蛋白结合", "血浆蛋白结合, 金属离子结合, 酶结合"], "target_options": "血浆蛋白结合, 金属离子结合, 酶结合", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1535", "dilemma_ua_zh_1535"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1493", "question": "HADHB有哪些分子功能？", "answer": [{"id": "Q167149", "label": "血浆蛋白结合"}, {"id": "Q1735592", "label": "催化活性"}, {"id": "Q14840131", "label": "转移酶活性"}], "options": ["催化", "杯积", "激酶活性", "血浆蛋白结合, 催化活性, 转移酶活性"], "target_options": "血浆蛋白结合, 催化活性, 转移酶活性", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1536", "dilemma_ua_zh_1536"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1494", "question": "波形蛋白有哪些分子功能？", "answer": [{"id": "Q167149", "label": "血浆蛋白结合"}, {"id": "Q14762994", "label": "相同蛋白质结合"}], "options": ["泛素结合", "2019年东南亚运动会体操女子自由体操比赛", "DNA结合", "血浆蛋白结合, 相同蛋白质结合"], "target_options": "血浆蛋白结合, 相同蛋白质结合", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1537", "dilemma_ua_zh_1537"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1495", "question": "哪些项目或概念使用了沙特里亚尔？", "answer": [{"id": "Q851", "label": "沙特阿拉伯"}], "options": ["沙特阿拉伯", "葡萄牙王国", "弗里吉亚", "乌干达反同性恋法案"], "target_options": "沙特阿拉伯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1538", "dilemma_ua_zh_1538"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1496", "question": "哪些项目或概念使用了漫符？", "answer": [{"id": "Q1004", "label": "漫画"}], "options": ["漫画", "珀斯山", "绘本", "专论"], "target_options": "漫画", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1539", "dilemma_ua_zh_1539"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1497", "question": "哪些项目或概念使用了喜欢按钮？", "answer": [{"id": "Q918", "label": "Twitter"}, {"id": "Q156376", "label": "Vimeo"}, {"id": "Q10853009", "label": "The Powder Toy"}], "options": ["Everything引擎", "伪医学观察", "Twitter, Vimeo, The Powder Toy", "沙河高教园区"], "target_options": "Twitter, Vimeo, The Powder Toy", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1540", "dilemma_ua_zh_1540"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1498", "question": "哪些项目或概念使用了虚拟控制台？", "answer": [{"id": "Q2274332", "label": "Illumos"}, {"id": "Q388", "label": "Linux"}, {"id": "Q34264", "label": "BSD"}], "options": ["UNIX System III", "箭头湖", "Illumos, Linux, BSD", "macOS"], "target_options": "Illumos, Linux, BSD", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1541", "dilemma_ua_zh_1541"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1499", "question": "哪些项目或概念使用了马桶？", "answer": [{"id": "Q5", "label": "人类"}], "options": ["巴克法斯特蜂", "人类", "尾宿九", "明虾"], "target_options": "人类", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1542", "dilemma_ua_zh_1542"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1500", "question": "哪些机构存放了阿维尼翁主教座堂的档案？", "answer": [{"id": "Q182542", "label": "法国国家档案馆"}], "options": ["韦斯巴芗", "法国国家档案馆", "瑙堡机场", "约翰·冯·诺伊曼"], "target_options": "法国国家档案馆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1543", "dilemma_ua_zh_1543"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1501", "question": "哪些机构存放了迈克尔·杨男爵的档案？", "answer": [{"id": "Q245247", "label": "伦敦国王学院"}, {"id": "Q35794", "label": "剑桥大学"}], "options": ["革命社会党", "伦敦国王学院, 剑桥大学", "阿尔诺·达尼埃尔", "汉娜·许古拉"], "target_options": "伦敦国王学院, 剑桥大学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1544", "dilemma_ua_zh_1544"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1502", "question": "哪些机构存放了诗歌图书协会的档案？", "answer": [{"id": "Q23308", "label": "大英图书馆"}], "options": ["琳赛·雅各贝利斯", "大英图书馆", "300娱乐", "艾德蒙·希拉里"], "target_options": "大英图书馆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1545", "dilemma_ua_zh_1545"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1503", "question": "哪些机构存放了威廉·布莱克的档案？", "answer": [{"id": "Q23308", "label": "大英图书馆"}, {"id": "Q814779", "label": "拜内克古籍善本图书馆"}], "options": ["三角泳裤", "袁国强", "史蒂夫·胡克", "大英图书馆, 拜内克古籍善本图书馆"], "target_options": "大英图书馆, 拜内克古籍善本图书馆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1546", "dilemma_ua_zh_1546"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1504", "question": "哪些机构存放了珍·亚当斯的档案？", "answer": [{"id": "Q49204", "label": "史密斯学院"}], "options": ["史密斯学院", "查奥尔", "耶律阿保机", "阿蒂库斯·沙弗尔"], "target_options": "史密斯学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1547", "dilemma_ua_zh_1547"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1505", "question": "永久冻土有哪些相关风险因子？", "answer": [{"id": "Q125928", "label": "气候变化"}, {"id": "Q7942", "label": "全球变暖"}], "options": ["水平对卧四缸引擎", "滑水", "气候变化, 全球变暖", "沟通不畅"], "target_options": "气候变化, 全球变暖", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1548", "dilemma_ua_zh_1548"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1506", "question": "徒步旅行有哪些相关风险因子？", "answer": [{"id": "Q4", "label": "死亡"}], "options": ["西藏博物馆", "致癌物质", "死亡", "间性"], "target_options": "死亡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1549", "dilemma_ua_zh_1549"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1507", "question": "加湾鼠海豚有哪些相关风险因子？", "answer": [{"id": "Q1606828", "label": "流刺网"}, {"id": "Q34577", "label": "偷猎"}, {"id": "Q814689", "label": "意外捕捞"}], "options": ["生物土壤结皮", "安大略省西南部", "河岸侵蚀", "流刺网, 偷猎, 意外捕捞"], "target_options": "流刺网, 偷猎, 意外捕捞", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1550", "dilemma_ua_zh_1550"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1508", "question": "游泳池有哪些相关风险因子？", "answer": [{"id": "Q506616", "label": "溺水"}], "options": ["冰压脊", "82号州际公路", "溺水", "发丝冰"], "target_options": "溺水", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1551", "dilemma_ua_zh_1551"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1509", "question": "跳伞有哪些相关风险因子？", "answer": [{"id": "Q4", "label": "死亡"}], "options": ["死亡", "越南21岁以下国家足球队", "生命", "凯斯勒现象"], "target_options": "死亡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1552", "dilemma_ua_zh_1552"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1510", "question": "哪家公司发布或分发了Frutiger字体？", "answer": [{"id": "Q2075244", "label": "莱诺公司"}], "options": ["Bitstream", "阿拉什", "莱诺公司", "美国创始人"], "target_options": "莱诺公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1553", "dilemma_ua_zh_1553"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1511", "question": "哪家公司发布或分发了Hoefler Text字体？", "answer": [{"id": "Q1622783", "label": "霍夫勒公司"}], "options": ["威锋数位", "霍夫勒公司", "沙农伯爵", "莱诺公司"], "target_options": "霍夫勒公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1554", "dilemma_ua_zh_1554"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1512", "question": "哪家公司发布或分发了气球字体？", "answer": [{"id": "Q2843050", "label": "美国创始人"}], "options": ["蒙纳公司", "霍夫勒公司", "尼尔·乍·巴里路", "美国创始人"], "target_options": "美国创始人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1555", "dilemma_ua_zh_1555"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1513", "question": "哪家公司发布或分发了明了体字体？", "answer": [{"id": "Q2283", "label": "微软"}], "options": ["瑞典公路管理局", "佳能EF-M接环镜头", "威锋数位", "微软"], "target_options": "微软", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1556", "dilemma_ua_zh_1556"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1514", "question": "哪家公司发布或分发了Candara字体？", "answer": [{"id": "Q2283", "label": "微软"}], "options": ["微软", "Ascender 公司", "城东图书馆", "Fontworks"], "target_options": "微软", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1557", "dilemma_ua_zh_1557"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1515", "question": "哪支竞争对手或团队在2001年至2002年德国足球甲级联赛比赛期间被降级？", "answer": [{"id": "Q106394", "label": "弗赖堡体育俱乐部"}, {"id": "Q6463", "label": "圣保利足球俱乐部"}, {"id": "Q104770", "label": "科隆足球俱乐部"}], "options": ["弗赖堡体育俱乐部, 圣保利足球俱乐部, 科隆足球俱乐部", "瑙罗吉", "9M120反坦克导弹", "阿梅莉亚·埃尔哈特"], "target_options": "弗赖堡体育俱乐部, 圣保利足球俱乐部, 科隆足球俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1558", "dilemma_ua_zh_1558"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1516", "question": "哪支竞争对手或团队在1997年至1998年意大利足球乙级联赛比赛期间被降级？", "answer": [{"id": "Q8428", "label": "帕多瓦足球俱乐部"}, {"id": "Q20706646", "label": "安科纳足球俱乐部"}, {"id": "Q297431", "label": "A.S.D. 桑格罗堡"}], "options": ["2016年布基纳法索政变", "帕多瓦足球俱乐部, 安科纳足球俱乐部, A.S.D. 桑格罗堡", "伊克基·安亚", "路易·安托万·德·圣鞠斯特"], "target_options": "帕多瓦足球俱乐部, 安科纳足球俱乐部, A.S.D. 桑格罗堡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1559", "dilemma_ua_zh_1559"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1517", "question": "哪支竞争对手或团队在1999年至2000年德国足球甲级联赛比赛期间被降级？", "answer": [{"id": "Q154293", "label": "杜伊斯堡足球俱乐部"}, {"id": "Q14551982", "label": "乌尔姆1846游泳与体育组织足球队"}, {"id": "Q105844", "label": "比勒费尔德足球俱乐部"}], "options": ["威廉·夏特纳", "亨利·普赛尔", "杜伊斯堡足球俱乐部, 乌尔姆1846游泳与体育组织足球队, 比勒费尔德足球俱乐部", "玉曲"], "target_options": "杜伊斯堡足球俱乐部, 乌尔姆1846游泳与体育组织足球队, 比勒费尔德足球俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1560", "dilemma_ua_zh_1560"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1518", "question": "哪支竞争对手或团队在2012年至2013年意大利足球乙级联赛比赛期间被降级？", "answer": [{"id": "Q56542463", "label": "维琴察足球俱乐部"}, {"id": "Q8455", "label": "普罗韦尔切利足球俱乐部"}, {"id": "Q6721", "label": "格罗瑟托足球俱乐部"}], "options": ["路德维希·莱尔斯塔勃", "戴维·莫里斯", "维琴察足球俱乐部, 普罗韦尔切利足球俱乐部, 格罗瑟托足球俱乐部", "迷幻太空"], "target_options": "维琴察足球俱乐部, 普罗韦尔切利足球俱乐部, 格罗瑟托足球俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1561", "dilemma_ua_zh_1561"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1519", "question": "哪支竞争对手或团队在2017年至2018年意大利足球乙级联赛比赛期间被降级？", "answer": [{"id": "Q8416", "label": "诺瓦拉足球俱乐部"}, {"id": "Q298217", "label": "阿韦利诺足球俱乐部"}, {"id": "Q6641", "label": "巴里体育俱乐部"}], "options": ["约翰·巴恩斯", "诺瓦拉足球俱乐部, 阿韦利诺足球俱乐部, 巴里体育俱乐部", "诺曼·格拉汉姆·希尔", "探险活宝 (第五季)"], "target_options": "诺瓦拉足球俱乐部, 阿韦利诺足球俱乐部, 巴里体育俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1562", "dilemma_ua_zh_1562"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1520", "question": "琳达·博尼的图腾是？", "answer": [{"id": "Q463135", "label": "大白凤头鹦鹉"}], "options": ["大白凤头鹦鹉", "克瓦尔岛", "圆蛛科", "䳍形目"], "target_options": "大白凤头鹦鹉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1563", "dilemma_ua_zh_1563"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1521", "question": "祭天的图腾是？", "answer": [{"id": "Q4489450", "label": "天国"}], "options": ["小行星列表/57001-58000", "穆巴哈", "眼泪谷", "天国"], "target_options": "天国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1564", "dilemma_ua_zh_1564"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1522", "question": "有序对这一集合的势是？", "answer": [{"id": "Q200", "label": "2"}], "options": ["2", "1602", "WYTN", "1584"], "target_options": "2", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1565", "dilemma_ua_zh_1565"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1523", "question": "闭无界集这一集合的势是？", "answer": [{"id": "Q205", "label": "无穷"}], "options": ["费波拿契数", "婚约数", "无穷", "利斯基"], "target_options": "无穷", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1566", "dilemma_ua_zh_1566"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1524", "question": "Toyota Gazoo Racing属于哪个竞技类别？", "answer": [{"id": "Q181336", "label": "达喀尔拉力赛"}, {"id": "Q7852", "label": "世界拉力锦标赛"}], "options": ["爱资哈尔清真寺", "达喀尔拉力赛, 世界拉力锦标赛", "辽源职业技术学院", "乌鲁汝"], "target_options": "达喀尔拉力赛, 世界拉力锦标赛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1567", "dilemma_ua_zh_1567"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1525", "question": "世界四大极地超级马拉松巡回赛属于哪个竞技类别？", "answer": [{"id": "Q26303", "label": "超级马拉松"}], "options": ["福建省医学科学院", "山地车越野赛", "超级马拉松", "全俄工兵与农民代表苏维埃第三次代表大会"], "target_options": "超级马拉松", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1568", "dilemma_ua_zh_1568"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1526", "question": "大东联盟女子篮球锦标赛属于哪个竞技类别？", "answer": [{"id": "Q48890", "label": "美国大学篮球"}], "options": ["滑浪风翼", "爱沙尼亚国会", "上海立达学院", "美国大学篮球"], "target_options": "美国大学篮球", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1569", "dilemma_ua_zh_1569"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1527", "question": "中国足球协会会员协会冠军联赛属于哪个竞技类别？", "answer": [{"id": "Q2736", "label": "足球"}], "options": ["吉尔吉斯-俄罗斯斯拉夫大学", "莱特兄弟飞行学校", "足球", "面"], "target_options": "足球", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1570", "dilemma_ua_zh_1570"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1528", "question": "柯隆尼车队属于哪个竞技类别？", "answer": [{"id": "Q1968", "label": "一级方程式赛车"}], "options": ["一级方程式赛车", "天水师范学院欢迎您", "Google FeedBurner", "神木中学"], "target_options": "一级方程式赛车", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1571", "dilemma_ua_zh_1571"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1529", "question": "圣皮耶桥上跨了哪些障碍物？", "answer": [{"id": "Q5077", "label": "加龙河"}], "options": ["多哥料理", "皮阿斯特拉水库", "开平市中心医院", "加龙河"], "target_options": "加龙河", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1572", "dilemma_ua_zh_1572"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1530", "question": "荷尔拜因桥上跨了哪些障碍物？", "answer": [{"id": "Q1670", "label": "美因河"}], "options": ["美因河", "拉梅地区", "盘状红斑性狼疮", "奥哥夫洞穴"], "target_options": "美因河", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1573", "dilemma_ua_zh_1573"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1531", "question": "库尔特·舒马赫大桥上跨了哪些障碍物？", "answer": [{"id": "Q584", "label": "莱茵河"}], "options": ["哈马尔沼泽", "电磁感应", "纳赫拉旺运河", "莱茵河"], "target_options": "莱茵河", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1574", "dilemma_ua_zh_1574"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1532", "question": "鄂东长江大桥上跨了哪些障碍物？", "answer": [{"id": "Q5413", "label": "长江"}], "options": ["法国时期", "西玛火山场", "长江", "塞萨洛尼基城墙"], "target_options": "长江", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1575", "dilemma_ua_zh_1575"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1533", "question": "铸造厂桥上跨了哪些障碍物？", "answer": [{"id": "Q645", "label": "涅瓦河"}], "options": ["云峰", "涅瓦河", "HRL实验室", "欧洲跨境电视公约"], "target_options": "涅瓦河", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1576", "dilemma_ua_zh_1576"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1534", "question": "愤怒的小鸟星球大战版属于哪种跨媒体制作？", "answer": [{"id": "Q462", "label": "星际大战"}, {"id": "Q165094", "label": "愤怒的小鸟"}], "options": ["明治东京恋伽", "Can’t Control Myself (太妍歌曲)", "星际大战, 愤怒的小鸟", "芭比播客"], "target_options": "星际大战, 愤怒的小鸟", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1577", "dilemma_ua_zh_1577"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1535", "question": "星球大战：致命联盟属于哪种跨媒体制作？", "answer": [{"id": "Q462", "label": "星际大战"}], "options": ["告白实行委员会 ～恋爱系列～", "DD北斗之拳", "星际大战", "加冕弥撒"], "target_options": "星际大战", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1578", "dilemma_ua_zh_1578"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1536", "question": "伊乌属于哪种跨媒体制作？", "answer": [{"id": "Q462", "label": "星际大战"}], "options": ["星际大战", "Template:Category other", "七金刚", "大草原之家"], "target_options": "星际大战", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1579", "dilemma_ua_zh_1579"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1537", "question": "Wookieepedia属于哪种跨媒体制作？", "answer": [{"id": "Q462", "label": "星际大战"}], "options": ["面包超人", "BUILD DIVIDE", "鹿儿岛大学", "星际大战"], "target_options": "星际大战", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1580", "dilemma_ua_zh_1580"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1538", "question": "爱拉·赛库拉属于哪种跨媒体制作？", "answer": [{"id": "Q462", "label": "星际大战"}], "options": ["星际大战", "金刚战士系列", "马加比一书", "排球甜心"], "target_options": "星际大战", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1581", "dilemma_ua_zh_1581"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1539", "question": "乌特里在历史上属于哪一地区？", "answer": [{"id": "Q39193", "label": "波希米亚"}], "options": ["那须野", "福基斯", "万千宠爱", "波希米亚"], "target_options": "波希米亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1582", "dilemma_ua_zh_1582"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1540", "question": "切尔诺希采在历史上属于哪一地区？", "answer": [{"id": "Q39193", "label": "波希米亚"}], "options": ["胡塔尔", "空中客车A350", "波希米亚", "上布列塔尼"], "target_options": "波希米亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1583", "dilemma_ua_zh_1583"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1541", "question": "卡特利的皈依在历史上属于哪一地区？", "answer": [{"id": "Q19083", "label": "高加索伊比利亚王国"}], "options": ["安南都护府", "荆州", "高加索伊比利亚王国", "西波美拉尼亚"], "target_options": "高加索伊比利亚王国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1584", "dilemma_ua_zh_1584"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1542", "question": "斯特日布罗在历史上属于哪一地区？", "answer": [{"id": "Q39193", "label": "波希米亚"}], "options": ["瑞典-芬兰", "苏格兰高地", "波希米亚", "托马斯主义"], "target_options": "波希米亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1585", "dilemma_ua_zh_1585"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1543", "question": "兹迪采在历史上属于哪一地区？", "answer": [{"id": "Q39193", "label": "波希米亚"}], "options": ["吉隆坡体育城", "羯陵伽", "波希米亚", "塔菲拉勒特"], "target_options": "波希米亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1586", "dilemma_ua_zh_1586"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1544", "question": "京都议定书是对什么的补充或更新？", "answer": [{"id": "Q208645", "label": "联合国气候变化框架公约"}], "options": ["娇妻新上任", "联合国气候变化框架公约", "杜林条约", "德尔福特合约"], "target_options": "联合国气候变化框架公约", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1587", "dilemma_ua_zh_1587"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1545", "question": "经济、社会及文化权利国际公约任择议定书是对什么的补充或更新？", "answer": [{"id": "Q457862", "label": "经济、社会及文化权利国际公约"}], "options": ["世界版权公约", "法国国民议会", "第一次圣伊尔德丰索条约", "经济、社会及文化权利国际公约"], "target_options": "经济、社会及文化权利国际公约", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1588", "dilemma_ua_zh_1588"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1546", "question": "公民权利和政治权利国际公约第二任择议定书是对什么的补充或更新？", "answer": [{"id": "Q392119", "label": "公民权利及政治权利国际公约"}], "options": ["蒙藏条约", "1958英美共同防御协约", "加拿大公共雇员联盟", "公民权利及政治权利国际公约"], "target_options": "公民权利及政治权利国际公约", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1589", "dilemma_ua_zh_1589"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1547", "question": "公民权利和政治权利国际公约第一任择议定书是对什么的补充或更新？", "answer": [{"id": "Q392119", "label": "公民权利及政治权利国际公约"}], "options": ["禁止酷刑和其他残忍、不人道或有辱人格的待遇或处罚公约", "Q及R级驱逐舰", "公民权利及政治权利国际公约", "经济、社会及文化权利国际公约"], "target_options": "公民权利及政治权利国际公约", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1590", "dilemma_ua_zh_1590"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1548", "question": "消除对妇女一切形式歧视公约任择议定书是对什么的补充或更新？", "answer": [{"id": "Q277072", "label": "消除对妇女一切形式歧视公约"}], "options": ["保护所有迁徙劳工及其家庭成员权利国际公约", "禁止酷刑和其他残忍、不人道或有辱人格的待遇或处罚公约", "第92届联邦国会", "消除对妇女一切形式歧视公约"], "target_options": "消除对妇女一切形式歧视公约", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1591", "dilemma_ua_zh_1591"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1549", "question": "在解剖学上,头皮的动脉供应是什么？", "answer": [{"id": "Q4381076", "label": "滑车上动脉"}], "options": ["长后睫神经", "下腹壁动脉", "滑车上动脉", "阿波洛班巴山脉"], "target_options": "滑车上动脉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1592", "dilemma_ua_zh_1592"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1550", "question": "在解剖学上,鼻的动脉供应是什么？", "answer": [{"id": "Q488936", "label": "翼颚动脉"}], "options": ["布城单轨", "泪动脉", "翼颚动脉", "腓动脉"], "target_options": "翼颚动脉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1593", "dilemma_ua_zh_1593"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1551", "question": "在解剖学上,臀的动脉供应是什么？", "answer": [{"id": "Q132000", "label": "臀下动脉"}, {"id": "Q707218", "label": "臀上动脉"}], "options": ["中直肠动脉", "承圣", "臀下动脉, 臀上动脉", "睪丸动脉"], "target_options": "臀下动脉, 臀上动脉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1594", "dilemma_ua_zh_1594"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1552", "question": "在解剖学上,无名指的动脉供应是什么？", "answer": [{"id": "Q6577825", "label": "指掌侧固有动脉"}], "options": ["胸锁乳突支", "指掌侧固有动脉", "中脑膜动脉", "纳来颂恩级护卫舰"], "target_options": "指掌侧固有动脉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1595", "dilemma_ua_zh_1595"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1553", "question": "在解剖学上,端脑的动脉供应是什么？", "answer": [{"id": "Q492482", "label": "大脑后动脉"}, {"id": "Q498179", "label": "中大脑动脉"}, {"id": "Q498935", "label": "前大脑动脉"}], "options": ["中途岛级航空母舰", "桡侧返动脉", "大脑后动脉, 中大脑动脉, 前大脑动脉", "浅旋髂动脉"], "target_options": "大脑后动脉, 中大脑动脉, 前大脑动脉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1596", "dilemma_ua_zh_1596"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1554", "question": "1964年冈比亚独立法这一法律的立法者是？", "answer": [{"id": "Q11010", "label": "英国议会"}], "options": ["比约恩·奥托", "古斯塔夫·特尼", "英国议会", "蒙贝利亚尔犹太教堂"], "target_options": "英国议会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1597", "dilemma_ua_zh_1597"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1555", "question": "1980年安圭拉法令这一法律的立法者是？", "answer": [{"id": "Q11010", "label": "英国议会"}], "options": ["马库斯·蒙福", "氰基丙烯酸酯", "阿加莎·克里斯蒂", "英国议会"], "target_options": "英国议会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1598", "dilemma_ua_zh_1598"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1556", "question": "1961年航空运输法令这一法律的立法者是？", "answer": [{"id": "Q11010", "label": "英国议会"}], "options": ["明穆宗", "让-米歇尔·亨利", "Category:笔记型电脑", "英国议会"], "target_options": "英国议会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1599", "dilemma_ua_zh_1599"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1557", "question": "1917年头衔剥夺法令这一法律的立法者是？", "answer": [{"id": "Q11010", "label": "英国议会"}], "options": ["安妮·弗兰克", "托马索二世", "基辛根夏季音乐节", "英国议会"], "target_options": "英国议会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1600", "dilemma_ua_zh_1600"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1558", "question": "2000年照顾标准法令这一法律的立法者是？", "answer": [{"id": "Q11010", "label": "英国议会"}], "options": ["英国议会", "科尔塞勒附近帕耶讷", "吉姆·霍奇斯", "萨卢斯特"], "target_options": "英国议会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1601", "dilemma_ua_zh_1601"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1559", "question": "瑟克特夫卡尔是哪里的首府？", "answer": [{"id": "Q83075", "label": "济良斯基自治州"}, {"id": "Q2073", "label": "科米共和国"}], "options": ["乌埃桑岛", "埃莉斯·斯蒂芬尼克", "大布卡斯群岛", "济良斯基自治州, 科米共和国"], "target_options": "济良斯基自治州, 科米共和国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1602", "dilemma_ua_zh_1602"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1560", "question": "台北市是哪里的首府？", "answer": [{"id": "Q137816", "label": "台湾日治时期"}, {"id": "Q32081", "label": "台湾省"}, {"id": "Q22502", "label": "台湾"}], "options": ["苏拉威西岛", "阿图岛", "늗", "台湾日治时期, 台湾省, 台湾"], "target_options": "台湾日治时期, 台湾省, 台湾", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1603", "dilemma_ua_zh_1603"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1561", "question": "孟买是哪里的首府？", "answer": [{"id": "Q1191", "label": "马哈拉施特拉邦"}], "options": ["格拉斯霍姆岛", "胶质细胞增生", "玛格丽塔岛", "马哈拉施特拉邦"], "target_options": "马哈拉施特拉邦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1604", "dilemma_ua_zh_1604"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1562", "question": "阿布扎比是哪里的首府？", "answer": [{"id": "Q878", "label": "阿拉伯联合酋长国"}, {"id": "Q187712", "label": "阿布扎比"}], "options": ["阿拉伯联合酋长国, 阿布扎比", "克利珀顿岛", "服务器端脚本", "皮库岛"], "target_options": "阿拉伯联合酋长国, 阿布扎比", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1605", "dilemma_ua_zh_1605"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1563", "question": "拉巴特是哪里的首府？", "answer": [{"id": "Q1028", "label": "摩洛哥"}], "options": ["摩洛哥", "尼兹基岛", "無窮小量", "圣尼古拉斯岛"], "target_options": "摩洛哥", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1606", "dilemma_ua_zh_1606"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1564", "question": "科学幻想的粉丝团体叫？", "answer": [{"id": "Q3085171", "label": "科幻迷"}], "options": ["新月社", "美国诗人学会", "脑电图", "科幻迷"], "target_options": "科幻迷", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1607", "dilemma_ua_zh_1607"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1565", "question": "NINE PERCENT的粉丝团体叫？", "answer": [{"id": "Q106774274", "label": "NINE's"}], "options": ["NINE's", "兽迷", "阿龙森", "Geatish社群"], "target_options": "NINE's", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1608", "dilemma_ua_zh_1608"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1566", "question": "泰勒·斯威夫特的粉丝团体叫？", "answer": [{"id": "Q110970951", "label": "丝粉"}], "options": ["丝粉", "创世纪诗社", "中国左翼作家联盟", "佩里沃尔岩"], "target_options": "丝粉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1609", "dilemma_ua_zh_1609"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1567", "question": "波士顿红袜的粉丝团体叫？", "answer": [{"id": "Q3422779", "label": "红袜国"}], "options": ["布尔坚科军医院", "银铃会", "粉丝团体", "红袜国"], "target_options": "红袜国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1610", "dilemma_ua_zh_1610"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1568", "question": "黑崎真音的粉丝团体叫？", "answer": [{"id": "Q100249897", "label": "黑崎真音粉丝团"}], "options": ["芬兰瑞典族文化协会", "腐女", "黑崎真音粉丝团", "阿特马利克"], "target_options": "黑崎真音粉丝团", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1611", "dilemma_ua_zh_1611"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1569", "question": "茱茜·费拉里支持哪支运动队？", "answer": [{"id": "Q1422", "label": "尤文图斯足球俱乐部"}], "options": ["安大略409号省道", "比勒", "联赛球队", "尤文图斯足球俱乐部"], "target_options": "尤文图斯足球俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1612", "dilemma_ua_zh_1612"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1570", "question": "方济各·莫拉利亚支持哪支运动队？", "answer": [{"id": "Q631", "label": "国际米兰足球俱乐部"}], "options": ["🕌", "洛桑印第安人", "国际米兰足球俱乐部", "巴西制造"], "target_options": "国际米兰足球俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1613", "dilemma_ua_zh_1613"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1571", "question": "杰里米·伯纳德·科尔宾支持哪支运动队？", "answer": [{"id": "Q9617", "label": "阿森纳足球俱乐部"}], "options": ["侵犯公民人身权利、民主权利罪", "阿森纳足球俱乐部", "贝鲁姆KK", "库米拉维多利亚人队"], "target_options": "阿森纳足球俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1614", "dilemma_ua_zh_1614"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1572", "question": "尼尔·罗伯森支持哪支运动队？", "answer": [{"id": "Q9616", "label": "切尔西足球俱乐部"}], "options": ["切尔西足球俱乐部", "彼罗斯", "纽约蜥蝪", "福斯体育广播"], "target_options": "切尔西足球俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1615", "dilemma_ua_zh_1615"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1573", "question": "约翰·赫臣支持哪支运动队？", "answer": [{"id": "Q18659", "label": "斯旺西城足球俱乐部"}], "options": ["Rockstar North", "极真会馆", "斯旺西城足球俱乐部", "布莱恩·赫尔塔车队"], "target_options": "斯旺西城足球俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1616", "dilemma_ua_zh_1616"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1574", "question": "爱丽丝梦游仙境的制造商是？", "answer": [{"id": "Q7414", "label": "华特迪士尼公司"}], "options": ["欧洲台湾协会联合会", "Elite模特儿经纪公司", "梅翠集团", "华特迪士尼公司"], "target_options": "华特迪士尼公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1617", "dilemma_ua_zh_1617"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1575", "question": "亡命驾驶的制造商是？", "answer": [{"id": "Q32186", "label": "零散娱乐"}, {"id": "Q1748725", "label": "种子制片公司"}], "options": ["铁面无私", "三白草", "零散娱乐, 种子制片公司", "德国唱片学院"], "target_options": "零散娱乐, 种子制片公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1618", "dilemma_ua_zh_1618"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1576", "question": "16岁的愿望的制造商是？", "answer": [{"id": "Q21178813", "label": "MarVista 娱乐"}, {"id": "Q7414", "label": "华特迪士尼公司"}, {"id": "Q178837", "label": "迪士尼频道"}], "options": ["英国国家世俗协会", "MarVista 娱乐, 华特迪士尼公司, 迪士尼频道", "帝国刑事警察局", "天主教教育修士会"], "target_options": "MarVista 娱乐, 华特迪士尼公司, 迪士尼频道", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1619", "dilemma_ua_zh_1619"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1577", "question": "米奇的快乐圣诞的制造商是？", "answer": [{"id": "Q7414", "label": "华特迪士尼公司"}], "options": ["列日万国博览会（1905）", "华特迪士尼公司", "帕格沃什科学和世界事务会议", "珠海城市职业技术学院"], "target_options": "华特迪士尼公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1620", "dilemma_ua_zh_1620"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1578", "question": "穿着网球鞋的电脑的制造商是？", "answer": [{"id": "Q7414", "label": "华特迪士尼公司"}], "options": ["区域间人权组织协会", "华特迪士尼公司", "被压制民族斗争统一战线", "索契"], "target_options": "华特迪士尼公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1621", "dilemma_ua_zh_1621"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1579", "question": "绿野仙踪的著作权状态是什么？", "answer": [{"id": "Q19652", "label": "公有领域"}], "options": ["公有领域", "美国的公有领域", "公有领域", "汉武帝"], "target_options": "公有领域", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1622", "dilemma_ua_zh_1622"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1580", "question": "三国演义的著作权状态是什么？", "answer": [{"id": "Q19652", "label": "公有领域"}], "options": ["公有领域", "美国政府作品版权", "原来爱·就是甜蜜", "版权所有"], "target_options": "公有领域", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1623", "dilemma_ua_zh_1623"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1581", "question": "马克白的著作权状态是什么？", "answer": [{"id": "Q19652", "label": "公有领域"}], "options": ["版权所有", "泰卢固文", "公有领域", "美国的公有领域"], "target_options": "公有领域", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1624", "dilemma_ua_zh_1624"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1582", "question": "尤利西斯的著作权状态是什么？", "answer": [{"id": "Q19652", "label": "公有领域"}], "options": ["国道116号", "公有领域", "因著作权到期而进入公有领域", "copylefted"], "target_options": "公有领域", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1625", "dilemma_ua_zh_1625"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1583", "question": "希望曲的著作权状态是什么？", "answer": [{"id": "Q19652", "label": "公有领域"}], "options": ["版权所有", "公有领域", "公有领域", "瑟蒙德 (西维吉尼亚州)"], "target_options": "公有领域", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1626", "dilemma_ua_zh_1626"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1584", "question": "真实计划是基于哪个电子游戏的模组？", "answer": [{"id": "Q206653", "label": "战地2"}], "options": ["暗黑破坏神", "哥萨克II：拿破仑战争", "回溯线搜索", "战地2"], "target_options": "战地2", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1627", "dilemma_ua_zh_1627"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1585", "question": "盖瑞模组是基于哪个电子游戏的模组？", "answer": [{"id": "Q193581", "label": "半衰期2"}], "options": ["半衰期2", "Category:总督 (古波斯)", "侠盗猎车手V", "雪盲计划"], "target_options": "半衰期2", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1628", "dilemma_ua_zh_1628"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1586", "question": "异形丛生是基于哪个电子游戏的模组？", "answer": [{"id": "Q913536", "label": "魔域幻境之浴血战场2004"}], "options": ["魔域幻境之浴血战场2004", "生死格斗6", "上古卷轴：传奇", "博德利奖章"], "target_options": "魔域幻境之浴血战场2004", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1629", "dilemma_ua_zh_1629"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1587", "question": "恶意软件是基于哪个电子游戏的模组？", "answer": [{"id": "Q217423", "label": "雷神之锤"}], "options": ["雷神之锤", "前川坝", "雪盲计划", "Boin"], "target_options": "雷神之锤", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1630", "dilemma_ua_zh_1630"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1588", "question": "遗迹守卫是基于哪个电子游戏的模组？", "answer": [{"id": "Q207948", "label": "魔兽争霸III：混乱之治"}], "options": ["魔兽争霸III：混乱之治", "魔灵召唤", "生死格斗6", "阿朗格"], "target_options": "魔兽争霸III：混乱之治", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1631", "dilemma_ua_zh_1631"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1589", "question": "在2020年夏季奥林匹克运动会事件中，谁点燃了火炬？", "answer": [{"id": "Q17466583", "label": "大坂直美"}], "options": ["哈密顿公爵威廉·哈密顿", "大坂直美", "法国常驻联合国代表团", "黄现璠"], "target_options": "大坂直美", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1632", "dilemma_ua_zh_1632"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1590", "question": "在1952年夏季奥林匹克运动会事件中，谁点燃了火炬？", "answer": [{"id": "Q311338", "label": "汉内斯·科莱赫迈宁"}, {"id": "Q101942", "label": "帕沃·努尔米"}], "options": ["威廉·肯尼迪", "桌山", "汉内斯·科莱赫迈宁, 帕沃·努尔米", "优素福·马斯拉希"], "target_options": "汉内斯·科莱赫迈宁, 帕沃·努尔米", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1633", "dilemma_ua_zh_1633"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1591", "question": "在1988年夏季奥林匹克运动会事件中，谁点燃了火炬？", "answer": [{"id": "Q133667", "label": "孙基祯"}, {"id": "Q6409579", "label": "金元卓"}], "options": ["有冈大贵", "孙基祯, 金元卓", "完颜亮", "职业飞镖公司"], "target_options": "孙基祯, 金元卓", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1634", "dilemma_ua_zh_1634"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1592", "question": "在2010年冬季奥林匹克运动会事件中，谁点燃了火炬？", "answer": [{"id": "Q238041", "label": "南希·格林"}, {"id": "Q209518", "label": "韦恩·格雷茨基"}, {"id": "Q192955", "label": "史蒂夫·纳什"}], "options": ["293", "弗雷德里克·肖邦", "南希·格林, 韦恩·格雷茨基, 史蒂夫·纳什", "罗兰多·塔克"], "target_options": "南希·格林, 韦恩·格雷茨基, 史蒂夫·纳什", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1635", "dilemma_ua_zh_1635"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1593", "question": "在2008年夏季奥林匹克运动会事件中，谁点燃了火炬？", "answer": [{"id": "Q314032", "label": "李宁"}], "options": ["李宁", "西格弗里德·埃德斯特隆", "亚历山达罗·孟佐尼", "维尔纳总督区"], "target_options": "李宁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1636", "dilemma_ua_zh_1636"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1594", "question": "安德洛尼卡三世的职业是什么？", "answer": [{"id": "Q116", "label": "君主"}], "options": ["亚力翰卓", "君主", "天体物理学家", "时尚达人"], "target_options": "君主", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1637", "dilemma_ua_zh_1637"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1595", "question": "查理六世的职业是什么？", "answer": [{"id": "Q10732476", "label": "艺术收藏家"}, {"id": "Q116", "label": "君主"}], "options": ["艺术收藏家, 君主", "日生站前港", "生态学家", "乐曲制作人"], "target_options": "艺术收藏家, 君主", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1638", "dilemma_ua_zh_1638"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1596", "question": "威廉一世的职业是什么？", "answer": [{"id": "Q116", "label": "君主"}, {"id": "Q47064", "label": "军人"}], "options": ["办公管理", "君主, 军人", "蜘蛛学家", "节目统筹"], "target_options": "君主, 军人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1639", "dilemma_ua_zh_1639"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1597", "question": "君士坦丁·拉斯卡利斯的职业是什么？", "answer": [{"id": "Q116", "label": "君主"}], "options": ["信号员", "裁判", "奥伊塞德体育之友", "君主"], "target_options": "君主", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1640", "dilemma_ua_zh_1640"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1598", "question": "卡尔·安东·奥古斯特，石勒苏益格-荷尔斯泰因-森讷堡-贝克公爵世子的职业是什么？", "answer": [{"id": "Q116", "label": "君主"}], "options": ["俄语作家列表", "比例模型", "检查员", "君主"], "target_options": "君主", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1641", "dilemma_ua_zh_1641"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1599", "question": "厘米的子单位是？", "answer": [{"id": "Q174789", "label": "毫米"}], "options": ["毫伏", "毫米", "国家感恩奖章", "百分点"], "target_options": "毫米", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1642", "dilemma_ua_zh_1642"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1600", "question": "角秒的子单位是？", "answer": [{"id": "Q21500224", "label": "弧微秒"}], "options": ["屈光度", "弧微秒", "球面度", "和谐阵线"], "target_options": "弧微秒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1643", "dilemma_ua_zh_1643"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1601", "question": "角度的子单位是？", "answer": [{"id": "Q209426", "label": "角分"}], "options": ["雷得", "萨利洞", "角分", "麦克斯韦"], "target_options": "角分", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1644", "dilemma_ua_zh_1644"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1602", "question": "飞米的子单位是？", "answer": [{"id": "Q6003257", "label": "阿米"}], "options": ["微法", "田间持水量", "阿米", "西藏勋章"], "target_options": "阿米", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1645", "dilemma_ua_zh_1645"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1603", "question": "石的子单位是？", "answer": [{"id": "Q1078168", "label": "斗"}], "options": ["吉库仑", "拉塞福", "斗", "关丹港"], "target_options": "斗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1646", "dilemma_ua_zh_1646"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1604", "question": "谁是伊丽莎白二世的母亲？", "answer": [{"id": "Q10633", "label": "伊丽莎白·鲍斯-莱昂"}], "options": ["阿蒙涅姆赫特一世", "时尚历史学家", "瓦勒里·季斯卡·德斯坦", "伊丽莎白·鲍斯-莱昂"], "target_options": "伊丽莎白·鲍斯-莱昂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1647", "dilemma_ua_zh_1647"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1605", "question": "谁是剑桥公爵威廉王子的母亲？", "answer": [{"id": "Q9685", "label": "威尔斯王妃戴安娜"}], "options": ["朱迪·加兰", "克里斯·斯莫林", "赛里格曼资产管理公司", "威尔斯王妃戴安娜"], "target_options": "威尔斯王妃戴安娜", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1648", "dilemma_ua_zh_1648"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1606", "question": "谁是提姆·柏纳-李的母亲？", "answer": [{"id": "Q16492", "label": "玛丽·李·伍兹"}], "options": ["威廉六世", "玛丽·李·伍兹", "罗贝尔·布拉西亚克", "Category:南苏丹民族"], "target_options": "玛丽·李·伍兹", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1649", "dilemma_ua_zh_1649"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1607", "question": "谁是托勒密九世的母亲？", "answer": [{"id": "Q40003", "label": "克娄巴特拉三世"}], "options": ["第19区", "克娄巴特拉三世", "埃妮奥拉·阿卢科", "海然热"], "target_options": "克娄巴特拉三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1650", "dilemma_ua_zh_1650"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1608", "question": "谁是安东尼·希科克斯的母亲？", "answer": [{"id": "Q31294", "label": "安妮·沃斯·科茨"}], "options": ["女性运动", "捷德", "安东·拉维", "安妮·沃斯·科茨"], "target_options": "安妮·沃斯·科茨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1651", "dilemma_ua_zh_1651"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1609", "question": "进行作者死亡后50年或更长之前需要完成哪些前提条件？", "answer": [{"id": "Q114765077", "label": "作者逝世后50年"}], "options": ["作者逝世后90年", "日本冒险小说协会大奖", "作者逝世后60年", "作者逝世后50年"], "target_options": "作者逝世后50年", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1652", "dilemma_ua_zh_1652"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1610", "question": "进行版权所有之前需要完成哪些前提条件？", "answer": [{"id": "Q707401", "label": "原创性门槛"}], "options": ["原创性门槛", "等时性", "萨菲尔-辛普森飓风风力等级", "内河码头"], "target_options": "原创性门槛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1653", "dilemma_ua_zh_1653"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1611", "question": "进行匿名作品之前需要完成哪些前提条件？", "answer": [{"id": "Q482980", "label": "作者"}, {"id": "Q732577", "label": "出版物"}], "options": ["冰厂路", "星迷", "妇女参政论者", "作者, 出版物"], "target_options": "作者, 出版物", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1654", "dilemma_ua_zh_1654"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1612", "question": "进行博士之前需要完成哪些前提条件？", "answer": [{"id": "Q749020", "label": "执业学位"}, {"id": "Q183816", "label": "硕士"}, {"id": "Q187685", "label": "博士论文"}], "options": ["执业学位, 硕士, 博士论文", "说话", "东营胜利机场", "亚瑟王传说"], "target_options": "执业学位, 硕士, 博士论文", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1655", "dilemma_ua_zh_1655"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1613", "question": "进行菲律宾护照之前需要完成哪些前提条件？", "answer": [{"id": "Q7935455", "label": "菲律宾公民签证要求"}], "options": ["孟加拉国公民签证要求", "菲律宾公民签证要求", "索马利兰公民签证要求", "惰性中微子"], "target_options": "菲律宾公民签证要求", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1656", "dilemma_ua_zh_1656"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1614", "question": "盘属于哪种文化或民族？", "answer": [{"id": "Q8733", "label": "清朝"}], "options": ["维瓦人", "达拉格族", "钱伯斯街-世界贸易中心／公园广场／科特兰街车站", "清朝"], "target_options": "清朝", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1657", "dilemma_ua_zh_1657"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1615", "question": "观音像属于哪种文化或民族？", "answer": [{"id": "Q8733", "label": "清朝"}], "options": ["恩加纳桑人", "伊卡利族", "清朝", "安泰劳山"], "target_options": "清朝", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1658", "dilemma_ua_zh_1658"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1616", "question": "盖碗及碟属于哪种文化或民族？", "answer": [{"id": "Q8733", "label": "清朝"}], "options": ["吉勒吉", "爱情的天气", "清朝", "罗兴亚人"], "target_options": "清朝", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1659", "dilemma_ua_zh_1659"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1617", "question": "阿布拉瓦须属于哪种文化或民族？", "answer": [{"id": "Q11768", "label": "古埃及"}], "options": ["布比族", "阿鲁提克人", "空中交通", "古埃及"], "target_options": "古埃及", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1660", "dilemma_ua_zh_1660"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1618", "question": "QV44属于哪种文化或民族？", "answer": [{"id": "Q11768", "label": "古埃及"}], "options": ["Category:巴拿马行政区划", "克特人", "古埃及", "希狄"], "target_options": "古埃及", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1661", "dilemma_ua_zh_1661"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1619", "question": "无限春光在险峰的背景环境设定是什么？", "answer": [{"id": "Q11436", "label": "航空器"}, {"id": "Q197", "label": "飞机"}], "options": ["平原", "阳光海岸", "马驹客栈", "航空器, 飞机"], "target_options": "航空器, 飞机", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1662", "dilemma_ua_zh_1662"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1620", "question": "狭窄边缘的背景环境设定是什么？", "answer": [{"id": "Q870", "label": "铁路列车"}], "options": ["异形宇宙", "铁路列车", "雅利安那", "克罗地亚考古文物博物馆"], "target_options": "铁路列车", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1663", "dilemma_ua_zh_1663"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1621", "question": "戆豆放大假的背景环境设定是什么？", "answer": [{"id": "Q870", "label": "铁路列车"}, {"id": "Q41253", "label": "电影院"}], "options": ["铁路列车, 电影院", "泰勒穹", "Baggy舞曲", "意大利南部"], "target_options": "铁路列车, 电影院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1664", "dilemma_ua_zh_1664"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1622", "question": "死亡列车的背景环境设定是什么？", "answer": [{"id": "Q870", "label": "铁路列车"}], "options": ["卡龙德莱特暗礁", "埃及芦苇平原", "识骨寻踪 (第五季)", "铁路列车"], "target_options": "铁路列车", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1665", "dilemma_ua_zh_1665"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1623", "question": "荒漠十壮士的背景环境设定是什么？", "answer": [{"id": "Q11436", "label": "航空器"}, {"id": "Q197", "label": "飞机"}, {"id": "Q8514", "label": "荒漠"}], "options": ["奥弗贝格", "航空器, 飞机, 荒漠", "阿内尔海崖", "ITV西郡"], "target_options": "航空器, 飞机, 荒漠", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1666", "dilemma_ua_zh_1666"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1624", "question": "螺旋体科的革兰氏染色类型是什么？", "answer": [{"id": "Q632006", "label": "革兰氏阴性菌"}], "options": ["西斯科", "睡莲 (消歧义)", "钢琴三重奏第四号", "革兰氏阴性菌"], "target_options": "革兰氏阴性菌", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1667", "dilemma_ua_zh_1667"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1625", "question": "硝化菌属的革兰氏染色类型是什么？", "answer": [{"id": "Q632006", "label": "革兰氏阴性菌"}], "options": ["淡菜", "革兰氏阴性菌", "阿姆斯壮飞行研究中心", "格查尔鸟"], "target_options": "革兰氏阴性菌", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1668", "dilemma_ua_zh_1668"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1626", "question": "生殖道霉浆菌的革兰氏染色类型是什么？", "answer": [{"id": "Q632006", "label": "革兰氏阴性菌"}], "options": ["劳伦琴高地", "黄瓜甲虫", "海豚", "革兰氏阴性菌"], "target_options": "革兰氏阴性菌", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1669", "dilemma_ua_zh_1669"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1627", "question": "百慕大短小盒菌的革兰氏染色类型是什么？", "answer": [{"id": "Q632006", "label": "革兰氏阴性菌"}], "options": ["革兰氏阴性菌", "裸菌", "切叶蚁", "Chuan"], "target_options": "革兰氏阴性菌", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1670", "dilemma_ua_zh_1670"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1628", "question": "普氏立克次体的革兰氏染色类型是什么？", "answer": [{"id": "Q632006", "label": "革兰氏阴性菌"}], "options": ["家火鸡", "朊病毒", "第五", "革兰氏阴性菌"], "target_options": "革兰氏阴性菌", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1671", "dilemma_ua_zh_1671"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1629", "question": "梗河二位于哪个星座？", "answer": [{"id": "Q8667", "label": "牧夫座"}], "options": ["课税免除", "牧夫座", "双鱼座", "玉夫座"], "target_options": "牧夫座", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1672", "dilemma_ua_zh_1672"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1630", "question": "右摄提三位于哪个星座？", "answer": [{"id": "Q8667", "label": "牧夫座"}], "options": ["澳大利亚皇家空军第321远征作战保障中队", "南十字座", "猎犬座", "牧夫座"], "target_options": "牧夫座", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1673", "dilemma_ua_zh_1673"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1631", "question": "GRB 080319B位于哪个星座？", "answer": [{"id": "Q8667", "label": "牧夫座"}], "options": ["牧夫座", "才华横溢出新秀2007", "小马座", "圆规座"], "target_options": "牧夫座", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1674", "dilemma_ua_zh_1674"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1632", "question": "HD 127304位于哪个星座？", "answer": [{"id": "Q8667", "label": "牧夫座"}], "options": ["鲸鱼座", "巴特·辛普森", "天鹅座", "牧夫座"], "target_options": "牧夫座", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1675", "dilemma_ua_zh_1675"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1633", "question": "右摄提增一位于哪个星座？", "answer": [{"id": "Q8667", "label": "牧夫座"}], "options": ["仙王座", "鲸鱼座", "六红球斯诺克", "牧夫座"], "target_options": "牧夫座", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1676", "dilemma_ua_zh_1676"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1634", "question": "布什科夫这个人名中含有其父亲或母亲的什么名字？", "answer": [{"id": "Q7916711", "label": "瓦西里耶维奇"}], "options": ["花", "法国网球公开赛男子单打冠军列表", "瓦西里耶维奇", "奥利"], "target_options": "瓦西里耶维奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1677", "dilemma_ua_zh_1677"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1635", "question": "亚历山大·科扎科夫这个人名中含有其父亲或母亲的什么名字？", "answer": [{"id": "Q7916711", "label": "瓦西里耶维奇"}], "options": ["暗黑破坏神", "瓦西里耶维奇", "埃丝特", "穆特仑"], "target_options": "瓦西里耶维奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1678", "dilemma_ua_zh_1678"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1636", "question": "莫里斯·菲茨杰拉德这个人名中含有其父亲或母亲的什么名字？", "answer": [{"id": "Q16466739", "label": "菲茨杰拉德 (姓氏）"}], "options": ["内莱塔", "菲茨杰拉德 (姓氏）", "瑞典UFO组织", "塞德里克"], "target_options": "菲茨杰拉德 (姓氏）", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1679", "dilemma_ua_zh_1679"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1637", "question": "法米法兹这个人名中含有其父亲或母亲的什么名字？", "answer": [{"id": "Q19729888", "label": "穆罕默德"}], "options": ["白色相簿", "穆罕默德", "马里安 (名字)", "阿拉姆"], "target_options": "穆罕默德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1680", "dilemma_ua_zh_1680"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1638", "question": "尼古拉·果戈理这个人名中含有其父亲或母亲的什么名字？", "answer": [{"id": "Q7916711", "label": "瓦西里耶维奇"}], "options": ["纳瓦拉小城堡", "品冠", "Yong-jung", "瓦西里耶维奇"], "target_options": "瓦西里耶维奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1681", "dilemma_ua_zh_1681"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1639", "question": "西北地区与何实体具有相同的区划边界？", "answer": [{"id": "Q606515", "label": "西北地区 (选区)"}], "options": ["庞蒂克", "奥克维尔-米尔顿", "西北地区 (选区)", "防火墙"], "target_options": "西北地区 (选区)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1682", "dilemma_ua_zh_1682"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1640", "question": "多良间村与何实体具有相同的区划边界？", "answer": [{"id": "Q367648", "label": "宫古郡"}], "options": ["有珠郡", "宫古郡", "北都留郡", "侨"], "target_options": "宫古郡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1683", "dilemma_ua_zh_1683"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1641", "question": "白川村与何实体具有相同的区划边界？", "answer": [{"id": "Q31671", "label": "大野郡"}], "options": ["大野郡", "北葛城郡", "春天花会开", "西八代郡"], "target_options": "大野郡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1684", "dilemma_ua_zh_1684"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1642", "question": "奥羽与何实体具有相同的区划边界？", "answer": [{"id": "Q129465", "label": "东北地方"}], "options": ["凯尔特高卢", "表日本", "北东北", "东北地方"], "target_options": "东北地方", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1685", "dilemma_ua_zh_1685"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1643", "question": "苏黎世区与何实体具有相同的区划边界？", "answer": [{"id": "Q72", "label": "苏黎世"}], "options": ["苏黎世", "Diego Jiménez Torres机场", "布加勒斯特", "仰光"], "target_options": "苏黎世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1686", "dilemma_ua_zh_1686"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1644", "question": "谁赞助了普莱耶尔公司？", "answer": [{"id": "Q6742", "label": "标致汽车"}], "options": ["1404", "标致汽车", "伊娃·西蒙斯", "博班·巴本斯基"], "target_options": "标致汽车", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1687", "dilemma_ua_zh_1687"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1645", "question": "谁赞助了欧足联欧洲联赛2？", "answer": [{"id": "Q21006898", "label": "bwin"}, {"id": "Q6315697", "label": "Just Eat"}, {"id": "Q493094", "label": "韩泰轮胎"}], "options": ["OpenCV", "bwin, Just Eat, 韩泰轮胎", "查理·马特", "亚历山大·斯波茨伍德"], "target_options": "bwin, Just Eat, 韩泰轮胎", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1688", "dilemma_ua_zh_1688"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1646", "question": "谁赞助了欧洲篮球联赛？", "answer": [{"id": "Q4548", "label": "土耳其航空"}], "options": ["航空安全网", "侯杰·皮耶", "土耳其航空", "佩德罗·蒙特·蒙特"], "target_options": "土耳其航空", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1689", "dilemma_ua_zh_1689"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1647", "question": "谁赞助了维基期刊预印本？", "answer": [{"id": "Q180", "label": "维基媒体基金会"}], "options": ["维基媒体基金会", "英国电影学院奖最佳新人奖", "埃克索尔·罗斯", "纽顿"], "target_options": "维基媒体基金会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1690", "dilemma_ua_zh_1690"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1648", "question": "谁赞助了魔术周末？", "answer": [{"id": "Q27460", "label": "达契亚汽车"}], "options": ["达契亚汽车", "明熹宗", "尼德兰亲卫队", "阿龙·迈克尔"], "target_options": "达契亚汽车", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1691", "dilemma_ua_zh_1691"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1649", "question": "ASUS ZenFone Zoom的中央处理器是？", "answer": [{"id": "Q324536", "label": "Intel Atom"}], "options": ["软碟控制器", "Intel Atom", "Libera Chat", "PowerPC"], "target_options": "Intel Atom", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1692", "dilemma_ua_zh_1692"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1650", "question": "HTC Universal的中央处理器是？", "answer": [{"id": "Q133493", "label": "XScale"}], "options": ["房室传导阻滞", "XScale", "Broadway", "Xenon处理器"], "target_options": "XScale", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1693", "dilemma_ua_zh_1693"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1651", "question": "街头霸王II' －冠军版－的中央处理器是？", "answer": [{"id": "Q39369", "label": "赫兹"}], "options": ["Gekko(月光)", "软碟控制器", "达尔扈特人", "赫兹"], "target_options": "赫兹", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1694", "dilemma_ua_zh_1694"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1652", "question": "X1的中央处理器是？", "answer": [{"id": "Q203315", "label": "Zilog Z80"}], "options": ["Athlon 64 FX", "Intel 80188", "肥大细胞增生症", "Zilog Z80"], "target_options": "Zilog Z80", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1695", "dilemma_ua_zh_1695"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1653", "question": "炼狱之火的中央处理器是？", "answer": [{"id": "Q324610", "label": "Intel 8080"}], "options": ["集體智慧", "摩托罗拉龙珠处理器", "Cell", "Intel 8080"], "target_options": "Intel 8080", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1696", "dilemma_ua_zh_1696"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1654", "question": "哪条河流是塞文河的支流？", "answer": [{"id": "Q19709", "label": "雅芳河"}, {"id": "Q19711", "label": "埃文河"}, {"id": "Q19695", "label": "威河"}], "options": ["小月河", "古罗马元老", "雅芳河, 埃文河, 威河", "邓扎曲"], "target_options": "雅芳河, 埃文河, 威河", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1697", "dilemma_ua_zh_1697"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1655", "question": "哪条河流是埃布罗河的支流？", "answer": [{"id": "Q23166", "label": "马塔拉尼亚河"}, {"id": "Q20380", "label": "哈隆河"}, {"id": "Q23130", "label": "加列戈河"}], "options": ["勒滕巴赫河 (佩格尼茨河支流)", "马塔拉尼亚河, 哈隆河, 加列戈河", "土木工程拓展署", "巴彦郭勒"], "target_options": "马塔拉尼亚河, 哈隆河, 加列戈河", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1698", "dilemma_ua_zh_1698"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1656", "question": "哪条河流是多瑙河的支流？", "answer": [{"id": "Q1000881", "label": "埃尔劳河"}, {"id": "Q1642801", "label": "迈灵巴赫河"}, {"id": "Q217805", "label": "伊斯克尔河"}], "options": ["埃尔劳河, 迈灵巴赫河, 伊斯克尔河", "锡努河", "蒙江", "深圳仙湖植物园"], "target_options": "埃尔劳河, 迈灵巴赫河, 伊斯克尔河", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1699", "dilemma_ua_zh_1699"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1657", "question": "哪条河流是哈弗尔河的支流？", "answer": [{"id": "Q999385", "label": "布考河"}, {"id": "Q881172", "label": "沃布利茨河"}, {"id": "Q514892", "label": "努特河"}], "options": ["卢德格拉本河 (罗德巴赫河支流)", "武陵山脉", "布考河, 沃布利茨河, 努特河", "Klehini河"], "target_options": "布考河, 沃布利茨河, 努特河", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1700", "dilemma_ua_zh_1700"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1658", "question": "哪条河流是雅芳河的支流？", "answer": [{"id": "Q19682", "label": "塞文河"}], "options": ["保母日刊糸井新闻", "塞文河", "潭江", "纳里耳赫贝耳"], "target_options": "塞文河", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1701", "dilemma_ua_zh_1701"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1659", "question": "亚伯兰·约费是什么族群的人？", "answer": [{"id": "Q7325", "label": "犹太人"}], "options": ["金属中毒", "犹太人", "以色列之子", "明尼苏达人"], "target_options": "犹太人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1702", "dilemma_ua_zh_1702"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1660", "question": "杰佛瑞·萨克斯是什么族群的人？", "answer": [{"id": "Q7325", "label": "犹太人"}], "options": ["巴勒斯坦人", "犹太人", "圣译者节", "阿巴苏巴人"], "target_options": "犹太人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1703", "dilemma_ua_zh_1703"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1661", "question": "以利亚撒·本·犹大·本·卡洛尼穆斯是什么族群的人？", "answer": [{"id": "Q7325", "label": "犹太人"}], "options": ["巴格达国际机场", "犹太人", "泰姆布人", "吉尔吉斯人"], "target_options": "犹太人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1704", "dilemma_ua_zh_1704"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1662", "question": "安德烈·韦伊是什么族群的人？", "answer": [{"id": "Q7325", "label": "犹太人"}], "options": ["香港人", "犹太人", "巴基斯坦国家图书馆", "华裔孟加拉人"], "target_options": "犹太人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1705", "dilemma_ua_zh_1705"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1663", "question": "瓦迪斯瓦夫·雷蒙特是什么族群的人？", "answer": [{"id": "Q1026", "label": "波兰人"}], "options": ["波兰人", "牙买加人", "通瓦人", "圣保罗大学艺术与传媒学院"], "target_options": "波兰人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1706", "dilemma_ua_zh_1706"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1664", "question": "世界城市和地方政府联合组织组织的合伙对象有？", "answer": [{"id": "Q7809", "label": "联合国教育、科学及文化组织"}, {"id": "Q485087", "label": "C40城市气候领导集团"}, {"id": "Q985866", "label": "世界水资源协会"}], "options": ["联合国教育、科学及文化组织, C40城市气候领导集团, 世界水资源协会", "世俗学生联盟", "家庭教师", "刚果保护自然研究所"], "target_options": "联合国教育、科学及文化组织, C40城市气候领导集团, 世界水资源协会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1707", "dilemma_ua_zh_1707"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1665", "question": "国际特赦组织组织的合伙对象有？", "answer": [{"id": "Q7809", "label": "联合国教育、科学及文化组织"}], "options": ["联合国教育、科学及文化组织", "北欧波罗的海八国", "米纳克剧场", "Template:UKR"], "target_options": "联合国教育、科学及文化组织", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1708", "dilemma_ua_zh_1708"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1666", "question": "赫里欧组织的合伙对象有？", "answer": [{"id": "Q334965", "label": "贝玑"}, {"id": "Q504", "label": "埃米尔·左拉"}, {"id": "Q42443", "label": "阿纳托尔·法朗士"}], "options": ["Template:Composition bar", "阿拉伯大学协会", "贝玑, 埃米尔·左拉, 阿纳托尔·法朗士", "黑池电车"], "target_options": "贝玑, 埃米尔·左拉, 阿纳托尔·法朗士", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1709", "dilemma_ua_zh_1709"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1667", "question": "国际老年人协会联合会组织的合伙对象有？", "answer": [{"id": "Q7809", "label": "联合国教育、科学及文化组织"}], "options": ["联合国教育、科学及文化组织", "世界竖琴大会", "加拿大原住民妇女协会", "Template:1981年NCAA男子篮球全美最佳阵容"], "target_options": "联合国教育、科学及文化组织", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1710", "dilemma_ua_zh_1710"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1668", "question": "汉堡法学院组织的合伙对象有？", "answer": [{"id": "Q3067635", "label": "印度国家大学法学院"}, {"id": "Q1569421", "label": "安第斯大学"}, {"id": "Q859363", "label": "巴黎政治学院"}], "options": ["竞争管理局", "印度国家大学法学院, 安第斯大学, 巴黎政治学院", "基督教学生青年", "拉塞瓦"], "target_options": "印度国家大学法学院, 安第斯大学, 巴黎政治学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1711", "dilemma_ua_zh_1711"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1669", "question": "银与金使用的音响系统硬件是啥？", "answer": [{"id": "Q17994482", "label": "立体声"}], "options": ["立体声", "拉奎拉大学", "软碟控制器", "类比数位转换器"], "target_options": "立体声", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1712", "dilemma_ua_zh_1712"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1670", "question": "进入京都祗园女婿刑事事件簿使用的音响系统硬件是啥？", "answer": [{"id": "Q17994482", "label": "立体声"}], "options": ["立体声", "RAMDAC", "浅槽隔离", "奇先生妙小姐"], "target_options": "立体声", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1713", "dilemma_ua_zh_1713"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1671", "question": "侦讯室使用的音响系统硬件是啥？", "answer": [{"id": "Q17994482", "label": "立体声"}], "options": ["立体声", "纳米比亚大学", "RAMDAC", "浅槽隔离"], "target_options": "立体声", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1714", "dilemma_ua_zh_1714"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1672", "question": "猿人袭地球使用的音响系统硬件是啥？", "answer": [{"id": "Q34678", "label": "立体声"}], "options": ["You", "浅槽隔离", "立体声", "RAMDAC"], "target_options": "立体声", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1715", "dilemma_ua_zh_1715"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1673", "question": "第37回NHK红白歌合战使用的音响系统硬件是啥？", "answer": [{"id": "Q17994482", "label": "立体声"}], "options": ["立体声", "浅槽隔离", "国家护理研究所", "类比数位转换器"], "target_options": "立体声", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1716", "dilemma_ua_zh_1716"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1674", "question": "瓦尔特·施艾拉曾是哪个乘组的成员？", "answer": [{"id": "Q378306", "label": "双子星座6A号"}, {"id": "Q498689", "label": "水星-宇宙神8号"}, {"id": "Q188486", "label": "阿波罗7号"}], "options": ["和平号EO-8", "双子星座6A号, 水星-宇宙神8号, 阿波罗7号", "STS-57", "瓜达兰克河"], "target_options": "双子星座6A号, 水星-宇宙神8号, 阿波罗7号", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1717", "dilemma_ua_zh_1717"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1675", "question": "史蒂文·斯旺森曾是哪个乘组的成员？", "answer": [{"id": "Q339244", "label": "联盟TMA-12M"}], "options": ["联盟TMA-04M", "Category:土库曼苏维埃社会主义共和国", "联盟TMA-15M", "联盟TMA-12M"], "target_options": "联盟TMA-12M", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1718", "dilemma_ua_zh_1718"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1676", "question": "沃尔夫冈·吕特曾是哪个乘组的成员？", "answer": [{"id": "Q663558", "label": "卡斯鲁尔号轻巡洋舰"}, {"id": "Q666573", "label": "U-38号潜艇 (1938年)"}, {"id": "Q1419883", "label": "柯尼斯堡号小巡洋舰"}], "options": ["卡斯鲁尔号轻巡洋舰, U-38号潜艇 (1938年), 柯尼斯堡号小巡洋舰", "法国大元帅", "U-68号潜艇", "U-156号潜艇"], "target_options": "卡斯鲁尔号轻巡洋舰, U-38号潜艇 (1938年), 柯尼斯堡号小巡洋舰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1719", "dilemma_ua_zh_1719"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1677", "question": "哈里森·施密特曾是哪个乘组的成员？", "answer": [{"id": "Q180971", "label": "阿波罗17号"}], "options": ["STS-107", "和平号EO-7", "阿波罗17号", "洋菜"], "target_options": "阿波罗17号", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1720", "dilemma_ua_zh_1720"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1678", "question": "谢尔盖·亚历山德罗维奇·沃尔科夫曾是哪个乘组的成员？", "answer": [{"id": "Q493983", "label": "联盟TMA-12"}, {"id": "Q832305", "label": "联盟TMA-02M"}, {"id": "Q7572053", "label": "联盟TMA-18M"}], "options": ["联盟TMA-19", "联盟TMA-12, 联盟TMA-02M, 联盟TMA-18M", "联盟TMA-8", "弗雷德里希·米歇尔生物医学研究所"], "target_options": "联盟TMA-12, 联盟TMA-02M, 联盟TMA-18M", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1721", "dilemma_ua_zh_1721"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1679", "question": "谁是与法兰兹·安东·梅斯梅尔有所联系的重要人物？", "answer": [{"id": "Q3090417", "label": "尼古拉·贝格塞"}, {"id": "Q293171", "label": "玛丽亚·特蕾西亚·冯·帕拉迪丝"}, {"id": "Q585905", "label": "安托万·库尔·德·热伯兰"}], "options": ["尼古拉·贝格塞, 玛丽亚·特蕾西亚·冯·帕拉迪丝, 安托万·库尔·德·热伯兰", "提姆·柏纳-李", "莱昂内尔·苏亚雷斯", "史高维尔指标"], "target_options": "尼古拉·贝格塞, 玛丽亚·特蕾西亚·冯·帕拉迪丝, 安托万·库尔·德·热伯兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1723", "dilemma_ua_zh_1723"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1680", "question": "谁是与克里斯托弗·勋博恩有所联系的重要人物？", "answer": [{"id": "Q989", "label": "若望保禄二世"}], "options": ["多穗石松", "若望保禄二世", "维特里乌斯", "汉斯·施密特"], "target_options": "若望保禄二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1724", "dilemma_ua_zh_1724"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1681", "question": "谁是与权力有所联系的重要人物？", "answer": [{"id": "Q44272", "label": "米歇尔·福柯"}, {"id": "Q60025", "label": "汉娜·阿伦特"}, {"id": "Q9387", "label": "马克斯·韦伯"}], "options": ["差利·卓别灵", "里斯·霍法", "米歇尔·福柯, 汉娜·阿伦特, 马克斯·韦伯", "船尾座OW"], "target_options": "米歇尔·福柯, 汉娜·阿伦特, 马克斯·韦伯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1725", "dilemma_ua_zh_1725"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1682", "question": "谁是与同源有所联系的重要人物？", "answer": [{"id": "Q5354", "label": "恩斯特·瓦尔特·迈尔"}], "options": ["宇宙生态学", "恩斯特·瓦尔特·迈尔", "苏格拉底", "普皮恩努斯"], "target_options": "恩斯特·瓦尔特·迈尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1726", "dilemma_ua_zh_1726"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1683", "question": "瑞泉寺 (镰仓市)的园境师是？", "answer": [{"id": "Q384703", "label": "梦窗疏石"}], "options": ["因诺肯季·费奥多罗维奇·安年斯基", "经济、社会及文化权利国际公约", "完颜永济", "梦窗疏石"], "target_options": "梦窗疏石", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1727", "dilemma_ua_zh_1727"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1684", "question": "南禅院的园境师是？", "answer": [{"id": "Q360972", "label": "龟山天皇"}], "options": ["巴基斯坦运动", "龟山天皇", "金世宗", "萨尔瓦多·霍韦利亚诺斯"], "target_options": "龟山天皇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1728", "dilemma_ua_zh_1728"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1685", "question": "涉成园的园境师是？", "answer": [{"id": "Q11585666", "label": "石川丈山"}], "options": ["郭富城", "拉隆德·戈登", "Earl of Devon", "石川丈山"], "target_options": "石川丈山", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1729", "dilemma_ua_zh_1729"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1686", "question": "广野高尔夫俱乐部的园境师是？", "answer": [{"id": "Q5079227", "label": "查尔斯·艾利森"}], "options": ["第78菲沙高地步兵军团", "查尔斯·艾利森", "米歇尔·巴切莱特", "奥斯瓦尔多·赛斯"], "target_options": "查尔斯·艾利森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1730", "dilemma_ua_zh_1730"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1687", "question": "早云寺的园境师是？", "answer": [{"id": "Q10903136", "label": "北条幻庵"}], "options": ["北条幻庵", "米切尔·瓦特", "三宝鸟", "杨绍琦"], "target_options": "北条幻庵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1731", "dilemma_ua_zh_1731"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1688", "question": "萨缪尔要塞遗迹是在哪被发现的？", "answer": [{"id": "Q57831", "label": "要塞"}], "options": ["塞诺沃", "要塞", "真·三国无双3", "坎蒂"], "target_options": "要塞", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1732", "dilemma_ua_zh_1732"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1689", "question": "古雅典阿哥拉遗迹是在哪被发现的？", "answer": [{"id": "Q2615369", "label": "圣徒教堂"}, {"id": "Q936234", "label": "斯多噶柱廊"}, {"id": "Q1349784", "label": "厄琉希尼翁神庙"}], "options": ["圣徒教堂, 斯多噶柱廊, 厄琉希尼翁神庙", "维夏诺", "克劳赫塔尔", "茹科夫"], "target_options": "圣徒教堂, 斯多噶柱廊, 厄琉希尼翁神庙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1733", "dilemma_ua_zh_1733"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1690", "question": "泰坦尼克号残骸遗迹是在哪被发现的？", "answer": [{"id": "Q25173", "label": "泰坦尼克号"}], "options": ["亚德吉尔", "拉姆杜尔格", "泗里街医院", "泰坦尼克号"], "target_options": "泰坦尼克号", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1734", "dilemma_ua_zh_1734"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1691", "question": "陶雷修姆遗迹是在哪被发现的？", "answer": [{"id": "Q515", "label": "城市"}], "options": ["卡诺萨桑尼塔", "鼻子头堤防", "采尔克诺", "城市"], "target_options": "城市", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1735", "dilemma_ua_zh_1735"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1692", "question": "提洛岛遗迹是在哪被发现的？", "answer": [{"id": "Q1779651", "label": "纳克索斯岛巨像"}], "options": ["福尔贝斯甘杰", "纳克索斯岛巨像", "陆军防空章", "阿夫扎尔加尔"], "target_options": "纳克索斯岛巨像", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1736", "dilemma_ua_zh_1736"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1693", "question": "谁推荐了多布斯诉杰克逊妇女健康组织？", "answer": [{"id": "Q9592", "label": "天主教会"}, {"id": "Q1351880", "label": "美南浸信会"}, {"id": "Q1857141", "label": "史蒂夫·斯卡莱斯"}], "options": ["文森特·梵高", "绀", "天主教会, 美南浸信会, 史蒂夫·斯卡莱斯", "纳迪尔·巴巴·奥格雷·伊巴基莫夫"], "target_options": "天主教会, 美南浸信会, 史蒂夫·斯卡莱斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1737", "dilemma_ua_zh_1737"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1694", "question": "谁推荐了Roskomsvoboda？", "answer": [{"id": "Q20680002", "label": "Roskomsvoboda"}], "options": ["菲利普·贝当", "Roskomsvoboda", "圷", "艾米·克罗布彻"], "target_options": "Roskomsvoboda", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1739", "dilemma_ua_zh_1739"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1695", "question": "谁推荐了桑德斯2020年美国总统竞选活动？", "answer": [{"id": "Q42429948", "label": "娜塔莉·维恩"}], "options": ["焦尔达诺·布鲁诺", "天使有约", "罗德·米尔本", "娜塔莉·维恩"], "target_options": "娜塔莉·维恩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1740", "dilemma_ua_zh_1740"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1696", "question": "谁推荐了迦纳国家清真寺？", "answer": [{"id": "Q43", "label": "土耳其"}], "options": ["阿斯蒂斯·赫亚尔姆斯德特伊尔", "开垦处女地奖章", "土耳其", "皮耶罗·德拉·弗朗切斯卡"], "target_options": "土耳其", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1741", "dilemma_ua_zh_1741"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1697", "question": "锡龙河畔皮若勒的最低教育年级是多少？", "answer": [{"id": "Q8563383", "label": "一年级"}], "options": ["灰胸秧鸡属", "八年级", "一年级", "六年级"], "target_options": "一年级", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1742", "dilemma_ua_zh_1742"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1698", "question": "德铁机动物流被合并至什么中？", "answer": [{"id": "Q9322", "label": "德国铁路"}], "options": ["大乌斯季金斯科耶", "德国铁路", "ComicFesta", "维基教育基金会"], "target_options": "德国铁路", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1743", "dilemma_ua_zh_1743"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1699", "question": "NSU车厂被合并至什么中？", "answer": [{"id": "Q27152", "label": "汽车联盟"}], "options": ["迈赫尔通讯社", "汽车联盟", "巴利文大藏经", "乌蒂"], "target_options": "汽车联盟", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1744", "dilemma_ua_zh_1744"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1700", "question": "曼彻斯特维多利亚大学被合并至什么中？", "answer": [{"id": "Q230899", "label": "曼彻斯特大学"}], "options": ["曼彻斯特大学", "Office Online", "걌", "六都春秋"], "target_options": "曼彻斯特大学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1745", "dilemma_ua_zh_1745"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1701", "question": "纳姆达尔塞德被合并至什么中？", "answer": [{"id": "Q111039", "label": "纳姆索斯"}], "options": ["Identi.ca", "睡觉的中国人", "卡普兰", "纳姆索斯"], "target_options": "纳姆索斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1746", "dilemma_ua_zh_1746"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1702", "question": "姆西里王国被合并至什么中？", "answer": [{"id": "Q76048", "label": "刚果自由邦"}], "options": ["美捷媒体", "天辐二", "刚果自由邦", "政治坟园"], "target_options": "刚果自由邦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1747", "dilemma_ua_zh_1747"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1703", "question": "谁代理澳大利亚君主的职务？", "answer": [{"id": "Q610669", "label": "澳大利亚总督"}, {"id": "Q1840570", "label": "南澳洲总督"}, {"id": "Q1779581", "label": "塔斯曼尼亚州总督"}], "options": ["大维齐尔", "天才舞者", "地质学家", "澳大利亚总督, 南澳洲总督, 塔斯曼尼亚州总督"], "target_options": "澳大利亚总督, 南澳洲总督, 塔斯曼尼亚州总督", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1748", "dilemma_ua_zh_1748"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1704", "question": "谁代理美国律师协会的职务？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}], "options": ["菲律宾", "保加利亚", "美国", "萨彦-舒申斯克水库"], "target_options": "美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1749", "dilemma_ua_zh_1749"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1705", "question": "谁代理李浩静的职务？", "answer": [{"id": "Q50595", "label": "YG娱乐"}], "options": ["水星唱片", "YG娱乐", "TS娱乐", "桑德贝"], "target_options": "YG娱乐", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1750", "dilemma_ua_zh_1750"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1706", "question": "谁代理英国君主的职务？", "answer": [{"id": "Q1840570", "label": "南澳洲总督"}], "options": ["原始文化", "美国首席大法官", "新加坡总理", "南澳洲总督"], "target_options": "南澳洲总督", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1751", "dilemma_ua_zh_1751"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1707", "question": "谁代理印度国王的职务？", "answer": [{"id": "Q641589", "label": "印度总督"}], "options": ["魏玛共和国国会议员", "意大利国王", "青山学院大学", "印度总督"], "target_options": "印度总督", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1752", "dilemma_ua_zh_1752"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1708", "question": "谁是魔笛的作曲者？", "answer": [{"id": "Q254", "label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"}], "options": ["吉米·范·优迅", "比约恩·林德曼", "泡泡舞", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1753", "dilemma_ua_zh_1753"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1709", "question": "谁是第四号小提琴奏鸣曲的作曲者？", "answer": [{"id": "Q254", "label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "阿德尔", "约安·布雷克", "叶夫根尼娅·科洛德科"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1754", "dilemma_ua_zh_1754"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1710", "question": "谁是让我们携手同行的作曲者？", "answer": [{"id": "Q254", "label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"}], "options": ["凯瑟琳·布思", "罗宾·范佩西", "爱尔兰总统", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1755", "dilemma_ua_zh_1755"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1711", "question": "谁是海顿四重奏的作曲者？", "answer": [{"id": "Q254", "label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "约翰·亚当斯", "比利时玛连莱犬", "若泽·拉莫斯·奥尔塔"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1756", "dilemma_ua_zh_1756"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1712", "question": "谁是第11号钢琴奏鸣曲的作曲者？", "answer": [{"id": "Q254", "label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"}], "options": ["亚瑟·P·雅各", "本丢·彼拉多", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "奥斯陆歌剧院"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1757", "dilemma_ua_zh_1757"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1713", "question": "列宁格勒围城战发生在哪段时期？", "answer": [{"id": "Q362", "label": "第二次世界大战"}], "options": ["五代十国", "文保", "3月29日", "第二次世界大战"], "target_options": "第二次世界大战", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1758", "dilemma_ua_zh_1758"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1714", "question": "冬季战争发生在哪段时期？", "answer": [{"id": "Q362", "label": "第二次世界大战"}], "options": ["进步时代", "第二次世界大战", "兀鲁伯天文台", "八州联盟"], "target_options": "第二次世界大战", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1759", "dilemma_ua_zh_1759"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1715", "question": "雅尔塔会议发生在哪段时期？", "answer": [{"id": "Q362", "label": "第二次世界大战"}], "options": ["第四次世界大战", "西班牙王位继承战争", "第二次世界大战", "印度兵"], "target_options": "第二次世界大战", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1760", "dilemma_ua_zh_1760"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1716", "question": "跳岛战略发生在哪段时期？", "answer": [{"id": "Q362", "label": "第二次世界大战"}], "options": ["鄂图曼帝国巴勒斯坦", "布莱海门山脉", "工业4.0", "第二次世界大战"], "target_options": "第二次世界大战", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1761", "dilemma_ua_zh_1761"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1717", "question": "良木行动发生在哪段时期？", "answer": [{"id": "Q362", "label": "第二次世界大战"}], "options": ["西班牙王位继承战争", "第三次世界大战", "第二次世界大战", "建隆"], "target_options": "第二次世界大战", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1762", "dilemma_ua_zh_1762"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1718", "question": "考克兰图书馆的服务是由谁提供的？", "answer": [{"id": "Q1479654", "label": "约翰威立"}], "options": ["约翰威立", "Media Factory", "S·菲舍尔出版社", "SECOM技术服务"], "target_options": "约翰威立", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1763", "dilemma_ua_zh_1763"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1719", "question": "Wookieepedia的服务是由谁提供的？", "answer": [{"id": "Q17459", "label": "Fandom"}], "options": ["Fandom", "translatewiki.net", "雷索路纳大猩猩保护区", "Radiopaedia"], "target_options": "Fandom", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1764", "dilemma_ua_zh_1764"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1720", "question": "笈多文采用什么文字方向进行书写？", "answer": [{"id": "Q17321844", "label": "从左至右"}], "options": ["从左至右垂直", "直书从右至左", "WebP", "从左至右"], "target_options": "从左至右", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1765", "dilemma_ua_zh_1765"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1721", "question": "库达瓦迪文采用什么文字方向进行书写？", "answer": [{"id": "Q17321844", "label": "从左至右"}], "options": ["从左至右垂直", "从右至左", "从左至右", "安徒生博物馆"], "target_options": "从左至右", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1766", "dilemma_ua_zh_1766"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1722", "question": "桑塔利文采用什么文字方向进行书写？", "answer": [{"id": "Q17321844", "label": "从左至右"}], "options": ["义大利-阿尔巴尼亚礼天主教伦格罗教区", "螺旋式书写", "从左至右", "牛耕式转行书写法"], "target_options": "从左至右", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1767", "dilemma_ua_zh_1767"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1723", "question": "杜普雷严速记采用什么文字方向进行书写？", "answer": [{"id": "Q17321844", "label": "从左至右"}], "options": ["从左至右", "冰上行军", "从左至右垂直", "从右至左"], "target_options": "从左至右", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1768", "dilemma_ua_zh_1768"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1724", "question": "叙利亚字母采用什么文字方向进行书写？", "answer": [{"id": "Q7333457", "label": "从右至左"}], "options": ["从右至左", "牛耕式转行书写法", "毁灭战士64", "螺旋式书写"], "target_options": "从右至左", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1769", "dilemma_ua_zh_1769"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1725", "question": "吉姆斯在哪里出生？", "answer": [{"id": "Q15", "label": "非洲"}, {"id": "Q3838", "label": "金沙萨"}], "options": ["头盔号驱逐舰", "活化历史建筑伙伴计划", "波士顿茶党", "非洲, 金沙萨"], "target_options": "非洲, 金沙萨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1770", "dilemma_ua_zh_1770"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1726", "question": "三崎四郎在哪里出生？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "options": ["拉伊格拉", "维珍尼亚号护卫舰 (1776)", "日本", "拉帕尔姆号驱逐舰"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1771", "dilemma_ua_zh_1771"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1727", "question": "橡尾健次在哪里出生？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "options": ["福煦号巡洋舰", "乔里约斯军校", "日本", "拉赫玛尼诺夫别墅"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1772", "dilemma_ua_zh_1772"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1728", "question": "瑞恩·奥哈希在哪里出生？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q172", "label": "多伦多"}], "options": ["勇敢号战舰 (1806年)", "第6届澎湖县议会", "加拿大, 多伦多", "奥格罗杰涅茨城堡"], "target_options": "加拿大, 多伦多", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1773", "dilemma_ua_zh_1773"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1729", "question": "罗姗妮·麦琪在哪里出生？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "options": ["瓦希丁·苏迪罗胡索多医生号", "巭", "信天翁号水上飞机母舰", "加拿大"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1774", "dilemma_ua_zh_1774"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1730", "question": "曼比拉水电站目前处于什么使用状态？", "answer": [{"id": "Q811683", "label": "计划中"}], "options": ["重建中", "铁路废线", "Exteen娘", "计划中"], "target_options": "计划中", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1775", "dilemma_ua_zh_1775"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1731", "question": "韩半岛大运河目前处于什么使用状态？", "answer": [{"id": "Q811683", "label": "计划中"}], "options": ["兴建中建筑", "登录建筑", "计划中", "马罗什·托尔达县"], "target_options": "计划中", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1776", "dilemma_ua_zh_1776"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1732", "question": "古洞站目前处于什么使用状态？", "answer": [{"id": "Q811683", "label": "计划中"}], "options": ["兴建中建筑", "未上线", "计划中", "Category:堪察加边疆区岛屿"], "target_options": "计划中", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1777", "dilemma_ua_zh_1777"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1733", "question": "克拉运河目前处于什么使用状态？", "answer": [{"id": "Q811683", "label": "计划中"}], "options": ["在线", "王水", "登录建筑", "计划中"], "target_options": "计划中", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1778", "dilemma_ua_zh_1778"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1734", "question": "多罗戈米洛沃站目前处于什么使用状态？", "answer": [{"id": "Q811683", "label": "计划中"}], "options": ["铁路废线", "比萨", "登录建筑", "计划中"], "target_options": "计划中", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1779", "dilemma_ua_zh_1779"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1735", "question": "大林素子的血型是什么？", "answer": [{"id": "Q19831451", "label": "O"}], "options": ["O", "A", "B", "萨尔瓦多总统"], "target_options": "O", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1780", "dilemma_ua_zh_1780"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1736", "question": "奥原希望的血型是什么？", "answer": [{"id": "Q19831451", "label": "O"}], "options": ["O", "爱沙尼亚公国", "AB", "A"], "target_options": "O", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1781", "dilemma_ua_zh_1781"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1737", "question": "铃木真仁的血型是什么？", "answer": [{"id": "Q19831451", "label": "O"}], "options": ["O", "A", "AB", "꺟"], "target_options": "O", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1782", "dilemma_ua_zh_1782"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1738", "question": "旗木卡卡西的血型是什么？", "answer": [{"id": "Q19831451", "label": "O"}], "options": ["AB", "B", "善见神轮级潜艇", "O"], "target_options": "O", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1783", "dilemma_ua_zh_1783"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1739", "question": "青木沙耶加的血型是什么？", "answer": [{"id": "Q19831451", "label": "O"}], "options": ["B", "A", "O", "S100蛋白"], "target_options": "O", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1784", "dilemma_ua_zh_1784"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1740", "question": "珍尼娜∙阿涅斯被控犯有什么罪？", "answer": [{"id": "Q544394", "label": "煽动骚乱"}, {"id": "Q7283", "label": "恐怖主义"}, {"id": "Q844482", "label": "杀生"}], "options": ["伪造法郎事件", "恋尸癖", "九连墩墓群", "煽动骚乱, 恐怖主义, 杀生"], "target_options": "煽动骚乱, 恐怖主义, 杀生", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1785", "dilemma_ua_zh_1785"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1741", "question": "远东国际军事法庭被控犯有什么罪？", "answer": [{"id": "Q930164", "label": "密谋"}, {"id": "Q135010", "label": "战争罪"}, {"id": "Q173462", "label": "危害人类罪"}], "options": ["巴黎学派", "否认犹太人大屠杀", "密谋, 战争罪, 危害人类罪", "虐待年长者"], "target_options": "密谋, 战争罪, 危害人类罪", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1786", "dilemma_ua_zh_1786"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1742", "question": "彼得罗妮拉·德·米斯被控犯有什么罪？", "answer": [{"id": "Q259745", "label": "巫术"}], "options": ["反苏宣传", "巫术", "军队文职雇员", "21世纪奴隶制度"], "target_options": "巫术", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1787", "dilemma_ua_zh_1787"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1743", "question": "玛丽·安托瓦内特被控犯有什么罪？", "answer": [{"id": "Q160128", "label": "叛国"}, {"id": "Q26553", "label": "儿童性虐待"}], "options": ["叛国, 儿童性虐待", "恋尸癖", "虐待年长者", "锡耶纳画派"], "target_options": "叛国, 儿童性虐待", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1788", "dilemma_ua_zh_1788"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1744", "question": "乔迪·图鲁尼被控犯有什么罪？", "answer": [{"id": "Q124734", "label": "起义"}], "options": ["布劳克朗斯大桥", "反苏宣传", "起义", "职务侵占罪"], "target_options": "起义", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1789", "dilemma_ua_zh_1789"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1745", "question": "PlayStation Portable提供了什么线上服务？", "answer": [{"id": "Q719629", "label": "玩站网络"}], "options": ["米尔敦", "Barstool体育", "玩站网络", "Google AdSense"], "target_options": "玩站网络", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1790", "dilemma_ua_zh_1790"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1746", "question": "Steam Deck提供了什么线上服务？", "answer": [{"id": "Q337535", "label": "Steam"}], "options": ["环球唱片 (中国)", "Steam", "Orange (电信)", "蜂鸣传媒"], "target_options": "Steam", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1791", "dilemma_ua_zh_1791"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1747", "question": "Xbox One提供了什么线上服务？", "answer": [{"id": "Q170073", "label": "Xbox network"}], "options": ["公共医疗", "路易斯安那百年学院", "大门", "Xbox network"], "target_options": "Xbox network", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1792", "dilemma_ua_zh_1792"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1748", "question": "PlayStation 5提供了什么线上服务？", "answer": [{"id": "Q719629", "label": "玩站网络"}, {"id": "Q15614041", "label": "PlayStation Now"}], "options": ["italki", "GL261", "西藏与喜马拉雅图书馆", "玩站网络, PlayStation Now"], "target_options": "玩站网络, PlayStation Now", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1793", "dilemma_ua_zh_1793"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1749", "question": "超级任天堂提供了什么线上服务？", "answer": [{"id": "Q1193565", "label": "Satellaview"}], "options": ["运动部落格国度", "GoTrump.com", "海峡线", "Satellaview"], "target_options": "Satellaview", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1794", "dilemma_ua_zh_1794"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1750", "question": "狐蝠科为哪种病原体的天然宿主？", "answer": [{"id": "Q5331908", "label": "埃博拉病毒"}], "options": ["柱齿兽目", "劳氏鳄科", "联氨", "埃博拉病毒"], "target_options": "埃博拉病毒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1795", "dilemma_ua_zh_1795"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1751", "question": "角菊头蝠为哪种病原体的天然宿主？", "answer": [{"id": "Q105759568", "label": "Rc-o319病毒"}], "options": ["Rc-o319病毒", "美式橄榄球教练", "真鲨总目", "花身副丽鱼"], "target_options": "Rc-o319病毒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1796", "dilemma_ua_zh_1796"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1752", "question": "大角菊头蝠为哪种病原体的天然宿主？", "answer": [{"id": "Q105686530", "label": "RacCS203病毒"}], "options": ["皇学所及汉学所", "鹊肾树", "RacCS203病毒", "黑龙江林蛙"], "target_options": "RacCS203病毒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1797", "dilemma_ua_zh_1797"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1753", "question": "啮齿目为哪种病原体的天然宿主？", "answer": [{"id": "Q524818", "label": "利什曼原虫属"}], "options": ["美洲金猫属", "古毒蛾", "马面鲀属", "利什曼原虫属"], "target_options": "利什曼原虫属", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1798", "dilemma_ua_zh_1798"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1754", "question": "鹿蜱为哪种病原体的天然宿主？", "answer": [{"id": "Q5692897", "label": "哈特兰病毒"}], "options": ["哈特兰病毒", "马达加斯加果蝠", "海洋大道", "羽衣甘蓝"], "target_options": "哈特兰病毒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1799", "dilemma_ua_zh_1799"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1755", "question": "哪些活动中展示了温蒂妮？", "answer": [{"id": "Q70085841", "label": "第70届柏林影展"}], "options": ["禁毒卫士", "第70届柏林影展", "2022年英联邦运动会田径男子链球比赛", "德国漫画俱乐部"], "target_options": "第70届柏林影展", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1800", "dilemma_ua_zh_1800"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1756", "question": "哪些活动中展示了十日性爱死？", "answer": [{"id": "Q18208614", "label": "第65届柏林影展"}], "options": ["国际诗歌化身之夜", "复旦大学附属华山医院", "哈姆巴赫庆典", "第65届柏林影展"], "target_options": "第65届柏林影展", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1801", "dilemma_ua_zh_1801"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1757", "question": "哪些活动中展示了一杯上路？", "answer": [{"id": "Q104218016", "label": "2021年日舞影展"}], "options": ["2021年日舞影展", "新电影影展", "2021年世界短道游泳锦标赛女子200公尺自由式比赛", "团体接力"], "target_options": "2021年日舞影展", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1802", "dilemma_ua_zh_1802"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1758", "question": "哪些活动中展示了逃出立法院？", "answer": [{"id": "Q85872394", "label": "2020年台北电影节"}], "options": ["特雷布林卡灭绝营", "2024年世界乒乓球团体锦标赛", "2019年东南亚运动会草地滚球比赛", "2020年台北电影节"], "target_options": "2020年台北电影节", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1803", "dilemma_ua_zh_1803"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1759", "question": "哪些活动中展示了冰岛出任务？", "answer": [{"id": "Q543565", "label": "慕尼黑国际电影节"}, {"id": "Q55122717", "label": "西南偏南电影节"}], "options": ["香港跨年倒数", "慕尼黑国际电影节, 西南偏南电影节", "盲婚试爱第六季", "摔角狂热I"], "target_options": "慕尼黑国际电影节, 西南偏南电影节", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1804", "dilemma_ua_zh_1804"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1760", "question": "阿尔度纳有什么绰号或别名？", "answer": [{"id": "Q39503", "label": "阿耳忒弥斯"}, {"id": "Q132543", "label": "狄安娜"}], "options": ["天军", "阿耳忒弥斯, 狄安娜", "朱庇特·多立克努斯", "卡尼堡"], "target_options": "阿耳忒弥斯, 狄安娜", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1805", "dilemma_ua_zh_1805"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1761", "question": "狄安娜有什么绰号或别名？", "answer": [{"id": "Q655419", "label": "阿尔度纳"}], "options": ["丹泽湖", "阿尔度纳", "朱庇特·多立克努斯", "狄安娜"], "target_options": "阿尔度纳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1806", "dilemma_ua_zh_1806"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1762", "question": "约翰·马可有什么绰号或别名？", "answer": [{"id": "Q17520944", "label": "马克"}], "options": ["多米尼克足球協會", "信仰骑士", "阿俄尼亚", "马克"], "target_options": "马克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1807", "dilemma_ua_zh_1807"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1763", "question": "阿耳忒弥斯有什么绰号或别名？", "answer": [{"id": "Q655419", "label": "阿尔度纳"}, {"id": "Q132543", "label": "狄安娜"}], "options": ["阿俄尼亚", "阿尔度纳, 狄安娜", "Template:Location map Spain", "雅典娜·阿莱娅"], "target_options": "阿尔度纳, 狄安娜", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1808", "dilemma_ua_zh_1808"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1764", "question": "狄俄尼索斯有什么绰号或别名？", "answer": [{"id": "Q2566812", "label": "布洛弥俄斯"}], "options": ["布洛弥俄斯", "天军", "反动左派", "计算机科学讲义"], "target_options": "布洛弥俄斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1809", "dilemma_ua_zh_1809"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1765", "question": "小黑鱼的官方应用程序是？", "answer": [{"id": "Q1018480", "label": "小黑鱼"}], "options": ["Google Play服务", "Cydia", "小黑鱼", "麸质"], "target_options": "小黑鱼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1810", "dilemma_ua_zh_1810"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1766", "question": "YouTube的官方应用程序是？", "answer": [{"id": "Q41697543", "label": "YouTube安卓应用"}], "options": ["Google日文输入法", "行政主管", "YouTube安卓应用", "Magisk"], "target_options": "YouTube安卓应用", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1811", "dilemma_ua_zh_1811"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1767", "question": "Apple Music的官方应用程序是？", "answer": [{"id": "Q70056606", "label": "苹果音乐"}], "options": ["森特拉尔峰", "Cydia", "苹果音乐", "多邻国"], "target_options": "苹果音乐", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1812", "dilemma_ua_zh_1812"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1768", "question": "Amazon Kindle的官方应用程序是？", "answer": [{"id": "Q42289548", "label": "Kindle安卓应用"}], "options": ["科林斯", "Kindle安卓应用", "Xabber", "Joox"], "target_options": "Kindle安卓应用", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1813", "dilemma_ua_zh_1813"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1769", "question": "Facebook的官方应用程序是？", "answer": [{"id": "Q41689616", "label": "Facebook安卓应用"}], "options": ["SHOWROOM", "Facebook安卓应用", "谢泼德男爵", "抖音"], "target_options": "Facebook安卓应用", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1814", "dilemma_ua_zh_1814"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1770", "question": "小菇属蘑菇的子实层类型是什么？", "answer": [{"id": "Q269345", "label": "菌褶"}], "options": ["菌褶", "伞盖角质层", "伞菌", "花月级护卫舰"], "target_options": "菌褶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1815", "dilemma_ua_zh_1815"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1771", "question": "斜盖伞蘑菇的子实层类型是什么？", "answer": [{"id": "Q269345", "label": "菌褶"}], "options": ["旧主线", "菌褶", "假根", "胚柄"], "target_options": "菌褶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1816", "dilemma_ua_zh_1816"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1772", "question": "黄绿毒鹅膏菌蘑菇的子实层类型是什么？", "answer": [{"id": "Q269345", "label": "菌褶"}], "options": ["隔孢", "费斯克勒", "分生孢子器", "菌褶"], "target_options": "菌褶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1817", "dilemma_ua_zh_1817"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1773", "question": "黄盖鹅膏蘑菇的子实层类型是什么？", "answer": [{"id": "Q269345", "label": "菌褶"}], "options": ["第29届英国下议院议员", "菌盖", "菌褶", "子实体"], "target_options": "菌褶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1818", "dilemma_ua_zh_1818"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1774", "question": "绯红齿湿伞蘑菇的子实层类型是什么？", "answer": [{"id": "Q269345", "label": "菌褶"}], "options": ["分生孢子束", "菌褶", "子囊孢子", "北方歌曲"], "target_options": "菌褶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1819", "dilemma_ua_zh_1819"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1775", "question": "霍尔迪·桑切斯的辩护人是谁？", "answer": [{"id": "Q11922769", "label": "弗兰塞斯克·奥姆斯"}, {"id": "Q17198265", "label": "尼科·克里斯奇"}], "options": ["葛斯·范·桑", "弗兰塞斯克·奥姆斯, 尼科·克里斯奇", "莎莉·麦克琳", "布莱克·弗朗西斯"], "target_options": "弗兰塞斯克·奥姆斯, 尼科·克里斯奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1820", "dilemma_ua_zh_1820"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1776", "question": "方凿金的辩护人是谁？", "answer": [{"id": "Q11922769", "label": "弗兰塞斯克·奥姆斯"}], "options": ["加里·吉盖克斯", "弗兰塞斯克·奥姆斯", "第22号钢琴奏鸣曲 (贝多芬)", "托尼·布莱尔"], "target_options": "弗兰塞斯克·奥姆斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1821", "dilemma_ua_zh_1821"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1777", "question": "黄钟双的审判的辩护人是谁？", "answer": [{"id": "Q101542264", "label": "刘达"}], "options": ["刘达", "A6公路", "奇米·雷克南", "珍妮弗·卡普里亚蒂"], "target_options": "刘达", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1822", "dilemma_ua_zh_1822"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1778", "question": "何塞普·鲁利的辩护人是谁？", "answer": [{"id": "Q11922769", "label": "弗兰塞斯克·奥姆斯"}], "options": ["鲁文·萨拉萨尔·戈麦斯", "基切人", "弗兰塞斯克·奥姆斯", "日普帕诺·高仕"], "target_options": "弗兰塞斯克·奥姆斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1823", "dilemma_ua_zh_1823"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1779", "question": "里克斯尔·博拉斯的辩护人是谁？", "answer": [{"id": "Q11922769", "label": "弗兰塞斯克·奥姆斯"}], "options": ["罗伯托·诺布尔", "转氨酶升高", "亨利·赛韦", "弗兰塞斯克·奥姆斯"], "target_options": "弗兰塞斯克·奥姆斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1824", "dilemma_ua_zh_1824"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1780", "question": "Chávez High School（德克萨斯）所属的学区是哪个？", "answer": [{"id": "Q1029560", "label": "休斯敦独立学区"}], "options": ["休斯敦独立学区", "现代Rotem", "柏林日本人学校", "明奇马书院"], "target_options": "休斯敦独立学区", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1825", "dilemma_ua_zh_1825"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1781", "question": "南费城高中所属的学区是哪个？", "answer": [{"id": "Q2421725", "label": "费城教育局"}], "options": ["国家政治教育机构", "费城教育局", "青岛医学专门学校", "空中交通"], "target_options": "费城教育局", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1826", "dilemma_ua_zh_1826"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1782", "question": "香榭丽艺术多媒体及表演特许学校所属的学区是哪个？", "answer": [{"id": "Q1320340", "label": "洛杉矶联合学区"}], "options": ["Lemmens音乐学院", "埃乌克湖", "洛杉矶联合学区", "马可可水上学校"], "target_options": "洛杉矶联合学区", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1827", "dilemma_ua_zh_1827"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1783", "question": "克伦肖高级中学所属的学区是哪个？", "answer": [{"id": "Q1320340", "label": "洛杉矶联合学区"}], "options": ["史德顿岛中文学校", "于斯屈达尔美国学院", "Category:1966年电影奖项", "洛杉矶联合学区"], "target_options": "洛杉矶联合学区", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1828", "dilemma_ua_zh_1828"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1784", "question": "洛杉矶大学所属的学区是哪个？", "answer": [{"id": "Q1320340", "label": "洛杉矶联合学区"}], "options": ["圣加百列国际学校", "直接拨款学校", "可可树", "洛杉矶联合学区"], "target_options": "洛杉矶联合学区", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1829", "dilemma_ua_zh_1829"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1785", "question": "谁参与了2015年世界女子冰壶锦标赛？", "answer": [{"id": "Q148", "label": "中华人民共和国"}, {"id": "Q33", "label": "芬兰"}, {"id": "Q183", "label": "德国"}], "options": ["英格兰", "精子活动力", "中华人民共和国, 芬兰, 德国", "威尔斯"], "target_options": "中华人民共和国, 芬兰, 德国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1830", "dilemma_ua_zh_1830"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1786", "question": "谁参与了2013年世界男子冰壶锦标赛？", "answer": [{"id": "Q34", "label": "瑞典"}, {"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q22", "label": "苏格兰"}], "options": ["斯里兰卡", "菲律宾", "七纺器蛛属", "瑞典, 加拿大, 苏格兰"], "target_options": "瑞典, 加拿大, 苏格兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1831", "dilemma_ua_zh_1831"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1787", "question": "谁参与了2010年女子冰壶世锦赛？", "answer": [{"id": "Q34", "label": "瑞典"}, {"id": "Q20", "label": "挪威"}, {"id": "Q211", "label": "拉脱维亚"}], "options": ["瑞典, 挪威, 拉脱维亚", "坦桑尼亚", "斯洛伐克", "Wikipedia:无线电专题"], "target_options": "瑞典, 挪威, 拉脱维亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1832", "dilemma_ua_zh_1832"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1788", "question": "谁参与了第二次布尔战争？", "answer": [{"id": "Q380938", "label": "科斯·德·拉·雷伊"}, {"id": "Q469797", "label": "皮特·朱伯特"}, {"id": "Q129286", "label": "英属印度"}], "options": ["语言本能", "科斯·德·拉·雷伊, 皮特·朱伯特, 英属印度", "法布里齐奥·多纳托", "伊赫桑·哈达迪"], "target_options": "科斯·德·拉·雷伊, 皮特·朱伯特, 英属印度", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1833", "dilemma_ua_zh_1833"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1789", "question": "谁参与了阿富汗战争？", "answer": [{"id": "Q427941", "label": "阿富汗伊斯兰酋长国"}, {"id": "Q690419", "label": "执行先知穆罕默德法典运动"}, {"id": "Q183", "label": "德国"}], "options": ["阿富汗伊斯兰酋长国, 执行先知穆罕默德法典运动, 德国", "白衣社", "伊斯兰国声称领土", "组织胺"], "target_options": "阿富汗伊斯兰酋长国, 执行先知穆罕默德法典运动, 德国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1834", "dilemma_ua_zh_1834"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1790", "question": "在日本国宪法第19条下允许怎样的行为？", "answer": [{"id": "Q277569", "label": "思想自由"}], "options": ["言论自由", "思想自由", "用作主要名字的中间名", "结社自由"], "target_options": "思想自由", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1835", "dilemma_ua_zh_1835"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1791", "question": "在美国诉一本叫尤利西斯的书案下允许怎样的行为？", "answer": [{"id": "Q6511", "label": "尤利西斯"}], "options": ["我们", "腓利门书", "尤利西斯", "高雄市政府"], "target_options": "尤利西斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1836", "dilemma_ua_zh_1836"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1792", "question": "第五元素获得过什么奖项的提名？", "answer": [{"id": "Q900385", "label": "凯萨奖最佳服装设计奖"}, {"id": "Q977915", "label": "金酸莓奖最差女配角奖"}, {"id": "Q3414212", "label": "雨果奖最佳戏剧表现：短剧奖"}], "options": ["未成年者饮酒禁止法", "里斯本北南奖", "凯萨奖最佳服装设计奖, 金酸莓奖最差女配角奖, 雨果奖最佳戏剧表现：短剧奖", "莫里森奖"], "target_options": "凯萨奖最佳服装设计奖, 金酸莓奖最差女配角奖, 雨果奖最佳戏剧表现：短剧奖", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1837", "dilemma_ua_zh_1837"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1793", "question": "巴黎不打烊获得过什么奖项的提名？", "answer": [{"id": "Q24241", "label": "凯撒奖最佳女主角奖"}], "options": ["Prix Opus 音乐奖", "凯撒奖最佳女主角奖", "눝", "威廉·布拉德利·科利奖"], "target_options": "凯撒奖最佳女主角奖", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1838", "dilemma_ua_zh_1838"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1794", "question": "法外见真情获得过什么奖项的提名？", "answer": [{"id": "Q24241", "label": "凯撒奖最佳女主角奖"}], "options": ["拉普拉塔大学", "美联社女子大学年度最佳篮球运动员", "凯撒奖最佳女主角奖", "克莱尔·德雷克奖"], "target_options": "凯撒奖最佳女主角奖", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1839", "dilemma_ua_zh_1839"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1795", "question": "寂寞爱光临获得过什么奖项的提名？", "answer": [{"id": "Q24241", "label": "凯撒奖最佳女主角奖"}, {"id": "Q932281", "label": "欧洲电影奖最佳男演员"}], "options": ["希腊英雄崇拜", "加州州立大学多明格斯山分校", "新面孔奖", "凯撒奖最佳女主角奖, 欧洲电影奖最佳男演员"], "target_options": "凯撒奖最佳女主角奖, 欧洲电影奖最佳男演员", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1840", "dilemma_ua_zh_1840"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1796", "question": "伊莎贝尔·阿佳妮获得过什么奖项的提名？", "answer": [{"id": "Q24241", "label": "凯撒奖最佳女主角奖"}, {"id": "Q103618", "label": "奥斯卡最佳女主角奖"}, {"id": "Q1268927", "label": "国家影评人协会奖最佳女主角"}], "options": ["苏联人民艺术家", "梅利孔", "凯撒奖最佳女主角奖, 奥斯卡最佳女主角奖, 国家影评人协会奖最佳女主角", "世界杯足球赛奖项"], "target_options": "凯撒奖最佳女主角奖, 奥斯卡最佳女主角奖, 国家影评人协会奖最佳女主角", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1841", "dilemma_ua_zh_1841"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1797", "question": "侠盗猎车手V的游戏机制是怎样的？", "answer": [{"id": "Q867123", "label": "开放世界电子游戏"}], "options": ["甄", "穿梭", "强化物品", "开放世界电子游戏"], "target_options": "开放世界电子游戏", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1842", "dilemma_ua_zh_1842"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1798", "question": "龙与地下城怪兽图鉴的游戏机制是怎样的？", "answer": [{"id": "Q1375", "label": "龙与地下城"}], "options": ["龙与地下城", "布特山 (游戏)", "符石之谜", "杜尔伯特部"], "target_options": "龙与地下城", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1843", "dilemma_ua_zh_1843"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1799", "question": "原神的游戏机制是怎样的？", "answer": [{"id": "Q668136", "label": "生命值"}, {"id": "Q2030113", "label": "状态效果"}, {"id": "Q55611496", "label": "快速旅行"}], "options": ["阵营", "丑人儿", "裁判", "生命值, 状态效果, 快速旅行"], "target_options": "生命值, 状态效果, 快速旅行", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1844", "dilemma_ua_zh_1844"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1800", "question": "猎逃惊魂的游戏机制是怎样的？", "answer": [{"id": "Q1392636", "label": "快速反应事件"}, {"id": "Q2044250", "label": "非线性游戏玩法"}], "options": ["天宫文学", "GridMathematica", "快速反应事件, 非线性游戏玩法", "视频播客"], "target_options": "快速反应事件, 非线性游戏玩法", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1845", "dilemma_ua_zh_1845"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1801", "question": "侠盗猎车手IV的游戏机制是怎样的？", "answer": [{"id": "Q867123", "label": "开放世界电子游戏"}], "options": ["穿梭", "亚洲公路43号线", "开放世界电子游戏", "终结技"], "target_options": "开放世界电子游戏", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1846", "dilemma_ua_zh_1846"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1802", "question": "谁是广域红外线巡天探测卫星的学术带头人？", "answer": [{"id": "Q2701478", "label": "艾米·迈因策尔"}], "options": ["艾米·迈因策尔", "巩立姣", "埃施韦勒火车总站", "卡利文·拿域"], "target_options": "艾米·迈因策尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1847", "dilemma_ua_zh_1847"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1803", "question": "谁是文德兰达要塞的学术带头人？", "answer": [{"id": "Q573849", "label": "安东尼•伯利"}], "options": ["安德鲁·杰克逊", "利昂内尔·梅西", "牙体技术师", "安东尼•伯利"], "target_options": "安东尼•伯利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1848", "dilemma_ua_zh_1848"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1804", "question": "谁是拉马第高能太阳光谱成像探测器的学术带头人？", "answer": [{"id": "Q3386308", "label": "林伯中"}], "options": ["林伯中", "明世宗", "艾贝尔", "心跳！不已！游乐园"], "target_options": "林伯中", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1849", "dilemma_ua_zh_1849"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1805", "question": "谁是紫外线成像光谱仪的学术带头人？", "answer": [{"id": "Q2331659", "label": "艾伦·斯特恩"}], "options": ["艾伦·斯特恩", "保尔·柯察金", "小亚瑟·罗芙奥大桥", "刘松龄"], "target_options": "艾伦·斯特恩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1850", "dilemma_ua_zh_1850"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1806", "question": "谁是深度撞击号的学术带头人？", "answer": [{"id": "Q2256711", "label": "麦可·阿赫恩"}], "options": ["胡安·卡洛斯一世", "凯瑟琳·强森", "Category:办公设备", "麦可·阿赫恩"], "target_options": "麦可·阿赫恩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1851", "dilemma_ua_zh_1851"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1807", "question": "亏度可依据什么来计算？", "answer": [{"id": "Q141488", "label": "图"}, {"id": "Q1354987", "label": "邻域"}, {"id": "Q36161", "label": "集合"}], "options": ["碱缺乏", "有珠郡", "体脂肪率", "图, 邻域, 集合"], "target_options": "图, 邻域, 集合", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1852", "dilemma_ua_zh_1852"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1808", "question": "8:9可依据什么来计算？", "answer": [{"id": "Q23355", "label": "8"}, {"id": "Q19108", "label": "9"}], "options": ["嘈", "血糖", "性别", "8, 9"], "target_options": "8, 9", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1853", "dilemma_ua_zh_1853"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1809", "question": "14:5可依据什么来计算？", "answer": [{"id": "Q203", "label": "5"}, {"id": "Q38582", "label": "14"}], "options": ["当大人好难!!!", "呼气末期正压", "5, 14", "蒂塞朗参数"], "target_options": "5, 14", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1854", "dilemma_ua_zh_1854"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1810", "question": "9:19可依据什么来计算？", "answer": [{"id": "Q39850", "label": "19"}, {"id": "Q19108", "label": "9"}], "options": ["19, 9", "踝肱指数", "心输出量", "莱阿热特"], "target_options": "19, 9", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1855", "dilemma_ua_zh_1855"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1811", "question": "地球引力可依据什么来计算？", "answer": [{"id": "Q1155470", "label": "地球半径"}, {"id": "Q18373", "label": "万有引力常数"}, {"id": "Q681996", "label": "地球质量"}], "options": ["地球半径, 万有引力常数, 地球质量", "道路服品质", "化学成份", "网络记者"], "target_options": "地球半径, 万有引力常数, 地球质量", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1856", "dilemma_ua_zh_1856"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1812", "question": "德格目前位于哪个行政区？", "answer": [{"id": "Q115", "label": "埃塞俄比亚"}, {"id": "Q986", "label": "厄立特里亚"}], "options": ["马尼萨", "Wikipedia:页面存废讨论", "埃塞俄比亚, 厄立特里亚", "沂州"], "target_options": "埃塞俄比亚, 厄立特里亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1857", "dilemma_ua_zh_1857"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1813", "question": "百济目前位于哪个行政区？", "answer": [{"id": "Q423", "label": "朝鲜民主主义人民共和国"}, {"id": "Q884", "label": "大韩民国"}], "options": ["圣诞岛", "晋平郡", "WAVE!!～来冲浪吧!!～", "朝鲜民主主义人民共和国, 大韩民国"], "target_options": "朝鲜民主主义人民共和国, 大韩民国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1858", "dilemma_ua_zh_1858"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1814", "question": "捷克斯洛伐克目前位于哪个行政区？", "answer": [{"id": "Q213", "label": "捷克"}, {"id": "Q214", "label": "斯洛伐克"}], "options": ["广平府", "里米尼", "波因特 (密西西比州)", "捷克, 斯洛伐克"], "target_options": "捷克, 斯洛伐克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1859", "dilemma_ua_zh_1859"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1815", "question": "摩尔达维亚苏维埃社会主义共和国目前位于哪个行政区？", "answer": [{"id": "Q907112", "label": "德涅斯特河沿岸"}, {"id": "Q217", "label": "摩尔多瓦"}], "options": ["德涅斯特河沿岸, 摩尔多瓦", "Mini DisplayPort", "斯拉沃尼亚", "威尔斯历史郡"], "target_options": "德涅斯特河沿岸, 摩尔多瓦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1860", "dilemma_ua_zh_1860"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1816", "question": "顿涅茨克-克里沃罗格苏维埃共和国目前位于哪个行政区？", "answer": [{"id": "Q159", "label": "俄罗斯"}, {"id": "Q212", "label": "乌克兰"}], "options": ["阿珀尔多伦", "埃尔祖鲁姆条约", "上加拿大", "俄罗斯, 乌克兰"], "target_options": "俄罗斯, 乌克兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1861", "dilemma_ua_zh_1861"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1817", "question": "恢复试验处于临床试验的哪个阶段？", "answer": [{"id": "Q42824440", "label": "Ⅱ期临床试验"}], "options": ["Ⅰ期临床试验", "国立科学博物馆附属自然教育园", "Ⅱ期临床试验", "Ⅲ期临床试验"], "target_options": "Ⅱ期临床试验", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1862", "dilemma_ua_zh_1862"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1818", "question": "瑞德西韦处于临床试验的哪个阶段？", "answer": [{"id": "Q42824827", "label": "Ⅲ期临床试验"}], "options": ["Ⅲ期临床试验", "经济、就业和公平工作内阁秘书", "Ⅰ期临床试验", "临床前研究"], "target_options": "Ⅲ期临床试验", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1863", "dilemma_ua_zh_1863"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1819", "question": "牛津-阿斯利康2019冠状病毒病疫苗处于临床试验的哪个阶段？", "answer": [{"id": "Q42824827", "label": "Ⅲ期临床试验"}], "options": ["桑德曼派", "Ⅰ期临床试验", "临床前研究", "Ⅲ期临床试验"], "target_options": "Ⅲ期临床试验", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1864", "dilemma_ua_zh_1864"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1820", "question": "悲伤的天使是基于哪个版本修改的？", "answer": [{"id": "Q614175", "label": "长路漫漫"}], "options": ["提那语", "长路漫漫", "博览", "全家学公报（选自户县农民画展）"], "target_options": "长路漫漫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1865", "dilemma_ua_zh_1865"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1821", "question": "咕噜牛是基于哪个版本修改的？", "answer": [{"id": "Q775917", "label": "古飞乐"}], "options": ["长大我也保国家", "公馆连侬墙之三", "古飞乐", "最高上诉法院"], "target_options": "古飞乐", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1866", "dilemma_ua_zh_1866"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1822", "question": "Google档案系统是基于哪个版本修改的？", "answer": [{"id": "Q1995", "label": "2010年"}], "options": ["衣橱铁宝箱", "2010年", "史前人类学博物馆", "傲慢与偏见"], "target_options": "2010年", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1867", "dilemma_ua_zh_1867"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1823", "question": "咕噜牛小妞妞是基于哪个版本修改的？", "answer": [{"id": "Q4167396", "label": "咕噜牛的孩子"}], "options": ["金文", "无论何时都要保持尊严", "咕噜牛的孩子", "学英雄精神 走英雄道路"], "target_options": "咕噜牛的孩子", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1868", "dilemma_ua_zh_1868"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1824", "question": "七枚钻戒是基于哪个版本修改的？", "answer": [{"id": "Q546331", "label": "我最爱的事"}], "options": ["我最爱的事", "和平", "卡累利阿选区", "家庭批判会"], "target_options": "我最爱的事", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1869", "dilemma_ua_zh_1869"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1825", "question": "乳糖不耐症的发病年龄一般在哪个年龄组？", "answer": [{"id": "Q49257364", "label": "婴儿期"}, {"id": "Q131774", "label": "青少年"}], "options": ["隐喻", "婴儿期, 青少年", "成年人", "童年"], "target_options": "婴儿期, 青少年", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1870", "dilemma_ua_zh_1870"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1826", "question": "伊丽莎白·德·沃代的非婚伴侣有谁？", "answer": [{"id": "Q517", "label": "拿破仑"}], "options": ["山德罗·科莫", "卡利古拉", "毁灭大赛车系列", "拿破仑"], "target_options": "拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1871", "dilemma_ua_zh_1871"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1827", "question": "吐派克·夏库尔的非婚伴侣有谁？", "answer": [{"id": "Q6404568", "label": "基达达·琼斯"}, {"id": "Q1744", "label": "麦当娜"}], "options": ["朱元璋", "基达达·琼斯, 麦当娜", "第8号交响曲 (萧士塔高维奇)", "约翰内斯·劳"], "target_options": "基达达·琼斯, 麦当娜", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1872", "dilemma_ua_zh_1872"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1828", "question": "尤·伯连纳的非婚伴侣有谁？", "answer": [{"id": "Q4612", "label": "玛莲·德烈治"}], "options": ["约翰·于尔根斯", "玛莲·德烈治", "名誉都民", "卡尔·林奈"], "target_options": "玛莲·德烈治", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1873", "dilemma_ua_zh_1873"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1829", "question": "歌连·花路的非婚伴侣有谁？", "answer": [{"id": "Q445583", "label": "艾丽卡·巴赫蕾达"}, {"id": "Q11975", "label": "布兰妮·斯皮尔斯"}, {"id": "Q273484", "label": "艾蜜莉亚·华纳"}], "options": ["历山金驹", "艾丽卡·巴赫蕾达, 布兰妮·斯皮尔斯, 艾蜜莉亚·华纳", "曼努埃尔·奎松", "辛努塞尔特二世"], "target_options": "艾丽卡·巴赫蕾达, 布兰妮·斯皮尔斯, 艾蜜莉亚·华纳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1874", "dilemma_ua_zh_1874"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1830", "question": "瑞秋·比尔森的非婚伴侣有谁？", "answer": [{"id": "Q14537", "label": "小威廉·托马斯·哈德"}, {"id": "Q192812", "label": "海登·克里斯滕森"}, {"id": "Q294372", "label": "亚当·布罗迪"}], "options": ["敦煌学家", "阿努尔夫二世，弗兰德伯爵", "詹姆士·柯本", "小威廉·托马斯·哈德, 海登·克里斯滕森, 亚当·布罗迪"], "target_options": "小威廉·托马斯·哈德, 海登·克里斯滕森, 亚当·布罗迪", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1875", "dilemma_ua_zh_1875"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1831", "question": "D大调卡农这首音乐作品中使用了什么和声进行？", "answer": [{"id": "Q1738948", "label": "罗曼尼斯卡"}], "options": ["4号公路", "罗曼尼斯卡", "特里斯坦和弦", "诺维萨德协定"], "target_options": "罗曼尼斯卡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1876", "dilemma_ua_zh_1876"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1832", "question": "蓝月 (歌曲)这首音乐作品中使用了什么和声进行？", "answer": [{"id": "Q3146459", "label": "50年代的和弦进行"}], "options": ["特里斯坦和弦", "罗曼尼斯卡", "50年代的和弦进行", "GParted Live"], "target_options": "50年代的和弦进行", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1877", "dilemma_ua_zh_1877"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1833", "question": "四和弦之歌这首音乐作品中使用了什么和声进行？", "answer": [{"id": "Q3146453", "label": "I-V-vi-IV进程"}], "options": ["特里斯坦和弦", "诺维萨德协定", "I-V-vi-IV进程", "现代诗人奖"], "target_options": "I-V-vi-IV进程", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1878", "dilemma_ua_zh_1878"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1834", "question": "存在哪些衍生作品与重返犯罪现场相关？", "answer": [{"id": "Q6084", "label": "海军罪案调查处：洛杉矶"}, {"id": "Q16802335", "label": "海军罪案调查处：新奥尔良"}], "options": ["少女与金瓜", "海军罪案调查处：洛杉矶, 海军罪案调查处：新奥尔良", "为革命实行计划生育", "约旦国家男子篮球队"], "target_options": "海军罪案调查处：洛杉矶, 海军罪案调查处：新奥尔良", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1879", "dilemma_ua_zh_1879"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1835", "question": "存在哪些衍生作品与星际争霸战相关？", "answer": [{"id": "Q20922", "label": "星舰奇航记动画版"}, {"id": "Q380519", "label": "星舰前传"}, {"id": "Q108774", "label": "星舰奇航记：银河前哨"}], "options": ["垦丁初春", "星舰奇航记动画版, 星舰前传, 星舰奇航记：银河前哨", "美国国税局", "引力的动态理论"], "target_options": "星舰奇航记动画版, 星舰前传, 星舰奇航记：银河前哨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1880", "dilemma_ua_zh_1880"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1836", "question": "存在哪些衍生作品与孤岛惊魂3相关？", "answer": [{"id": "Q10857764", "label": "孤岛惊魂3：血龙"}], "options": ["孤岛惊魂3：血龙", "man-pages", "中国共产党历史", "幸福家庭"], "target_options": "孤岛惊魂3：血龙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1881", "dilemma_ua_zh_1881"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1837", "question": "存在哪些衍生作品与乐高玩电影相关？", "answer": [{"id": "Q22131901", "label": "乐高旋风忍者电影"}, {"id": "Q23013169", "label": "乐高蝙蝠侠电影"}], "options": ["给毛主席拜年", "乐高旋风忍者电影, 乐高蝙蝠侠电影", "巴拉圭河流域", "中华人民共和国万岁(2)"], "target_options": "乐高旋风忍者电影, 乐高蝙蝠侠电影", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1882", "dilemma_ua_zh_1882"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1838", "question": "存在哪些衍生作品与生活大爆炸相关？", "answer": [{"id": "Q30014613", "label": "少年谢尔顿"}], "options": ["锦色风光", "植物社会学", "胜利的航程", "少年谢尔顿"], "target_options": "少年谢尔顿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1883", "dilemma_ua_zh_1883"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1839", "question": "谁有权在新竹县议员第13选举区中参加投票？", "answer": [{"id": "Q50355510", "label": "山地原住民"}], "options": ["山地原住民", "选举委员会", "千叶县道158号君津青堀线", "选举人团 (巴基斯坦)"], "target_options": "山地原住民", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1884", "dilemma_ua_zh_1884"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1840", "question": "谁有权在台东县议员第8选举区中参加投票？", "answer": [{"id": "Q50355511", "label": "平地原住民"}], "options": ["Template:1971年NCAA男子篮球全美最佳阵容", "统一主体国民会议", "平地原住民", "印度选举人团"], "target_options": "平地原住民", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1885", "dilemma_ua_zh_1885"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1841", "question": "谁有权在新北市议员第12选举区中参加投票？", "answer": [{"id": "Q50355511", "label": "平地原住民"}], "options": ["独立媒体中心", "印度选举人团", "选举人团 (巴基斯坦)", "平地原住民"], "target_options": "平地原住民", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1886", "dilemma_ua_zh_1886"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1842", "question": "谁有权在1989年平地山胞选举区中华民国增额立法委员选举中参加投票？", "answer": [{"id": "Q50355511", "label": "平地原住民"}], "options": ["印度选举人团", "究", "平地原住民", "选举委员会"], "target_options": "平地原住民", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1887", "dilemma_ua_zh_1887"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1843", "question": "谁有权在宜兰县议员第13选举区中参加投票？", "answer": [{"id": "Q50355510", "label": "山地原住民"}], "options": ["山地原住民", "美国选举人团", "Magic Hour", "统一主体国民会议"], "target_options": "山地原住民", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1888", "dilemma_ua_zh_1888"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1844", "question": "谁发现或发明了小行星1062？", "answer": [{"id": "Q11821", "label": "谢尔盖·别利亚夫斯基"}], "options": ["查维亚·柏利迪斯", "谢尔盖·别利亚夫斯基", "安娜·诺德奎斯特", "特茹中心建筑群"], "target_options": "谢尔盖·别利亚夫斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1889", "dilemma_ua_zh_1889"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1845", "question": "谁发现或发明了世界语？", "answer": [{"id": "Q11758", "label": "柴门霍夫"}], "options": ["生物股长", "内多·纳迪", "明熹宗", "柴门霍夫"], "target_options": "柴门霍夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1890", "dilemma_ua_zh_1890"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1846", "question": "谁发现或发明了木卫四？", "answer": [{"id": "Q307", "label": "伽利略·伽利莱"}], "options": ["爱迪生氏病", "伽利略·伽利莱", "彼得罗·保罗·门内亚", "罗伯特·佩奇"], "target_options": "伽利略·伽利莱", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1891", "dilemma_ua_zh_1891"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1847", "question": "谁发现或发明了冥卫二？", "answer": [{"id": "Q2331659", "label": "艾伦·斯特恩"}, {"id": "Q2513", "label": "哈勃空间望远镜"}], "options": ["54号加利福尼亚州州道", "朱塞佩·萨拉盖特", "艾伦·斯特恩, 哈勃空间望远镜", "乌戈·皮尔罗"], "target_options": "艾伦·斯特恩, 哈勃空间望远镜", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1892", "dilemma_ua_zh_1892"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1848", "question": "谁发现或发明了交错级数判别法？", "answer": [{"id": "Q9047", "label": "戈特弗里德·威廉·莱布尼茨"}], "options": ["斐迪南国王级驱逐舰", "于尔根·卢卡达", "戈特弗里德·威廉·莱布尼茨", "爱德华·奥里奥尔"], "target_options": "戈特弗里德·威廉·莱布尼茨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1893", "dilemma_ua_zh_1893"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1849", "question": "龙腾世纪：审判的数字权利管理（DRM）系统是什么？", "answer": [{"id": "Q19599402", "label": "Denuvo软件"}], "options": ["PlayReady", "StarForce", "北海道道873号小向元纹别线", "Denuvo软件"], "target_options": "Denuvo软件", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1894", "dilemma_ua_zh_1894"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1850", "question": "DVD-Video的数字权利管理（DRM）系统是什么？", "answer": [{"id": "Q1128675", "label": "内容扰乱系统"}], "options": ["PlayReady", "欧洲E981公路", "内容扰乱系统", "HDCP"], "target_options": "内容扰乱系统", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1895", "dilemma_ua_zh_1895"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1851", "question": "镜之边缘 催化剂的数字权利管理（DRM）系统是什么？", "answer": [{"id": "Q19599402", "label": "Denuvo软件"}], "options": ["PlayReady", "Rockstar Games Social Club", "Denuvo软件", "圣朱斯托号"], "target_options": "Denuvo软件", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1896", "dilemma_ua_zh_1896"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1852", "question": "孤岛惊魂5的数字权利管理（DRM）系统是什么？", "answer": [{"id": "Q19599402", "label": "Denuvo软件"}], "options": ["Widevine", "米尔达西王朝", "Ubisoft Connect", "Denuvo软件"], "target_options": "Denuvo软件", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1897", "dilemma_ua_zh_1897"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1853", "question": "古墓丽影：地下世界的数字权利管理（DRM）系统是什么？", "answer": [{"id": "Q1151360", "label": "SecuROM"}], "options": ["SecuROM", "基尔德水库", "Widevine", "PlayReady"], "target_options": "SecuROM", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1898", "dilemma_ua_zh_1898"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1854", "question": "谁负责跳出我天地的化妆？", "answer": [{"id": "Q14949976", "label": "伊娃·普莫瑞克"}], "options": ["埃莱·西索科", "金·卡恩斯", "冈瓦那大陆", "伊娃·普莫瑞克"], "target_options": "伊娃·普莫瑞克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1899", "dilemma_ua_zh_1899"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1855", "question": "谁负责切肤欲谋的化妆？", "answer": [{"id": "Q3815994", "label": "戴维·马蒂"}, {"id": "Q88287751", "label": "卡尔梅勒·索莱尔"}], "options": ["布鲁斯·威利斯", "克拉斯-扬·亨特拉尔", "戴维·马蒂, 卡尔梅勒·索莱尔", "海豹滩海军基地"], "target_options": "戴维·马蒂, 卡尔梅勒·索莱尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1900", "dilemma_ua_zh_1900"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1856", "question": "谁负责钢铁人2的化妆？", "answer": [{"id": "Q47487004", "label": "阿尔扬·图伊滕"}], "options": ["阿尔扬·图伊滕", "罗恩·霍华德", "富伦巴赫", "辽世宗"], "target_options": "阿尔扬·图伊滕", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1901", "dilemma_ua_zh_1901"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1857", "question": "谁负责黑色名册的化妆？", "answer": [{"id": "Q47487004", "label": "阿尔扬·图伊滕"}], "options": ["维克多·雨果", "佛客使", "阿尔扬·图伊滕", "塞德里克·卡拉索"], "target_options": "阿尔扬·图伊滕", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1902", "dilemma_ua_zh_1902"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1858", "question": "谁负责凌波的化妆？", "answer": [{"id": "Q63731161", "label": "埃维·扎菲罗波洛"}], "options": ["霍伊特利根", "梅丽·史翠普", "埃维·扎菲罗波洛", "金末帝"], "target_options": "埃维·扎菲罗波洛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1903", "dilemma_ua_zh_1903"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1859", "question": "马尔辛·海纳尔专注于哪个工作领域？", "answer": [{"id": "Q289", "label": "电视"}, {"id": "Q187657", "label": "配音"}, {"id": "Q222749", "label": "演技"}], "options": ["电视, 配音, 演技", "金属构造", "货币扩张", "斯特兰贾公社"], "target_options": "电视, 配音, 演技", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1904", "dilemma_ua_zh_1904"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1860", "question": "哈里曼研究中心专注于哪个工作领域？", "answer": [{"id": "Q15180", "label": "苏联"}, {"id": "Q375470", "label": "俄罗斯学"}, {"id": "Q159", "label": "俄罗斯"}], "options": ["土耳其", "布尔什维克", "苏联, 俄罗斯学, 俄罗斯", "埃及王国"], "target_options": "苏联, 俄罗斯学, 俄罗斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1905", "dilemma_ua_zh_1905"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1861", "question": "妮娜·道格·菲利普斯多蒂尔专注于哪个工作领域？", "answer": [{"id": "Q289", "label": "电视"}, {"id": "Q11424", "label": "电影"}], "options": ["电视, 电影", "社交媒体", "西坑", "新媒体"], "target_options": "电视, 电影", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1906", "dilemma_ua_zh_1906"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1862", "question": "围城所处于哪个虚构世界中？", "answer": [{"id": "Q931597", "label": "漫威宇宙"}], "options": ["漫威宇宙", "布赫霍尔茨", "奥塞梯神话", "恶棍列传"], "target_options": "漫威宇宙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1907", "dilemma_ua_zh_1907"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1863", "question": "沙丘所处于哪个虚构世界中？", "answer": [{"id": "Q769936", "label": "沙丘魔堡宇宙"}], "options": ["美洲原住民神话", "沙丘魔堡宇宙", "察", "怪兽系列电影的虚构世界"], "target_options": "沙丘魔堡宇宙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1908", "dilemma_ua_zh_1908"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1864", "question": "哈比人历险记所处于哪个虚构世界中？", "answer": [{"id": "Q81738", "label": "传说故事集"}], "options": ["传说故事集", "兰斯洛特圣杯", "蒺藜目", "霍皮宗教"], "target_options": "传说故事集", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1909", "dilemma_ua_zh_1909"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1865", "question": "超人正义联盟所处于哪个虚构世界中？", "answer": [{"id": "Q900829", "label": "DC动画宇宙"}], "options": ["洛克希电影宇宙", "擎天神三号运载火箭", "质量效应系列世界观与设定", "DC动画宇宙"], "target_options": "DC动画宇宙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1910", "dilemma_ua_zh_1910"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1866", "question": "晚星埃兰迪尔之航所处于哪个虚构世界中？", "answer": [{"id": "Q81738", "label": "传说故事集"}], "options": ["传说故事集", "罗姆神话", "金瓶梅世界", "胃"], "target_options": "传说故事集", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1911", "dilemma_ua_zh_1911"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1867", "question": "血友病B型遵循什么样的遗传模式？", "answer": [{"id": "Q1988987", "label": "X性联遗传"}], "options": ["霍特国际商学院", "X性联遗传", "X性联遗传", "隐性"], "target_options": "X性联遗传", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1912", "dilemma_ua_zh_1912"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1868", "question": "韩特氏症遵循什么样的遗传模式？", "answer": [{"id": "Q1988987", "label": "X性联遗传"}], "options": ["隐性", "X性联遗传", "X性联遗传", "青岛大学附属医院"], "target_options": "X性联遗传", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1913", "dilemma_ua_zh_1913"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1869", "question": "血友病A型遵循什么样的遗传模式？", "answer": [{"id": "Q1988987", "label": "X性联遗传"}], "options": ["阿尔巴尼亚总理", "隐性", "X性联遗传", "X性联遗传"], "target_options": "X性联遗传", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1914", "dilemma_ua_zh_1914"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1870", "question": "十周年纪念体育场的替代建筑是什么？", "answer": [{"id": "Q179693", "label": "国家体育场"}], "options": ["国家体育场", "车辆国籍代码列表", "南加州", "长枝沙龙"], "target_options": "国家体育场", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1915", "dilemma_ua_zh_1915"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1871", "question": "柏林-滕珀尔霍夫机场的替代建筑是什么？", "answer": [{"id": "Q2402748", "label": "滕珀尔霍夫公园"}], "options": ["现代木工公园", "手背静脉", "滕珀尔霍夫公园", "伊利里亚"], "target_options": "滕珀尔霍夫公园", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1916", "dilemma_ua_zh_1916"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1872", "question": "第一生命馆的替代建筑是什么？", "answer": [{"id": "Q3011415", "label": "DN塔21"}], "options": ["巴赛", "喀麦隆海岸", "德国青少年文学奖", "DN塔21"], "target_options": "DN塔21", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1917", "dilemma_ua_zh_1917"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1873", "question": "莱塞姆剧院的替代建筑是什么？", "answer": [{"id": "Q652452", "label": "大都会人寿保险大楼"}], "options": ["曼海姆人寿保险行政大楼", "大都会人寿保险大楼", "罗伯茨图书馆", "续吕氏家塾读诗记"], "target_options": "大都会人寿保险大楼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1918", "dilemma_ua_zh_1918"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1874", "question": "东印度大楼的替代建筑是什么？", "answer": [{"id": "Q1814818", "label": "劳埃德大厦"}], "options": ["伊斯兰文化中心", "劳埃德大厦", "突击队领袖", "斯里兰卡中部高地"], "target_options": "劳埃德大厦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1919", "dilemma_ua_zh_1919"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1875", "question": "谁负责维护东京都道·埼玉县道4号东京所泽线？", "answer": [{"id": "Q1490", "label": "东京都"}, {"id": "Q128186", "label": "埼玉县"}], "options": ["东京都, 埼玉县", "mono女孩", "哈康·埃里克松", "塞琉古二世"], "target_options": "东京都, 埼玉县", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1920", "dilemma_ua_zh_1920"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1876", "question": "谁负责维护栃木县道132号安冢停车场线？", "answer": [{"id": "Q44843", "label": "栃木县"}], "options": ["栃木县", "豪尔赫·亚历山德里", "Compaq Portable", "克里斯蒂安·巴托基奥"], "target_options": "栃木县", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1921", "dilemma_ua_zh_1921"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1877", "question": "谁负责维护约旦河关口？", "answer": [{"id": "Q810", "label": "约旦"}, {"id": "Q2665865", "label": "以色列机场管理局"}], "options": ["弗洛朗·马卢达", "夏尔·莫拉斯", "约旦, 以色列机场管理局", "艾尔·奈瑞"], "target_options": "约旦, 以色列机场管理局", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1922", "dilemma_ua_zh_1922"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1878", "question": "谁负责维护栃木县道136号多田停车场线？", "answer": [{"id": "Q44843", "label": "栃木县"}], "options": ["杰奎琳·考克伦", "优素福·马斯拉希", "澳大利亚之歌", "栃木县"], "target_options": "栃木县", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1923", "dilemma_ua_zh_1923"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1879", "question": "谁负责维护千叶县道、东京都道60号市川四木线？", "answer": [{"id": "Q1490", "label": "东京都"}, {"id": "Q80011", "label": "千叶县"}], "options": ["吉米·范·优迅", "原田真人", "东京都, 千叶县", "采尔克韦尼亚克"], "target_options": "东京都, 千叶县", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1924", "dilemma_ua_zh_1924"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1880", "question": "自由民主党的青年组织是什么？", "answer": [{"id": "Q11612966", "label": "自由民主党青年局"}], "options": ["森林知识团", "ITV 50", "学生军训队", "自由民主党青年局"], "target_options": "自由民主党青年局", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1925", "dilemma_ua_zh_1925"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1881", "question": "德国左派党的青年组织是什么？", "answer": [{"id": "Q11514", "label": "左翼青年Solid"}], "options": ["欧洲16岁以下青年篮球锦标赛", "左翼青年Solid", "阿基瓦之子", "义大利青年党"], "target_options": "左翼青年Solid", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1926", "dilemma_ua_zh_1926"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1882", "question": "国民联盟的青年组织是什么？", "answer": [{"id": "Q3270609", "label": "葡萄牙青年团"}], "options": ["中国少年先锋队", "捷克共和国和斯洛伐克的法国文化协会", "美国青年争取自由组织", "葡萄牙青年团"], "target_options": "葡萄牙青年团", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1927", "dilemma_ua_zh_1927"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1883", "question": "不列颠共产党的青年组织是什么？", "answer": [{"id": "Q8058026", "label": "青年共产主义联盟"}], "options": ["中国青年救国团", "录", "青年共产主义联盟", "红色青年"], "target_options": "青年共产主义联盟", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1928", "dilemma_ua_zh_1928"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1884", "question": "希腊共产党的青年组织是什么？", "answer": [{"id": "Q984306", "label": "希腊共产主义青年"}], "options": ["稿", "希腊共产主义青年", "别尔德穆哈梅多夫青年团", "香港青年关爱协会"], "target_options": "希腊共产主义青年", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1929", "dilemma_ua_zh_1929"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1885", "question": "谁编舞了鞑靼人舞曲？", "answer": [{"id": "Q282950", "label": "刘·伊凡诺夫"}], "options": ["埃里克·霍布斯鲍姆", "怪怪家庭", "菲德尔·卡斯特罗", "刘·伊凡诺夫"], "target_options": "刘·伊凡诺夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1930", "dilemma_ua_zh_1930"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1886", "question": "谁编舞了菲尼安的彩虹？", "answer": [{"id": "Q927824", "label": "赫耳墨斯·潘"}], "options": ["赫耳墨斯·潘", "布隆德尔·德·内勒", "罗比·格拉巴兹", "阿托尼人"], "target_options": "赫耳墨斯·潘", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1931", "dilemma_ua_zh_1931"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1887", "question": "谁编舞了彼得鲁什卡？", "answer": [{"id": "Q314312", "label": "米歇尔·福金"}], "options": ["吐派克·夏库尔", "米歇尔·福金", "德属西非", "简森·巴顿"], "target_options": "米歇尔·福金", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1932", "dilemma_ua_zh_1932"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1888", "question": "谁编舞了碧云天？", "answer": [{"id": "Q927824", "label": "赫耳墨斯·潘"}], "options": ["多瑞特·阿哈罗诺夫", "青州", "赫耳墨斯·潘", "列奥纳多·达·芬奇"], "target_options": "赫耳墨斯·潘", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1933", "dilemma_ua_zh_1933"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1889", "question": "谁编舞了雪姑娘？", "answer": [{"id": "Q312320", "label": "马里于斯·珀蒂帕"}], "options": ["圣女贞德", "国际时间局", "马里于斯·珀蒂帕", "霍斯特·克勒"], "target_options": "马里于斯·珀蒂帕", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1934", "dilemma_ua_zh_1934"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1890", "question": "马达加斯加民主共和国的纹章是什么？", "answer": [{"id": "Q271203", "label": "马达加斯加国徽"}], "options": ["第10届云林县议会", "乌里扬诺夫斯克州州徽", "育空地方徽", "马达加斯加国徽"], "target_options": "马达加斯加国徽", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1935", "dilemma_ua_zh_1935"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1891", "question": "加拿大的纹章是什么？", "answer": [{"id": "Q41549", "label": "加拿大国徽"}], "options": ["堪萨斯州州徽", "佛罗里达州州徽", "加拿大国徽", "上海英国国际学校"], "target_options": "加拿大国徽", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1936", "dilemma_ua_zh_1936"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1892", "question": "海地的纹章是什么？", "answer": [{"id": "Q207701", "label": "海地国徽"}], "options": ["上海市市标", "海地国徽", "堪察加边疆区区徽", "Template:Apple celeb"], "target_options": "海地国徽", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1937", "dilemma_ua_zh_1937"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1893", "question": "赞比亚的纹章是什么？", "answer": [{"id": "Q271213", "label": "赞比亚国徽"}], "options": ["赞比亚国徽", "卡拉恰伊-切尔克斯共和国国徽", "爱知学院大学", "新西伯利亚州州徽"], "target_options": "赞比亚国徽", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1938", "dilemma_ua_zh_1938"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1894", "question": "希腊的纹章是什么？", "answer": [{"id": "Q181147", "label": "希腊国徽"}], "options": ["PA-RISC", "维多利亚州州徽", "图拉州州徽", "希腊国徽"], "target_options": "希腊国徽", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1939", "dilemma_ua_zh_1939"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1895", "question": "美国联邦起诉唐纳德·特朗普 (妨碍2020年选举公正)中的检察官是？", "answer": [{"id": "Q115907896", "label": "对特别法律顾问史密斯的调查"}], "options": ["唐代宗", "朋友网", "葛丽丝·霍普", "对特别法律顾问史密斯的调查"], "target_options": "对特别法律顾问史密斯的调查", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1940", "dilemma_ua_zh_1940"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1896", "question": "远东国际军事法庭中的检察官是？", "answer": [{"id": "Q2602011", "label": "艾伦·曼斯菲尔德"}, {"id": "Q6281223", "label": "约瑟夫·B·基南"}, {"id": "Q5722158", "label": "亨利·格拉坦·诺兰"}], "options": ["蒙托尔索里", "艾伦·曼斯菲尔德, 约瑟夫·B·基南, 亨利·格拉坦·诺兰", "明穆宗", "暺"], "target_options": "艾伦·曼斯菲尔德, 约瑟夫·B·基南, 亨利·格拉坦·诺兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1941", "dilemma_ua_zh_1941"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1897", "question": "工业党审判中的检察官是？", "answer": [{"id": "Q1346112", "label": "尼古拉·克里连科"}], "options": ["尼古拉·克里连科", "与谢芜村", "克莱尔·霍尔特", "Category:波兹南"], "target_options": "尼古拉·克里连科", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1942", "dilemma_ua_zh_1942"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1898", "question": "复旦投毒案中的检察官是？", "answer": [{"id": "Q48899645", "label": "上海市人民检察院"}], "options": ["上海市人民检察院", "轩尼诗道官立下午小学", "塞西尔·罗兹", "拉斐尔·拿度"], "target_options": "上海市人民检察院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1943", "dilemma_ua_zh_1943"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1899", "question": "辛普森案中的检察官是？", "answer": [{"id": "Q5112201", "label": "克里斯多夫·达登"}, {"id": "Q6757092", "label": "玛西雅·克拉克"}], "options": ["丛集性头痛", "安娜玛丽·莫泽-普勒尔", "克里斯多夫·达登, 玛西雅·克拉克", "安东尼奥·卡诺瓦"], "target_options": "克里斯多夫·达登, 玛西雅·克拉克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1944", "dilemma_ua_zh_1944"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1900", "question": "哈桑·鲁哈尼内阁 (2013年)在哪次选举中当选？", "answer": [{"id": "Q626198", "label": "2013年伊朗总统选举"}], "options": ["1998年法国县选举", "2013年伊朗总统选举", "塔林", "2022年阿肯色州总检察长选举"], "target_options": "2013年伊朗总统选举", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1945", "dilemma_ua_zh_1945"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1901", "question": "第8届立法院在哪次选举中当选？", "answer": [{"id": "Q662007", "label": "2012年立法委员选举"}], "options": ["2012年立法委员选举", "2020年金马利补选", "马拉地人", "1927年香港洁净局选举"], "target_options": "2012年立法委员选举", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1946", "dilemma_ua_zh_1946"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1902", "question": "托马斯·杰斐逊内阁成员在哪次选举中当选？", "answer": [{"id": "Q698106", "label": "1800年美国总统选举"}, {"id": "Q698133", "label": "1804年美国总统选举"}], "options": ["2022年夏威夷州联邦众议员选举", "1800年美国总统选举, 1804年美国总统选举", "韩国总统秘书室政策室长", "1910年墨西哥大选"], "target_options": "1800年美国总统选举, 1804年美国总统选举", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1947", "dilemma_ua_zh_1947"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1903", "question": "哈里·S·杜鲁门总统任期在哪次选举中当选？", "answer": [{"id": "Q568973", "label": "1948年美国总统选举"}], "options": ["中华人民共和国香港特别行政区第十一届全国人民代表大会代表选举", "1948年美国总统选举", "足三两", "1973年香港市政局选举"], "target_options": "1948年美国总统选举", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1948", "dilemma_ua_zh_1948"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1904", "question": "第2届英国下议院议员在哪次选举中当选？", "answer": [{"id": "Q6273093", "label": "1802年英国大选"}], "options": ["1922年–1924年伊拉克制宪议会选举", "1802年英国大选", "Lian", "1710年英国大选"], "target_options": "1802年英国大选", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1949", "dilemma_ua_zh_1949"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1905", "question": "小行星10606属于哪个小行星族？", "answer": [{"id": "Q2179", "label": "主小行星带"}], "options": ["世界西洋跳棋总会", "阿莫尔型小行星", "主小行星带", "天王星轨道穿越小行星"], "target_options": "主小行星带", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1950", "dilemma_ua_zh_1950"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1906", "question": "小行星1051属于哪个小行星族？", "answer": [{"id": "Q2179", "label": "主小行星带"}], "options": ["胞泌复合体", "火星轨道穿越小行星", "水星轨道穿越小行星", "主小行星带"], "target_options": "主小行星带", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1951", "dilemma_ua_zh_1951"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1907", "question": "小行星1046属于哪个小行星族？", "answer": [{"id": "Q2179", "label": "主小行星带"}], "options": ["主小行星带", "火星轨道穿越小行星", "飞黄腾达", "(523731) 2014 OK394"], "target_options": "主小行星带", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1952", "dilemma_ua_zh_1952"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1908", "question": "小行星100033属于哪个小行星族？", "answer": [{"id": "Q2179", "label": "主小行星带"}], "options": ["木星轨道穿越小行星", "月食的第141沙罗周期", "希尔达族", "主小行星带"], "target_options": "主小行星带", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1953", "dilemma_ua_zh_1953"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1909", "question": "小行星1139属于哪个小行星族？", "answer": [{"id": "Q777140", "label": "火星轨道穿越小行星"}, {"id": "Q2179", "label": "主小行星带"}], "options": ["水星轨道穿越小行星", "Template:MTQ", "火星轨道穿越小行星, 主小行星带", "小行星31689"], "target_options": "火星轨道穿越小行星, 主小行星带", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1954", "dilemma_ua_zh_1954"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1910", "question": "哪个组织发布或维护标准ISO 3166-2:YT？", "answer": [{"id": "Q15028", "label": "国际标准化组织"}], "options": ["国际标准化组织", "福布斯", "通行基金", "巴格达尼扎姆神学院"], "target_options": "国际标准化组织", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1955", "dilemma_ua_zh_1955"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1911", "question": "哪个组织发布或维护标准ISO 15765-2？", "answer": [{"id": "Q15028", "label": "国际标准化组织"}], "options": ["价值流图", "INRETS", "美国地理学家协会", "国际标准化组织"], "target_options": "国际标准化组织", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1956", "dilemma_ua_zh_1956"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1912", "question": "哪个组织发布或维护标准ISO 5？", "answer": [{"id": "Q15028", "label": "国际标准化组织"}], "options": ["国际标准化组织", "皇帝秘书处", "全国实验飞机协会", "伊比比奥人"], "target_options": "国际标准化组织", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1957", "dilemma_ua_zh_1957"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1913", "question": "哪个组织发布或维护标准ISO 3166-2:PL？", "answer": [{"id": "Q15028", "label": "国际标准化组织"}], "options": ["卡拉威高尔夫公司", "国际标准化组织", "CYP1A2", "匈牙利40强单曲榜"], "target_options": "国际标准化组织", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1958", "dilemma_ua_zh_1958"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1914", "question": "哪个组织发布或维护标准表示层？", "answer": [{"id": "Q15028", "label": "国际标准化组织"}], "options": ["巴西圣保罗市立图书馆", "耶鲁大学荣誉博士", "国际标准化组织", "天生完美基金会"], "target_options": "国际标准化组织", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1959", "dilemma_ua_zh_1959"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1915", "question": "哈里·苏利文来自哪个星球或世界？", "answer": [{"id": "Q2", "label": "地球"}], "options": ["地球", "NGC 317", "红超巨星团1", "悬念"], "target_options": "地球", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1960", "dilemma_ua_zh_1960"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1916", "question": "小亚历山大·路瑟来自哪个星球或世界？", "answer": [{"id": "Q3984524", "label": "第三地球"}], "options": ["1806-20星团", "第三地球", "暗饰带星云", "1609年"], "target_options": "第三地球", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1961", "dilemma_ua_zh_1961"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1917", "question": "萨德将军来自哪个星球或世界？", "answer": [{"id": "Q623138", "label": "氪星"}], "options": ["银心", "氪星", "红超巨星团3", "艾米利亚语"], "target_options": "氪星", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1962", "dilemma_ua_zh_1962"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1918", "question": "米基·史密夫来自哪个星球或世界？", "answer": [{"id": "Q2", "label": "地球"}], "options": ["盖金比索", "土星六边形", "巨蟹座EI", "地球"], "target_options": "地球", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1963", "dilemma_ua_zh_1963"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1919", "question": "超人来自哪个星球或世界？", "answer": [{"id": "Q623138", "label": "氪星"}], "options": ["刺突蛋白", "阿贝尔33", "氪星", "霍格沃茨城堡"], "target_options": "氪星", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1964", "dilemma_ua_zh_1964"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1920", "question": "阿里斯特吉获得了哪些奖项？", "answer": [{"id": "Q16153104", "label": "BBC全球百大女性"}, {"id": "Q2113", "label": "玛丽亚摩斯卡波新闻奖"}, {"id": "Q786357", "label": "昂达奖"}], "options": ["BBC全球百大女性, 玛丽亚摩斯卡波新闻奖, 昂达奖", "美国海岸巡防队副司令", "甘地和平奖", "中央通讯社文学奖"], "target_options": "BBC全球百大女性, 玛丽亚摩斯卡波新闻奖, 昂达奖", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1965", "dilemma_ua_zh_1965"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1921", "question": "亚历山大·雷巴克获得了哪些奖项？", "answer": [{"id": "Q276", "label": "欧洲歌唱大赛"}], "options": ["뱅", "欧洲歌唱大赛", "女王英勇勋章", "巴赫奖章"], "target_options": "欧洲歌唱大赛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1967", "dilemma_ua_zh_1967"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1922", "question": "奥尔森兄弟获得了哪些奖项？", "answer": [{"id": "Q276", "label": "欧洲歌唱大赛"}], "options": ["土库曼苏维埃社会主义共和国国徽", "欧洲歌唱大赛", "中华人民共和国第十届全国冬季运动会", "航空奖章"], "target_options": "欧洲歌唱大赛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1968", "dilemma_ua_zh_1968"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1923", "question": "雅各布·蒂默曼获得了哪些奖项？", "answer": [{"id": "Q3799678", "label": "国际新闻协会全球新闻自由英雄奖"}, {"id": "Q82573", "label": "自由新闻金笔奖"}, {"id": "Q5162716", "label": "媒体良心奖"}], "options": ["第24号交响曲 (海顿)", "国际新闻协会全球新闻自由英雄奖, 自由新闻金笔奖, 媒体良心奖", "社会福利奖章", "内布拉斯加州州徽"], "target_options": "国际新闻协会全球新闻自由英雄奖, 自由新闻金笔奖, 媒体良心奖", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1969", "dilemma_ua_zh_1969"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1924", "question": "哪些学科研究火山？", "answer": [{"id": "Q102904", "label": "火山学"}, {"id": "Q16000119", "label": "火成岩石学"}, {"id": "Q46255", "label": "地球物理学"}], "options": ["火山学, 火成岩石学, 地球物理学", "作文", "生物摩擦学", "维柳钦斯基火山"], "target_options": "火山学, 火成岩石学, 地球物理学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1970", "dilemma_ua_zh_1970"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1925", "question": "哪些学科研究大爆炸？", "answer": [{"id": "Q43514", "label": "相对论"}, {"id": "Q338", "label": "宇宙学"}], "options": ["理性行为理论", "比亚韦斯托克-克里瓦尼机场", "相对论, 宇宙学", "定量市场调查"], "target_options": "相对论, 宇宙学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1971", "dilemma_ua_zh_1971"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1926", "question": "哪些学科研究恒星？", "answer": [{"id": "Q333", "label": "天文学"}], "options": ["天文学", "刑事侦查学", "波西米亚学", "对话树"], "target_options": "天文学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1972", "dilemma_ua_zh_1972"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1927", "question": "哪些学科研究GC含量？", "answer": [{"id": "Q7094", "label": "生物化学"}], "options": ["生物化学", "毛巾日", "女本位主义", "国家安全研究备忘录第200号"], "target_options": "生物化学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1973", "dilemma_ua_zh_1973"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1928", "question": "哪些学科研究可持续能源？", "answer": [{"id": "Q7150", "label": "生态学"}, {"id": "Q188847", "label": "环境科学"}], "options": ["地方分权", "生态学, 环境科学", "1940至1944年车臣叛乱", "Guesstimate"], "target_options": "生态学, 环境科学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1974", "dilemma_ua_zh_1974"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1929", "question": "湛明诺的坐骑有哪些？", "answer": [{"id": "Q22006415", "label": "富林特郡"}], "options": ["识价", "富林特郡", "乔西亚斯·冯·赫林根", "多乐美"], "target_options": "富林特郡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1975", "dilemma_ua_zh_1975"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1930", "question": "东方三博士的坐骑有哪些？", "answer": [{"id": "Q106695054", "label": "骆驼"}], "options": ["骆驼", "弗雷斯诺Chandler行政机场", "珊瑚蛇", "格查尔鸟"], "target_options": "骆驼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1976", "dilemma_ua_zh_1976"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1931", "question": "莫狄的坐骑有哪些？", "answer": [{"id": "Q5755028", "label": "灌木丛"}], "options": ["杜拜千禧", "自己的马", "灌木丛", "南宁师范大学"], "target_options": "灌木丛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1977", "dilemma_ua_zh_1977"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1932", "question": "鲁斯塔姆的坐骑有哪些？", "answer": [{"id": "Q630911", "label": "光明"}], "options": ["龙马", "欧洲E101公路", "勃洛度格霍菲", "光明"], "target_options": "光明", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1978", "dilemma_ua_zh_1978"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1933", "question": "柏列特的坐骑有哪些？", "answer": [{"id": "Q110287932", "label": "航线"}], "options": ["惹曼王国", "航线", "繁殖母马", "圣西蒙"], "target_options": "航线", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1979", "dilemma_ua_zh_1979"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1934", "question": "哪些行政区划与以色列接壤？", "answer": [{"id": "Q822", "label": "黎巴嫩"}, {"id": "Q79", "label": "埃及"}, {"id": "Q858", "label": "叙利亚"}], "options": ["色雷斯", "海澄轩", "黎巴嫩, 埃及, 叙利亚", "肖尼山"], "target_options": "黎巴嫩, 埃及, 叙利亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1980", "dilemma_ua_zh_1980"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1935", "question": "哪些行政区划与泰尔托-弗莱明县接壤？", "answer": [{"id": "Q6173", "label": "达梅-施普利瓦尔德县"}, {"id": "Q64", "label": "柏林"}, {"id": "Q6142", "label": "波茨坦-米特尔马克县"}], "options": ["金星之雪", "东部安那托利亚地区", "Cargo", "达梅-施普利瓦尔德县, 柏林, 波茨坦-米特尔马克县"], "target_options": "达梅-施普利瓦尔德县, 柏林, 波茨坦-米特尔马克县", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1981", "dilemma_ua_zh_1981"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1936", "question": "哪些行政区划与瑞士接壤？", "answer": [{"id": "Q183", "label": "德国"}, {"id": "Q347", "label": "列支敦斯登"}, {"id": "Q142", "label": "法国"}], "options": ["法国科学技术信息研究所", "委内瑞拉与新安达卢西亚南部", "柏实莱", "德国, 列支敦斯登, 法国"], "target_options": "德国, 列支敦斯登, 法国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1982", "dilemma_ua_zh_1982"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1937", "question": "哪些行政区划与北美洲接壤？", "answer": [{"id": "Q5401", "label": "欧亚大陆"}, {"id": "Q18", "label": "南美洲"}], "options": ["迪尔试验场", "塞维里亚地图", "1772年瑞典宪法", "欧亚大陆, 南美洲"], "target_options": "欧亚大陆, 南美洲", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1983", "dilemma_ua_zh_1983"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1938", "question": "哪些行政区划与伊朗接壤？", "answer": [{"id": "Q874", "label": "土库曼斯坦"}, {"id": "Q889", "label": "阿富汗"}, {"id": "Q43", "label": "土耳其"}], "options": ["涌尾", "琉球列岛美国军政府", "土库曼斯坦, 阿富汗, 土耳其", "马里奥赛车64"], "target_options": "土库曼斯坦, 阿富汗, 土耳其", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1984", "dilemma_ua_zh_1984"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1939", "question": "斯道皮茨属于哪个宗教团？", "answer": [{"id": "Q29075", "label": "圣奥古斯丁修道会"}], "options": ["卡美哈梅哈学校", "净土真宗本愿寺派", "中台山", "圣奥古斯丁修道会"], "target_options": "圣奥古斯丁修道会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1985", "dilemma_ua_zh_1985"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1940", "question": "德拉达属于哪个宗教团？", "answer": [{"id": "Q29075", "label": "圣奥古斯丁修道会"}], "options": ["司铎祈祷会", "N-乙基-N-亚硝基脲", "圣奥古斯丁修道会", "仁爱修女会"], "target_options": "圣奥古斯丁修道会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1986", "dilemma_ua_zh_1986"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1941", "question": "狄迪斯·普伦德格斯特属于哪个宗教团？", "answer": [{"id": "Q36380", "label": "耶稣会"}], "options": ["宇", "耶稣会", "喇沙会", "玛利诺修女会"], "target_options": "耶稣会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1987", "dilemma_ua_zh_1987"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1942", "question": "阿尔弗雷德·代尔普属于哪个宗教团？", "answer": [{"id": "Q36380", "label": "耶稣会"}], "options": ["至圣圣体修会", "耶稣会", "相互准入协定", "宁玛派"], "target_options": "耶稣会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1988", "dilemma_ua_zh_1988"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1943", "question": "克里斯蒂安·迈尔 (天文学家)属于哪个宗教团？", "answer": [{"id": "Q36380", "label": "耶稣会"}], "options": ["日本临济宗", "圣若瑟修女会", "2007年多伦多国际电影节", "耶稣会"], "target_options": "耶稣会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1989", "dilemma_ua_zh_1989"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1944", "question": "The Singles的容器是什么？", "answer": [{"id": "Q394970", "label": "Boxset"}], "options": ["豪华版", "Boxset", "峰值表", "原声带单曲"], "target_options": "Boxset", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1990", "dilemma_ua_zh_1990"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1945", "question": "大骗子的容器是什么？", "answer": [{"id": "Q394970", "label": "Boxset"}], "options": ["豪华版", "Maxi单曲", "执行困难症", "Boxset"], "target_options": "Boxset", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1991", "dilemma_ua_zh_1991"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1946", "question": "披头四日本盒装精选集的容器是什么？", "answer": [{"id": "Q394970", "label": "Boxset"}], "options": ["Boxset", "单曲专辑", "主打单曲", "德意志人在苏联的强制劳动"], "target_options": "Boxset", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1992", "dilemma_ua_zh_1992"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1947", "question": "接吻编年史的容器是什么？", "answer": [{"id": "Q394970", "label": "Boxset"}], "options": ["Boxset", "수", "音乐专辑", "样本唱片"], "target_options": "Boxset", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1993", "dilemma_ua_zh_1993"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1948", "question": "K-ON！轻音部 MUSIC HISTORY'S BOX的容器是什么？", "answer": [{"id": "Q394970", "label": "Boxset"}], "options": ["卷对卷录音磁带", "闪存盘", "皇家鲁汶足球会", "Boxset"], "target_options": "Boxset", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1994", "dilemma_ua_zh_1994"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1949", "question": "南恩德贝莱语语言的语言管理机构是？", "answer": [{"id": "Q967935", "label": "泛南非语言委员会"}], "options": ["泛南非语言委员会", "安东尼奥·坎德雷瓦", "明仁宗", "国立国际医疗研究中心"], "target_options": "泛南非语言委员会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1995", "dilemma_ua_zh_1995"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1950", "question": "朝鲜语语言的语言管理机构是？", "answer": [{"id": "Q495374", "label": "韩国国立国语院"}], "options": ["玛格达莱娜·姆罗奇凯维奇", "登格塞里", "韩国国立国语院", "卡洛琳·卢卡斯"], "target_options": "韩国国立国语院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1996", "dilemma_ua_zh_1996"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1951", "question": "加泰罗尼亚语语言的语言管理机构是？", "answer": [{"id": "Q756890", "label": "加泰罗尼亚语语言学院"}, {"id": "Q1468503", "label": "巴伦西亚语家语言学院"}], "options": ["拉吉夫·甘地", "Yıldız fast attack craft", "加泰罗尼亚语语言学院, 巴伦西亚语家语言学院", "李和平"], "target_options": "加泰罗尼亚语语言学院, 巴伦西亚语家语言学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1997", "dilemma_ua_zh_1997"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1952", "question": "海地克里奥尔语语言的语言管理机构是？", "answer": [{"id": "Q22065910", "label": "海地克里奥尔语学院"}], "options": ["蒙贝利亚尔圣乔治新教教堂", "劳拉·巴西特", "史蒂芬·霍金", "海地克里奥尔语学院"], "target_options": "海地克里奥尔语学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1998", "dilemma_ua_zh_1998"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1953", "question": "瑞典语语言的语言管理机构是？", "answer": [{"id": "Q3500437", "label": "瑞典语言委员会"}, {"id": "Q207360", "label": "瑞典学院"}, {"id": "Q3361959", "label": "芬兰语言研究院"}], "options": ["瑞典语言委员会, 瑞典学院, 芬兰语言研究院", "上海瑞金国际学校", "巴塔尼", "穆罕默德·伊本·卡西木"], "target_options": "瑞典语言委员会, 瑞典学院, 芬兰语言研究院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_1999", "dilemma_ua_zh_1999"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1954", "question": "Wikifunctions的访问限制状态如何？", "answer": [{"id": "Q232932", "label": "开放获取"}], "options": ["开放获取", "珊瑚海岸", "需要注册", "封闭性用户组"], "target_options": "开放获取", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2000", "dilemma_ua_zh_2000"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1955", "question": "PubMed Central的访问限制状态如何？", "answer": [{"id": "Q232932", "label": "开放获取"}], "options": ["部分免费", "封闭性用户组", "开放获取", "𦛨"], "target_options": "开放获取", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2001", "dilemma_ua_zh_2001"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1956", "question": "Familysearch的访问限制状态如何？", "answer": [{"id": "Q107459441", "label": "需要注册"}], "options": ["VPN屏蔽", "封闭性用户组", "苯甲酸酯", "需要注册"], "target_options": "需要注册", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2002", "dilemma_ua_zh_2002"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1957", "question": "Bluesky的访问限制状态如何？", "answer": [{"id": "Q66739888", "label": "不受限制访问"}], "options": ["葛理芬诗奖", "邀请码", "不受限制访问", "可能受限"], "target_options": "不受限制访问", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2003", "dilemma_ua_zh_2003"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1958", "question": "Downdetector的访问限制状态如何？", "answer": [{"id": "Q232932", "label": "开放获取"}], "options": ["哈莱姆文艺复兴", "开放获取", "乙酸盐", "FIRE运动"], "target_options": "开放获取", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2004", "dilemma_ua_zh_2004"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1959", "question": "什么连接到视网膜双极细胞的突触前端？", "answer": [{"id": "Q505544", "label": "视杆细胞"}], "options": ["HSD2神经元", "粟粒热", "视杆细胞", "卫星细胞（satellite cells）"], "target_options": "视杆细胞", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2005", "dilemma_ua_zh_2005"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1960", "question": "什么连接到篮状细胞的突触前端？", "answer": [{"id": "Q7135001", "label": "平行纤维"}], "options": ["鼻骨", "实质组织", "平行纤维", "指导论"], "target_options": "平行纤维", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2006", "dilemma_ua_zh_2006"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1961", "question": "什么连接到运动神经的突触前端？", "answer": [{"id": "Q18707", "label": "初级运动皮质"}], "options": ["锁骨下静脉", "中央演讲和戏剧学院", "后交通动脉", "初级运动皮质"], "target_options": "初级运动皮质", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2007", "dilemma_ua_zh_2007"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1962", "question": "什么连接到柏金氏细胞的突触前端？", "answer": [{"id": "Q7135001", "label": "平行纤维"}], "options": ["平行纤维", "高尔基体", "核孔", "第7届澎湖县议会"], "target_options": "平行纤维", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2008", "dilemma_ua_zh_2008"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1963", "question": "十八进制进位制的底数是？", "answer": [{"id": "Q38712", "label": "18"}], "options": ["邓巴数", "贝斯夏隆犹太会堂", "格罗斯－乍基亚公式", "18"], "target_options": "18", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2009", "dilemma_ua_zh_2009"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1964", "question": "平衡三进制进位制的底数是？", "answer": [{"id": "Q201", "label": "3"}], "options": ["富尔达-布隆采尔－格尔斯费尔德铁路", "格罗斯－乍基亚公式", "3", "乘法恒等数"], "target_options": "3", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2010", "dilemma_ua_zh_2010"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1965", "question": "中文数字进位制的底数是？", "answer": [{"id": "Q427923", "label": "10000"}], "options": ["Template:UNnum", "邓巴数", "阳明W级货柜船", "10000"], "target_options": "10000", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2011", "dilemma_ua_zh_2011"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1966", "question": "十一进制进位制的底数是？", "answer": [{"id": "Q37136", "label": "11"}], "options": ["11", "乘法恒等数", "区域反射疗法", "邓巴数"], "target_options": "11", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2012", "dilemma_ua_zh_2012"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1967", "question": "五进制进位制的底数是？", "answer": [{"id": "Q203", "label": "5"}], "options": ["Template:UNnum", "5", "邓巴数", "厦漳跨海大桥"], "target_options": "5", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2013", "dilemma_ua_zh_2013"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1968", "question": "傻大姐的娘首次亮相于哪部作品？", "answer": [{"id": "Q8265", "label": "红楼梦"}], "options": ["红楼梦", "钢琴奏鸣曲", "瓦伦施塔特", "中华人民共和国万岁"], "target_options": "红楼梦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2014", "dilemma_ua_zh_2014"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1969", "question": "坠儿首次亮相于哪部作品？", "answer": [{"id": "Q8265", "label": "红楼梦"}], "options": ["军事学", "舒伯特晚期三首奏鸣曲", "列日经济", "红楼梦"], "target_options": "红楼梦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2015", "dilemma_ua_zh_2015"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1970", "question": "约翰·“肥皂”·麦克塔维什上尉首次亮相于哪部作品？", "answer": [{"id": "Q76255", "label": "决胜时刻4：现代战争"}], "options": ["塈", "决胜时刻4：现代战争", "敬爱的周总理永远和我们在一起", "儿歌向着北京唱"], "target_options": "决胜时刻4：现代战争", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2016", "dilemma_ua_zh_2016"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1971", "question": "邢夫人之母首次亮相于哪部作品？", "answer": [{"id": "Q8265", "label": "红楼梦"}], "options": ["魅力唱片", "红楼梦", "台湾同胞我的骨肉兄弟", "中国经济动物志"], "target_options": "红楼梦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2017", "dilemma_ua_zh_2017"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1972", "question": "晴雯首次亮相于哪部作品？", "answer": [{"id": "Q8265", "label": "红楼梦"}], "options": ["圆舞曲 (肖邦)", "红楼梦", "图罗尤语", "继承和发扬鲁迅的革命精神"], "target_options": "红楼梦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2018", "dilemma_ua_zh_2018"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1973", "question": "中秋帖的书法家是？", "answer": [{"id": "Q559425", "label": "王献之"}], "options": ["尼古拉·康斯坦丁诺维奇·西蒙诺夫", "王献之", "玛利谷", "穆罕默德·穆尔西"], "target_options": "王献之", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2019", "dilemma_ua_zh_2019"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1974", "question": "兰亭集序的书法家是？", "answer": [{"id": "Q378564", "label": "王羲之"}], "options": ["爱咪·强森", "康熙帝", "王羲之", "第2届新北市议会"], "target_options": "王羲之", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2020", "dilemma_ua_zh_2020"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1975", "question": "卜商帖的书法家是？", "answer": [{"id": "Q1207679", "label": "欧阳询"}], "options": ["列夫·托洛茨基", "红山", "欧阳询", "伊莎贝拉一世"], "target_options": "欧阳询", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2021", "dilemma_ua_zh_2021"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1976", "question": "五条御誓文的书法家是？", "answer": [{"id": "Q7243817", "label": "有栖川宫帜仁亲王"}], "options": ["阿诺德·格塞尔", "法国电视四台", "有栖川宫帜仁亲王", "尼古拉·康斯坦丁诺维奇·西蒙诺夫"], "target_options": "有栖川宫帜仁亲王", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2022", "dilemma_ua_zh_2022"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1977", "question": "美国独立宣言 (抄本)的书法家是？", "answer": [{"id": "Q4309931", "label": "提摩西·梅拉克"}], "options": ["提摩西·梅拉克", "爱丽丝·格林", "阿灵顿乡村日校", "拉美西斯二世"], "target_options": "提摩西·梅拉克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2023", "dilemma_ua_zh_2023"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1978", "question": "罗格斯大学红衣骑士男子篮球队的附属俱乐部是？", "answer": [{"id": "Q923819", "label": "罗格斯大学红衣骑士"}], "options": ["高渊", "罗格斯大学红衣骑士", "布拉格斯拉维亚女子体育俱乐部", "魏森费尔斯进步"], "target_options": "罗格斯大学红衣骑士", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2024", "dilemma_ua_zh_2024"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1979", "question": "史卓加斯特体育会的附属俱乐部是？", "answer": [{"id": "Q638288", "label": "史卓加斯特足球会"}], "options": ["史卓加斯特足球会", "圣地牙哥", "杜塞尔多夫魔术", "USC特洛伊棒球队"], "target_options": "史卓加斯特足球会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2025", "dilemma_ua_zh_2025"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1980", "question": "1860慕尼黑II队的附属俱乐部是？", "answer": [{"id": "Q131603", "label": "1860慕尼黑足球俱乐部"}], "options": ["施特高拉体育俱乐部", "1860慕尼黑足球俱乐部", "里斯本竞技", "短于1英里的堪萨斯州州道列表"], "target_options": "1860慕尼黑足球俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2026", "dilemma_ua_zh_2026"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1981", "question": "圣露西大都会的附属俱乐部是？", "answer": [{"id": "Q692417", "label": "纽约大都会"}], "options": ["图尔宽里尔都会区排球", "纽约大都会", "奥伊廷08", "个人造型师"], "target_options": "纽约大都会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2027", "dilemma_ua_zh_2027"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1982", "question": "湾岸红袜的附属俱乐部是？", "answer": [{"id": "Q213959", "label": "波士顿红袜"}], "options": ["江淮大戏院", "江苏牛首山", "波士顿红袜", "拉德尼基篮球俱乐部"], "target_options": "波士顿红袜", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2028", "dilemma_ua_zh_2028"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1983", "question": "维尔纽斯电视塔这项工作是由哪些个人或组织委托的？", "answer": [{"id": "Q2128", "label": "苏联部长会议"}], "options": ["俄法战争", "苏珊·科林斯", "苏联部长会议", "阿劳·迪亚拉"], "target_options": "苏联部长会议", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2029", "dilemma_ua_zh_2029"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1984", "question": "塞琪琳霍夫宫这项工作是由哪些个人或组织委托的？", "answer": [{"id": "Q2677", "label": "威廉二世"}], "options": ["威廉二世", "Sweet Home 2", "完颜亮", "史蒂芬·布雷耶"], "target_options": "威廉二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2030", "dilemma_ua_zh_2030"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1985", "question": "Nexus 6P这项工作是由哪些个人或组织委托的？", "answer": [{"id": "Q95", "label": "Google"}], "options": ["脓胸", "阿波罗尼亚的阿尔其马科司", "Google", "唐·罗萨"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2032", "dilemma_ua_zh_2032"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1986", "question": "加勒堡垒这项工作是由哪些个人或组织委托的？", "answer": [{"id": "Q45", "label": "葡萄牙"}], "options": ["阿尔扎切尔", "葡萄牙", "班·奇夫利", "Julia"], "target_options": "葡萄牙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2033", "dilemma_ua_zh_2033"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1987", "question": "列奥·冯·卡普里维获得了哪个军衔？", "answer": [{"id": "Q694005", "label": "步兵上将"}, {"id": "Q104680", "label": "上校"}, {"id": "Q152951", "label": "中将"}], "options": ["步兵上将, 上校, 中将", "塞尔维亚副总理", "泰国陆军元帅列表", "海军少校（美国）"], "target_options": "步兵上将, 上校, 中将", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2034", "dilemma_ua_zh_2034"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1988", "question": "汉斯·马肯森获得了哪个军衔？", "answer": [{"id": "Q19100", "label": "上尉"}], "options": ["新生Fc段受体", "军事护民官", "中将 (加拿大)", "上尉"], "target_options": "上尉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2035", "dilemma_ua_zh_2035"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1989", "question": "伊戈尔·拉里奥诺夫获得了哪个军衔？", "answer": [{"id": "Q19100", "label": "上尉"}], "options": ["骑兵上将", "缅甸大将", "上尉", "拉美西斯十世"], "target_options": "上尉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2036", "dilemma_ua_zh_2036"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1990", "question": "皮埃尔-安托万·安东内勒获得了哪个军衔？", "answer": [{"id": "Q19100", "label": "上尉"}], "options": ["上尉", "阿涅尔", "大尉", "伦敦警察厅助理总监"], "target_options": "上尉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2037", "dilemma_ua_zh_2037"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1991", "question": "塞切尼·伊什特万获得了哪个军衔？", "answer": [{"id": "Q19100", "label": "上尉"}], "options": ["空军中将", "二星少将", "上尉", "本塔纳山脉"], "target_options": "上尉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2038", "dilemma_ua_zh_2038"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1992", "question": "阿克塞尔·斯普林格集团公司的首席执行官是谁？", "answer": [{"id": "Q107797", "label": "马蒂亚斯·多夫纳"}], "options": ["阿布-扎卡里亚", "菲利普·托尔·希尔", "二战期间的保加利亚", "马蒂亚斯·多夫纳"], "target_options": "马蒂亚斯·多夫纳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2039", "dilemma_ua_zh_2039"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1993", "question": "高德温影业公司的首席执行官是谁？", "answer": [{"id": "Q72579", "label": "塞缪尔·高德温"}], "options": ["胆固醇结晶", "阿莱克斯·盖茹", "塞缪尔·高德温", "潘基文"], "target_options": "塞缪尔·高德温", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2040", "dilemma_ua_zh_2040"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1994", "question": "Slack公司的首席执行官是谁？", "answer": [{"id": "Q1561837", "label": "斯图尔特·巴特菲尔德"}], "options": ["智利保守党政府", "斯图尔特·巴特菲尔德", "维特里乌斯", "黛博拉·孔帕尼奥尼"], "target_options": "斯图尔特·巴特菲尔德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2041", "dilemma_ua_zh_2041"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1995", "question": "特斯拉公司公司的首席执行官是谁？", "answer": [{"id": "Q317521", "label": "伊隆·马斯克"}], "options": ["斯蒂芬·默切特", "伊隆·马斯克", "特蕾西·戴森", "宇宙无极"], "target_options": "伊隆·马斯克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2042", "dilemma_ua_zh_2042"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1996", "question": "汇丰控股公司的首席执行官是谁？", "answer": [{"id": "Q1666888", "label": "欧智华"}], "options": ["梦丘", "亚历山大·格里戈里耶维奇·卢卡申科", "欧智华", "焦阿基诺·罗西尼"], "target_options": "欧智华", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2043", "dilemma_ua_zh_2043"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1997", "question": "布希站的相邻车站是哪些？", "answer": [{"id": "Q5045650", "label": "贾炳达公园站"}, {"id": "Q19898", "label": "沃特福德高街站"}, {"id": "Q800896", "label": "哈罗及威尔德斯通站"}], "options": ["梦洲站", "丽阳站", "罗马的方尖碑", "贾炳达公园站, 沃特福德高街站, 哈罗及威尔德斯通站"], "target_options": "贾炳达公园站, 沃特福德高街站, 哈罗及威尔德斯通站", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2044", "dilemma_ua_zh_2044"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1998", "question": "大母山入口站的相邻车站是哪些？", "answer": [{"id": "Q46157", "label": "水西站"}, {"id": "Q46331", "label": "开浦洞站"}], "options": ["水西站, 开浦洞站", "岐阜县站", "山梨县站", "朝鲜人民游击队"], "target_options": "水西站, 开浦洞站", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2045", "dilemma_ua_zh_2045"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_1999", "question": "鹰峰站的相邻车站是哪些？", "answer": [{"id": "Q17184", "label": "往十里站"}, {"id": "Q34696", "label": "玉水站"}], "options": ["梦洲站", "罗尼-布瓦-佩里耶站", "庞蒂库机场", "往十里站, 玉水站"], "target_options": "往十里站, 玉水站", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2046", "dilemma_ua_zh_2046"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2000", "question": "金泉站的相邻车站是哪些？", "answer": [{"id": "Q341160", "label": "秋风岭站"}, {"id": "Q625850", "label": "永同站"}, {"id": "Q341196", "label": "龟尾站"}], "options": ["欧奈站", "马来西亚联邦54号公路", "山梨县站", "秋风岭站, 永同站, 龟尾站"], "target_options": "秋风岭站, 永同站, 龟尾站", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2047", "dilemma_ua_zh_2047"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2001", "question": "道谷站的相邻车站是哪些？", "answer": [{"id": "Q46122", "label": "汉堤站"}, {"id": "Q100860", "label": "大峙站"}, {"id": "Q491571", "label": "九龙站"}], "options": ["汉堤站, 大峙站, 九龙站", "西本町站", "帕米尔-阿莱山脉系统", "长野县站"], "target_options": "汉堤站, 大峙站, 九龙站", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2048", "dilemma_ua_zh_2048"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2002", "question": "滑板鸟可以和什么兼容？", "answer": [{"id": "Q107542665", "label": "Steam Deck"}], "options": ["Mylo", "Steam Deck", "第一届台湾省参议会", "Game Boy"], "target_options": "Steam Deck", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2049", "dilemma_ua_zh_2049"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2003", "question": "Mode 7可以和什么兼容？", "answer": [{"id": "Q183259", "label": "超级任天堂"}], "options": ["Microsoft Surface 2", "PlayStation Vita", "超级任天堂", "内乌肯"], "target_options": "超级任天堂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2050", "dilemma_ua_zh_2050"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2004", "question": "红怪可以和什么兼容？", "answer": [{"id": "Q107542665", "label": "Steam Deck"}], "options": ["Steam Deck", "Mega Drive", "Mylo", "西澳州律政司"], "target_options": "Steam Deck", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2051", "dilemma_ua_zh_2051"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2005", "question": "车可以和什么兼容？", "answer": [{"id": "Q87541199", "label": "车 (U+F902)"}], "options": ["行部", "洛杉矶银河二队足球会", "车 (U+F902)", "そ"], "target_options": "车 (U+F902)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2052", "dilemma_ua_zh_2052"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2006", "question": "Lemmy可以和什么兼容？", "answer": [{"id": "Q50938515", "label": "PeerTube"}, {"id": "Q60691066", "label": "Pleroma"}, {"id": "Q27986619", "label": "Mastodon"}], "options": ["Facebook Watch", "PeerTube, Pleroma, Mastodon", "半次元", "TVCoins"], "target_options": "PeerTube, Pleroma, Mastodon", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2053", "dilemma_ua_zh_2053"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2007", "question": "马赛曲的音区范围是什么？", "answer": [{"id": "Q253590", "label": "二度"}], "options": ["音分", "二度", "第14009号行政命令", "毫八度"], "target_options": "二度", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2054", "dilemma_ua_zh_2054"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2008", "question": "布兰登·艾克的主要作品有哪些？", "answer": [{"id": "Q2005", "label": "JavaScript"}], "options": ["台北大桥", "JavaScript", "管辖与约束理论", "Category:基督教新教"], "target_options": "JavaScript", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2055", "dilemma_ua_zh_2055"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2009", "question": "马克·米勒的主要作品有哪些？", "answer": [{"id": "Q2515", "label": "特攻联盟"}], "options": ["特攻联盟", "尼斯西欧桥", "梁山釜山大学校病院", "场钱桥"], "target_options": "特攻联盟", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2056", "dilemma_ua_zh_2056"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2010", "question": "米兰达·科斯格罗夫的主要作品有哪些？", "answer": [{"id": "Q3013", "label": "爱卡莉"}, {"id": "Q753647", "label": "德雷克与乔希"}, {"id": "Q20016120", "label": "摇滚校园"}], "options": ["兼济桥", "加勒比地区", "爱卡莉, 德雷克与乔希, 摇滚校园", "联邦大道桥"], "target_options": "爱卡莉, 德雷克与乔希, 摇滚校园", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2057", "dilemma_ua_zh_2057"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2011", "question": "庵野秀明的主要作品有哪些？", "answer": [{"id": "Q20899737", "label": "新哥斯拉"}, {"id": "Q662", "label": "新世纪福音战士"}, {"id": "Q1196284", "label": "飞越巅峰"}], "options": ["三重脑", "毗俱罗摩尸罗大桥", "哈亞特電視台", "新哥斯拉, 新世纪福音战士, 飞越巅峰"], "target_options": "新哥斯拉, 新世纪福音战士, 飞越巅峰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2058", "dilemma_ua_zh_2058"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2012", "question": "保罗·奥特勒的主要作品有哪些？", "answer": [{"id": "Q451", "label": "蒙达纽姆"}, {"id": "Q243350", "label": "通用十进制图书分类法"}], "options": ["菲亚纳兰楚阿机场", "萨卡塔尔大桥", "蒙达纽姆, 通用十进制图书分类法", "扇饼"], "target_options": "蒙达纽姆, 通用十进制图书分类法", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2059", "dilemma_ua_zh_2059"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2013", "question": "冈达兹·阿尔普是哪个部落的成员？", "answer": [{"id": "Q1417344", "label": "卡耶"}], "options": ["内兹佩尔塞人", "查可泰", "初鹿部落", "卡耶"], "target_options": "卡耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2060", "dilemma_ua_zh_2060"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2014", "question": "桑格斯是哪个部落的成员？", "answer": [{"id": "Q268307", "label": "谢鲁斯克"}], "options": ["康迪人", "莫霍克人", "授权中立运动员", "谢鲁斯克"], "target_options": "谢鲁斯克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2061", "dilemma_ua_zh_2061"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2015", "question": "吉姆·索普是哪个部落的成员？", "answer": [{"id": "Q3474201", "label": "萨克与福克斯族部落国"}], "options": ["萨克与福克斯族部落国", "德律俄珀斯国", "拉特加莱人", "桑雅·布莱德"], "target_options": "萨克与福克斯族部落国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2062", "dilemma_ua_zh_2062"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2016", "question": "奥特拉是哪个部落的成员？", "answer": [{"id": "Q134154", "label": "亚马逊人"}], "options": ["蜡烛的化学史", "特里诺文特人", "环山部落", "亚马逊人"], "target_options": "亚马逊人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2063", "dilemma_ua_zh_2063"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2017", "question": "莫莉·凯尔是哪个部落的成员？", "answer": [{"id": "Q947650", "label": "奥塞奇族"}], "options": ["塔斯卡洛拉人", "梁祝小提琴协奏曲", "咄陆", "奥塞奇族"], "target_options": "奥塞奇族", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2064", "dilemma_ua_zh_2064"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2018", "question": "谁是巴勒斯坦国家的元首？", "answer": [{"id": "Q127998", "label": "马哈茂德·阿巴斯"}], "options": ["沙特阿拉伯历史", "马哈茂德·阿巴斯", "格雷戈里·史密斯", "乔治·纳波利塔诺"], "target_options": "马哈茂德·阿巴斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2065", "dilemma_ua_zh_2065"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2019", "question": "谁是委内瑞拉国家的元首？", "answer": [{"id": "Q58833335", "label": "胡安·瓜伊多"}, {"id": "Q58132", "label": "尼古拉斯·马杜罗"}], "options": ["胡安·瓜伊多, 尼古拉斯·马杜罗", "鲁瓦扬_(地区)", "埃斯特雷亚·卡贝萨·坎德拉", "米夏埃尔·巴拉克"], "target_options": "胡安·瓜伊多, 尼古拉斯·马杜罗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2066", "dilemma_ua_zh_2066"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2020", "question": "谁是西班牙国家的元首？", "answer": [{"id": "Q191045", "label": "费利佩六世"}], "options": ["GH Entertainment", "阿龙·迈克尔", "费利佩六世", "陶一世"], "target_options": "费利佩六世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2067", "dilemma_ua_zh_2067"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2021", "question": "谁是挪威国家的元首？", "answer": [{"id": "Q57287", "label": "哈拉尔五世"}], "options": ["哈拉尔五世", "阿尔斯费尔德车站", "塔乌费克·马克洛菲", "杰弗里·乔叟"], "target_options": "哈拉尔五世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2068", "dilemma_ua_zh_2068"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2022", "question": "谁是大哥伦比亚共和国国家的元首？", "answer": [{"id": "Q8605", "label": "西蒙·玻利瓦尔"}], "options": ["乔纳森·多斯桑托斯", "蒂娜·梅兹", "约翰•刘易斯级", "西蒙·玻利瓦尔"], "target_options": "西蒙·玻利瓦尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2069", "dilemma_ua_zh_2069"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2023", "question": "哪个行政实体主张其对梅利利亚的控制？", "answer": [{"id": "Q29", "label": "西班牙"}, {"id": "Q1028", "label": "摩洛哥"}], "options": ["卡斯蒂耶之布朗谢", "象头神", "约纳斯", "西班牙, 摩洛哥"], "target_options": "西班牙, 摩洛哥", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2070", "dilemma_ua_zh_2070"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2024", "question": "哪个行政实体主张其对曾母暗沙的控制？", "answer": [{"id": "Q148", "label": "中华人民共和国"}, {"id": "Q865", "label": "中华民国"}, {"id": "Q833", "label": "马来西亚"}], "options": ["中华人民共和国, 中华民国, 马来西亚", "卡特娅·赛青格", "WKBN电视新闻台", "珍·古德曼"], "target_options": "中华人民共和国, 中华民国, 马来西亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2071", "dilemma_ua_zh_2071"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2025", "question": "哪个行政实体主张其对顿涅茨克的控制？", "answer": [{"id": "Q159", "label": "俄罗斯"}], "options": ["乔·阿布拉汉姆斯", "俄罗斯", "索尔塔瓦拉", "埃贡·克伦茨"], "target_options": "俄罗斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2072", "dilemma_ua_zh_2072"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2026", "question": "哪个行政实体主张其对拉斯克里斯滕森峰的控制？", "answer": [{"id": "Q20", "label": "挪威"}], "options": ["青城山—都江堰", "挪威", "丽萨·赞恩", "欧金尼奥·卡拉比"], "target_options": "挪威", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2073", "dilemma_ua_zh_2073"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2027", "question": "哪个行政实体主张其对法尔胡特季诺瓦岛的控制？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "options": ["皮耶罗·格罗斯", "日本", "GOOG-411", "曼努埃尔·奎松"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2074", "dilemma_ua_zh_2074"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2028", "question": "梦幻骑士的创作灵感来自哪部作品？", "answer": [{"id": "Q480", "label": "堂吉诃德"}], "options": ["镶黄旗", "堂吉诃德", "启示录", "兔子四部曲"], "target_options": "堂吉诃德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2075", "dilemma_ua_zh_2075"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2029", "question": "泰坦星的创作灵感来自哪部作品？", "answer": [{"id": "Q2565", "label": "土卫六"}], "options": ["老挝人民革命党中央委员会总书记", "土卫二十六", "土卫四十八", "土卫六"], "target_options": "土卫六", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2076", "dilemma_ua_zh_2076"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2030", "question": "对面恶女看过来的创作灵感来自哪部作品？", "answer": [{"id": "Q169082", "label": "对面恶女看过来"}], "options": ["PIX (微软)", "天气预报员", "对面恶女看过来", "作家想太多"], "target_options": "对面恶女看过来", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2078", "dilemma_ua_zh_2078"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2031", "question": "巴斯光年的创作灵感来自哪部作品？", "answer": [{"id": "Q2252", "label": "巴兹·奥尔德林"}], "options": ["法布里齐奥·多纳托", "巴兹·奥尔德林", "娱乐律师", "阿尔贝托·阿斯卡里"], "target_options": "巴兹·奥尔德林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2079", "dilemma_ua_zh_2079"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2032", "question": "谁是君士坦丁堡围城战的攻击目标？", "answer": [{"id": "Q16869", "label": "君士坦丁堡"}], "options": ["君士坦丁堡", "纳奈莫", "克氏综合征", "釜山广域市"], "target_options": "君士坦丁堡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2080", "dilemma_ua_zh_2080"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2033", "question": "谁是美洲土著人民的种族灭绝的攻击目标？", "answer": [{"id": "Q36747", "label": "美洲原住民"}], "options": ["布鲁塞尔-首都大区", "布尔什维克", "托莱多翻译院", "美洲原住民"], "target_options": "美洲原住民", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2081", "dilemma_ua_zh_2081"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2034", "question": "谁是火药阴谋的攻击目标？", "answer": [{"id": "Q11007", "label": "英国上议院"}, {"id": "Q79972", "label": "詹姆斯一世"}], "options": ["上议院（奥地利）", "英国上议院, 詹姆斯一世", "爱尔兰上议院", "根地咬机场"], "target_options": "英国上议院, 詹姆斯一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2082", "dilemma_ua_zh_2082"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2035", "question": "谁是宣战诏书的攻击目标？", "answer": [{"id": "Q34266", "label": "俄罗斯帝国"}, {"id": "Q30", "label": "美国"}, {"id": "Q188712", "label": "大日本帝国"}], "options": ["德里苏丹国", "俄罗斯帝国, 美国, 大日本帝国", "雲端運算的安全性", "朱罗王朝"], "target_options": "俄罗斯帝国, 美国, 大日本帝国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2083", "dilemma_ua_zh_2083"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2036", "question": "谁是弑君的攻击目标？", "answer": [{"id": "Q116", "label": "君主"}], "options": ["君主", "以色列历史", "白金汉公爵", "斯塔福德伯爵"], "target_options": "君主", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2084", "dilemma_ua_zh_2084"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2037", "question": "成都站的车站等级是什么？", "answer": [{"id": "Q3183365", "label": "特等站"}], "options": ["特等站", "三街站", "海克马", "长岩站"], "target_options": "特等站", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2085", "dilemma_ua_zh_2085"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2038", "question": "兴城站的车站等级是什么？", "answer": [{"id": "Q10866573", "label": "三等站"}], "options": ["齐陶车站", "三等站", "佃站", "太平鸟"], "target_options": "三等站", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2086", "dilemma_ua_zh_2086"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2039", "question": "四方站的车站等级是什么？", "answer": [{"id": "Q10866573", "label": "三等站"}], "options": ["西大洲站", "三等站", "普伦茨劳车站", "变肾上腺素"], "target_options": "三等站", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2087", "dilemma_ua_zh_2087"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2040", "question": "上海南站的车站等级是什么？", "answer": [{"id": "Q10864029", "label": "一等站"}], "options": ["安德尔纳车站", "绣球菌", "温布利中央站", "一等站"], "target_options": "一等站", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2088", "dilemma_ua_zh_2088"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2041", "question": "合肥站的车站等级是什么？", "answer": [{"id": "Q10864029", "label": "一等站"}], "options": ["蒙特勒火车站", "押上站", "一等站", "基尔代尔郡"], "target_options": "一等站", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2089", "dilemma_ua_zh_2089"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2042", "question": "锡龙河畔皮若勒这个机构最高教到几年级？", "answer": [{"id": "Q5447589", "label": "五年级"}], "options": ["Category:运动型多用途车", "学前班", "五年级", "八年级"], "target_options": "五年级", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2090", "dilemma_ua_zh_2090"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2043", "question": "展出过郑和航海图的展览有哪些？", "answer": [{"id": "Q111655067", "label": "跃然纸上: 1867年以前的新加坡"}], "options": ["开普菲尔学院", "台湾国际兰展", "列日万国博览会（1905）", "跃然纸上: 1867年以前的新加坡"], "target_options": "跃然纸上: 1867年以前的新加坡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2091", "dilemma_ua_zh_2091"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2044", "question": "展出过马丁 XBTM的展览有哪些？", "answer": [{"id": "Q1368608", "label": "国立海军航空博物馆"}], "options": ["月明如昼．轻魂游踪 徐祖宽 ✕ 张于敏 双人展", "小行星中心", "国际工业、科学和艺术展", "国立海军航空博物馆"], "target_options": "国立海军航空博物馆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2092", "dilemma_ua_zh_2092"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2045", "question": "展出过弗朗切斯科·菲利皮尼的展览有哪些？", "answer": [{"id": "Q641", "label": "威尼斯"}, {"id": "Q1726", "label": "慕尼黑"}, {"id": "Q150066", "label": "布雷拉画廊"}], "options": ["十架身影: 基督教与香港社会", "微物之境", "古巴计划", "威尼斯, 慕尼黑, 布雷拉画廊"], "target_options": "威尼斯, 慕尼黑, 布雷拉画廊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2093", "dilemma_ua_zh_2093"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2046", "question": "展出过蒂亚·内基亚·麦克洛登的展览有哪些？", "answer": [{"id": "Q639791", "label": "惠特尼美术馆"}], "options": ["惠特尼美术馆", "激勃素", "微物之境", "● 我是一个皮卡丘 ●"], "target_options": "惠特尼美术馆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2094", "dilemma_ua_zh_2094"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2047", "question": "展出过列尔纳的展览有哪些？", "answer": [{"id": "Q188740", "label": "现代艺术博物馆"}, {"id": "Q213322", "label": "维多利亚和阿尔伯特博物馆"}, {"id": "Q2705493", "label": "米兰三年展中心"}], "options": ["方欣乔个展", "神经束蛋白", "现代艺术博物馆, 维多利亚和阿尔伯特博物馆, 米兰三年展中心", "身体系谱"], "target_options": "现代艺术博物馆, 维多利亚和阿尔伯特博物馆, 米兰三年展中心", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2095", "dilemma_ua_zh_2095"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2048", "question": "无限春光在险峰的原声专辑是？", "answer": [{"id": "Q370469", "label": "扎布里斯基角（专辑）"}], "options": ["扎布里斯基角（专辑）", "Kiss Me", "教育软件", "Give a reason"], "target_options": "扎布里斯基角（专辑）", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2096", "dilemma_ua_zh_2096"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2049", "question": "一夜狂欢的原声专辑是？", "answer": [{"id": "Q1934097", "label": "摘录自电影《艰难的夜晚》"}], "options": ["妳正在看著夕阳吗？", "Feel My Heart", "A104公路", "摘录自电影《艰难的夜晚》"], "target_options": "摘录自电影《艰难的夜晚》", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2097", "dilemma_ua_zh_2097"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2050", "question": "铁甲奇侠的原声专辑是？", "answer": [{"id": "Q3652550", "label": "钢铁人：电影原声带"}], "options": ["Everybody Talks", "钢铁人：电影原声带", "那罗陀", "只要你爱我"], "target_options": "钢铁人：电影原声带", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2098", "dilemma_ua_zh_2098"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2051", "question": "魔境梦游的原声专辑是？", "answer": [{"id": "Q658003", "label": "电影原声带：爱丽丝梦游仙境"}], "options": ["电影原声带：爱丽丝梦游仙境", "莫斯科建筑学院", "我们所生存的 MY ASIA", "散弹枪 (林普巴兹提特歌曲)"], "target_options": "电影原声带：爱丽丝梦游仙境", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2099", "dilemma_ua_zh_2099"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2052", "question": "魔法禁书目录的原声专辑是？", "answer": [{"id": "Q1387992", "label": "Masterpiece"}, {"id": "Q3130082", "label": "No buts!"}, {"id": "Q2698569", "label": "PSI-missing"}], "options": ["TOKYO", "四分钟", "Türksat 卫星通信与有线电视运营公司", "Masterpiece, No buts!, PSI-missing"], "target_options": "Masterpiece, No buts!, PSI-missing", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2100", "dilemma_ua_zh_2100"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2053", "question": "OpenSCAD支持的可写文件格式有？", "answer": [{"id": "Q691652", "label": "DXF"}, {"id": "Q1238229", "label": "STL (档案格式)"}, {"id": "Q178051", "label": "PNG"}], "options": ["天主教永州监牧区", "DXF, STL (档案格式), PNG", "HyTime", "Shapefile"], "target_options": "DXF, STL (档案格式), PNG", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2101", "dilemma_ua_zh_2101"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2054", "question": "Exact Audio Copy支持的可写文件格式有？", "answer": [{"id": "Q1143208", "label": "CUE脚本"}], "options": ["CUE脚本", "WebAssembly", "开放文档格式", "腹外侧视前核"], "target_options": "CUE脚本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2102", "dilemma_ua_zh_2102"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2055", "question": "WinZip支持的可写文件格式有？", "answer": [{"id": "Q136218", "label": "Zip"}, {"id": "Q368782", "label": "LHA"}], "options": ["HyTime", "Zip, LHA", "CANape", "Adobe Illustrator文件格式"], "target_options": "Zip, LHA", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2103", "dilemma_ua_zh_2103"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2056", "question": "Adobe Photoshop Lightroom支持的可写文件格式有？", "answer": [{"id": "Q1224796", "label": "数字负片"}, {"id": "Q215106", "label": "TIFF"}, {"id": "Q654383", "label": "RAW"}], "options": ["껢", "PLY", "JPEG文件交换格式", "数字负片, TIFF, RAW"], "target_options": "数字负片, TIFF, RAW", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2104", "dilemma_ua_zh_2104"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2057", "question": "KiCad支持的可写文件格式有？", "answer": [{"id": "Q176061", "label": "VRML"}, {"id": "Q605258", "label": "Gerber"}, {"id": "Q3509055", "label": "STP"}], "options": ["VRML, Gerber, STP", "ABC记谱法", "PHAR", "澳大利亚雾猫"], "target_options": "VRML, Gerber, STP", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2105", "dilemma_ua_zh_2105"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2058", "question": "爱的代价的剪辑师是谁？", "answer": [{"id": "Q31294", "label": "安妮·沃斯·科茨"}], "options": ["安妮·沃斯·科茨", "熊杨", "哥伦比亚纳什维尔", "卡洛斯·佩莱瑟"], "target_options": "安妮·沃斯·科茨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2106", "dilemma_ua_zh_2106"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2059", "question": "蜘蛛巢城的剪辑师是谁？", "answer": [{"id": "Q8006", "label": "黑泽明"}], "options": ["弗里德里希·莫斯", "杨紫木住宅旧址", "黑泽明", "乔治·布拉桑"], "target_options": "黑泽明", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2107", "dilemma_ua_zh_2107"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2060", "question": "罗生门的剪辑师是谁？", "answer": [{"id": "Q8006", "label": "黑泽明"}], "options": ["尤纳斯·马修利斯", "帕特里克·埃伯特", "黑泽明", "反庸医社"], "target_options": "黑泽明", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2108", "dilemma_ua_zh_2108"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2061", "question": "一个国家的诞生的剪辑师是谁？", "answer": [{"id": "Q51123", "label": "大卫·格里菲斯"}], "options": ["乔瓦尼·乔康多", "大卫·格里菲斯", "赫尔曼·迈尔", "吕萨克堡－圣萨维奥勒铁路"], "target_options": "大卫·格里菲斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2109", "dilemma_ua_zh_2109"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2062", "question": "稳操胜券的剪辑师是谁？", "answer": [{"id": "Q51566", "label": "史派克·李"}], "options": ["民主克伦佛教军5旅", "史派克·李", "阿布杜尔·拉赫曼汗", "布莱兹·马图伊迪"], "target_options": "史派克·李", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2110", "dilemma_ua_zh_2110"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2063", "question": "Yesterday and Today这首音乐作品是在哪个地点录制的？", "answer": [{"id": "Q209651", "label": "阿比路录音室"}], "options": ["NIST国际学校", "阿比路录音室", "宗主教", "乌德贝里森林学校"], "target_options": "阿比路录音室", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2111", "dilemma_ua_zh_2111"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2064", "question": "漫步克拉克斯代尔这首音乐作品是在哪个地点录制的？", "answer": [{"id": "Q209651", "label": "阿比路录音室"}], "options": ["阿比路录音室", "菲比號輕巡洋艦", "纽波特新闻学徒学校", "约克学校"], "target_options": "阿比路录音室", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2112", "dilemma_ua_zh_2112"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2065", "question": "想像这首音乐作品是在哪个地点录制的？", "answer": [{"id": "Q209651", "label": "阿比路录音室"}, {"id": "Q1095593", "label": "唱片工厂"}, {"id": "Q4458348", "label": "蒂滕赫斯特公园"}], "options": ["莱佛士女子中学", "特拉法加女子学校", "阿比路录音室, 唱片工厂, 蒂滕赫斯特公园", "韦斯特兰车站"], "target_options": "阿比路录音室, 唱片工厂, 蒂滕赫斯特公园", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2113", "dilemma_ua_zh_2113"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2066", "question": "长高莎莉这首音乐作品是在哪个地点录制的？", "answer": [{"id": "Q209651", "label": "阿比路录音室"}], "options": ["珠江水利委员会珠江水利科学研究院", "KIPP林恩学院", "阿比路录音室", "圣彼得中学"], "target_options": "阿比路录音室", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2114", "dilemma_ua_zh_2114"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2067", "question": "Life这首音乐作品是在哪个地点录制的？", "answer": [{"id": "Q23197", "label": "纳什维尔"}], "options": ["保罗怀尔德天文台", "私立伊曼纽尔中学", "圣约基督学院", "纳什维尔"], "target_options": "纳什维尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2115", "dilemma_ua_zh_2115"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2068", "question": "政治、治理和玫瑰战争：英格兰西南部的政治精英，1450–1500 年论文提交到哪个机构？", "answer": [{"id": "Q262854", "label": "兰卡斯特大学"}], "options": ["兰卡斯特大学", "斯塔夫罗波尔什帕科夫斯科耶机场", "高速道路综合技术研究所", "温查核研究所"], "target_options": "兰卡斯特大学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2116", "dilemma_ua_zh_2116"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2069", "question": "物质点法在边坡稳定性评价中的应用研究论文提交到哪个机构？", "answer": [{"id": "Q752663", "label": "代尔夫特理工大学"}], "options": ["阿凡达3", "代尔夫特理工大学", "Eötvös Loránd Institute of Geophysics", "哈德利气候预测与研究中心"], "target_options": "代尔夫特理工大学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2117", "dilemma_ua_zh_2117"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2070", "question": "法美国际学校论文提交到哪个机构？", "answer": [{"id": "Q1190682", "label": "国际文凭组织"}], "options": ["国际文凭组织", "首都儿科研究所", "约翰·查普曼航天中心", "南山站"], "target_options": "国际文凭组织", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2118", "dilemma_ua_zh_2118"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2071", "question": "部落格贴文评论撷取及其在意见探勘上的应用论文提交到哪个机构？", "answer": [{"id": "Q32746", "label": "国立台湾大学"}], "options": ["国立台湾大学", "昔兰尼学派", "中国地震局地质研究所", "马赛天体物理学实验室"], "target_options": "国立台湾大学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2119", "dilemma_ua_zh_2119"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2072", "question": "不公平贸易与防卫机制论文提交到哪个机构？", "answer": [{"id": "Q174570", "label": "伦敦政治经济学院"}], "options": ["爱丁堡皇家植物园", "伦敦政治经济学院", "密歇根大学人口研究中心", "韦斯特敦"], "target_options": "伦敦政治经济学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2120", "dilemma_ua_zh_2120"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2073", "question": "是哪位创作了Macintosh 128K？", "answer": [{"id": "Q312", "label": "苹果公司"}], "options": ["苹果公司", "托米·史密斯", "帕斯卡尔·库帕基", "联邦政治研究中心"], "target_options": "苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2121", "dilemma_ua_zh_2121"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2074", "question": "是哪位创作了从圣乔治马焦雷看到的总督宫？", "answer": [{"id": "Q296", "label": "克劳德·莫奈"}], "options": ["亚当·卡罗拉", "巴尔扎克", "摩洛哥首相", "克劳德·莫奈"], "target_options": "克劳德·莫奈", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2122", "dilemma_ua_zh_2122"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2075", "question": "是哪位创作了维基解密？", "answer": [{"id": "Q360", "label": "朱利安·阿桑奇"}], "options": ["乔治·桑", "大卫·迪考提奥", "朱利安·阿桑奇", "曼督斯"], "target_options": "朱利安·阿桑奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2123", "dilemma_ua_zh_2123"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2076", "question": "是哪位创作了印象·日出？", "answer": [{"id": "Q296", "label": "克劳德·莫奈"}], "options": ["贝尔纳多·奥希金斯", "🛄", "克劳德·莫奈", "爱丽丝·格林"], "target_options": "克劳德·莫奈", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2124", "dilemma_ua_zh_2124"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2077", "question": "是哪位创作了Google Map Maker？", "answer": [{"id": "Q95", "label": "Google"}], "options": ["拿破仑", "角叶藻苔", "Google", "凯拉·伊威尔"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2125", "dilemma_ua_zh_2125"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2078", "question": "本田A型汽车引擎的引擎配置是什么？", "answer": [{"id": "Q1784109", "label": "直列四缸"}], "options": ["皿蛛科", "单缸机", "U型发动机", "直列四缸"], "target_options": "直列四缸", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2126", "dilemma_ua_zh_2126"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2079", "question": "V12发动机的引擎配置是什么？", "answer": [{"id": "Q724736", "label": "V型引擎"}], "options": ["V型引擎", "无活塞旋转式引擎", "水平对卧八缸引擎", "人民公仆党"], "target_options": "V型引擎", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2127", "dilemma_ua_zh_2127"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2080", "question": "马自达MX-5的引擎配置是什么？", "answer": [{"id": "Q1784109", "label": "直列四缸"}], "options": ["直列四缸", "转子引擎", "V20发动机", "太子太师"], "target_options": "直列四缸", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2128", "dilemma_ua_zh_2128"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2081", "question": "菲蒂帕尔迪F5的引擎配置是什么？", "answer": [{"id": "Q341174", "label": "V8发动机"}], "options": ["普拉尔峰", "X型布置", "V8发动机", "直列发动机"], "target_options": "V8发动机", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2129", "dilemma_ua_zh_2129"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2082", "question": "宝马M10的引擎配置是什么？", "answer": [{"id": "Q1784109", "label": "直列四缸"}], "options": ["水平对卧引擎", "直列四缸", "水平对卧八缸引擎", "加泰罗尼亚民族日"], "target_options": "直列四缸", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2130", "dilemma_ua_zh_2130"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2083", "question": "哪些因素影响到山崩的结果或效果？", "answer": [{"id": "Q169940", "label": "森林开伐"}], "options": ["城市革命", "解调变", "森林开伐", "科马佩德罗萨山"], "target_options": "森林开伐", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2131", "dilemma_ua_zh_2131"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2084", "question": "哪些因素影响到帘的结果或效果？", "answer": [{"id": "Q525", "label": "太阳"}], "options": ["反脆弱性", "太阳", "HD 189567", "HD 52711"], "target_options": "太阳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2132", "dilemma_ua_zh_2132"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2085", "question": "哪些因素影响到谬误的结果或效果？", "answer": [{"id": "Q691101", "label": "过失罪"}, {"id": "Q815577", "label": "无知"}], "options": ["人民先锋党", "客观性", "过失罪, 无知", "装配"], "target_options": "过失罪, 无知", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2133", "dilemma_ua_zh_2133"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2086", "question": "哪些因素影响到雅达利游戏掩埋事件的结果或效果？", "answer": [{"id": "Q643802", "label": "1983年美国游戏业萧条事件"}], "options": ["1983年美国游戏业萧条事件", "证券萧条", "Zonghan", "锅底萧条"], "target_options": "1983年美国游戏业萧条事件", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2134", "dilemma_ua_zh_2134"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2087", "question": "PMID支持哪些元数据？", "answer": [{"id": "Q25670", "label": "数位物件识别号"}], "options": ["数位物件识别号", "上桑通日市镇公共社区", "美国国会图书馆控制号", "统一书号"], "target_options": "数位物件识别号", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2135", "dilemma_ua_zh_2135"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2088", "question": "ID3支持哪些元数据？", "answer": [{"id": "Q188451", "label": "音乐类型"}, {"id": "Q783521", "label": "标题"}, {"id": "Q482994", "label": "音乐专辑"}], "options": ["博川线", "音乐类型, 标题, 音乐专辑", "单曲", "主打单曲"], "target_options": "音乐类型, 标题, 音乐专辑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2136", "dilemma_ua_zh_2136"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2089", "question": "5-α还原酶抑制剂这种化合物作为抑制剂，对于哪种蛋白质起作用？", "answer": [{"id": "Q143333", "label": "5α还原酶"}], "options": ["LINF_020007000", "5α还原酶", "沙福克决议", "抗菌肽"], "target_options": "5α还原酶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2137", "dilemma_ua_zh_2137"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2090", "question": "神经氨酸酶抑制剂这种化合物作为抑制剂，对于哪种蛋白质起作用？", "answer": [{"id": "Q409485", "label": "神经氨酸酶"}], "options": ["神经氨酸酶", "曼海姆人寿保险行政大楼", "白血球介素-21", "Nudix 水解酶 15"], "target_options": "神经氨酸酶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2138", "dilemma_ua_zh_2138"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2091", "question": "二氢蝶酸合酶抑制剂这种化合物作为抑制剂，对于哪种蛋白质起作用？", "answer": [{"id": "Q5276443", "label": "二氢蝶酸合成酶"}], "options": ["泛素蛋白连接酶结合", "卡蒙斯学院", "二氢蝶酸合成酶", "KIT基因"], "target_options": "二氢蝶酸合成酶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2139", "dilemma_ua_zh_2139"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2092", "question": "芳香酶抑制剂这种化合物作为抑制剂，对于哪种蛋白质起作用？", "answer": [{"id": "Q415287", "label": "芳香酶"}], "options": ["芳香酶", "无序域特异性结合", "亚洲公路76号线", "脑啡肽酶"], "target_options": "芳香酶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2140", "dilemma_ua_zh_2140"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2093", "question": "钠-葡萄糖协同转运蛋白2抑制剂这种化合物作为抑制剂，对于哪种蛋白质起作用？", "answer": [{"id": "Q3041588", "label": "钠依赖输送者"}], "options": ["钠依赖输送者", "CXCR5", "Α-淀粉酶 1C", "喷火号桨帆船"], "target_options": "钠依赖输送者", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2141", "dilemma_ua_zh_2141"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2094", "question": "墨西哥的顶级域名是什么？", "answer": [{"id": "Q40979", "label": ".mx"}], "options": ["Template:Contents pages (footer box)", ".mx", ".lr", ".gy"], "target_options": ".mx", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2142", "dilemma_ua_zh_2142"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2095", "question": "迦纳的顶级域名是什么？", "answer": [{"id": "Q41634", "label": ".gh"}], "options": [".tp", ".kz", ".gh", "天主教帕拉伊巴总教区"], "target_options": ".gh", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2143", "dilemma_ua_zh_2143"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2096", "question": "法国的顶级域名是什么？", "answer": [{"id": "Q37271", "label": ".fr"}], "options": [".fr", "澳大利亚图书馆与信息协会", ".id", ".fj"], "target_options": ".fr", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2144", "dilemma_ua_zh_2144"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2097", "question": "梵蒂冈城国的顶级域名是什么？", "answer": [{"id": "Q42381", "label": ".va"}], "options": [".va", ".mc", ".kh", "姆特"], "target_options": ".va", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2145", "dilemma_ua_zh_2145"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2098", "question": "印度的顶级域名是什么？", "answer": [{"id": "Q31362419", "label": ".ഭാരതം"}, {"id": "Q12947845", "label": ".இந்தியா"}, {"id": "Q12947848", "label": ".ভারত"}], "options": [".ഭാരതം, .இந்தியா, .ভারত", "塞尔维亚公民联盟", ".gu", ".lr"], "target_options": ".ഭാരതം, .இந்தியா, .ভারত", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2146", "dilemma_ua_zh_2146"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2099", "question": "非政府组织监察者持有什么样的政治立场？", "answer": [{"id": "Q76074", "label": "右派"}], "options": ["中间偏右", "左派", "马拉海德", "右派"], "target_options": "右派", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2147", "dilemma_ua_zh_2147"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2100", "question": "伦巴底联盟持有什么样的政治立场？", "answer": [{"id": "Q76074", "label": "右派"}], "options": ["铋", "左派", "右派", "反斯大林主义左翼"], "target_options": "右派", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2148", "dilemma_ua_zh_2148"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2101", "question": "每日邮报 德国持有什么样的政治立场？", "answer": [{"id": "Q76074", "label": "右派"}], "options": ["中间偏右", "右派", "中间派", "米尔纳"], "target_options": "右派", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2149", "dilemma_ua_zh_2149"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2102", "question": "自由民主党持有什么样的政治立场？", "answer": [{"id": "Q76074", "label": "右派"}], "options": ["中间偏左", "代码混淆", "右派", "中间派"], "target_options": "右派", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2150", "dilemma_ua_zh_2150"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2103", "question": "民族阵线持有什么样的政治立场？", "answer": [{"id": "Q76074", "label": "右派"}, {"id": "Q204481", "label": "极右派"}, {"id": "Q21848959", "label": "激进右派"}], "options": ["中间偏左", "临床流行病学", "中间派", "右派, 极右派, 激进右派"], "target_options": "右派, 极右派, 激进右派", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2151", "dilemma_ua_zh_2151"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2104", "question": "在德国人口进行过的人口普查有哪些？", "answer": [{"id": "Q16957758", "label": "2011年德国人口普查"}], "options": ["2011年德国人口普查", "唰", "1989年苏联人口普查", "1979年苏联人口普查"], "target_options": "2011年德国人口普查", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2152", "dilemma_ua_zh_2152"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2105", "question": "在摩尔多瓦人口进行过的人口普查有哪些？", "answer": [{"id": "Q12739149", "label": "2014年的统计"}], "options": ["2018年市政人口普查", "九六式舰载战斗机", "2014年缅甸人口普查", "2014年的统计"], "target_options": "2014年的统计", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2153", "dilemma_ua_zh_2153"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2106", "question": "在缅甸人口进行过的人口普查有哪些？", "answer": [{"id": "Q16157185", "label": "2014年缅甸人口普查"}], "options": ["GNU SASL", "2014年缅甸人口普查", "1895年阿根廷人口普查", "2000年马来西亚人口普查"], "target_options": "2014年缅甸人口普查", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2154", "dilemma_ua_zh_2154"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2107", "question": "在厄瓜多公民进行过的人口普查有哪些？", "answer": [{"id": "Q8966435", "label": "2010年厄瓜多尔人口普查"}], "options": ["2010年厄瓜多尔人口普查", "2018年新西兰人口普查", "绝望主妇 第七季", "1901年法国人口普查"], "target_options": "2010年厄瓜多尔人口普查", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2155", "dilemma_ua_zh_2155"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2108", "question": "在意大利人口进行过的人口普查有哪些？", "answer": [{"id": "Q15778841", "label": "2001年义大利人口普查"}], "options": ["2001年义大利人口普查", "特达市", "登记", "1879年波士尼亚与赫塞哥维纳人口普查统计"], "target_options": "2001年义大利人口普查", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2156", "dilemma_ua_zh_2156"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2109", "question": "卡宴圣索沃尔大教堂的致献对象是什么？", "answer": [{"id": "Q302", "label": "耶稣"}], "options": ["耶稣", "科尼亚克阶", "维吉尔", "大卫·斯托尔"], "target_options": "耶稣", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2157", "dilemma_ua_zh_2157"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2110", "question": "救主堂 (慕尼黑)的致献对象是什么？", "answer": [{"id": "Q302", "label": "耶稣"}], "options": ["耶稣", "弗朗索瓦·奥朗德", "埃拉伽巴路斯", "耐力赛 (摩托车运动)"], "target_options": "耶稣", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2158", "dilemma_ua_zh_2158"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2111", "question": "基督教会座堂的致献对象是什么？", "answer": [{"id": "Q302", "label": "耶稣"}], "options": ["巴朗", "耶稣", "让-弗朗索瓦·商博良", "图密善"], "target_options": "耶稣", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2159", "dilemma_ua_zh_2159"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2112", "question": "华盛顿纪念碑的致献对象是什么？", "answer": [{"id": "Q23", "label": "乔治·华盛顿"}], "options": ["奥索", "乔治·华盛顿", "俄罗斯石油管道运输公司", "约瑟夫·毕苏斯基"], "target_options": "乔治·华盛顿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2160", "dilemma_ua_zh_2160"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2113", "question": "圣母升天主教座堂的致献对象是什么？", "answer": [{"id": "Q345", "label": "圣母玛利亚"}], "options": ["圣母玛利亚", "约书亚", "法勒", "图尔大剧院"], "target_options": "圣母玛利亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2161", "dilemma_ua_zh_2161"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2114", "question": "在柏林战役中，作战序列有哪些？", "answer": [{"id": "Q7100603", "label": "柏林战役作战序列"}], "options": ["德布勒森战役作战序列", "交错从表", "柏林战役作战序列", "波兰战役的德军战斗序列"], "target_options": "柏林战役作战序列", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2162", "dilemma_ua_zh_2162"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2115", "question": "在皮里奇之役中，作战序列有哪些？", "answer": [{"id": "Q7157181", "label": "豌豆岭战役联盟军战斗序列"}, {"id": "Q7157192", "label": "豌豆岭战役联邦军战斗序列"}], "options": ["欧洲E847公路", "德意志帝国陆军1918年西方战线作战序列", "勒班陀战役作战序列", "豌豆岭战役联盟军战斗序列, 豌豆岭战役联邦军战斗序列"], "target_options": "豌豆岭战役联盟军战斗序列, 豌豆岭战役联邦军战斗序列", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2163", "dilemma_ua_zh_2163"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2116", "question": "在勒班陀战役中，作战序列有哪些？", "answer": [{"id": "Q3636497", "label": "勒班陀战役作战序列"}], "options": ["德布勒森战役作战序列", "勒班陀战役作战序列", "南斯拉夫战役轴心国军战斗序列", "泰库奇"], "target_options": "勒班陀战役作战序列", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2164", "dilemma_ua_zh_2164"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2117", "question": "在埃普索姆行动中，作战序列有哪些？", "answer": [{"id": "Q7100594", "label": "埃普索姆行动战斗序列"}], "options": ["777 ～We can sing a song!～", "埃普索姆行动战斗序列", "德布勒森战役作战序列", "塞尔维亚在第一次世界大战的战斗序列"], "target_options": "埃普索姆行动战斗序列", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2165", "dilemma_ua_zh_2165"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2118", "question": "在入侵南斯拉夫之战中，作战序列有哪些？", "answer": [{"id": "Q16163176", "label": "南斯拉夫战役轴心国军战斗序列"}, {"id": "Q16968385", "label": "南斯拉夫战役南斯拉夫军战斗序列"}], "options": ["英国远征军战斗序列", "南斯拉夫战役轴心国军战斗序列, 南斯拉夫战役南斯拉夫军战斗序列", "皇冠行动战斗序列", "博洛尼亚修道院纪念墓园"], "target_options": "南斯拉夫战役轴心国军战斗序列, 南斯拉夫战役南斯拉夫军战斗序列", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2166", "dilemma_ua_zh_2166"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2119", "question": "谁是美国MTV Awards 1999的主要主持人？", "answer": [{"id": "Q4109", "label": "基斯·洛克"}], "options": ["皮特·汤申德", "极速前进4", "基斯·洛克", "夏尔·莫拉斯"], "target_options": "基斯·洛克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2167", "dilemma_ua_zh_2167"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2120", "question": "谁是第69届金球奖的主要主持人？", "answer": [{"id": "Q23517", "label": "瑞吉·葛文"}], "options": ["554号州道", "贾比尔二世·穆巴拉克·萨巴赫", "约翰·富兰克林", "瑞吉·葛文"], "target_options": "瑞吉·葛文", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2168", "dilemma_ua_zh_2168"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2121", "question": "谁是奇怪还是什么？的主要主持人？", "answer": [{"id": "Q16297", "label": "威廉·夏特纳"}], "options": ["威廉·夏特纳", "Template:马提尼克市镇", "比尔·克林顿", "皮蒂"], "target_options": "威廉·夏特纳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2169", "dilemma_ua_zh_2169"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2122", "question": "谁是第6季，2011的主要主持人？", "answer": [{"id": "Q42601", "label": "大卫·吉诺拉"}], "options": ["甘肃省广播电影电视总台", "大卫·吉诺拉", "路易斯·阿姆斯特朗", "蔡佳欣"], "target_options": "大卫·吉诺拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2170", "dilemma_ua_zh_2170"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2123", "question": "谁是从地球到月球的主要主持人？", "answer": [{"id": "Q2263", "label": "汤姆·汉克斯"}], "options": ["汤姆·汉克斯", "特奥多尔·豪斯", "凯佩斯", "乔瓦尼·利昂纳"], "target_options": "汤姆·汉克斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2171", "dilemma_ua_zh_2171"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2124", "question": "哪个法院审理卡珀顿诉马西煤炭公司案？", "answer": [{"id": "Q11201", "label": "美国最高法院"}], "options": ["苏格兰高等民事法院复审部", "Modelica", "美国最高法院", "新加坡高级法院"], "target_options": "美国最高法院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2172", "dilemma_ua_zh_2172"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2125", "question": "哪个法院审理Amistad运奴船叛乱案？", "answer": [{"id": "Q11201", "label": "美国最高法院"}], "options": ["保护法院", "美国最高法院", "EF-Tu", "特别刑事法院"], "target_options": "美国最高法院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2173", "dilemma_ua_zh_2173"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2126", "question": "哪个法院审理合众国诉派拉蒙影业公司案？", "answer": [{"id": "Q11201", "label": "美国最高法院"}], "options": ["昌平县", "刑事法庭", "美国最高法院", "选举争议法庭"], "target_options": "美国最高法院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2174", "dilemma_ua_zh_2174"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2127", "question": "哪个法院审理贝克诉卡尔案？", "answer": [{"id": "Q11201", "label": "美国最高法院"}], "options": ["美国最高法院", "乌拉圭国会", "大邱地方法院义城分院", "审计法院"], "target_options": "美国最高法院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2175", "dilemma_ua_zh_2175"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2128", "question": "哪个法院审理中央哈德森天然气和电力公司诉公共服务委员案？", "answer": [{"id": "Q11201", "label": "美国最高法院"}], "options": ["美国最高法院", "北基林岛", "台湾高等法院花莲分院", "西澳大利亚州州行政仲裁庭"], "target_options": "美国最高法院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2176", "dilemma_ua_zh_2176"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2129", "question": "听觉这个特征在身体或细胞中的解剖学位置在哪？", "answer": [{"id": "Q7362", "label": "耳"}], "options": ["东京都选定历史的建造物", "收集管系统", "耳", "示指"], "target_options": "耳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2177", "dilemma_ua_zh_2177"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2130", "question": "中脑这个特征在身体或细胞中的解剖学位置在哪？", "answer": [{"id": "Q182228", "label": "脑干"}], "options": ["致密斑", "阿德斯犹太会堂", "髓纹", "脑干"], "target_options": "脑干", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2178", "dilemma_ua_zh_2178"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2131", "question": "皮肤结核菌素实验这个特征在身体或细胞中的解剖学位置在哪？", "answer": [{"id": "Q1074", "label": "皮肤"}], "options": ["湖沼学", "皮肤", "端脑", "胰脏"], "target_options": "皮肤", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2179", "dilemma_ua_zh_2179"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2132", "question": "肾活检这个特征在身体或细胞中的解剖学位置在哪？", "answer": [{"id": "Q9377", "label": "肾"}], "options": ["肾", "桥脑", "马姆雷", "阑尾"], "target_options": "肾", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2180", "dilemma_ua_zh_2180"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2133", "question": "膀胱镜检查这个特征在身体或细胞中的解剖学位置在哪？", "answer": [{"id": "Q9382", "label": "膀胱"}], "options": ["心脏", "输精管", "长山之马", "膀胱"], "target_options": "膀胱", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2181", "dilemma_ua_zh_2181"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2134", "question": "戈登·坦纳在哪里去世？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "options": ["加拿大", "台南市立医院", "露卡尼亚", "东京都立松泽医院"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2182", "dilemma_ua_zh_2182"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2135", "question": "格雷厄姆·莱格特在哪里去世？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "options": ["韦斯特豪特31", "天水围医院", "加拿大", "香严寺 (淅川县)"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2183", "dilemma_ua_zh_2183"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2136", "question": "丰田喜一郎在哪里去世？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "options": ["冈山济生会综合医院", "昭和大学医院", "亚索", "日本"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2184", "dilemma_ua_zh_2184"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2137", "question": "清水隆三在哪里去世？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "options": ["庆应义塾大学医院", "国立疗养所星冢敬爱园", "洛尔蒙县", "日本"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2185", "dilemma_ua_zh_2185"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2138", "question": "武者小路公共在哪里去世？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "options": ["法拉盛医院 医疗中心", "圣马格努斯教堂", "日本", "耕莘医院"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2186", "dilemma_ua_zh_2186"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2139", "question": "罗科尔相接的水体是什么？", "answer": [{"id": "Q97", "label": "大西洋"}], "options": ["大西洋", "范努伊斯", "南溪", "玄界滩"], "target_options": "大西洋", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2187", "dilemma_ua_zh_2187"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2140", "question": "阿克雷岛相接的水体是什么？", "answer": [{"id": "Q97", "label": "大西洋"}], "options": ["马盖拉港", "汕头港", "大西洋", "格洛斯楚普医院"], "target_options": "大西洋", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2188", "dilemma_ua_zh_2188"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2141", "question": "锡尼什相接的水体是什么？", "answer": [{"id": "Q97", "label": "大西洋"}], "options": ["皇宫", "新港", "大西洋", "温州港"], "target_options": "大西洋", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2189", "dilemma_ua_zh_2189"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2142", "question": "杜克斯县相接的水体是什么？", "answer": [{"id": "Q97", "label": "大西洋"}, {"id": "Q2148190", "label": "罗德岛湾"}], "options": ["阿森纳港", "日照港", "大西洋, 罗德岛湾", "Template:Lang-de"], "target_options": "大西洋, 罗德岛湾", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2190", "dilemma_ua_zh_2190"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2143", "question": "大萨维奇岛相接的水体是什么？", "answer": [{"id": "Q97", "label": "大西洋"}], "options": ["赫伯特湾", "阿巴斯昆", "大西洋", "厄瓜多尔中央银行"], "target_options": "大西洋", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2191", "dilemma_ua_zh_2191"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2144", "question": "Knoppix Linux的更新方法是什么？", "answer": [{"id": "Q230724", "label": "高级包装工具"}], "options": ["ZYpp", "高级包装工具", "泰雅族", "dpkg"], "target_options": "高级包装工具", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2192", "dilemma_ua_zh_2192"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2145", "question": "Mac OS X Snow Leopard的更新方法是什么？", "answer": [{"id": "Q3606532", "label": "苹果软体更新"}], "options": ["Cscope", "财政部经济秘书", "苹果软体更新", "Makedepend"], "target_options": "苹果软体更新", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2193", "dilemma_ua_zh_2193"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2146", "question": "iOS 15的更新方法是什么？", "answer": [{"id": "Q2088106", "label": "空中编程"}, {"id": "Q9589", "label": "iTunes"}, {"id": "Q48493", "label": "iOS"}], "options": ["增量计算", "Java类加载器", "空中编程, iTunes, iOS", "科尔维尔族"], "target_options": "空中编程, iTunes, iOS", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2194", "dilemma_ua_zh_2194"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2147", "question": "Zorin OS的更新方法是什么？", "answer": [{"id": "Q3347080", "label": "软件更新器"}], "options": ["四中子", "PortableApps.com", "MiKTeX", "软件更新器"], "target_options": "软件更新器", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2195", "dilemma_ua_zh_2195"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2148", "question": "iPadOS 15的更新方法是什么？", "answer": [{"id": "Q2088106", "label": "空中编程"}, {"id": "Q9589", "label": "iTunes"}], "options": ["不可拆卸电池", "可拆卸电池", "欧洲E653公路", "空中编程, iTunes"], "target_options": "空中编程, iTunes", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2196", "dilemma_ua_zh_2196"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2149", "question": "补骨脂的基名是什么？", "answer": [{"id": "Q3595165", "label": "补骨脂"}], "options": ["仙人掌科", "泰国斗鱼", "塞内约基市图书馆", "补骨脂"], "target_options": "补骨脂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2197", "dilemma_ua_zh_2197"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2150", "question": "含羞云实的基名是什么？", "answer": [{"id": "Q192364", "label": "含羞云实"}], "options": ["含羞云实", "家麻雀", "TG (基因)", "鲯鳅"], "target_options": "含羞云实", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2198", "dilemma_ua_zh_2198"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2151", "question": "云南木兰的基名是什么？", "answer": [{"id": "Q3336015", "label": "云南拟单性木兰"}], "options": ["紫茉莉", "云南拟单性木兰", "节板蛛科", "比尔格"], "target_options": "云南拟单性木兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2199", "dilemma_ua_zh_2199"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2152", "question": "台湾粗榧的基名是什么？", "answer": [{"id": "Q1762206", "label": "台湾三尖杉"}], "options": ["刺猬", "自由法国", "花洞蛛科", "台湾三尖杉"], "target_options": "台湾三尖杉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2200", "dilemma_ua_zh_2200"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2153", "question": "钟花樱桃的基名是什么？", "answer": [{"id": "Q149633", "label": "钟花樱花"}], "options": ["罗克斯堡、埃特里克和劳德代尔郡尉", "柠檬", "澳洲石蛛科", "钟花樱花"], "target_options": "钟花樱花", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2201", "dilemma_ua_zh_2201"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2154", "question": "乱世佳人参加了哪些考试？", "answer": [{"id": "Q4165246", "label": "贝克德尔测验"}], "options": ["非历史主义", "贝克德尔测验", "性别平等的衡量标准", "耶稣堂 (巴勒莫)"], "target_options": "贝克德尔测验", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2202", "dilemma_ua_zh_2202"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2155", "question": "A子计划参加了哪些考试？", "answer": [{"id": "Q4165246", "label": "贝克德尔测验"}], "options": ["非历史主义", "韩国律师资格考试", "汽车工业", "贝克德尔测验"], "target_options": "贝克德尔测验", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2203", "dilemma_ua_zh_2203"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2156", "question": "森迫永依参加了哪些考试？", "answer": [{"id": "Q739067", "label": "多益"}], "options": ["军队职业倾向测验", "越南大学入学考试", "科芬特里伯爵", "多益"], "target_options": "多益", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2204", "dilemma_ua_zh_2204"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2157", "question": "亚历山大·克拉尔参加了哪些考试？", "answer": [{"id": "Q708387", "label": "德国一般大学入学资格"}, {"id": "Q5157004", "label": "综合测验"}], "options": ["鬼磨坊", "律师资格考试", "梅尔-萨洛维-卡鲁索情绪商数测试", "德国一般大学入学资格, 综合测验"], "target_options": "德国一般大学入学资格, 综合测验", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2205", "dilemma_ua_zh_2205"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2158", "question": "恶搞之家参加了哪些考试？", "answer": [{"id": "Q4165246", "label": "贝克德尔测验"}], "options": ["全国翻译专业资格（水平）考试", "韩国律师资格考试", "贝克德尔测验", "Djebel Chenoua级护卫舰"], "target_options": "贝克德尔测验", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2206", "dilemma_ua_zh_2206"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2159", "question": "里斯本机场邻近哪些车站？", "answer": [{"id": "Q744682", "label": "机场站"}], "options": ["永山车站", "机场站", "多摩中心站", "中国中央电视台综艺频道"], "target_options": "机场站", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2207", "dilemma_ua_zh_2207"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2160", "question": "新加坡知新馆邻近哪些车站？", "answer": [{"id": "Q3271443", "label": "裕群地铁站"}], "options": ["换乘中心", "裕群地铁站", "梅田站", "大学公园"], "target_options": "裕群地铁站", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2208", "dilemma_ua_zh_2208"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2161", "question": "东大寺邻近哪些车站？", "answer": [{"id": "Q1150978", "label": "奈良车站"}, {"id": "Q6414371", "label": "近铁奈良车站"}], "options": ["奈良车站, 近铁奈良车站", "永山车站", "斯武普湖", "多摩中心站"], "target_options": "奈良车站, 近铁奈良车站", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2209", "dilemma_ua_zh_2209"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2162", "question": "诺沃克邻近哪些车站？", "answer": [{"id": "Q7568039", "label": "南诺沃克车站"}], "options": ["芬兰国宾馆", "永山车站", "南诺沃克车站", "峰停留场"], "target_options": "南诺沃克车站", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2210", "dilemma_ua_zh_2210"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2163", "question": "护国寺 (文京区)邻近哪些车站？", "answer": [{"id": "Q331941", "label": "护国寺站"}], "options": ["2001年西班牙人口普查", "多摩中心站", "峰停留场", "护国寺站"], "target_options": "护国寺站", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2211", "dilemma_ua_zh_2211"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2164", "question": "杰克·科尔巴克所属于哪个联赛？", "answer": [{"id": "Q9448", "label": "英格兰足球超级联赛"}], "options": ["英格兰足球超级联赛", "立陶宛足球甲级联赛", "雷神之锤引擎", "巴伐利亚足球联赛"], "target_options": "英格兰足球超级联赛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2212", "dilemma_ua_zh_2212"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2165", "question": "阿龙·伦农所属于哪个联赛？", "answer": [{"id": "Q485568", "label": "土耳其足球超级联赛"}, {"id": "Q9448", "label": "英格兰足球超级联赛"}, {"id": "Q213347", "label": "英格兰足球联赛"}], "options": ["英国冰球联盟", "小村庄", "美国篮球联盟", "土耳其足球超级联赛, 英格兰足球超级联赛, 英格兰足球联赛"], "target_options": "土耳其足球超级联赛, 英格兰足球超级联赛, 英格兰足球联赛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2213", "dilemma_ua_zh_2213"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2166", "question": "马克·耶迪斯所属于哪个联赛？", "answer": [{"id": "Q9448", "label": "英格兰足球超级联赛"}], "options": ["鲁斯坦·卡达莫夫", "黑山足球甲级联赛", "下萨克森足球州级联赛", "英格兰足球超级联赛"], "target_options": "英格兰足球超级联赛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2214", "dilemma_ua_zh_2214"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2167", "question": "何塞卢所属于哪个联赛？", "answer": [{"id": "Q82595", "label": "德国足球甲级联赛"}, {"id": "Q9448", "label": "英格兰足球超级联赛"}], "options": ["德国足球甲级联赛, 英格兰足球超级联赛", "英格兰足球议会南部联赛", "下关市火之山公园道路", "科特迪瓦足球甲级联赛"], "target_options": "德国足球甲级联赛, 英格兰足球超级联赛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2215", "dilemma_ua_zh_2215"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2168", "question": "哈特姆·本阿尔法所属于哪个联赛？", "answer": [{"id": "Q9448", "label": "英格兰足球超级联赛"}], "options": ["兰卡平等社会党", "英格兰足球超级联赛", "法国足球甲级联赛", "NBA"], "target_options": "英格兰足球超级联赛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2216", "dilemma_ua_zh_2216"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2169", "question": "异硫氰酸的互变异构体是什么？", "answer": [{"id": "Q25792", "label": "硫氰酸"}], "options": ["碳酸乙烯酯", "gentoo-systemd-integration", "硫氰酸", "三氟化镱"], "target_options": "硫氰酸", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2217", "dilemma_ua_zh_2217"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2170", "question": "氰化氢的互变异构体是什么？", "answer": [{"id": "Q1107746", "label": "异氢氰酸"}], "options": ["延胡索酸", "异氢氰酸", "碘化氢", "无性恋者"], "target_options": "异氢氰酸", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2218", "dilemma_ua_zh_2218"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2171", "question": "亚磷酸的互变异构体是什么？", "answer": [{"id": "Q64703485", "label": "亚磷酸"}], "options": ["科隆机场环线", "三氯生", "亚磷酸", "曲马多"], "target_options": "亚磷酸", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2219", "dilemma_ua_zh_2219"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2172", "question": "2-丙烯醇的互变异构体是什么？", "answer": [{"id": "Q49546", "label": "丙酮"}], "options": ["脱氧腺苷三磷酸", "丙酮", "SVGZ", "米加司他"], "target_options": "丙酮", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2220", "dilemma_ua_zh_2220"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2173", "question": "萤火虫萤光素的互变异构体是什么？", "answer": [{"id": "Q3265801", "label": "萤火虫萤光素"}], "options": ["四氟硼酸三甲基氧𬭩", "婆黎", "萤火虫萤光素", "1-十六烷醇"], "target_options": "萤火虫萤光素", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2221", "dilemma_ua_zh_2221"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2174", "question": "粉煤灰导致了什么的发生？", "answer": [{"id": "Q35869", "label": "哮喘"}, {"id": "Q12202", "label": "中风"}], "options": ["玻利维亚天然气冲突", "血栓性静脉炎", "哮喘, 中风", "幼年型骨软骨病"], "target_options": "哮喘, 中风", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2222", "dilemma_ua_zh_2222"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2175", "question": "自体免疫性疾病导致了什么的发生？", "answer": [{"id": "Q187255", "label": "类风湿性关节炎"}, {"id": "Q1485", "label": "红斑性狼疮"}], "options": ["勒杜", "喉炎", "社区型获得肺炎", "类风湿性关节炎, 红斑性狼疮"], "target_options": "类风湿性关节炎, 红斑性狼疮", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2223", "dilemma_ua_zh_2223"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2176", "question": "碳足印导致了什么的发生？", "answer": [{"id": "Q7942", "label": "全球变暖"}], "options": ["作品目录", "资源枯竭", "非渗透表面", "全球变暖"], "target_options": "全球变暖", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2224", "dilemma_ua_zh_2224"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2177", "question": "体外人工受精导致了什么的发生？", "answer": [{"id": "Q11995", "label": "妊娠"}], "options": ["2009新乐园跨领域艺术节展览「现在」En Ce Momen", "受虐妇女综合征", "鲸鱼爆炸", "妊娠"], "target_options": "妊娠", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2225", "dilemma_ua_zh_2225"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2178", "question": "马林湖的流域涉及哪些国家？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "options": ["加拿大", "杰出飞行十字勋章 (英国)", "梅瓦尔", "伊朗皇后"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2226", "dilemma_ua_zh_2226"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2179", "question": "密西西比河的流域涉及哪些国家？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q30", "label": "美国"}], "options": ["加拿大, 美国", "有机铂化合物", "长龙岛", "克什米尔"], "target_options": "加拿大, 美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2227", "dilemma_ua_zh_2227"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2180", "question": "二山湖的流域涉及哪些国家？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "options": ["德涅斯特河沿岸地区", "加拿大", "克里米亚共和国", "麦克尼斯州立大学"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2228", "dilemma_ua_zh_2228"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2181", "question": "佩恩湖的流域涉及哪些国家？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "options": ["巴霍努埃沃浅滩", "马约特", "皇仆", "加拿大"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2229", "dilemma_ua_zh_2229"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2182", "question": "加里波第湖的流域涉及哪些国家？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "options": ["乌克兰鞑靼人", "加拿大", "佩雷希尔岛", "长龙岛"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2230", "dilemma_ua_zh_2230"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2183", "question": "谁设计了鸟这一服装？", "answer": [{"id": "Q234961", "label": "伊迪丝·赫德"}], "options": ["伊迪丝·赫德", "胡安·路易斯·桑富恩特斯", "约翰·麦克·霍索恩", "骏天石"], "target_options": "伊迪丝·赫德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2231", "dilemma_ua_zh_2231"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2184", "question": "谁设计了铁金刚勇破黑魔党这一服装？", "answer": [{"id": "Q236708", "label": "朱莉·哈里斯"}], "options": ["天主教拉巴斯总教区", "金·怀尔德", "塞尔维乌斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴", "朱莉·哈里斯"], "target_options": "朱莉·哈里斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2232", "dilemma_ua_zh_2232"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2185", "question": "谁设计了追凶三千里这一服装？", "answer": [{"id": "Q234961", "label": "伊迪丝·赫德"}], "options": ["伊迪丝·赫德", "弗朗切斯科·彼特拉克", "路易斯·阿姆斯特朗", "伊拉克过渡政府"], "target_options": "伊迪丝·赫德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2233", "dilemma_ua_zh_2233"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2186", "question": "谁设计了雄鹰聚会这一服装？", "answer": [{"id": "Q145245", "label": "艾琳"}], "options": ["艾琳", "乔治·蓬皮杜", "格鲁森尼人", "塔西佗"], "target_options": "艾琳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2234", "dilemma_ua_zh_2234"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2187", "question": "谁设计了海报女郎这一服装？", "answer": [{"id": "Q119384", "label": "雷内·休伯特"}], "options": ["戴维·卡梅伦", "艾拉·费兹洁拉", "24号犹他州州道", "雷内·休伯特"], "target_options": "雷内·休伯特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2235", "dilemma_ua_zh_2235"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2188", "question": "想对岁做区分或分类时应当参考什么属性？", "answer": [{"id": "Q131772", "label": "春节"}, {"id": "Q319", "label": "木星"}], "options": ["春节, 木星", "海王星", "阿兹台克马", "天王星"], "target_options": "春节, 木星", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2236", "dilemma_ua_zh_2236"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2189", "question": "想对国际元做区分或分类时应当参考什么属性？", "answer": [{"id": "Q82135", "label": "购买力平价"}], "options": ["物流绩效指数", "四十日节", "购买力平价", "消费者信心指数"], "target_options": "购买力平价", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2237", "dilemma_ua_zh_2237"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2190", "question": "谁是智利军事的指挥者？", "answer": [{"id": "Q306", "label": "塞瓦斯蒂安·皮涅拉"}], "options": ["떔", "塞瓦斯蒂安·皮涅拉", "玛丽丝·巴斯提耶", "特吕格韦·赖伊"], "target_options": "塞瓦斯蒂安·皮涅拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2238", "dilemma_ua_zh_2238"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2191", "question": "谁是德意志帝国第三师的指挥者？", "answer": [{"id": "Q16853672", "label": "卡尔·奥古斯特·阿道夫·冯·克拉夫特"}, {"id": "Q60505", "label": "普鲁士的腓特烈·卡尔亲王"}, {"id": "Q125853", "label": "赫尔曼·冯·史塔布斯"}], "options": ["卡尔·奥古斯特·阿道夫·冯·克拉夫特, 普鲁士的腓特烈·卡尔亲王, 赫尔曼·冯·史塔布斯", "埃尔维斯·普雷斯利", "Template:PYF", "保罗·奥特勒"], "target_options": "卡尔·奥古斯特·阿道夫·冯·克拉夫特, 普鲁士的腓特烈·卡尔亲王, 赫尔曼·冯·史塔布斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2239", "dilemma_ua_zh_2239"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2192", "question": "谁是U-27号潜艇 (1936年)的指挥者？", "answer": [{"id": "Q57721", "label": "汉斯-格奥尔格·冯·弗里德堡"}], "options": ["汉斯-格奥尔格·冯·弗里德堡", "蕾切尔·威廉斯", "阿贝尔·沙维尔", "行政安全委员会"], "target_options": "汉斯-格奥尔格·冯·弗里德堡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2240", "dilemma_ua_zh_2240"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2193", "question": "谁是U-98号潜艇的指挥者？", "answer": [{"id": "Q75926", "label": "罗伯特·居塞"}], "options": ["保罗·K·戴维斯", "罗伯特·居塞", "莱昂内尔·苏亚雷斯", "Nakornpayap国际学校"], "target_options": "罗伯特·居塞", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2241", "dilemma_ua_zh_2241"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2194", "question": "谁是第2军的指挥者？", "answer": [{"id": "Q61474", "label": "卡尔·腓特烈·冯·史泰因梅茨"}, {"id": "Q87952", "label": "格奥尔格·杜比斯拉夫·路德维希·冯·皮尔希"}, {"id": "Q62191", "label": "弗里德里希·格拉夫·冯·弗兰格尔"}], "options": ["库雷普托", "卡尔·腓特烈·冯·史泰因梅茨, 格奥尔格·杜比斯拉夫·路德维希·冯·皮尔希, 弗里德里希·格拉夫·冯·弗兰格尔", "帕特里斯·欧尼尔", "威廉九世，阿基坦公爵"], "target_options": "卡尔·腓特烈·冯·史泰因梅茨, 格奥尔格·杜比斯拉夫·路德维希·冯·皮尔希, 弗里德里希·格拉夫·冯·弗兰格尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2242", "dilemma_ua_zh_2242"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2195", "question": "进行倒立俯卧撑体育锻炼的目标是哪些肌肉？", "answer": [{"id": "Q83379", "label": "肱三头肌"}], "options": ["半棘肌", "桡侧屈腕肌", "肱三头肌", "钱达尔勒家族"], "target_options": "肱三头肌", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2243", "dilemma_ua_zh_2243"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2196", "question": "进行俯卧撑体育锻炼的目标是哪些肌肉？", "answer": [{"id": "Q83379", "label": "肱三头肌"}, {"id": "Q532798", "label": "胸大肌"}], "options": ["红超巨星", "掌长肌", "肱三头肌, 胸大肌", "外闭孔肌"], "target_options": "肱三头肌, 胸大肌", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2244", "dilemma_ua_zh_2244"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2197", "question": "热爆景点属于哪种动物品种？", "answer": [{"id": "Q210826", "label": "纯种马"}], "options": ["防洪法", "侦察犬", "猎犬", "纯种马"], "target_options": "纯种马", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2245", "dilemma_ua_zh_2245"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2198", "question": "友谊至上属于哪种动物品种？", "answer": [{"id": "Q210826", "label": "纯种马"}], "options": ["寻回犬", "士", "纯种马", "瑞士山犬"], "target_options": "纯种马", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2246", "dilemma_ua_zh_2246"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2199", "question": "任丁丁属于哪种动物品种？", "answer": [{"id": "Q38280", "label": "德国牧羊犬"}], "options": ["1973年残疾人正常活动法", "哈士奇", "山犬", "德国牧羊犬"], "target_options": "德国牧羊犬", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2247", "dilemma_ua_zh_2247"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2200", "question": "马伦哥属于哪种动物品种？", "answer": [{"id": "Q184138", "label": "阿拉伯马"}], "options": ["澳大利亚图书馆与信息协会", "阿拉伯马", "九龙牦牛", "波利尼西亚犬"], "target_options": "阿拉伯马", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2248", "dilemma_ua_zh_2248"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2201", "question": "辣豆属于哪种动物品种？", "answer": [{"id": "Q37704", "label": "英国古代牧羊犬"}], "options": ["环湖牦牛", "牲畜护卫犬", "林茨艺术设计大学", "英国古代牧羊犬"], "target_options": "英国古代牧羊犬", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2249", "dilemma_ua_zh_2249"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2202", "question": "两弹一星期待的目标或产物是什么？", "answer": [{"id": "Q12802", "label": "核武器"}, {"id": "Q26540", "label": "人造卫星"}, {"id": "Q974850", "label": "导弹"}], "options": ["β加速器", "回旋加速器", "歌珊共和国", "核武器, 人造卫星, 导弹"], "target_options": "核武器, 人造卫星, 导弹", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2250", "dilemma_ua_zh_2250"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2203", "question": "左翼恐怖主义期待的目标或产物是什么？", "answer": [{"id": "Q6186", "label": "共产主义"}, {"id": "Q7272", "label": "社会主义"}], "options": ["先军政治", "犹太左翼", "沙迦国际机场", "共产主义, 社会主义"], "target_options": "共产主义, 社会主义", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2251", "dilemma_ua_zh_2251"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2204", "question": "对胆碱能神经而言,哪种神经递质能激活它？", "answer": [{"id": "Q180623", "label": "乙酰胆碱"}], "options": ["碘化亚汞", "1,3-二碘丙烷", "圣彼得堡发电机", "乙酰胆碱"], "target_options": "乙酰胆碱", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2252", "dilemma_ua_zh_2252"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2205", "question": "对视杆细胞而言,哪种神经递质能激活它？", "answer": [{"id": "Q181136", "label": "谷氨酸"}], "options": ["酮康唑", "谷氨酸", "邦基兰奥玛国民中学", "紫苏葶"], "target_options": "谷氨酸", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2253", "dilemma_ua_zh_2253"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2206", "question": "对篮状细胞而言,哪种神经递质能激活它？", "answer": [{"id": "Q210021", "label": "Γ-氨基丁酸"}], "options": ["布列塔尼王国", "1,4-二恶烷", "Γ-氨基丁酸", "三十五烷"], "target_options": "Γ-氨基丁酸", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2254", "dilemma_ua_zh_2254"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2207", "question": "对柏金氏细胞而言,哪种神经递质能激活它？", "answer": [{"id": "Q210021", "label": "Γ-氨基丁酸"}], "options": ["1,3-丙二醇", "尼泊尔中央银行", "醇", "Γ-氨基丁酸"], "target_options": "Γ-氨基丁酸", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2255", "dilemma_ua_zh_2255"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2208", "question": "对毛细胞而言,哪种神经递质能激活它？", "answer": [{"id": "Q181136", "label": "谷氨酸"}], "options": ["甲氧基肉桂酸辛酯", "硒甲硫氨酸", "谷氨酸", "Publons"], "target_options": "谷氨酸", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2256", "dilemma_ua_zh_2256"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2209", "question": "旋律时光的电影摄制组成员有哪些？", "answer": [{"id": "Q444392", "label": "唐·达格拉迪"}, {"id": "Q2819601", "label": "山姆·斯莱菲尔德"}, {"id": "Q3303696", "label": "麦克拉伦·斯图尔特"}], "options": ["罗贝尔·德劳内", "唐·达格拉迪, 山姆·斯莱菲尔德, 麦克拉伦·斯图尔特", "旧高雪学院建筑区", "威廉·哈密顿"], "target_options": "唐·达格拉迪, 山姆·斯莱菲尔德, 麦克拉伦·斯图尔特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2257", "dilemma_ua_zh_2257"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2210", "question": "奥丽华历险记的电影摄制组成员有哪些？", "answer": [{"id": "Q64046", "label": "安德鲁斯·德加"}, {"id": "Q1382544", "label": "葛连·基恩"}, {"id": "Q14565302", "label": "麦克·盖布瑞尔"}], "options": ["拉里·桑格", "巴尔扎克", "뗘", "安德鲁斯·德加, 葛连·基恩, 麦克·盖布瑞尔"], "target_options": "安德鲁斯·德加, 葛连·基恩, 麦克·盖布瑞尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2258", "dilemma_ua_zh_2258"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2211", "question": "救难小英雄澳洲历险记的电影摄制组成员有哪些？", "answer": [{"id": "Q201641", "label": "克里斯·桑德斯"}, {"id": "Q156596", "label": "克里斯·巴克"}, {"id": "Q1382544", "label": "葛连·基恩"}], "options": ["约瑟夫·布罗茨基", "克里斯·桑德斯, 克里斯·巴克, 葛连·基恩", "新村水库", "马龙·京治"], "target_options": "克里斯·桑德斯, 克里斯·巴克, 葛连·基恩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2259", "dilemma_ua_zh_2259"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2212", "question": "动物方城市的电影摄制组成员有哪些？", "answer": [{"id": "Q1689199", "label": "吉姆·里尔登"}, {"id": "Q17130733", "label": "艾迪森·提格"}, {"id": "Q24574567", "label": "乔西·崔妮达德"}], "options": ["吉姆·里尔登, 艾迪森·提格, 乔西·崔妮达德", "戴夫·格罗尔", "特勒弗斯山脉", "阿奇拉一世"], "target_options": "吉姆·里尔登, 艾迪森·提格, 乔西·崔妮达德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2260", "dilemma_ua_zh_2260"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2213", "question": "石中剑的电影摄制组成员有哪些？", "answer": [{"id": "Q3554450", "label": "万斯·格里"}, {"id": "Q321790", "label": "比尔·皮特"}, {"id": "Q2856448", "label": "罗伯特·库克 (音响工程师)"}], "options": ["1,8-双二甲氨基萘", "卢·巴列塔", "赫曼·哈肯", "万斯·格里, 比尔·皮特, 罗伯特·库克 (音响工程师)"], "target_options": "万斯·格里, 比尔·皮特, 罗伯特·库克 (音响工程师)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2261", "dilemma_ua_zh_2261"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2214", "question": "死亡教育来自什么声音或影片的样本？", "answer": [{"id": "Q1464243", "label": "女武神的骑行"}], "options": ["科学怪人 (舞台剧)", "THE NEVER ENDING STORY", "尼加拉瓜", "女武神的骑行"], "target_options": "女武神的骑行", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2262", "dilemma_ua_zh_2262"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2215", "question": "黑色党徒来自什么声音或影片的样本？", "answer": [{"id": "Q220394", "label": "一个国家的诞生"}], "options": ["一个国家的诞生", "阿尔穆戴纳王宫", "朱妮托尼", "永恒边界之城"], "target_options": "一个国家的诞生", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2263", "dilemma_ua_zh_2263"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2216", "question": "惊声尖叫来自什么声音或影片的样本？", "answer": [{"id": "Q221103", "label": "月光光心慌慌"}], "options": ["月光光心慌慌", "时空警察Wecker", "安大略403号省道", "THE NEVER ENDING STORY"], "target_options": "月光光心慌慌", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2264", "dilemma_ua_zh_2264"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2217", "question": "正宗太空僵尸来自什么声音或影片的样本？", "answer": [{"id": "Q257515", "label": "外太空九号计划"}], "options": ["时空警察Wecker", "圣多美和普林西比历史", "外太空九号计划", "永恒边界之城"], "target_options": "外太空九号计划", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2265", "dilemma_ua_zh_2265"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2218", "question": "回到未来II来自什么声音或影片的样本？", "answer": [{"id": "Q76479", "label": "荒野大镖客"}], "options": ["国际商业机器个人电脑", "弗拉基米尔·普京专访", "物理定律的本性", "荒野大镖客"], "target_options": "荒野大镖客", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2266", "dilemma_ua_zh_2266"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2219", "question": "新生这一作品的结构形式是怎样的？", "answer": [{"id": "Q676", "label": "散文"}], "options": ["雅乐", "散文", "突然出现的葫芦岛", "钢琴蓝调"], "target_options": "散文", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2267", "dilemma_ua_zh_2267"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2220", "question": "耶路撒冷法令这一作品的结构形式是怎样的？", "answer": [{"id": "Q676", "label": "散文"}], "options": ["法国式", "散文", "以科学为名义的潮流与谬论", "汉特语"], "target_options": "散文", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2268", "dilemma_ua_zh_2268"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2221", "question": "勒纳尔这一作品的结构形式是怎样的？", "answer": [{"id": "Q1344", "label": "歌剧"}], "options": ["好来宝", "伦巴", "歌剧", "1928年新斯科舍省大选"], "target_options": "歌剧", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2269", "dilemma_ua_zh_2269"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2222", "question": "漂泊的荷兰人这一作品的结构形式是怎样的？", "answer": [{"id": "Q1344", "label": "歌剧"}], "options": ["大般若经", "Fischer卡宾", "歌剧", "上帝的拳头"], "target_options": "歌剧", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2270", "dilemma_ua_zh_2270"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2223", "question": "狼和小羊这一作品的结构形式是怎样的？", "answer": [{"id": "Q693", "label": "寓言"}], "options": ["俄罗斯联邦、生态，与核能管理局", "神名帐考证土代", "寓言", "荷兰民歌"], "target_options": "寓言", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2271", "dilemma_ua_zh_2271"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2224", "question": "墨西哥成立所依据的文书是什么？", "answer": [{"id": "Q2170072", "label": "墨西哥宪法"}], "options": ["国际开放数据宪章", "法莱斯条约", "墨西哥宪法", "丹阳集"], "target_options": "墨西哥宪法", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2272", "dilemma_ua_zh_2272"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2225", "question": "国际海底管理局成立所依据的文书是什么？", "answer": [{"id": "Q216996", "label": "联合国海洋法公约"}], "options": ["1772年瑞典宪法", "异邦鸟", "凯拉斯科条约", "联合国海洋法公约"], "target_options": "联合国海洋法公约", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2273", "dilemma_ua_zh_2273"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2226", "question": "基督教成立所依据的文书是什么？", "answer": [{"id": "Q18813", "label": "新约圣经"}, {"id": "Q1845", "label": "圣经"}], "options": ["坎帕拉公约", "新约圣经, 圣经", "1911年北太平洋保护海豹公约", "哈德恩"], "target_options": "新约圣经, 圣经", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2274", "dilemma_ua_zh_2274"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2227", "question": "苏联成立所依据的文书是什么？", "answer": [{"id": "Q1443926", "label": "苏联成立条约"}, {"id": "Q2301388", "label": "1924年苏联宪法"}], "options": ["兽医师法", "都柏林人", "大柏林", "苏联成立条约, 1924年苏联宪法"], "target_options": "苏联成立条约, 1924年苏联宪法", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2275", "dilemma_ua_zh_2275"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2228", "question": "加利福尼亚州成立所依据的文书是什么？", "answer": [{"id": "Q196195", "label": "加州宪法"}], "options": ["圣十字教堂", "大汉堡法令", "1985年赫尔辛基减少硫排放议定书", "加州宪法"], "target_options": "加州宪法", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2276", "dilemma_ua_zh_2276"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2229", "question": "世界语电影列表这部作品或项目使用什么语言？", "answer": [{"id": "Q143", "label": "世界语"}], "options": ["世界语", "三星盖乐世S", "加许尼文", "汉代音系"], "target_options": "世界语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2277", "dilemma_ua_zh_2277"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2230", "question": "里昂首府这部作品或项目使用什么语言？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "options": ["中文书面语", "法语", "普罗旺斯方言", "明伦站"], "target_options": "法语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2278", "dilemma_ua_zh_2278"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2231", "question": "第一人这部作品或项目使用什么语言？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "options": ["法语", "汉代音系", "巴伦西亚语", "沃特斯 (密歇根州)"], "target_options": "法语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2279", "dilemma_ua_zh_2279"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2232", "question": "中国报道这部作品或项目使用什么语言？", "answer": [{"id": "Q143", "label": "世界语"}], "options": ["世界语", "美洲原住民语言", "2012年人类药品法规", "多语种"], "target_options": "世界语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2280", "dilemma_ua_zh_2280"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2233", "question": "七个水晶球这部作品或项目使用什么语言？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "options": ["南方汉语", "倵", "美洲原住民语言", "法语"], "target_options": "法语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2281", "dilemma_ua_zh_2281"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2234", "question": "法国国家足球队这支运动队的队长是谁？", "answer": [{"id": "Q1907", "label": "雨果·洛里斯"}], "options": ["例子", "蔡佳欣", "雨果·洛里斯", "梯里达底"], "target_options": "雨果·洛里斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2282", "dilemma_ua_zh_2282"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2235", "question": "中国国家足球队这支运动队的队长是谁？", "answer": [{"id": "Q197665", "label": "郑智"}], "options": ["列宁", "郑智", "图伊马济", "阿尔诺·达尼埃尔"], "target_options": "郑智", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2283", "dilemma_ua_zh_2283"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2236", "question": "亚琛足球俱乐部这支运动队的队长是谁？", "answer": [{"id": "Q2075390", "label": "彼得·哈肯贝格"}], "options": ["伊赫桑·哈达迪", "瓦特·布拉克", "彼得·哈肯贝格", "阿夏戈天文台"], "target_options": "彼得·哈肯贝格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2284", "dilemma_ua_zh_2284"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2237", "question": "伊拉克国家足球队这支运动队的队长是谁？", "answer": [{"id": "Q10526042", "label": "贾拉尔·哈桑"}], "options": ["张光辅", "贾拉尔·哈桑", "Z/OS", "德里文"], "target_options": "贾拉尔·哈桑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2285", "dilemma_ua_zh_2285"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2238", "question": "波士顿棕熊这支运动队的队长是谁？", "answer": [{"id": "Q536741", "label": "帕特里斯·伯杰龙"}], "options": ["司汤达", "凯瑟琳·西贝利厄斯", "瓦尔达尔统计区", "帕特里斯·伯杰龙"], "target_options": "帕特里斯·伯杰龙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2286", "dilemma_ua_zh_2286"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2239", "question": "哪些文献是提及了艾尔哈特的文献出处或来源？", "answer": [{"id": "Q665807", "label": "奥地利帝国人物传记辞典"}], "options": ["提供优质产品 全心全意为人民服务", "日本告示牌串流歌曲榜", "纪念白求恩", "奥地利帝国人物传记辞典"], "target_options": "奥地利帝国人物传记辞典", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2287", "dilemma_ua_zh_2287"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2240", "question": "哪些文献是提及了弗朗切斯科的文献出处或来源？", "answer": [{"id": "Q665807", "label": "奥地利帝国人物传记辞典"}], "options": ["Infobox weather", "奥地利帝国人物传记辞典", "自由宪章", "德国大学与中学教授效忠阿道夫·希特勒和国家社会主义国家"], "target_options": "奥地利帝国人物传记辞典", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2288", "dilemma_ua_zh_2288"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2241", "question": "哪些文献是提及了布鲁诺的文献出处或来源？", "answer": [{"id": "Q665807", "label": "奥地利帝国人物传记辞典"}], "options": ["比基尼", "德占波兰的犹太人大规模灭绝", "香港六七暴动照片一组七张", "奥地利帝国人物传记辞典"], "target_options": "奥地利帝国人物传记辞典", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2289", "dilemma_ua_zh_2289"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2242", "question": "哪些文献是提及了迈因拉德的文献出处或来源？", "answer": [{"id": "Q665807", "label": "奥地利帝国人物传记辞典"}], "options": ["波茨坦协定", "@graphql-tools/delegate", "拥有与朝鲜有关系的供应链的企业面临的风险", "奥地利帝国人物传记辞典"], "target_options": "奥地利帝国人物传记辞典", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2290", "dilemma_ua_zh_2290"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2243", "question": "哪些文献是提及了恒卦的文献出处或来源？", "answer": [{"id": "Q181937", "label": "易经"}], "options": ["易经", "基西拉岛", "走向胜利", "群丑图"], "target_options": "易经", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2291", "dilemma_ua_zh_2291"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2244", "question": "布特德拉卡帕组初现的地质年代是？", "answer": [{"id": "Q257290", "label": "桑托阶"}], "options": ["第三纪", "伊朗国家男子排球队", "桑托阶", "十亿年"], "target_options": "桑托阶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2292", "dilemma_ua_zh_2292"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2245", "question": "南华大冰期初现的地质年代是？", "answer": [{"id": "Q507402", "label": "成冰纪"}], "options": ["成冰纪", "十亿年", "瘀青", "第三纪"], "target_options": "成冰纪", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2293", "dilemma_ua_zh_2293"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2246", "question": "老红砂岩初现的地质年代是？", "answer": [{"id": "Q1064996", "label": "文洛克世"}], "options": ["A 210", "十亿年", "第三纪", "文洛克世"], "target_options": "文洛克世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2294", "dilemma_ua_zh_2294"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2247", "question": "皮卡虫初现的地质年代是？", "answer": [{"id": "Q79064", "label": "寒武纪"}], "options": ["十亿年", "寒武纪", "第三纪", "太极 (唐朝)"], "target_options": "寒武纪", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2295", "dilemma_ua_zh_2295"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2248", "question": "傍人初现的地质年代是？", "answer": [{"id": "Q76259", "label": "上新世"}], "options": ["第三纪", "赫尔辛基宣言", "上新世", "十亿年"], "target_options": "上新世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2296", "dilemma_ua_zh_2296"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2249", "question": "托定咸谷站车站所在的收费区是什么？", "answer": [{"id": "Q1620828", "label": "伦敦第3收费区"}], "options": ["旧MVV第6收费区", "布拉克赫斯特", "伦敦第3收费区", "第11区"], "target_options": "伦敦第3收费区", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2297", "dilemma_ua_zh_2297"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2250", "question": "坎农街站车站所在的收费区是什么？", "answer": [{"id": "Q2342251", "label": "伦敦第1收费区"}], "options": ["第21区", "创世纪", "伦敦第1收费区", "柏林C收费区"], "target_options": "伦敦第1收费区", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2298", "dilemma_ua_zh_2298"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2251", "question": "埃塞克斯路车站车站所在的收费区是什么？", "answer": [{"id": "Q974481", "label": "伦敦第2收费区"}], "options": ["第16区", "匈牙利斯洛伐克人", "伦敦第2收费区", "旧MVV第8收费区"], "target_options": "伦敦第2收费区", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2299", "dilemma_ua_zh_2299"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2252", "question": "麦塞特站车站所在的收费区是什么？", "answer": [{"id": "Q974481", "label": "伦敦第2收费区"}], "options": ["伦敦第2收费区", "saarVV第541区", "MVV第1收费区", "高山滑雪"], "target_options": "伦敦第2收费区", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2300", "dilemma_ua_zh_2300"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2253", "question": "德雷顿公园车站车站所在的收费区是什么？", "answer": [{"id": "Q974481", "label": "伦敦第2收费区"}], "options": ["巴黎第7收费区", "伦敦第2收费区", "第4区", "志贺杆菌病"], "target_options": "伦敦第2收费区", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2301", "dilemma_ua_zh_2301"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2254", "question": "是什么原因导致兴登堡号空难遭到毁坏？", "answer": [{"id": "Q4115667", "label": "撞击"}, {"id": "Q179057", "label": "爆炸"}], "options": ["青溪水库", "回家 (电视剧)", "撞击, 爆炸", "吴家园水库"], "target_options": "撞击, 爆炸", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2302", "dilemma_ua_zh_2302"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2255", "question": "是什么原因导致卡斯鲁尔号轻巡洋舰遭到毁坏？", "answer": [{"id": "Q179057", "label": "爆炸"}], "options": ["茗洋关水库", "法国证券交易委员会", "爆炸", "奥罗维尔湖"], "target_options": "爆炸", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2303", "dilemma_ua_zh_2303"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2256", "question": "是什么原因导致塞尔克南人遭到毁坏？", "answer": [{"id": "Q41397", "label": "种族灭绝"}], "options": ["1989年康城影展", "种族灭绝", "阿西波维奇水库", "卡布拉巴萨水库"], "target_options": "种族灭绝", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2304", "dilemma_ua_zh_2304"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2257", "question": "是什么原因导致中城御殿遭到毁坏？", "answer": [{"id": "Q192660", "label": "冲绳岛战役"}], "options": ["柏立仔水塘", "Bluesky", "冲绳岛战役", "东路水库"], "target_options": "冲绳岛战役", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2305", "dilemma_ua_zh_2305"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2258", "question": "是什么原因导致阿布基尔号装甲巡洋舰遭到毁坏？", "answer": [{"id": "Q165363", "label": "鱼雷"}], "options": ["鱼雷", "阿勒根湖", "哈尔夫丹·拉格松", "石梯水库"], "target_options": "鱼雷", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2306", "dilemma_ua_zh_2306"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2259", "question": "塞尔达传说有哪些游戏模式？", "answer": [{"id": "Q208850", "label": "单人电子游戏"}], "options": ["玩家对战", "多人电子游戏", "单人电子游戏", "2007年11月18日"], "target_options": "单人电子游戏", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2307", "dilemma_ua_zh_2307"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2260", "question": "黑手党II有哪些游戏模式？", "answer": [{"id": "Q208850", "label": "单人电子游戏"}], "options": ["单人电子游戏", "花旗球场", "Instagib", "生存模式"], "target_options": "单人电子游戏", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2308", "dilemma_ua_zh_2308"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2261", "question": "铁甲飞龙 RPG有哪些游戏模式？", "answer": [{"id": "Q208850", "label": "单人电子游戏"}], "options": ["死亡竞赛", "双打", "Category:非洲国际组织", "单人电子游戏"], "target_options": "单人电子游戏", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2309", "dilemma_ua_zh_2309"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2262", "question": "Boin有哪些游戏模式？", "answer": [{"id": "Q208850", "label": "单人电子游戏"}], "options": ["死亡竞赛", "双打", "美国国道33", "单人电子游戏"], "target_options": "单人电子游戏", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2310", "dilemma_ua_zh_2310"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2263", "question": "企鹅在滑雪有哪些游戏模式？", "answer": [{"id": "Q208850", "label": "单人电子游戏"}], "options": ["死亡竞赛", "单人电子游戏", "Muller法", "玩家对战"], "target_options": "单人电子游戏", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2311", "dilemma_ua_zh_2311"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2264", "question": "在相模水坝水坝上游建了什么水库？", "answer": [{"id": "Q720883", "label": "相模湖"}], "options": ["塔山坝水库", "红顶山水库", "中华人民共和国行政复议法实施条例", "相模湖"], "target_options": "相模湖", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2312", "dilemma_ua_zh_2312"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2265", "question": "在瓜维奥坝水坝上游建了什么水库？", "answer": [{"id": "Q251301", "label": "阿尔贝托 里尔拉斯水坝"}], "options": ["阿尔贝托 里尔拉斯水坝", "1982年欧洲足总杯决赛", "萨西克潟湖", "陀兴水库"], "target_options": "阿尔贝托 里尔拉斯水坝", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2313", "dilemma_ua_zh_2313"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2266", "question": "在新安江水电站水坝上游建了什么水库？", "answer": [{"id": "Q2470528", "label": "千岛湖"}], "options": ["林登·约翰逊湖", "老营盘水库", "侯", "千岛湖"], "target_options": "千岛湖", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2314", "dilemma_ua_zh_2314"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2267", "question": "在卡里巴坝水坝上游建了什么水库？", "answer": [{"id": "Q1047206", "label": "卡里巴水库"}], "options": ["国际足联公平竞赛曲", "特兰克拉水库", "本布鲁克湖", "卡里巴水库"], "target_options": "卡里巴水库", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2315", "dilemma_ua_zh_2315"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2268", "question": "在克列缅丘格水电站水坝上游建了什么水库？", "answer": [{"id": "Q1431500", "label": "克列缅丘格水库"}], "options": ["海登海姆体育总会", "克列缅丘格水库", "长津湖", "钟灵水库"], "target_options": "克列缅丘格水库", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2316", "dilemma_ua_zh_2316"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2269", "question": "不来梅号的船籍港在哪里？", "answer": [{"id": "Q2467", "label": "拿骚"}], "options": ["贝蒂生物多样性博物馆", "巴布尔加奥恩", "拿骚", "杜尔马"], "target_options": "拿骚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2317", "dilemma_ua_zh_2317"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2270", "question": "X-Press珍珠号货柜船的船籍港在哪里？", "answer": [{"id": "Q334", "label": "新加坡"}], "options": ["阿兰图赖", "木兰藤目", "新加坡", "摩加迪休港"], "target_options": "新加坡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2318", "dilemma_ua_zh_2318"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2271", "question": "圣赫勒拿号货轮的船籍港在哪里？", "answer": [{"id": "Q84", "label": "伦敦"}], "options": ["波蘭內戰", "伦敦", "巴布什金", "内港客运码头"], "target_options": "伦敦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2319", "dilemma_ua_zh_2319"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2272", "question": "挪威之光号的船籍港在哪里？", "answer": [{"id": "Q2467", "label": "拿骚"}], "options": ["阿恰拉帕卡姆", "拿骚", "菲什敦", "官"], "target_options": "拿骚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2320", "dilemma_ua_zh_2320"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2273", "question": "银海探索号的船籍港在哪里？", "answer": [{"id": "Q2467", "label": "拿骚"}], "options": ["巨蟹座55d", "拿骚", "阿辛顿", "邓唐纳德"], "target_options": "拿骚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2321", "dilemma_ua_zh_2321"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2274", "question": "丹·艾克洛德更习惯使用哪只手？", "answer": [{"id": "Q789447", "label": "左利手"}], "options": ["左利手", "冷井站", "惯用左脚", "两手同利"], "target_options": "左利手", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2322", "dilemma_ua_zh_2322"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2275", "question": "坂井泉水更习惯使用哪只手？", "answer": [{"id": "Q789447", "label": "左利手"}], "options": ["卡波迪蒙特王宫", "惯用右脚", "左利手", "两手同利"], "target_options": "左利手", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2323", "dilemma_ua_zh_2323"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2276", "question": "若埃尔·阿巴蒂更习惯使用哪只手？", "answer": [{"id": "Q789447", "label": "左利手"}], "options": ["高雄县议会", "惯用左脚", "两手同利", "左利手"], "target_options": "左利手", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2324", "dilemma_ua_zh_2324"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2277", "question": "朱莉安·摩尔更习惯使用哪只手？", "answer": [{"id": "Q789447", "label": "左利手"}], "options": ["枢机红", "左利手", "惯用右脚", "惯用左脚"], "target_options": "左利手", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2325", "dilemma_ua_zh_2325"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2278", "question": "东尼·洛许更习惯使用哪只手？", "answer": [{"id": "Q789447", "label": "左利手"}], "options": ["惯用右脚", "惯用左脚", "左利手", "柯伊纳大坝"], "target_options": "左利手", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2326", "dilemma_ua_zh_2326"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2279", "question": "Sweet ARMS在哪里成立的？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "options": ["中华人民共和国", "日本", "芬兰", "金属十字堡"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2327", "dilemma_ua_zh_2327"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2280", "question": "风男塾在哪里成立的？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "options": ["比奇99", "葡萄牙", "日本", "丹麦王国"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2328", "dilemma_ua_zh_2328"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2281", "question": "灭迹合唱团在哪里成立的？", "answer": [{"id": "Q21", "label": "英格兰"}], "options": ["博里纳日", "英格兰", "英语圈", "爱知县道108号木曾岬弥富停车场线"], "target_options": "英格兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2329", "dilemma_ua_zh_2329"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2282", "question": "CCS乐队在哪里成立的？", "answer": [{"id": "Q21", "label": "英格兰"}], "options": ["佛通寺", "英格兰", "锈带", "美国南部"], "target_options": "英格兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2330", "dilemma_ua_zh_2330"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2283", "question": "加马德利奇在哪里成立的？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "options": ["银河骑士", "日本", "沙特阿拉伯", "吉尔吉斯斯坦"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2331", "dilemma_ua_zh_2331"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2284", "question": "硫酸铝钾的水合物是什么？", "answer": [{"id": "Q411309", "label": "明矾"}], "options": ["七氟化铼", "台湾人", "溴化锌", "明矾"], "target_options": "明矾", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2332", "dilemma_ua_zh_2332"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2285", "question": "磷石膏的水合物是什么？", "answer": [{"id": "Q407258", "label": "硫酸钙"}], "options": ["硫酸钙", "N-甲基乙醇胺", "帕梅拉", "正戊醛"], "target_options": "硫酸钙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2333", "dilemma_ua_zh_2333"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2286", "question": "五水合硫酸铜的水合物是什么？", "answer": [{"id": "Q107184", "label": "硫酸铜"}], "options": ["1,3-戊二烯", "三氧化二镨", "昆玉河", "硫酸铜"], "target_options": "硫酸铜", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2334", "dilemma_ua_zh_2334"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2287", "question": "卡比多巴的水合物是什么？", "answer": [{"id": "Q71133637", "label": "卡比多巴"}], "options": ["二氟化二氧", "1-氯-1,2,2,2-四氟乙烷", "卡比多巴", "道.娜塔莎"], "target_options": "卡比多巴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2335", "dilemma_ua_zh_2335"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2288", "question": "硝酸铈的水合物是什么？", "answer": [{"id": "Q27268844", "label": "硝酸铈"}], "options": ["甲基香荚兰醛", "硝酸铈", "航天推进技术研究院", "帕罗西汀"], "target_options": "硝酸铈", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2336", "dilemma_ua_zh_2336"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2289", "question": "奥维迪奥·古斯曼·洛佩斯被羁押在哪里？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}], "options": ["新正统派犹太会堂", "广东电视塔", "美国", "朝鲜宇宙空间技术委员会"], "target_options": "美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2337", "dilemma_ua_zh_2337"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2290", "question": "约瑟夫·加林斯基被羁押在哪里？", "answer": [{"id": "Q7341", "label": "奥斯威辛集中营"}], "options": ["可伦坡总统府", "奥斯威辛集中营", "士丹利街", "布瑟舒尔堡"], "target_options": "奥斯威辛集中营", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2338", "dilemma_ua_zh_2338"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2291", "question": "鲁道夫·施瓦茨被羁押在哪里？", "answer": [{"id": "Q154498", "label": "萨克森豪森集中营"}, {"id": "Q7332", "label": "伯根-贝尔森集中营"}, {"id": "Q7341", "label": "奥斯威辛集中营"}], "options": ["赛肋司定会教堂 (阿维尼翁)", "萨克森豪森集中营, 伯根-贝尔森集中营, 奥斯威辛集中营", "旧牛奶公司仓库", "活化历史建筑伙伴计划"], "target_options": "萨克森豪森集中营, 伯根-贝尔森集中营, 奥斯威辛集中营", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2339", "dilemma_ua_zh_2339"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2292", "question": "毕达哥拉斯被羁押在哪里？", "answer": [{"id": "Q5684", "label": "巴比伦"}], "options": ["Fort Strong岛", "胜利水库", "罗阿诺克之星", "巴比伦"], "target_options": "巴比伦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2340", "dilemma_ua_zh_2340"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2293", "question": "彼得罗·加泽拉被羁押在哪里？", "answer": [{"id": "Q3870", "label": "奈洛比"}], "options": ["奈洛比", "里昂剧场", "波鱼亚科", "柏林魏森湖艺术高等学校"], "target_options": "奈洛比", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2341", "dilemma_ua_zh_2341"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2294", "question": "苏联最高苏维埃民族院 的行政权力归属于谁？", "answer": [{"id": "Q326465", "label": "苏联最高苏维埃"}], "options": ["萨戈尼", "牙买加国会", "苏联最高苏维埃", "科尔多瓦省立法机关"], "target_options": "苏联最高苏维埃", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2342", "dilemma_ua_zh_2342"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2295", "question": "巴塞罗那足球俱乐部 的行政权力归属于谁？", "answer": [{"id": "Q4453842", "label": "西班牙职业足球联盟"}, {"id": "Q207615", "label": "西班牙皇家足球协会"}], "options": ["关西棋院", "西班牙职业足球联盟, 西班牙皇家足球协会", "韩国棋院", "教会圣师"], "target_options": "西班牙职业足球联盟, 西班牙皇家足球协会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2343", "dilemma_ua_zh_2343"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2296", "question": "阿肯色波斯特 的行政权力归属于谁？", "answer": [{"id": "Q308439", "label": "美国国家公园管理局"}], "options": ["台湾石虎保育协会", "中央特殊武器防护队", "美国国家公园管理局", "湿地国际"], "target_options": "美国国家公园管理局", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2344", "dilemma_ua_zh_2344"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2297", "question": "Wattpad属于哪个产业？", "answer": [{"id": "Q75", "label": "互联网"}], "options": ["野生动物贸易", "鞋匠", "互联网", "新大久保站"], "target_options": "互联网", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2345", "dilemma_ua_zh_2345"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2298", "question": "加网属于哪个产业？", "answer": [{"id": "Q75", "label": "互联网"}], "options": ["杞县钴-60事件", "互联网", "造船", "第三部门"], "target_options": "互联网", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2346", "dilemma_ua_zh_2346"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2299", "question": "恩德莫尔属于哪个产业？", "answer": [{"id": "Q289", "label": "电视"}, {"id": "Q368290", "label": "电影发行商"}], "options": ["商业捕鱼", "电视, 电影发行商", "绿色经济", "坎伯兰线"], "target_options": "电视, 电影发行商", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2347", "dilemma_ua_zh_2347"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2300", "question": "Seamless (公司)属于哪个产业？", "answer": [{"id": "Q75", "label": "互联网"}], "options": ["扎金索斯岛", "商业捕鱼", "互联网", "行业分类基准"], "target_options": "互联网", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2348", "dilemma_ua_zh_2348"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2301", "question": "VeriSign属于哪个产业？", "answer": [{"id": "Q418", "label": "电信"}, {"id": "Q75", "label": "互联网"}], "options": ["肉品加工", "手工业", "关坝", "电信, 互联网"], "target_options": "电信, 互联网", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2349", "dilemma_ua_zh_2349"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2302", "question": "雅罗斯拉夫-博格丹·鲁德尼茨基的名是什么？", "answer": [{"id": "Q102271378", "label": "博赫丹"}, {"id": "Q741", "label": "雅罗斯拉夫"}], "options": ["爱媛县知事", "巴斯", "博赫丹, 雅罗斯拉夫", "鑫"], "target_options": "博赫丹, 雅罗斯拉夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2350", "dilemma_ua_zh_2350"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2303", "question": "亚历山大·派因斯的名是什么？", "answer": [{"id": "Q923", "label": "亚历山大"}], "options": ["希斯克利夫", "亚历山大", "영", "Jialin"], "target_options": "亚历山大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2351", "dilemma_ua_zh_2351"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2304", "question": "雅罗斯拉夫·莱西夫的名是什么？", "answer": [{"id": "Q741", "label": "雅罗斯拉夫"}], "options": ["苏格兰民族主义", "雅罗斯拉夫", "三良", "劳伦斯 (英语)"], "target_options": "雅罗斯拉夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2352", "dilemma_ua_zh_2352"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2305", "question": "雅罗斯拉夫三世·雅罗斯拉维奇的名是什么？", "answer": [{"id": "Q741", "label": "雅罗斯拉夫"}], "options": ["多因", "雅罗斯拉夫", "阿恩施塔特", "治"], "target_options": "雅罗斯拉夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2353", "dilemma_ua_zh_2353"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2306", "question": "亚历山大·M·鲁莫林的名是什么？", "answer": [{"id": "Q923", "label": "亚历山大"}], "options": ["亚历山大", "馨仪", "广播风暴", "伊迪"], "target_options": "亚历山大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2354", "dilemma_ua_zh_2354"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2307", "question": "半犬 是在哪里被发现的？", "answer": [{"id": "Q43", "label": "土耳其"}, {"id": "Q46", "label": "欧洲"}], "options": ["科留科夫卡区", "墨西哥牛仔竞技", "土耳其, 欧洲", "切尔尼亚希夫区"], "target_options": "土耳其, 欧洲", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2355", "dilemma_ua_zh_2355"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2308", "question": "铍 是在哪里被发现的？", "answer": [{"id": "Q142", "label": "法国"}], "options": ["霍格沃茨城堡", "佩里科市", "亚斯蓝的国度", "法国"], "target_options": "法国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2356", "dilemma_ua_zh_2356"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2309", "question": "艾滋病 是在哪里被发现的？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}], "options": ["美国", "霍格沃茨城堡", "圆筒新亮丽鲷", "艺术与古董购物"], "target_options": "美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2357", "dilemma_ua_zh_2357"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2310", "question": "游蜥王龙属 是在哪里被发现的？", "answer": [{"id": "Q38", "label": "意大利"}], "options": ["山巅宏音", "意大利", "离恨天", "九又四分之三月台"], "target_options": "意大利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2358", "dilemma_ua_zh_2358"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2311", "question": "沃夫布雷(维京剑) 是在哪里被发现的？", "answer": [{"id": "Q21195", "label": "斯堪的纳维亚"}], "options": ["火星大气与挥发物演化任务", "斯堪的纳维亚", "艺术与古董购物", "科留科夫卡区"], "target_options": "斯堪的纳维亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2359", "dilemma_ua_zh_2359"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2312", "question": "韩国国会议长 的代理人/副职/替代人是谁？", "answer": [{"id": "Q16176317", "label": "韩国国会副议长"}], "options": ["美国外国财产托管办公室", "韩国国会副议长", "本部长", "达林角"], "target_options": "韩国国会副议长", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2360", "dilemma_ua_zh_2360"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2313", "question": "瑞典首相 的代理人/副职/替代人是谁？", "answer": [{"id": "Q4189744", "label": "瑞典副首相"}], "options": ["伴娘 (女官)", "虚拟私人网路", "美国农业部农业和海外农业服务次长", "瑞典副首相"], "target_options": "瑞典副首相", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2362", "dilemma_ua_zh_2362"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2314", "question": "古巴共和国主席 的代理人/副职/替代人是谁？", "answer": [{"id": "Q21071159", "label": "古巴共和国副主席"}], "options": ["天桥骄子：全明星 (第一季)", "兰贝斯副主教", "乡司", "古巴共和国副主席"], "target_options": "古巴共和国副主席", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2363", "dilemma_ua_zh_2363"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2315", "question": "基里巴斯总统 的代理人/副职/替代人是谁？", "answer": [{"id": "Q7925054", "label": "副总统"}], "options": ["副总统", "城市监察官", "格拉特-谢勒街区", "国防部长"], "target_options": "副总统", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2364", "dilemma_ua_zh_2364"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2316", "question": "胡椒的产物是什么？", "answer": [{"id": "Q744814", "label": "胡椒粉"}, {"id": "Q3143131", "label": "椒"}], "options": ["蔬菜汤", "葡萄糖浆", "胡椒粉, 椒", "海事无线电技术委员会"], "target_options": "胡椒粉, 椒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2365", "dilemma_ua_zh_2365"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2317", "question": "苹果属的产物是什么？", "answer": [{"id": "Q89", "label": "苹果"}], "options": ["괧", "娥罗纳英H软膏", "苹果", "鼻烟"], "target_options": "苹果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2366", "dilemma_ua_zh_2366"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2318", "question": "莎夏·波拉克 因何作品而获奖？", "answer": [{"id": "Q56561387", "label": "下流世界"}], "options": ["红棉道婚姻注册处", "굩", "下流世界", "伟大祖国 欣欣向荣"], "target_options": "下流世界", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2367", "dilemma_ua_zh_2367"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2319", "question": "金匕首奖 因何作品而获奖？", "answer": [{"id": "Q7762595", "label": "毒舌钩"}, {"id": "Q16386728", "label": "活色生香"}, {"id": "Q7763420", "label": "百分之七溶液"}], "options": ["斯堪地那维亚裔加拿大人", "毒舌钩, 活色生香, 百分之七溶液", "热烈欢呼自卫还击战的重大胜利", "热爱毛主席"], "target_options": "毒舌钩, 活色生香, 百分之七溶液", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2368", "dilemma_ua_zh_2368"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2320", "question": "布鲁诺·彭特克沃奖 因何作品而获奖？", "answer": [{"id": "Q18334", "label": "粒子物理学"}], "options": ["誓死用鲜血和生命捍卫上海市革命委员会", "粒子物理学", "淡水港", "BAK艺术中学"], "target_options": "粒子物理学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2369", "dilemma_ua_zh_2369"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2321", "question": "三十枚银币 因何作品而获奖？", "answer": [{"id": "Q4860530", "label": "犹大出卖耶稣之约"}], "options": ["犹大出卖耶稣之约", "埃及第三十四王朝", "服务到田头", "深入批林批孔 猛促工业生产"], "target_options": "犹大出卖耶稣之约", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2370", "dilemma_ua_zh_2370"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2322", "question": "国际野生动物摄影年赛 因何作品而获奖？", "answer": [{"id": "Q966880", "label": "野生动物摄影"}], "options": ["努力学习 准备为社会主义现代化贡献力量 专心听 勤思考 认真完成作业", "神圣的使命 军地两用为四化 保卫和平为祖国", "天气", "野生动物摄影"], "target_options": "野生动物摄影", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2371", "dilemma_ua_zh_2371"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2323", "question": "哪些路线服务停靠在 克勒贝尔站 站点？", "answer": [{"id": "Q50746", "label": "巴黎地铁6号线"}], "options": ["摩根敦个人快速运输", "伊朗里亚尔", "超特急列车", "巴黎地铁6号线"], "target_options": "巴黎地铁6号线", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2372", "dilemma_ua_zh_2372"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2324", "question": "哪些路线服务停靠在 协和广场站 站点？", "answer": [{"id": "Q50757", "label": "巴黎地铁12号线"}, {"id": "Q13224", "label": "巴黎地铁1号线"}, {"id": "Q50751", "label": "巴黎地铁8号线"}], "options": ["凯尼尔沃思大道线", "巴黎地铁12号线, 巴黎地铁1号线, 巴黎地铁8号线", "外语", "港深机场铁路"], "target_options": "巴黎地铁12号线, 巴黎地铁1号线, 巴黎地铁8号线", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2373", "dilemma_ua_zh_2373"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2325", "question": "哪些路线服务停靠在 米拉博站 站点？", "answer": [{"id": "Q50754", "label": "巴黎地铁10号线"}], "options": ["Justice to Believe", "大都会列车", "内西与莱平顿线", "巴黎地铁10号线"], "target_options": "巴黎地铁10号线", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2374", "dilemma_ua_zh_2374"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2326", "question": "哪些路线服务停靠在 克里木站 站点？", "answer": [{"id": "Q50748", "label": "巴黎地铁7号线"}], "options": ["区域快车", "函馆Liner", "Spiders", "巴黎地铁7号线"], "target_options": "巴黎地铁7号线", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2375", "dilemma_ua_zh_2375"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2327", "question": "哪些路线服务停靠在 往十里站 站点？", "answer": [{"id": "Q16266", "label": "盆唐线"}, {"id": "Q492626", "label": "ITX-青春"}, {"id": "Q84389881", "label": "首都圈电铁水仁·盆唐线"}], "options": ["首尔襄阳高速公路", "全欧快车", "盆唐线, ITX-青春, 首都圈电铁水仁·盆唐线", "下北号列车"], "target_options": "盆唐线, ITX-青春, 首都圈电铁水仁·盆唐线", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2376", "dilemma_ua_zh_2376"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2328", "question": "2005年飓风贝塔位于哪个地理环境？", "answer": [{"id": "Q97", "label": "大西洋"}], "options": ["纳戈尔诺-卡拉巴赫", "调度 (物流)", "城乡结合部", "大西洋"], "target_options": "大西洋", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2377", "dilemma_ua_zh_2377"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2329", "question": "2002年飓风凯尔位于哪个地理环境？", "answer": [{"id": "Q97", "label": "大西洋"}], "options": ["登德尔地区", "埃菲尔山", "3-羟基吡啶", "大西洋"], "target_options": "大西洋", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2378", "dilemma_ua_zh_2378"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2330", "question": "2009年热带风暴克劳德特位于哪个地理环境？", "answer": [{"id": "Q97", "label": "大西洋"}], "options": ["满地可南岸", "大西洋", "格迪耶勒", "圣母安息主教座堂"], "target_options": "大西洋", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2379", "dilemma_ua_zh_2379"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2331", "question": "第一次世界大战位于哪个地理环境？", "answer": [{"id": "Q15", "label": "非洲"}, {"id": "Q27293", "label": "西亚"}, {"id": "Q97", "label": "大西洋"}], "options": ["卡拉巴赫", "非洲, 西亚, 大西洋", "皿三昧", "安地斯地區"], "target_options": "非洲, 西亚, 大西洋", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2380", "dilemma_ua_zh_2380"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2332", "question": "1987年飓风弗洛伊德位于哪个地理环境？", "answer": [{"id": "Q97", "label": "大西洋"}], "options": ["小行星6656", "大西洋", "南洋", "科伦坡金融城"], "target_options": "大西洋", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2381", "dilemma_ua_zh_2381"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2333", "question": "Ad5-nCoV 疫苗是用于预防哪种疾病的？", "answer": [{"id": "Q84263196", "label": "2019冠状病毒病"}], "options": ["经痛", "时代晚报", "2019冠状病毒病", "静脉溃疡"], "target_options": "2019冠状病毒病", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2382", "dilemma_ua_zh_2382"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2334", "question": "百日咳疫苗 疫苗是用于预防哪种疾病的？", "answer": [{"id": "Q134859", "label": "百日咳"}], "options": ["百日咳", "妊娠期尿路感染", "珍多冰", "平胸"], "target_options": "百日咳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2383", "dilemma_ua_zh_2383"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2335", "question": "HIV疫苗 疫苗是用于预防哪种疾病的？", "answer": [{"id": "Q18556697", "label": "人类免疫缺陷病毒传染性疾病"}], "options": ["接合菌病", "子宫炎", "异世奇人", "人类免疫缺陷病毒传染性疾病"], "target_options": "人类免疫缺陷病毒传染性疾病", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2384", "dilemma_ua_zh_2384"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2336", "question": "霍乱疫苗 疫苗是用于预防哪种疾病的？", "answer": [{"id": "Q12090", "label": "霍乱"}], "options": ["霍乱", "类风湿结节", "黑变病", "3DMark"], "target_options": "霍乱", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2385", "dilemma_ua_zh_2385"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2337", "question": "BBV152 疫苗是用于预防哪种疾病的？", "answer": [{"id": "Q84263196", "label": "2019冠状病毒病"}], "options": ["气道阻塞", "2019冠状病毒病", "凝缩性骨炎", "2022年马里兰州联邦众议员选举"], "target_options": "2019冠状病毒病", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2386", "dilemma_ua_zh_2386"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2338", "question": "什么是伊利亚特的格律？", "answer": [{"id": "Q5254470", "label": "扬抑六步格"}], "options": ["十五音节体", "扬抑六步格", "普埃布拉州国际机场", "六步格"], "target_options": "扬抑六步格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2387", "dilemma_ua_zh_2387"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2339", "question": "什么是伊吕波的格律？", "answer": [{"id": "Q11353378", "label": "七五调"}], "options": ["七五调", "短长三步格", "总参谋长", "四音步抑扬格"], "target_options": "七五调", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2388", "dilemma_ua_zh_2388"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2340", "question": "什么是耶路撒冷的解放的格律？", "answer": [{"id": "Q1402779", "label": "八行体"}], "options": ["诗", "四步抑扬格", "美元指数", "八行体"], "target_options": "八行体", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2389", "dilemma_ua_zh_2389"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2341", "question": "什么是卢济塔尼亚人之歌的格律？", "answer": [{"id": "Q1402779", "label": "八行体"}], "options": ["贝泰峰", "排律诗", "四步抑扬格", "八行体"], "target_options": "八行体", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2390", "dilemma_ua_zh_2390"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2342", "question": "什么是奥德赛的格律？", "answer": [{"id": "Q109548", "label": "六步格"}], "options": ["六步格", "排律诗", "扬抑六步格", "高地沙漠"], "target_options": "六步格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2391", "dilemma_ua_zh_2391"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2343", "question": "凡图齐宫的建筑风格是什么？", "answer": [{"id": "Q131808", "label": "风格主义"}, {"id": "Q4692", "label": "文艺复兴"}], "options": ["萨珊王朝艺术", "综合媒材", "风格主义, 文艺复兴", "Category:家禽"], "target_options": "风格主义, 文艺复兴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2392", "dilemma_ua_zh_2392"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2344", "question": "尖石宫的建筑风格是什么？", "answer": [{"id": "Q4692", "label": "文艺复兴"}], "options": ["文艺复兴", "曷萨拉建筑", "综合媒材", "地下城守护者2"], "target_options": "文艺复兴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2393", "dilemma_ua_zh_2393"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2345", "question": "圣保禄堂的建筑风格是什么？", "answer": [{"id": "Q4692", "label": "文艺复兴"}], "options": ["文艺复兴", "兰州博文科技学院", "义大利式建筑", "石库门"], "target_options": "文艺复兴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2394", "dilemma_ua_zh_2394"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2346", "question": "立陶宛大公宫的建筑风格是什么？", "answer": [{"id": "Q4692", "label": "文艺复兴"}], "options": ["哇扬皮影偶风格", "文艺复兴", "辉煌豪园", "地图学"], "target_options": "文艺复兴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2395", "dilemma_ua_zh_2395"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2347", "question": "大犹太会堂 (卢茨克)的建筑风格是什么？", "answer": [{"id": "Q4692", "label": "文艺复兴"}], "options": ["文艺复兴", "绝命律师第二季", "美国殖民风格建筑", "莫卧儿细密画"], "target_options": "文艺复兴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2396", "dilemma_ua_zh_2396"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2348", "question": "谁是万维网联盟的领导人？", "answer": [{"id": "Q80", "label": "提姆·柏纳-李"}], "options": ["提姆·柏纳-李", "非侵入性胎儿染色体基因检测", "威廉·巴特拉姆", "福里斯特·阿克曼"], "target_options": "提姆·柏纳-李", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2397", "dilemma_ua_zh_2397"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2349", "question": "谁是阿拉伯社会主义联盟的领导人？", "answer": [{"id": "Q42013", "label": "穆罕默德·安瓦尔·萨达特"}, {"id": "Q39524", "label": "贾迈勒·阿卜杜－纳赛尔"}], "options": ["阿赫图宾斯克", "罗阿尔·阿蒙森", "穆罕默德·安瓦尔·萨达特, 贾迈勒·阿卜杜－纳赛尔", "埃泽凯尔·凯姆伯伊"], "target_options": "穆罕默德·安瓦尔·萨达特, 贾迈勒·阿卜杜－纳赛尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2398", "dilemma_ua_zh_2398"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2350", "question": "谁是利库德党的领导人？", "answer": [{"id": "Q43723", "label": "本雅明·内塔尼亚胡"}], "options": ["本雅明·内塔尼亚胡", "11月20日", "唐僖宗", "柏拉图"], "target_options": "本雅明·内塔尼亚胡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2399", "dilemma_ua_zh_2399"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2351", "question": "谁是七二六运动的领导人？", "answer": [{"id": "Q11256", "label": "菲德尔·卡斯特罗"}], "options": ["菲德尔·卡斯特罗", "吴克俭", "尼德·巴蒂", "让-皮埃尔·拉法兰内阁第三阶段"], "target_options": "菲德尔·卡斯特罗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2400", "dilemma_ua_zh_2400"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2352", "question": "谁是民主运动的领导人？", "answer": [{"id": "Q12963", "label": "弗朗索瓦·贝鲁"}], "options": ["弗朗索瓦·贝鲁", "亚当·卡罗拉", "假面骑士OOO 10th 复活的核心硬币", "埃里克·金纳德"], "target_options": "弗朗索瓦·贝鲁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2401", "dilemma_ua_zh_2401"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2353", "question": "WASP-43b 的发现方法是什么？", "answer": [{"id": "Q2069919", "label": "凌日法"}], "options": ["凌日法", "直接影像观测", "脉冲星计时法", "干明"], "target_options": "凌日法", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2402", "dilemma_ua_zh_2402"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2354", "question": "HAT-P-8b 的发现方法是什么？", "answer": [{"id": "Q2069919", "label": "凌日法"}], "options": ["马克斯·冯·劳厄", "都卜勒光谱学", "直接影像观测", "凌日法"], "target_options": "凌日法", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2403", "dilemma_ua_zh_2403"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2355", "question": "多诺万·鲁多克代表哪个国家参加体育比赛？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "options": ["加拿大", "蒲隆地", "A340公路", "青叶区"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2404", "dilemma_ua_zh_2404"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2356", "question": "迪华尼·迪·罗沙里奥代表哪个国家参加体育比赛？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "options": ["克罗地亚军事前线", "菱的鲷科", "阿科马普韦布洛族", "加拿大"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2405", "dilemma_ua_zh_2405"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2357", "question": "芭芭拉·瓦格纳代表哪个国家参加体育比赛？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "options": ["格勒布特别行政区", "月食的第157沙罗周期", "华亭县", "加拿大"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2406", "dilemma_ua_zh_2406"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2358", "question": "米夏埃尔·克卢柯夫斯基代表哪个国家参加体育比赛？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "options": ["多米尼克", "斯里兰卡议会议员", "加拿大", "北维吉尼亚"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2407", "dilemma_ua_zh_2407"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2359", "question": "雅克·普兰特代表哪个国家参加体育比赛？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "options": ["圣卡塔琳娜", "萨维尼亚统计区", "埻", "加拿大"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2408", "dilemma_ua_zh_2408"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2360", "question": "梦陨新章是通过哪种募款计划得到支持的？", "answer": [{"id": "Q348303", "label": "群众募资"}], "options": ["按次计费收视", "付费点击", "化学信息学", "群众募资"], "target_options": "群众募资", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2409", "dilemma_ua_zh_2409"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2361", "question": "混沌重生是通过哪种募款计划得到支持的？", "answer": [{"id": "Q348303", "label": "群众募资"}], "options": ["Loud唱片公司", "商业开放原始码商业模型", "科研基金", "群众募资"], "target_options": "群众募资", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2410", "dilemma_ua_zh_2410"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2362", "question": "边缘世界是通过哪种募款计划得到支持的？", "answer": [{"id": "Q348303", "label": "群众募资"}], "options": ["商对客", "立陶宛苏维埃社会主义共和国国徽", "游戏季票", "群众募资"], "target_options": "群众募资", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2411", "dilemma_ua_zh_2411"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2363", "question": "0 A.D.是通过哪种募款计划得到支持的？", "answer": [{"id": "Q348303", "label": "群众募资"}], "options": ["群众募资", "多层次传销", "微交易", "音乐理论家"], "target_options": "群众募资", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2412", "dilemma_ua_zh_2412"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2364", "question": "乌龙巡警2是通过哪种募款计划得到支持的？", "answer": [{"id": "Q348303", "label": "群众募资"}], "options": ["群众募资", "剃须刀和刀片商业模式", "线上沙龙", "独立行政法人通则法"], "target_options": "群众募资", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2413", "dilemma_ua_zh_2413"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2365", "question": "洛克人X2 的叙事背景设定在哪里？", "answer": [{"id": "Q2", "label": "地球"}], "options": ["世界动物日", "Kerr", "东西班牙", "地球"], "target_options": "地球", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2415", "dilemma_ua_zh_2415"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2366", "question": "荒漠天堂 的叙事背景设定在哪里？", "answer": [{"id": "Q15", "label": "非洲"}, {"id": "Q271894", "label": "法属赤道非洲"}], "options": ["斯沃博达乌克兰", "六四清场", "非洲, 法属赤道非洲", "D-木酮糖还原酶"], "target_options": "非洲, 法属赤道非洲", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2416", "dilemma_ua_zh_2416"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2367", "question": "潜龙谍影：幽灵通天塔 的叙事背景设定在哪里？", "answer": [{"id": "Q15", "label": "非洲"}], "options": ["非洲", "韦斯特豪特31", "艾费尔赛", "海港大众运输专用道"], "target_options": "非洲", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2417", "dilemma_ua_zh_2417"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2368", "question": "人猿泰山 (1999年电影) 的叙事背景设定在哪里？", "answer": [{"id": "Q15", "label": "非洲"}], "options": ["非洲", "土星六边形", "中国农业科学院兰州畜牧与兽药研究所", "海盐"], "target_options": "非洲", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2418", "dilemma_ua_zh_2418"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2369", "question": "塞纳省 包含哪些行政区域实体？", "answer": [{"id": "Q128466", "label": "犹太城"}, {"id": "Q205592", "label": "安东尼"}, {"id": "Q212947", "label": "沙蒂永"}], "options": ["犹太城, 安东尼, 沙蒂永", "尼姆加塔纳县", "北顿涅茨克市镇", "科技新闻学"], "target_options": "犹太城, 安东尼, 沙蒂永", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2419", "dilemma_ua_zh_2419"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2370", "question": "比利时大区 包含哪些行政区域实体？", "answer": [{"id": "Q9337", "label": "弗拉芒大区"}, {"id": "Q231", "label": "瓦隆大区"}, {"id": "Q240", "label": "布鲁塞尔-首都大区"}], "options": ["襄城", "弗拉芒大区, 瓦隆大区, 布鲁塞尔-首都大区", "亚历山大省", "实皆断裂"], "target_options": "弗拉芒大区, 瓦隆大区, 布鲁塞尔-首都大区", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2420", "dilemma_ua_zh_2420"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2371", "question": "荷兰 包含哪些行政区域实体？", "answer": [{"id": "Q773", "label": "上艾瑟尔省"}, {"id": "Q25396", "label": "博奈尔"}, {"id": "Q1101", "label": "北布拉班特省"}], "options": ["博利根", "上艾瑟尔省, 博奈尔, 北布拉班特省", "天卫三", "阿拜多斯高中"], "target_options": "上艾瑟尔省, 博奈尔, 北布拉班特省", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2421", "dilemma_ua_zh_2421"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2372", "question": "帕多瓦省 包含哪些行政区域实体？", "answer": [{"id": "Q34437", "label": "库尔塔罗洛"}, {"id": "Q34603", "label": "阿巴诺泰尔梅"}, {"id": "Q34306", "label": "波尔韦拉拉"}], "options": ["博多区", "浚山", "库尔塔罗洛, 阿巴诺泰尔梅, 波尔韦拉拉", "神龙革命"], "target_options": "库尔塔罗洛, 阿巴诺泰尔梅, 波尔韦拉拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2422", "dilemma_ua_zh_2422"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2373", "question": "的里雅斯特省 包含哪些行政区域实体？", "answer": [{"id": "Q16938", "label": "圣多尔利戈德拉瓦莱"}, {"id": "Q16935", "label": "蒙鲁皮诺"}, {"id": "Q16939", "label": "斯戈尼科"}], "options": ["圣多尔利戈德拉瓦莱, 蒙鲁皮诺, 斯戈尼科", "克雷明纳市镇", "我要做厨神", "信州"], "target_options": "圣多尔利戈德拉瓦莱, 蒙鲁皮诺, 斯戈尼科", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2423", "dilemma_ua_zh_2423"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2374", "question": "哪种生物是2019冠状病毒病的自然宿主？", "answer": [{"id": "Q17700", "label": "水貂"}], "options": ["铁嘴沙鸻", "派拉蒙家庭娱乐公司", "水貂", "图伊鸟"], "target_options": "水貂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2424", "dilemma_ua_zh_2424"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2375", "question": "哪种生物是肾脏钩端螺旋体的自然宿主？", "answer": [{"id": "Q184224", "label": "褐家鼠"}], "options": ["日间艾美奖", "褐家鼠", "水东哥属", "矶隐带丽鱼"], "target_options": "褐家鼠", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2425", "dilemma_ua_zh_2425"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2376", "question": "哪种生物是裂谷热的自然宿主？", "answer": [{"id": "Q27958", "label": "尖音库蚊"}, {"id": "Q25894", "label": "羚羊"}, {"id": "Q3007100", "label": "热带家蚊"}], "options": ["绿头鸭", "球兰", "尖音库蚊, 羚羊, 热带家蚊", "无货币"], "target_options": "尖音库蚊, 羚羊, 热带家蚊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2426", "dilemma_ua_zh_2426"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2377", "question": "哪种生物是牛痘的自然宿主？", "answer": [{"id": "Q216580", "label": "堤岸田鼠"}, {"id": "Q660432", "label": "啮形类"}], "options": ["根肿黑粉菌纲", "塞斯纳177", "细须雅鲨", "堤岸田鼠, 啮形类"], "target_options": "堤岸田鼠, 啮形类", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2427", "dilemma_ua_zh_2427"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2378", "question": "哪种生物是蒲东热的自然宿主？", "answer": [{"id": "Q25265", "label": "猫科"}, {"id": "Q9394", "label": "兔"}, {"id": "Q46076", "label": "兔属"}], "options": ["猫科, 兔, 兔属", "疏螺旋体属", "松科", "无线音乐节"], "target_options": "猫科, 兔, 兔属", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2428", "dilemma_ua_zh_2428"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2379", "question": "朱利奥·德·美第奇属于哪个军事部门？", "answer": [{"id": "Q4508", "label": "海军"}], "options": ["解放卡宾达飞地前线", "海军", "金融服务", "威玛防卫军"], "target_options": "海军", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2429", "dilemma_ua_zh_2429"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2380", "question": "查尔斯·德利涅, 第二代阿伦贝格亲王属于哪个军事部门？", "answer": [{"id": "Q4508", "label": "海军"}], "options": ["海军", "二战期间的法国", "若开罗兴亚救世军", "萨克森大学"], "target_options": "海军", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2430", "dilemma_ua_zh_2430"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2381", "question": "乌拉圭海军属于哪个军事部门？", "answer": [{"id": "Q4508", "label": "海军"}], "options": ["5月15日组织", "布旗手", "海军", "纳米比亚海军"], "target_options": "海军", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2431", "dilemma_ua_zh_2431"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2382", "question": "唐老鸭属于哪个军事部门？", "answer": [{"id": "Q9212", "label": "美国陆军"}, {"id": "Q11220", "label": "美国海军"}], "options": ["印度海军", "战略火箭军", "美国陆军, 美国海军", "河内建设大学"], "target_options": "美国陆军, 美国海军", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2432", "dilemma_ua_zh_2432"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2383", "question": "费德烈·薛曼属于哪个军事部门？", "answer": [{"id": "Q4508", "label": "海军"}, {"id": "Q11220", "label": "美国海军"}], "options": ["纳粹德国陆军", "海军, 美国海军", "加纳海军", "北海道道417号士幌停车场线"], "target_options": "海军, 美国海军", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2433", "dilemma_ua_zh_2433"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2384", "question": "汉莎航空 的监事会成员是谁？", "answer": [{"id": "Q57169", "label": "艾尔哈德·米尔希"}], "options": ["嘉应观", "格哈特·施罗德", "艾尔哈德·米尔希", "士贵智志"], "target_options": "艾尔哈德·米尔希", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2434", "dilemma_ua_zh_2434"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2385", "question": "CEZ能源集团 的监事会成员是谁？", "answer": [{"id": "Q11985766", "label": "帕切斯"}], "options": ["默认选项", "帕切斯", "曼努埃尔·阿穆尼亚", "彼得·阿列克谢耶维奇·克鲁泡特金"], "target_options": "帕切斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2435", "dilemma_ua_zh_2435"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2386", "question": "捷克斯洛伐克商业银行 的监事会成员是谁？", "answer": [{"id": "Q1682473", "label": "扬·什韦纳尔"}], "options": ["罗杰布巴斯", "娜迪亚·佩特洛娃", "RMST (基因)", "扬·什韦纳尔"], "target_options": "扬·什韦纳尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2436", "dilemma_ua_zh_2436"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2387", "question": "德国投资公司 的监事会成员是谁？", "answer": [{"id": "Q1690335", "label": "阿希姆·纳格尔"}], "options": ["阿希姆·纳格尔", "文森特·迪维尼奥", "茹尔昂沃", "约翰·伯顿-桑德森"], "target_options": "阿希姆·纳格尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2437", "dilemma_ua_zh_2437"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2388", "question": "德国商业银行 的监事会成员是谁？", "answer": [{"id": "Q2040500", "label": "奥托·施尼温德"}, {"id": "Q566257", "label": "弗里德里希·默茨"}], "options": ["星之王", "丹尼尔·帕雷霍", "奥托·施尼温德, 弗里德里希·默茨", "秦始皇"], "target_options": "奥托·施尼温德, 弗里德里希·默茨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2438", "dilemma_ua_zh_2438"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2389", "question": "哪些车站与皇家工学院站存在换乘关系？", "answer": [{"id": "Q54318", "label": "斯德哥尔摩东站"}], "options": ["换乘中心", "峰停留场", "润州", "斯德哥尔摩东站"], "target_options": "斯德哥尔摩东站", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2439", "dilemma_ua_zh_2439"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2390", "question": "哪些车站与第一-第二-第三航厦站存在换乘关系？", "answer": [{"id": "Q166276", "label": "马德里－巴拉哈斯机场"}], "options": ["换乘中心", "峰停留场", "马德里－巴拉哈斯机场", "苏联新闻局"], "target_options": "马德里－巴拉哈斯机场", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2440", "dilemma_ua_zh_2440"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2391", "question": "哪些车站与斯图加特机场/博览会车站存在换乘关系？", "answer": [{"id": "Q158732", "label": "斯图加特机场"}], "options": ["斯图加特机场", "曹国", "换乘中心", "峰停留场"], "target_options": "斯图加特机场", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2441", "dilemma_ua_zh_2441"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2392", "question": "哪些车站与法兰克福机场存在换乘关系？", "answer": [{"id": "Q371816", "label": "法兰克福机场长途车站"}, {"id": "Q513804", "label": "法兰克福机场区域车站"}], "options": ["法兰克福机场长途车站, 法兰克福机场区域车站", "石鼓洲", "换乘中心", "峰停留场"], "target_options": "法兰克福机场长途车站, 法兰克福机场区域车站", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2442", "dilemma_ua_zh_2442"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2393", "question": "哪些车站与筑地站存在换乘关系？", "answer": [{"id": "Q332002", "label": "新富町站"}], "options": ["新富町站", "啰", "换乘中心", "峰停留场"], "target_options": "新富町站", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2443", "dilemma_ua_zh_2443"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2394", "question": "ePSXe 模拟的是哪个平台、CPU 或系统？", "answer": [{"id": "Q10677", "label": "PlayStation"}], "options": ["PlayStation", "国际动物园教育者协会", "通用电气T58", "Game Boy Pocket"], "target_options": "PlayStation", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2444", "dilemma_ua_zh_2444"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2395", "question": "PPSSPP 模拟的是哪个平台、CPU 或系统？", "answer": [{"id": "Q170325", "label": "PlayStation Portable"}], "options": ["TV Tennis", "Nintendo Switch OLED", "PlayStation Portable", "第二次世界大战飞机列表"], "target_options": "PlayStation Portable", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2445", "dilemma_ua_zh_2445"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2396", "question": "欧洲E9公路的主要目的地有哪些？", "answer": [{"id": "Q7880", "label": "图卢兹"}, {"id": "Q6548", "label": "奥尔良"}, {"id": "Q1492", "label": "巴塞罗那"}], "options": ["加拉加斯", "图卢兹, 奥尔良, 巴塞罗那", "粲夸克", "因斯布鲁克"], "target_options": "图卢兹, 奥尔良, 巴塞罗那", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2446", "dilemma_ua_zh_2446"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2397", "question": "D1高速公路的主要目的地有哪些？", "answer": [{"id": "Q183111", "label": "伊赫拉瓦"}, {"id": "Q8385", "label": "俄斯特拉发"}, {"id": "Q470380", "label": "普热罗夫"}], "options": ["比尔森州", "许昌电视台", "卡罗维发利州", "伊赫拉瓦, 俄斯特拉发, 普热罗夫"], "target_options": "伊赫拉瓦, 俄斯特拉发, 普热罗夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2447", "dilemma_ua_zh_2447"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2398", "question": "欧洲E19公路的主要目的地有哪些？", "answer": [{"id": "Q83407", "label": "蒙斯"}, {"id": "Q12892", "label": "安特卫普"}, {"id": "Q34370", "label": "鹿特丹"}], "options": ["以色列国公民", "卢布尔雅那", "蒙斯, 安特卫普, 鹿特丹", "伊斯法罕"], "target_options": "蒙斯, 安特卫普, 鹿特丹", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2448", "dilemma_ua_zh_2448"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2399", "question": "A1公路的主要目的地有哪些？", "answer": [{"id": "Q23436", "label": "爱丁堡"}, {"id": "Q49940", "label": "特伦特河畔纽瓦克"}, {"id": "Q172438", "label": "彼得伯勒"}], "options": ["爱丁堡, 特伦特河畔纽瓦克, 彼得伯勒", "AS-90自走砲", "乔尔乔尔", "费尔斯贝尔格"], "target_options": "爱丁堡, 特伦特河畔纽瓦克, 彼得伯勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2449", "dilemma_ua_zh_2449"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2400", "question": "A1高速公路的主要目的地有哪些？", "answer": [{"id": "Q3018561", "label": "阿珀尔多伦"}, {"id": "Q10006", "label": "亨厄洛"}, {"id": "Q727", "label": "阿姆斯特丹"}], "options": ["福伦霍弗", "科学与政策中心", "洪斯布鲁克", "阿珀尔多伦, 亨厄洛, 阿姆斯特丹"], "target_options": "阿珀尔多伦, 亨厄洛, 阿姆斯特丹", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2450", "dilemma_ua_zh_2450"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2401", "question": "疯狂广告人 的执行制片人是谁？", "answer": [{"id": "Q6163789", "label": "杰森·温纳"}, {"id": "Q31820", "label": "比尔·迪里亚"}, {"id": "Q5246313", "label": "狄恩·洛瑞"}], "options": ["杰森·温纳, 比尔·迪里亚, 狄恩·洛瑞", "Ruthless唱片公司", "霍斯特·克勒", "朱塞佩·菲奥勒利"], "target_options": "杰森·温纳, 比尔·迪里亚, 狄恩·洛瑞", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2451", "dilemma_ua_zh_2451"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2402", "question": "虎胆龙威5 的执行制片人是谁？", "answer": [{"id": "Q2680", "label": "布鲁斯·威利斯"}], "options": ["吴克俭", "新经院哲学", "布鲁斯·威利斯", "夏尔·莫拉斯"], "target_options": "布鲁斯·威利斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2452", "dilemma_ua_zh_2452"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2403", "question": "单车失窃记 的执行制片人是谁？", "answer": [{"id": "Q53004", "label": "维多里奥·狄西嘉"}], "options": ["约翰·泰勒", "卡尔·萨根", "丘脑", "维多里奥·狄西嘉"], "target_options": "维多里奥·狄西嘉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2453", "dilemma_ua_zh_2453"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2404", "question": "勇敢的心 的执行制片人是谁？", "answer": [{"id": "Q42229", "label": "梅尔·吉布森"}], "options": ["马尔文·索德尔", "拉美西斯四世", "梅尔·吉布森", "骷髅杰克制作公司"], "target_options": "梅尔·吉布森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2454", "dilemma_ua_zh_2454"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2405", "question": "星际大战首部曲：威胁潜伏 的执行制片人是谁？", "answer": [{"id": "Q38222", "label": "乔治·卢卡斯"}], "options": ["乔治·卢卡斯", "安德里亚斯·埃施巴赫", "艺术职业", "约翰·杨·杰基·斯图尔特"], "target_options": "乔治·卢卡斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2455", "dilemma_ua_zh_2455"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2406", "question": "Midori 使用哪个GUI工具包或框架？", "answer": [{"id": "Q189464", "label": "GTK"}], "options": ["Allegro", "脸书主页", "GTK", "二十世纪博物馆"], "target_options": "GTK", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2456", "dilemma_ua_zh_2456"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2407", "question": "Anaconda 使用哪个GUI工具包或框架？", "answer": [{"id": "Q189464", "label": "GTK"}], "options": ["JFC", "Template:User sandbox notice", "GTK", "QtRuby"], "target_options": "GTK", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2457", "dilemma_ua_zh_2457"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2408", "question": "Sugar 使用哪个GUI工具包或框架？", "answer": [{"id": "Q189464", "label": "GTK"}, {"id": "Q1514769", "label": "PyGTK"}], "options": ["屯溪绿茶", "GTK, PyGTK", "GNOME Shell", "Swing"], "target_options": "GTK, PyGTK", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2458", "dilemma_ua_zh_2458"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2409", "question": "GNOME字符映射 使用哪个GUI工具包或框架？", "answer": [{"id": "Q189464", "label": "GTK"}], "options": ["国联历年一垒手银棒奖得主", "GTK", "SWT", "Gtkmm"], "target_options": "GTK", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2459", "dilemma_ua_zh_2459"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2410", "question": "Inkscape 使用哪个GUI工具包或框架？", "answer": [{"id": "Q189464", "label": "GTK"}], "options": ["卡门·桑迪戈", "Electron", "JFC", "GTK"], "target_options": "GTK", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2460", "dilemma_ua_zh_2460"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2411", "question": "哪些医学检查可以用于诊断或预测脓疮的医疗状况？", "answer": [{"id": "Q234904", "label": "医学超声检查"}, {"id": "Q32566", "label": "X射线计算机断层成像"}], "options": ["孕妇超音波检查", "特伦德伦堡试验", "医学超声检查, X射线计算机断层成像", "乔治亚饮食"], "target_options": "医学超声检查, X射线计算机断层成像", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2461", "dilemma_ua_zh_2461"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2412", "question": "哪些医学检查可以用于诊断或预测蜱传脑炎的医疗状况？", "answer": [{"id": "Q332126", "label": "酶联免疫吸附试验"}, {"id": "Q7933598", "label": "病毒培养"}], "options": ["神经传导检查", "酶联免疫吸附试验, 病毒培养", "巴拉诺夫岛", "眼角测试"], "target_options": "酶联免疫吸附试验, 病毒培养", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2462", "dilemma_ua_zh_2462"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2413", "question": "哪些医学检查可以用于诊断或预测阿尔茨海默病的医疗状况？", "answer": [{"id": "Q873512", "label": "心理测验"}, {"id": "Q161238", "label": "核磁共振成像"}, {"id": "Q188952", "label": "病史"}], "options": ["芬可斯坦测验", "遣渤海使", "疼痛评估", "心理测验, 核磁共振成像, 病史"], "target_options": "心理测验, 核磁共振成像, 病史", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2463", "dilemma_ua_zh_2463"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2414", "question": "哪些医学检查可以用于诊断或预测伤寒的医疗状况？", "answer": [{"id": "Q332126", "label": "酶联免疫吸附试验"}, {"id": "Q1125312", "label": "微生物培养"}, {"id": "Q835153", "label": "体格检查"}], "options": ["拭子样品", "最强心尖搏动点", "阿勒颇厅", "酶联免疫吸附试验, 微生物培养, 体格检查"], "target_options": "酶联免疫吸附试验, 微生物培养, 体格检查", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2464", "dilemma_ua_zh_2464"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2415", "question": "哪些医学检查可以用于诊断或预测天花的医疗状况？", "answer": [{"id": "Q835153", "label": "体格检查"}, {"id": "Q132560", "label": "电子显微镜"}], "options": ["体格检查, 电子显微镜", "肥厚型心肌病筛查", "Template:比特单位", "上消化道摄影"], "target_options": "体格检查, 电子显微镜", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2465", "dilemma_ua_zh_2465"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2416", "question": "从布道台可以眺望哪些景物？", "answer": [{"id": "Q549376", "label": "吕瑟峡湾"}], "options": ["甘达拉河", "吕瑟峡湾", "哥伦布、芝加哥及印第安纳中央铁路", "黑劳士"], "target_options": "吕瑟峡湾", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2466", "dilemma_ua_zh_2466"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2417", "question": "从阿里卡普宫可以眺望哪些景物？", "answer": [{"id": "Q4519", "label": "伊玛目广场"}], "options": ["阿尔及利亚人民国民军", "石山坂本线", "茂山线", "伊玛目广场"], "target_options": "伊玛目广场", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2467", "dilemma_ua_zh_2467"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2418", "question": "从岐阜City Tower43可以眺望哪些景物？", "answer": [{"id": "Q45798", "label": "岐阜市"}], "options": ["不伦瑞克南部铁路", "LEON (VOCALOID)", "岐阜市", "平元线"], "target_options": "岐阜市", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2468", "dilemma_ua_zh_2468"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2419", "question": "从布拉格老市政厅可以眺望哪些景物？", "answer": [{"id": "Q421678", "label": "老城广场"}], "options": ["老城广场", "纳厄河谷铁路", "原纤维蛋白", "不稳定之弧"], "target_options": "老城广场", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2469", "dilemma_ua_zh_2469"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2420", "question": "从伦敦缆车可以眺望哪些景物？", "answer": [{"id": "Q7728321", "label": "伦敦市政厅"}, {"id": "Q1121950", "label": "O2 (伦敦)"}, {"id": "Q19686", "label": "泰晤士河"}], "options": ["多特蒙德-恩斯赫德铁路", "东岸线", "1925年12月玻利维亚大选", "伦敦市政厅, O2 (伦敦), 泰晤士河"], "target_options": "伦敦市政厅, O2 (伦敦), 泰晤士河", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2470", "dilemma_ua_zh_2470"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2421", "question": "什么建筑物或结构取代了 大连恒隆广场？", "answer": [{"id": "Q1066091", "label": "大连人民体育场"}], "options": ["北部非洲", "大连人民体育场", "前1140年代", "普克"], "target_options": "大连人民体育场", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2471", "dilemma_ua_zh_2471"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2422", "question": "什么建筑物或结构取代了 环球广场一号？", "answer": [{"id": "Q6728098", "label": "麦迪逊广场花园"}], "options": ["阿索尔", "国王大道", "麦迪逊广场花园", "巴尔区"], "target_options": "麦迪逊广场花园", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2472", "dilemma_ua_zh_2472"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2423", "question": "什么建筑物或结构取代了 国家体育场？", "answer": [{"id": "Q1969248", "label": "十周年纪念体育场"}], "options": ["利卡", "苏格兰中心带", "D'的纯情", "十周年纪念体育场"], "target_options": "十周年纪念体育场", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2473", "dilemma_ua_zh_2473"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2424", "question": "什么建筑物或结构取代了 奈良饭店？", "answer": [{"id": "Q11432099", "label": "大乘院"}], "options": ["大乘院", "弗里德里希·艾伯特基金会", "卡拉巴赫", "昔兰尼加"], "target_options": "大乘院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2474", "dilemma_ua_zh_2474"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2425", "question": "什么建筑物或结构取代了 圣伯多禄大殿？", "answer": [{"id": "Q810126", "label": "老圣伯多禄圣殿"}], "options": ["神奇宝贝百科", "巴尔巴吉亚", "弗朗茨•约瑟夫高地", "老圣伯多禄圣殿"], "target_options": "老圣伯多禄圣殿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2475", "dilemma_ua_zh_2475"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2426", "question": "彼得和狼 的动画师是谁？", "answer": [{"id": "Q1773633", "label": "约翰·朗斯贝里"}, {"id": "Q2118269", "label": "瓦德·金宝"}, {"id": "Q2437296", "label": "埃里克·拉森"}], "options": ["古里海人", "艾萨克·布洛克", "约翰·朗斯贝里, 瓦德·金宝, 埃里克·拉森", "罗伯特·佩奇"], "target_options": "约翰·朗斯贝里, 瓦德·金宝, 埃里克·拉森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2476", "dilemma_ua_zh_2476"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2427", "question": "斩龙遇仙记 的动画师是谁？", "answer": [{"id": "Q77365", "label": "沃尔特·鲁特曼"}], "options": ["第31近卫突击旅", "沃尔特·鲁特曼", "阿米尔·卡里奇", "尼古拉·萨科齐"], "target_options": "沃尔特·鲁特曼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2477", "dilemma_ua_zh_2477"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2428", "question": "狐狸与猎狗 的动画师是谁？", "answer": [{"id": "Q7292123", "label": "兰迪·卡特赖特"}, {"id": "Q3378819", "label": "菲尔·尼伯林克"}, {"id": "Q156596", "label": "克里斯·巴克"}], "options": ["西格弗里德·埃德斯特隆", "兰迪·卡特赖特, 菲尔·尼伯林克, 克里斯·巴克", "广播、娱乐、电影和剧院联盟", "杰瑞·韦恩·派瑞许"], "target_options": "兰迪·卡特赖特, 菲尔·尼伯林克, 克里斯·巴克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2478", "dilemma_ua_zh_2478"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2429", "question": "元首的面孔 的动画师是谁？", "answer": [{"id": "Q3314504", "label": "米特·尼尔"}, {"id": "Q444392", "label": "唐·达格拉迪"}, {"id": "Q2397223", "label": "查尔斯·尼科斯"}], "options": ["匈牙利国会主席", "米特·尼尔, 唐·达格拉迪, 查尔斯·尼科斯", "赫诺·塞尚", "曼努埃尔·阿穆尼亚"], "target_options": "米特·尼尔, 唐·达格拉迪, 查尔斯·尼科斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2479", "dilemma_ua_zh_2479"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2430", "question": "一号动态画 的动画师是谁？", "answer": [{"id": "Q66245", "label": "奥斯卡·费钦格"}], "options": ["理查德·尼克松", "顺式效应", "奥斯卡·费钦格", "加里·吉盖克斯"], "target_options": "奥斯卡·费钦格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2480", "dilemma_ua_zh_2480"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2431", "question": "钴中毒 的起因是什么？", "answer": [{"id": "Q740", "label": "钴"}], "options": ["澳洲偏远地区护士", "钴", "铜", "金"], "target_options": "钴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2481", "dilemma_ua_zh_2481"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2432", "question": "车诺比隔离区 的起因是什么？", "answer": [{"id": "Q486", "label": "切尔诺贝利核事件"}], "options": ["切尔诺贝利核事件", "多诺拉事件", "磺化", "大恶臭"], "target_options": "切尔诺贝利核事件", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2482", "dilemma_ua_zh_2482"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2433", "question": "红军入侵亚美尼亚 的起因是什么？", "answer": [{"id": "Q2184", "label": "俄罗斯苏维埃联邦社会主义共和国"}], "options": ["俄罗斯苏维埃联邦社会主义共和国", "乌克兰人民共和国", "科钦王国", "得胜台水库"], "target_options": "俄罗斯苏维埃联邦社会主义共和国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2483", "dilemma_ua_zh_2483"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2434", "question": "1833年智利宪法 的起因是什么？", "answer": [{"id": "Q965953", "label": "迭戈·波塔莱斯"}, {"id": "Q6106017", "label": "智利保守党政府"}, {"id": "Q1330", "label": "华金·普列托"}], "options": ["卡利古拉", "迭戈·波塔莱斯, 智利保守党政府, 华金·普列托", "西蒙·玻利瓦尔", "梅丽·史翠普"], "target_options": "迭戈·波塔莱斯, 智利保守党政府, 华金·普列托", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2484", "dilemma_ua_zh_2484"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2435", "question": "病毒感染 的起因是什么？", "answer": [{"id": "Q808", "label": "病毒"}], "options": ["歌曲类型", "病毒", "卵蛛科", "真核生物"], "target_options": "病毒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2485", "dilemma_ua_zh_2485"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2436", "question": "与 绿带 相关的重要地点有哪些？", "answer": [{"id": "Q1930", "label": "渥太华"}], "options": ["渥太华", "法德科特", "养闲别墅", "河南平坟运动"], "target_options": "渥太华", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2486", "dilemma_ua_zh_2486"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2437", "question": "与 佐夫泰格拉国家公园 相关的重要地点有哪些？", "answer": [{"id": "Q959", "label": "海参崴"}], "options": ["卡诺酋长国", "中谢拉 (秘鲁)", "海参崴", "331"], "target_options": "海参崴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2487", "dilemma_ua_zh_2487"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2438", "question": "与 波士顿国家历史公园 相关的重要地点有哪些？", "answer": [{"id": "Q100", "label": "波士顿"}], "options": ["冼都新城", "波士顿", "阿尔巴沙", "官庙河"], "target_options": "波士顿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2488", "dilemma_ua_zh_2488"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2439", "question": "与 太平洋沿岸国家公园保留地 相关的重要地点有哪些？", "answer": [{"id": "Q2132", "label": "维多利亚"}], "options": ["斯科利广场", "洞", "维多利亚", "共同旅行区"], "target_options": "维多利亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2489", "dilemma_ua_zh_2489"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2440", "question": "与 乌得勒支岭国家公园 相关的重要地点有哪些？", "answer": [{"id": "Q1840", "label": "费嫩达尔"}], "options": ["费嫩达尔", "岛屿地区", "升峰楼", "道德恋童癖"], "target_options": "费嫩达尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2490", "dilemma_ua_zh_2490"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2441", "question": "黑死病 的直接原因是什么？", "answer": [{"id": "Q499106", "label": "印度鼠蚤"}, {"id": "Q106133", "label": "黑家鼠"}], "options": ["真爱奇袭", "乙型肝炎病毒", "刺猬", "印度鼠蚤, 黑家鼠"], "target_options": "印度鼠蚤, 黑家鼠", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2491", "dilemma_ua_zh_2491"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2442", "question": "叙利亚内战 的直接原因是什么？", "answer": [{"id": "Q33761", "label": "阿拉伯之春"}], "options": ["文化大革命", "通货膨胀", "光荣革命", "阿拉伯之春"], "target_options": "阿拉伯之春", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2492", "dilemma_ua_zh_2492"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2443", "question": "南北战争 的直接原因是什么？", "answer": [{"id": "Q543165", "label": "桑特堡战役"}, {"id": "Q698842", "label": "1860年美国总统选举"}, {"id": "Q7241234", "label": "75,000人自愿军"}], "options": ["桑特堡战役, 1860年美国总统选举, 75,000人自愿军", "1996年美国总统选举", "希特勒之书步兵突击奖章", "1828年美国总统选举"], "target_options": "桑特堡战役, 1860年美国总统选举, 75,000人自愿军", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2493", "dilemma_ua_zh_2493"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2444", "question": "黄金糕 的供应温度是多少？", "answer": [{"id": "Q28128222", "label": "热"}], "options": ["正交", "Clenshaw递推公式", "热", "进步"], "target_options": "热", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2494", "dilemma_ua_zh_2494"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2445", "question": "布丁 的供应温度是多少？", "answer": [{"id": "Q270952", "label": "冷"}], "options": ["雨月", "异方差", "置换的奇偶性", "冷"], "target_options": "冷", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2495", "dilemma_ua_zh_2495"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2446", "question": "柠汁腌鱼生 的供应温度是多少？", "answer": [{"id": "Q270952", "label": "冷"}], "options": ["坚硬度", "进步", "冷", "国际世界语协会主席"], "target_options": "冷", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2496", "dilemma_ua_zh_2496"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2447", "question": "芭蕉粽 的供应温度是多少？", "answer": [{"id": "Q28128222", "label": "热"}], "options": ["原子性", "热", "连贯", "韦拉"], "target_options": "热", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2497", "dilemma_ua_zh_2497"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2448", "question": "冰淇淋 的供应温度是多少？", "answer": [{"id": "Q75271124", "label": "冰冻"}], "options": ["自发", "结晶性", "第十二届全国人民代表大会第一次全议", "冰冻"], "target_options": "冰冻", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2498", "dilemma_ua_zh_2498"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2449", "question": "崔维斯·拜寇的发型是什么样的？", "answer": [{"id": "Q250209", "label": "莫霍克发型"}], "options": ["奥匈帝国国旗", "妹妹头", "莫霍克发型", "通风口发型"], "target_options": "莫霍克发型", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2499", "dilemma_ua_zh_2499"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2450", "question": "嘻哈斗牛梗的发型是什么样的？", "answer": [{"id": "Q181391", "label": "秃头"}], "options": ["平头", "英国皇家空军第1联队", "呆毛", "秃头"], "target_options": "秃头", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2500", "dilemma_ua_zh_2500"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2451", "question": "让-吕克·皮卡尔的发型是什么样的？", "answer": [{"id": "Q181391", "label": "秃头"}], "options": ["秃头", "诗琳通头", "新频道", "妹妹头"], "target_options": "秃头", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2501", "dilemma_ua_zh_2501"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2452", "question": "索菲斯的发型是什么样的？", "answer": [{"id": "Q1144883", "label": "刘海"}, {"id": "Q1636584", "label": "卷发"}], "options": ["北京华信医院", "刘海, 卷发", "髡发", "蜂巢"], "target_options": "刘海, 卷发", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2502", "dilemma_ua_zh_2502"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2453", "question": "日野茜的发型是什么样的？", "answer": [{"id": "Q653122", "label": "马尾"}], "options": ["富裕柯尔克孜语", "马尾", "平头", "剪发礼"], "target_options": "马尾", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2503", "dilemma_ua_zh_2503"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2454", "question": "阿格斯 As 10C使用什么作为冷却剂？", "answer": [{"id": "Q7391292", "label": "空气"}], "options": ["布地奈德/福莫特罗", "尤卡基尔猛犸象", "空气", "丁丙诺啡/纳洛酮"], "target_options": "空气", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2504", "dilemma_ua_zh_2504"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2455", "question": "侏儒-罗纳14Kfs星形发动机使用什么作为冷却剂？", "answer": [{"id": "Q7391292", "label": "空气"}], "options": ["法兰西热气球部队", "氢氧混合气", "胭脂树红", "空气"], "target_options": "空气", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2505", "dilemma_ua_zh_2505"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2456", "question": "俄式快中子增殖反应炉使用什么作为冷却剂？", "answer": [{"id": "Q658", "label": "钠"}], "options": ["钠", "克罗伊泰林山", "氮", "锶"], "target_options": "钠", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2506", "dilemma_ua_zh_2506"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2457", "question": "BMW VI引擎使用什么作为冷却剂？", "answer": [{"id": "Q11435", "label": "液体"}], "options": ["固体", "等离子体", "液体", "高尔夫球"], "target_options": "液体", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2507", "dilemma_ua_zh_2507"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2458", "question": "天鹅臂是什么天体坐标的历元？", "answer": [{"id": "Q1264450", "label": "J2000.0"}], "options": ["中天", "Rise Against", "J2000.0", "维多利亚时代"], "target_options": "J2000.0", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2508", "dilemma_ua_zh_2508"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2459", "question": "马腹一是什么天体坐标的历元？", "answer": [{"id": "Q1264450", "label": "J2000.0"}], "options": ["盖尔塔尔阿尔卑斯山脉", "维多利亚时代", "中天", "J2000.0"], "target_options": "J2000.0", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2509", "dilemma_ua_zh_2509"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2460", "question": "NGC 908是什么天体坐标的历元？", "answer": [{"id": "Q1264450", "label": "J2000.0"}], "options": ["预计到达时间", "维多利亚时代", "福岛交通饭坂线", "J2000.0"], "target_options": "J2000.0", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2510", "dilemma_ua_zh_2510"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2461", "question": "房宿三是什么天体坐标的历元？", "answer": [{"id": "Q1264450", "label": "J2000.0"}], "options": ["预计到达时间", "中天", "第一次陆征祥内阁", "J2000.0"], "target_options": "J2000.0", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2511", "dilemma_ua_zh_2511"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2462", "question": "双鱼座I是什么天体坐标的历元？", "answer": [{"id": "Q1264450", "label": "J2000.0"}], "options": ["J2000.0", "中天", "预计到达时间", "柏林天文台"], "target_options": "J2000.0", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2512", "dilemma_ua_zh_2512"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2463", "question": "谁导演了 城市之光？", "answer": [{"id": "Q882", "label": "差利·卓别灵"}], "options": ["巴兹·奥尔德林", "北海道道801号樽真布幌糠线", "差利·卓别灵", "唐顺宗"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2513", "dilemma_ua_zh_2513"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2464", "question": "谁导演了 爱情神话？", "answer": [{"id": "Q7371", "label": "费德里科·费里尼"}], "options": ["广园快速路", "唐殇帝", "费德里科·费里尼", "谢蒂尔·安德烈·奥莫特"], "target_options": "费德里科·费里尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2514", "dilemma_ua_zh_2514"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2465", "question": "谁导演了 香港女伯爵？", "answer": [{"id": "Q882", "label": "差利·卓别灵"}], "options": ["差利·卓别灵", "卡累利阿语字母", "土居美咲", "迈克尔·杰克逊"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2515", "dilemma_ua_zh_2515"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2466", "question": "谁导演了 绝命毒师？", "answer": [{"id": "Q7181639", "label": "菲尔·亚伯拉罕"}, {"id": "Q7174311", "label": "彼得·古尔德"}, {"id": "Q3440795", "label": "亚当·伯恩斯町"}], "options": ["奥兰多・佩斯", "白发魔女 (电视剧)", "李托瓦·汤敏彦", "菲尔·亚伯拉罕, 彼得·古尔德, 亚当·伯恩斯町"], "target_options": "菲尔·亚伯拉罕, 彼得·古尔德, 亚当·伯恩斯町", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2516", "dilemma_ua_zh_2516"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2467", "question": "谁导演了 兄弟连？", "answer": [{"id": "Q325805", "label": "大卫·利兰"}, {"id": "Q487069", "label": "迈可·所罗门"}, {"id": "Q1387617", "label": "菲尔·奥尔登·罗宾森"}], "options": ["大卫·利兰, 迈可·所罗门, 菲尔·奥尔登·罗宾森", "约翰·C·韦尔斯", "亚历山大·卡特来特", "冲日浪"], "target_options": "大卫·利兰, 迈可·所罗门, 菲尔·奥尔登·罗宾森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2517", "dilemma_ua_zh_2517"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2468", "question": "威奇托福尔斯地区机场 旁边是哪座建筑物？", "answer": [{"id": "Q176146", "label": "谢泼德空军基地"}], "options": ["洛克希德L-188", "德奇莫曼努空军基地", "直布罗陀皇家空军基地", "谢泼德空军基地"], "target_options": "谢泼德空军基地", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2518", "dilemma_ua_zh_2518"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2469", "question": "柏林电视塔 旁边是哪座建筑物？", "answer": [{"id": "Q679101", "label": "圣母教堂"}], "options": ["圣米迦勒教堂 (科希策)", "奥斯卡颁奖典礼列表", "圣母主教座堂", "圣母教堂"], "target_options": "圣母教堂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2519", "dilemma_ua_zh_2519"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2470", "question": "蒙帕纳斯-比安弗尼站 旁边是哪座建筑物？", "answer": [{"id": "Q2715373", "label": "布德尔博物馆"}, {"id": "Q323767", "label": "蒙帕纳斯大楼"}, {"id": "Q272208", "label": "蒙帕纳斯公墓"}], "options": ["安大略农业学院", "libinput-gestures", "布德尔博物馆, 蒙帕纳斯大楼, 蒙帕纳斯公墓", "东京农林学校"], "target_options": "布德尔博物馆, 蒙帕纳斯大楼, 蒙帕纳斯公墓", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2520", "dilemma_ua_zh_2520"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2471", "question": "马尔米体育场 旁边是哪座建筑物？", "answer": [{"id": "Q159884", "label": "罗马奥林匹克体育场"}, {"id": "Q1423801", "label": "法尔内西纳宫"}], "options": ["斯帕达宫", "波尔迪·佩佐利美术馆", "罗马奥林匹克体育场, 法尔内西纳宫", "Meta Platforms"], "target_options": "罗马奥林匹克体育场, 法尔内西纳宫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2521", "dilemma_ua_zh_2521"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2472", "question": "哪些广播、电视或互联网频道、网络、网站或服务广播了第64届英国电影学院奖？", "answer": [{"id": "Q9531", "label": "英国广播公司"}], "options": ["白岛", "英国广播公司", "德国政治大学", "国际保险监理官协会"], "target_options": "英国广播公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2522", "dilemma_ua_zh_2522"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2473", "question": "哪些广播、电视或互联网频道、网络、网站或服务广播了2020年夏季奥林匹克运动会？", "answer": [{"id": "Q207936", "label": "中国中央电视台"}, {"id": "Q24076839", "label": "半岛电视台体育频道"}, {"id": "Q1281055", "label": "阿兹台克电视台"}], "options": ["中国中央电视台, 半岛电视台体育频道, 阿兹台克电视台", "德国外交学院", "天鹰座97", "联合国REED计划"], "target_options": "中国中央电视台, 半岛电视台体育频道, 阿兹台克电视台", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2523", "dilemma_ua_zh_2523"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2474", "question": "哪些广播、电视或互联网频道、网络、网站或服务广播了第1届Streamy奖？", "answer": [{"id": "Q75", "label": "互联网"}], "options": ["育碧", "白河号火箭支援舰", "互联网", "日内瓦国际音乐比赛"], "target_options": "互联网", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2524", "dilemma_ua_zh_2524"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2475", "question": "哪些广播、电视或互联网频道、网络、网站或服务广播了1964年度世界小姐比赛？", "answer": [{"id": "Q9531", "label": "英国广播公司"}], "options": ["德国民主妇女联盟", "维也纳华尔滋", "英国广播公司", "国际远程开放教育理事会"], "target_options": "英国广播公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2525", "dilemma_ua_zh_2525"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2476", "question": "哪些广播、电视或互联网频道、网络、网站或服务广播了尖尖帕克家族？", "answer": [{"id": "Q15913890", "label": "爱奇艺"}, {"id": "Q626409", "label": "LG U+"}, {"id": "Q624509", "label": "KBS第2频道"}], "options": ["罗马尼亚秘密警察", "铁合联盟", "Template:战国时代人物", "爱奇艺, LG U+, KBS第2频道"], "target_options": "爱奇艺, LG U+, KBS第2频道", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2526", "dilemma_ua_zh_2526"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2477", "question": "分子生物学中，络丝蛋白 调节哪个过程？", "answer": [{"id": "Q1345738", "label": "神经系统的发育"}], "options": ["泛素依赖性蛋白质分解代谢过程中的蛋白质去蛋白化", "高坊水库", "神经系统的发育", "尿激酶"], "target_options": "神经系统的发育", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2527", "dilemma_ua_zh_2527"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2478", "question": "分子生物学中，端粒酶 调节哪个过程？", "answer": [{"id": "Q14872779", "label": "端粒"}], "options": ["母性行为", "腺苷脱氨酶", "端粒", "阿拉曼斯战役"], "target_options": "端粒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2528", "dilemma_ua_zh_2528"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2479", "question": "分子生物学中，别构调节 调节哪个过程？", "answer": [{"id": "Q22035510", "label": "酶活性"}], "options": ["果糖", "Fas配体", "酶活性", "胱天蛋白酶3"], "target_options": "酶活性", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2529", "dilemma_ua_zh_2529"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2480", "question": "分子生物学中，分解代谢物阻遏 调节哪个过程？", "answer": [{"id": "Q1057", "label": "代谢"}], "options": ["扎尔巴奇克火山", "基因调节", "代谢", "乳过氧化物"], "target_options": "代谢", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2530", "dilemma_ua_zh_2530"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2481", "question": "分子生物学中，细胞周期蛋白依赖性蛋白丝氨酸/苏氨酸激酶调节剂活性 调节哪个过程？", "answer": [{"id": "Q21097238", "label": "细胞周期蛋白依赖性蛋白丝氨酸/苏氨酸激酶活性"}], "options": ["抗利尿激素", "最美好的前途", "FOXP2", "细胞周期蛋白依赖性蛋白丝氨酸/苏氨酸激酶活性"], "target_options": "细胞周期蛋白依赖性蛋白丝氨酸/苏氨酸激酶活性", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2531", "dilemma_ua_zh_2531"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2482", "question": "谁颁发了符兹堡文化奖？", "answer": [{"id": "Q2999", "label": "维尔茨堡"}], "options": ["施滕达尔", "维尔茨堡", "太空", "巴德法林格博斯特尔"], "target_options": "维尔茨堡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2532", "dilemma_ua_zh_2532"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2483", "question": "谁颁发了女子特级大师？", "answer": [{"id": "Q102178", "label": "世界国际象棋联合会"}], "options": ["世界国际象棋联合会", "俄罗斯国际象棋联合会", "亚美尼亚国际象棋联合会", "NS0"], "target_options": "世界国际象棋联合会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2533", "dilemma_ua_zh_2533"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2484", "question": "谁颁发了最佳女演员银熊奖？", "answer": [{"id": "Q130871", "label": "柏林国际电影节"}], "options": ["大巧局", "讲谈社漫画赏", "E3", "柏林国际电影节"], "target_options": "柏林国际电影节", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2534", "dilemma_ua_zh_2534"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2485", "question": "谁颁发了狄奥多·W·阿多诺奖？", "answer": [{"id": "Q1794", "label": "美茵河畔法兰克福"}], "options": ["弹床", "约翰内斯堡", "美茵河畔法兰克福", "拉德芳斯"], "target_options": "美茵河畔法兰克福", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2535", "dilemma_ua_zh_2535"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2486", "question": "谁颁发了南加州大学编剧协会奖？", "answer": [{"id": "Q4614", "label": "南加州大学"}], "options": ["侦查车", "威斯康星大学密尔沃基分校", "江陵原州大学", "南加州大学"], "target_options": "南加州大学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2536", "dilemma_ua_zh_2536"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2487", "question": "谁是那年我二十岁的演员？", "answer": [{"id": "Q457434", "label": "斯坦尼斯拉夫·柳布申"}, {"id": "Q253395", "label": "贝拉·阿赫玛杜琳娜"}, {"id": "Q853", "label": "安德烈·塔尔科夫斯基"}], "options": ["大稻埕", "斯坦尼斯拉夫·柳布申, 贝拉·阿赫玛杜琳娜, 安德烈·塔尔科夫斯基", "卡罗尔·格雷德", "艾莉尔·温特"], "target_options": "斯坦尼斯拉夫·柳布申, 贝拉·阿赫玛杜琳娜, 安德烈·塔尔科夫斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2537", "dilemma_ua_zh_2537"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2488", "question": "谁是命运规划局的演员？", "answer": [{"id": "Q5296669", "label": "唐尼"}, {"id": "Q573944", "label": "安东尼·瑞维瓦"}, {"id": "Q235721", "label": "詹妮弗·艾莉"}], "options": ["拉特雷穆瓦耶家族", "唐尼, 安东尼·瑞维瓦, 詹妮弗·艾莉", "A·J·伯克利", "约翰·诺尔"], "target_options": "唐尼, 安东尼·瑞维瓦, 詹妮弗·艾莉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2538", "dilemma_ua_zh_2538"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2489", "question": "谁是克蓝玛对克蓝玛的演员？", "answer": [{"id": "Q464353", "label": "贾斯汀·亨利"}, {"id": "Q242717", "label": "珍·雅莉珊达"}, {"id": "Q42930", "label": "德斯汀·荷夫曼"}], "options": ["埃米尔·左拉", "贾斯汀·亨利, 珍·雅莉珊达, 德斯汀·荷夫曼", "118号加利福尼亚州州道", "安东尼·高迪"], "target_options": "贾斯汀·亨利, 珍·雅莉珊达, 德斯汀·荷夫曼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2539", "dilemma_ua_zh_2539"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2490", "question": "谁是九一一事件簿的演员？", "answer": [{"id": "Q1347933", "label": "麻生久美子"}, {"id": "Q381486", "label": "努尔·谢里夫"}, {"id": "Q6984265", "label": "李伦·勒夫"}], "options": ["穆斯塔法·凯末尔·阿塔土克", "2004年电影", "奈伦·诺斯沃西", "麻生久美子, 努尔·谢里夫, 李伦·勒夫"], "target_options": "麻生久美子, 努尔·谢里夫, 李伦·勒夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2540", "dilemma_ua_zh_2540"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2491", "question": "谁是美味关系的演员？", "answer": [{"id": "Q233724", "label": "凡妮莎·费丽托"}, {"id": "Q1077549", "label": "克里斯·梅希纳"}, {"id": "Q466016", "label": "凯西·威尔森"}], "options": ["海伦·波特", "尼莫地平", "弗洛朗·马卢达", "凡妮莎·费丽托, 克里斯·梅希纳, 凯西·威尔森"], "target_options": "凡妮莎·费丽托, 克里斯·梅希纳, 凯西·威尔森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2541", "dilemma_ua_zh_2541"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2492", "question": "罗丝威尔森配备了什么武器装备？", "answer": [{"id": "Q12791", "label": "刀剑"}], "options": ["海洋核弹头", "刀剑", "D-tecnoLife", "笼手剑"], "target_options": "刀剑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2542", "dilemma_ua_zh_2542"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2493", "question": "喀布尔桂园酒店枪击案配备了什么武器装备？", "answer": [{"id": "Q12796", "label": "火器"}], "options": ["火器", "洞屋", "摄政时期", "墨壶"], "target_options": "火器", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2543", "dilemma_ua_zh_2543"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2494", "question": "SH-3海王直升机配备了什么武器装备？", "answer": [{"id": "Q653260", "label": "深水炸弹"}, {"id": "Q384792", "label": "𫚉鱼鱼雷"}, {"id": "Q2032306", "label": "海贼鸥导弹"}], "options": ["城市革命", "电胡刀", "深水炸弹, 𫚉鱼鱼雷, 海贼鸥导弹", "FLW遥控武器站"], "target_options": "深水炸弹, 𫚉鱼鱼雷, 海贼鸥导弹", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2544", "dilemma_ua_zh_2544"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2495", "question": "以色列国境警察特勤队配备了什么武器装备？", "answer": [{"id": "Q178550", "label": "冲锋枪"}, {"id": "Q177456", "label": "突击步枪"}, {"id": "Q12800", "label": "机枪"}], "options": ["冲锋枪, 突击步枪, 机枪", "墨壶", "FLW遥控武器站", "烈士长廊"], "target_options": "冲锋枪, 突击步枪, 机枪", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2545", "dilemma_ua_zh_2545"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2496", "question": "福克D-VIII战斗机配备了什么武器装备？", "answer": [{"id": "Q12800", "label": "机枪"}], "options": ["无限宝石", "真言套索", "霍尔岛", "机枪"], "target_options": "机枪", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2546", "dilemma_ua_zh_2546"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2497", "question": "海少侠采取了什么形态？", "answer": [{"id": "Q4782683", "label": "海少侠"}], "options": ["苏曼帕", "海少侠", "浪人 (漫威漫画)", "娜奇雅"], "target_options": "海少侠", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2547", "dilemma_ua_zh_2547"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2498", "question": "普罗克妮采取了什么形态？", "answer": [{"id": "Q5113", "label": "鸟纲"}], "options": ["鸟纲", "树鹊类", "第528支援营", "地懒"], "target_options": "鸟纲", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2548", "dilemma_ua_zh_2548"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2499", "question": "卡玛拉·克汗采取了什么形态？", "answer": [{"id": "Q3316552", "label": "惊奇女士"}], "options": ["惊奇女士", "塔比莎·盖勒文", "蝙蝠女侠", "胖头沟水库"], "target_options": "惊奇女士", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2549", "dilemma_ua_zh_2549"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2500", "question": "费安娜公主采取了什么形态？", "answer": [{"id": "Q290562", "label": "食人魔"}], "options": ["圣伯多禄教堂", "食人魔", "提坦", "纳芙卡"], "target_options": "食人魔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2550", "dilemma_ua_zh_2550"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2501", "question": "新加坡航空006号班机空难涉及哪些载具？", "answer": [{"id": "Q179", "label": "波音747"}], "options": ["阿弗罗安多佛型运输机", "波音747", "维克斯主战坦克", "索尤特人"], "target_options": "波音747", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2551", "dilemma_ua_zh_2551"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2502", "question": "联邦快递80号班机空难涉及哪些载具？", "answer": [{"id": "Q62161", "label": "麦道MD-11"}], "options": ["太白粉", "麦道MD-11", "AH-IV坦克", "惠特利轰炸机"], "target_options": "麦道MD-11", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2552", "dilemma_ua_zh_2552"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2503", "question": "联合航空175号班机恐怖袭击涉及哪些载具？", "answer": [{"id": "Q6423", "label": "波音767"}], "options": ["缅甸民族院议长", "卡拉维尔客机", "无畏战斗机", "波音767"], "target_options": "波音767", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2553", "dilemma_ua_zh_2553"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2504", "question": "2012年苏丹安-26运输机坠毁事件涉及哪些载具？", "answer": [{"id": "Q62156", "label": "安东诺夫安-26"}], "options": ["F-16战隼战斗机", "安东诺夫安-26", "2021年东京都议会议员选举", "M16半履带式自走高射砲"], "target_options": "安东诺夫安-26", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2554", "dilemma_ua_zh_2554"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2505", "question": "中华航空611号班机空难涉及哪些载具？", "answer": [{"id": "Q179", "label": "波音747"}], "options": ["四式战斗机", "俄罗斯科学院科拉科学中心", "波音747", "Yak-38战斗机"], "target_options": "波音747", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2555", "dilemma_ua_zh_2555"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2506", "question": "谁是肯特州立大学枪击事件的受害人？", "answer": [{"id": "Q4732776", "label": "艾莉森·克劳斯"}], "options": ["科西莫·罗塞利", "艾莉森·克劳斯", "凯蒂·查普曼", "五指山"], "target_options": "艾莉森·克劳斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2556", "dilemma_ua_zh_2556"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2507", "question": "谁是2020年巴格达国际机场空袭的受害人？", "answer": [{"id": "Q19609480", "label": "阿布·马赫迪·穆罕迪斯"}, {"id": "Q892014", "label": "卡西姆·苏莱曼尼"}], "options": ["阿布·马赫迪·穆罕迪斯, 卡西姆·苏莱曼尼", "RANKL", "奈伦·诺斯沃西", "蕾切尔·威廉斯"], "target_options": "阿布·马赫迪·穆罕迪斯, 卡西姆·苏莱曼尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2557", "dilemma_ua_zh_2557"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2508", "question": "谁是近江屋事件的受害人？", "answer": [{"id": "Q378450", "label": "坂本龙马"}, {"id": "Q3138626", "label": "中冈慎太郎"}], "options": ["Template:Uw-advert1", "坂本龙马, 中冈慎太郎", "阿希尔·范阿克", "奥利弗·吉鲁"], "target_options": "坂本龙马, 中冈慎太郎", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2558", "dilemma_ua_zh_2558"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2509", "question": "谁是卡斯特利镇直升机空难的受害人？", "answer": [{"id": "Q930934", "label": "亚历克西斯·韦斯廷"}, {"id": "Q435208", "label": "弗洛伦斯·阿尔托"}, {"id": "Q137579", "label": "卡蜜尔·莫法特"}], "options": ["拉美西斯十世", "主席历史成就奖", "约翰·克鲁伊夫", "亚历克西斯·韦斯廷, 弗洛伦斯·阿尔托, 卡蜜尔·莫法特"], "target_options": "亚历克西斯·韦斯廷, 弗洛伦斯·阿尔托, 卡蜜尔·莫法特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2559", "dilemma_ua_zh_2559"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2510", "question": "谁是刺杀列宁的受害人？", "answer": [{"id": "Q1394", "label": "列宁"}], "options": ["史提夫·布洛克", "测量员公式", "列宁", "罗伯托·拉维奥拉"], "target_options": "列宁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2560", "dilemma_ua_zh_2560"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2511", "question": "D-精氨酸有什么立体异构体？", "answer": [{"id": "Q173670", "label": "精氨酸"}], "options": ["桉叶油醇", "三本木智慧型交流道", "精氨酸", "二十五烷"], "target_options": "精氨酸", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2561", "dilemma_ua_zh_2561"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2512", "question": "白藜芦醇四聚体有什么立体异构体？", "answer": [{"id": "Q55240", "label": "金鹊根素"}], "options": ["金鹊根素", "龙环葡韵住宅式博物馆", "桉叶油醇", "十六烷"], "target_options": "金鹊根素", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2562", "dilemma_ua_zh_2562"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2513", "question": "胞苷有什么立体异构体？", "answer": [{"id": "Q180983", "label": "阿糖胞苷"}], "options": ["阿糖胞苷", "流行朋克", "磷酸锌", "三氮烷"], "target_options": "阿糖胞苷", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2563", "dilemma_ua_zh_2563"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2514", "question": "D-酪氨酸有什么立体异构体？", "answer": [{"id": "Q188017", "label": "酪氨酸"}], "options": ["环十一烷", "1-氯丙烷", "安塔瑞斯火箭", "酪氨酸"], "target_options": "酪氨酸", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2564", "dilemma_ua_zh_2564"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2515", "question": "维生素C有什么立体异构体？", "answer": [{"id": "Q424531", "label": "异抗坏血酸"}], "options": ["黄嘌呤", "异抗坏血酸", "1-氯戊烷", "杜内期"], "target_options": "异抗坏血酸", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2565", "dilemma_ua_zh_2565"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2516", "question": "波诺波斯 的投资者是谁？", "answer": [{"id": "Q2578125", "label": "Accel合伙公司"}, {"id": "Q6546580", "label": "光速创投"}], "options": ["Qualcomm Ventures", "Accel合伙公司, 光速创投", "红杉资本", "策普科"], "target_options": "Accel合伙公司, 光速创投", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2566", "dilemma_ua_zh_2566"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2517", "question": "Light Table 的投资者是谁？", "answer": [{"id": "Q2616400", "label": "Y Combinator"}], "options": ["软银愿景基金", "兰州禅院", "德丰杰投资", "Y Combinator"], "target_options": "Y Combinator", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2567", "dilemma_ua_zh_2567"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2518", "question": "泰晤士潮流隧道 的投资者是谁？", "answer": [{"id": "Q192247", "label": "欧洲投资银行"}], "options": ["欧洲货币管理局", "国际金融公司", "欧洲投资银行", "鲸鱼优化算法"], "target_options": "欧洲投资银行", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2568", "dilemma_ua_zh_2568"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2519", "question": "字节跳动 的投资者是谁？", "answer": [{"id": "Q1570773", "label": "科尔伯格－克拉维斯－罗伯茨"}, {"id": "Q119164449", "label": "中国互联网投资基金管理有限公司"}, {"id": "Q201653", "label": "软银集团"}], "options": ["科尔伯格－克拉维斯－罗伯茨, 中国互联网投资基金管理有限公司, 软银集团", "波音", "正壓", "万宝龙"], "target_options": "科尔伯格－克拉维斯－罗伯茨, 中国互联网投资基金管理有限公司, 软银集团", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2569", "dilemma_ua_zh_2569"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2520", "question": "Okta 的投资者是谁？", "answer": [{"id": "Q1852025", "label": "红杉资本"}], "options": ["华沙证券交易所", "IBM PC Convertible", "红杉资本", "委内瑞拉国立青少年管弦乐团系统"], "target_options": "红杉资本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2570", "dilemma_ua_zh_2570"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2521", "question": "保加利亚的座右铭是什么？", "answer": [{"id": "Q1308013", "label": "团结就是力量 (格言)"}], "options": ["成为女主角吧！", "保持警惕 (斯洛伐克)", "吾之荣耀即忠诚", "团结就是力量 (格言)"], "target_options": "团结就是力量 (格言)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2571", "dilemma_ua_zh_2571"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2522", "question": "捷克斯洛伐克的座右铭是什么？", "answer": [{"id": "Q3274908", "label": "真理战胜"}], "options": ["合众为一", "科学家", "真理战胜", "力量在于真理"], "target_options": "真理战胜", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2572", "dilemma_ua_zh_2572"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2523", "question": "奈梅亨拉德伯德大学的座右铭是什么？", "answer": [{"id": "Q397", "label": "拉丁语"}], "options": ["拉德克利夫基地", "SPQR", "要有光", "拉丁语"], "target_options": "拉丁语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2573", "dilemma_ua_zh_2573"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2524", "question": "哈萨克苏维埃社会主义共和国的座右铭是什么？", "answer": [{"id": "Q877781", "label": "全世界无产者，联合起来！"}], "options": ["为人民服务", "全世界无产者，联合起来！", "八纮一宇", "镰刀菌属"], "target_options": "全世界无产者，联合起来！", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2574", "dilemma_ua_zh_2574"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2525", "question": "英国君主制度的座右铭是什么？", "answer": [{"id": "Q542463", "label": "我权天授"}], "options": ["Per aspera ad astra", "我权天授", "富勒公园", "欧盟格言"], "target_options": "我权天授", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2575", "dilemma_ua_zh_2575"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2526", "question": "2017年北爱尔兰大选 会导致什么样的结果？", "answer": [{"id": "Q28113354", "label": "可再生热能计划丑闻"}], "options": ["亚祖之地丑闻", "伯施", "可再生热能计划丑闻", "白水事件"], "target_options": "可再生热能计划丑闻", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2576", "dilemma_ua_zh_2576"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2527", "question": "哪些项目或物质被血管容纳在内？", "answer": [{"id": "Q7873", "label": "血液"}], "options": ["浅外阴动脉", "臀", "穆桂英挂帅 (2011年电视剧)", "血液"], "target_options": "血液", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2577", "dilemma_ua_zh_2577"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2528", "question": "哪些项目或物质被磷酸铁锂电池容纳在内？", "answer": [{"id": "Q1311179", "label": "磷酸铁"}, {"id": "Q3042400", "label": "磷酸锂铁"}, {"id": "Q5309", "label": "石墨"}], "options": ["雌黄", "诺里奇城足球俱乐部", "硫锑锰银矿", "磷酸铁, 磷酸锂铁, 石墨"], "target_options": "磷酸铁, 磷酸锂铁, 石墨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2578", "dilemma_ua_zh_2578"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2529", "question": "哪些项目或物质被脊椎容纳在内？", "answer": [{"id": "Q9606", "label": "脊髓"}], "options": ["枕动脉", "咽动脉", "脊髓", "美济社区"], "target_options": "脊髓", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2580", "dilemma_ua_zh_2580"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2530", "question": "由谁作为叙事者来解说泰坦尼克号的故事？", "answer": [{"id": "Q189407", "label": "葛罗莉·史都华"}], "options": ["艾拉·费兹洁拉", "彼得松 (姓氏)", "葛罗莉·史都华", "蒂托·李维"], "target_options": "葛罗莉·史都华", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2581", "dilemma_ua_zh_2581"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2531", "question": "由谁作为叙事者来解说恶灵古堡2：启示录的故事？", "answer": [{"id": "Q170576", "label": "米拉·乔沃维奇"}], "options": ["麦当娜", "米拉·乔沃维奇", "乔瓦尼·利昂纳", "金·怀尔德"], "target_options": "米拉·乔沃维奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2582", "dilemma_ua_zh_2582"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2532", "question": "由谁作为叙事者来解说盗墓迷城2的故事？", "answer": [{"id": "Q127996", "label": "奥德·菲尔"}], "options": ["莫尔多瓦共和国国徽", "奥德·菲尔", "马塞尔·赫希尔", "崔·哈迪"], "target_options": "奥德·菲尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2583", "dilemma_ua_zh_2583"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2533", "question": "由谁作为叙事者来解说300壮士：斯巴达的逆袭的故事？", "answer": [{"id": "Q296328", "label": "大卫·温汉"}], "options": ["兰斯·阿姆斯特朗", "谢蒂尔·安德烈·奥莫特", "大卫·温汉", "丹佛罗什洛站"], "target_options": "大卫·温汉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2584", "dilemma_ua_zh_2584"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2534", "question": "由谁作为叙事者来解说新木偶奇遇记的故事？", "answer": [{"id": "Q119198", "label": "大卫·杜尔尼"}], "options": ["大卫·杜尔尼", "乔万尼·薄伽丘", "约翰·麦克·霍索恩", "帏"], "target_options": "大卫·杜尔尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2585", "dilemma_ua_zh_2585"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2535", "question": "与 生化危机4 重制版 交互使用的输出设备是什么？", "answer": [{"id": "Q107944338", "label": "PlayStation VR2"}], "options": ["HTC Vive", "汉惠帝", "Apple Vision Pro", "PlayStation VR2"], "target_options": "PlayStation VR2", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2586", "dilemma_ua_zh_2586"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2536", "question": "与 跑车浪漫旅竞速 交互使用的输出设备是什么？", "answer": [{"id": "Q16011703", "label": "PlayStation VR"}], "options": ["Oculus Quest 2", "PlayStation VR", "Valve Index", "卡泰斯克"], "target_options": "PlayStation VR", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2587", "dilemma_ua_zh_2587"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2537", "question": "与 我的世界 携带版 交互使用的输出设备是什么？", "answer": [{"id": "Q16011703", "label": "PlayStation VR"}], "options": ["PlayStation VR", "三星Gear VR", "萨福克县46号公路", "Oculus Go"], "target_options": "PlayStation VR", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2588", "dilemma_ua_zh_2588"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2538", "question": "与 无根之草 交互使用的输出设备是什么？", "answer": [{"id": "Q16011703", "label": "PlayStation VR"}], "options": ["2008年北印度洋气旋季风暴时间表", "Oculus Rift头戴式显示器", "PlayStation VR", "Virtual Boy"], "target_options": "PlayStation VR", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2589", "dilemma_ua_zh_2589"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2539", "question": "与 最终幻想XV VR体验 交互使用的输出设备是什么？", "answer": [{"id": "Q16011703", "label": "PlayStation VR"}], "options": ["亲善党", "Valve Index", "PlayStation VR", "Microsoft HoloLens"], "target_options": "PlayStation VR", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2590", "dilemma_ua_zh_2590"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2540", "question": "汞中毒通过什么途径给药？", "answer": [{"id": "Q1663054", "label": "摄取"}, {"id": "Q4010888", "label": "吸入"}], "options": ["因斯布鲁克医科大学", "药物注射", "摄取, 吸入", "静脉注射"], "target_options": "摄取, 吸入", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2591", "dilemma_ua_zh_2591"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2541", "question": "卉妍康通过什么途径给药？", "answer": [{"id": "Q432083", "label": "肌肉注射"}], "options": ["外用", "电影国际音乐", "肌肉注射", "皮下"], "target_options": "肌肉注射", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2592", "dilemma_ua_zh_2592"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2542", "question": "阿米替林通过什么途径给药？", "answer": [{"id": "Q640448", "label": "静脉注射"}, {"id": "Q285166", "label": "口服给药"}, {"id": "Q432083", "label": "肌肉注射"}], "options": ["3月16日", "静脉注射, 口服给药, 肌肉注射", "药物注射", "骨内输药"], "target_options": "静脉注射, 口服给药, 肌肉注射", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2593", "dilemma_ua_zh_2593"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2543", "question": "英夫利昔单抗通过什么途径给药？", "answer": [{"id": "Q640448", "label": "静脉注射"}], "options": ["静脉注射", "吸入", "中之汤温泉", "内服药物"], "target_options": "静脉注射", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2594", "dilemma_ua_zh_2594"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2544", "question": "铅中毒通过什么途径给药？", "answer": [{"id": "Q1663054", "label": "摄取"}, {"id": "Q4010888", "label": "吸入"}], "options": ["外用", "海绵注射给药", "摄取, 吸入", "新民族党"], "target_options": "摄取, 吸入", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2595", "dilemma_ua_zh_2595"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2545", "question": "哪个文件取代了1946年法国宪法？", "answer": [{"id": "Q832508", "label": "1958年10月4日宪法"}], "options": ["1958年10月4日宪法", "1670年刑事敕令", "印度护照法", "朝鲜民主主义人民共和国最高领导人夫人"], "target_options": "1958年10月4日宪法", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2596", "dilemma_ua_zh_2596"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2546", "question": "哪个文件取代了最高人民法院关于审理著作权民事纠纷案件适用法律若干问题的解释？", "answer": [{"id": "Q107155266", "label": "最高人民法院关于审理著作权民事纠纷案件适用法律若干问题的解释 (2020年)"}], "options": ["最高人民法院关于审理著作权民事纠纷案件适用法律若干问题的解释 (2020年)", "康世儒条款", "拟美味红菇", "关于科技学术期刊论文更正和撤销的讨论"], "target_options": "最高人民法院关于审理著作权民事纠纷案件适用法律若干问题的解释 (2020年)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2597", "dilemma_ua_zh_2597"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2547", "question": "哪个文件取代了战时措施法？", "answer": [{"id": "Q5370537", "label": "紧急情况法令"}], "options": ["卡兰顿公园", "勘误", "紧急情况法令", "2014安得拉邦重组法令"], "target_options": "紧急情况法令", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2598", "dilemma_ua_zh_2598"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2548", "question": "哪个文件取代了1937年国王陛下爱德华八世退位法令？", "answer": [{"id": "Q2591217", "label": "1961年南非宪法"}], "options": ["利纳尔峰", "1961年南非宪法", "Appendix III of CITES", "杰克逊-瓦尼克修正案"], "target_options": "1961年南非宪法", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2599", "dilemma_ua_zh_2599"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2549", "question": "哪个文件取代了劳工保险条例？", "answer": [{"id": "Q18846842", "label": "劳工保险条例"}], "options": ["新律", "公民身份修正法案", "中华人民共和国香港特别行政区基本法附件一香港特别行政区行政长官的产生办法修正案", "劳工保险条例"], "target_options": "劳工保险条例", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2600", "dilemma_ua_zh_2600"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2550", "question": "1997年欧洲优胜者杯决赛的裁判员是谁？", "answer": [{"id": "Q156339", "label": "马库斯·默克"}], "options": ["上格斯根", "穆罕默德·法拉", "米歇尔·巴切莱特", "马库斯·默克"], "target_options": "马库斯·默克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2601", "dilemma_ua_zh_2601"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2551", "question": "2016年澳洲足总杯决赛的裁判员是谁？", "answer": [{"id": "Q45247", "label": "彼得·格林"}], "options": ["马克里努斯", "箭状双冠丽鱼", "彼得·格林", "麦莉·希拉"], "target_options": "彼得·格林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2602", "dilemma_ua_zh_2602"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2552", "question": "2016年欧洲超级杯的裁判员是谁？", "answer": [{"id": "Q25735", "label": "米洛拉德·马日奇"}], "options": ["福雷·纳辛贝", "米洛拉德·马日奇", "生物多样性历史文献图书馆", "朱塞佩·萨拉盖特"], "target_options": "米洛拉德·马日奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2603", "dilemma_ua_zh_2603"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2553", "question": "1998年英格兰慈善盾的裁判员是谁？", "answer": [{"id": "Q314352", "label": "普尔"}], "options": ["乔纳森·温特斯", "丹妮·邦腾", "萨罗夫", "普尔"], "target_options": "普尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2604", "dilemma_ua_zh_2604"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2554", "question": "1970年世界杯足球赛决赛的裁判员是谁？", "answer": [{"id": "Q66654", "label": "鲁迪·格洛克纳"}], "options": ["鲁迪·格洛克纳", "雅克·希拉克", "詹姆斯·门罗", "伊维·尼梅斯"], "target_options": "鲁迪·格洛克纳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2605", "dilemma_ua_zh_2605"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2555", "question": "刘徽 的关注对象是什么？", "answer": [{"id": "Q395", "label": "数学"}], "options": ["BK通道", "音乐美学", "数学", "生理学"], "target_options": "数学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2606", "dilemma_ua_zh_2606"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2556", "question": "热拉尔·佛科留斯 的关注对象是什么？", "answer": [{"id": "Q333", "label": "天文学"}], "options": ["凯尔特研究", "大地测量学", "天文学", "redox"], "target_options": "天文学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2607", "dilemma_ua_zh_2607"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2557", "question": "迪迪埃·奎洛兹 的关注对象是什么？", "answer": [{"id": "Q333", "label": "天文学"}], "options": ["天文学", "法医人类学", "时装设计", "瑞士联邦总统"], "target_options": "天文学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2608", "dilemma_ua_zh_2608"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2558", "question": "海伦娜公主 的关注对象是什么？", "answer": [{"id": "Q93184", "label": "素描"}, {"id": "Q336", "label": "科学"}, {"id": "Q2141830", "label": "划船"}], "options": ["教父学", "素描, 科学, 划船", "大地测量学", "天监"], "target_options": "素描, 科学, 划船", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2609", "dilemma_ua_zh_2609"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2559", "question": "艾尔法特·爱因斯坦 的关注对象是什么？", "answer": [{"id": "Q254", "label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"}, {"id": "Q162478", "label": "克歇尔目录"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特, 克歇尔目录", "提姆·柏纳-李", "比尔本贾尔岭", "普皮恩努斯"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特, 克歇尔目录", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2610", "dilemma_ua_zh_2610"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2560", "question": "谁是巴黎室内管弦乐团的音乐指挥？", "answer": [{"id": "Q87185", "label": "拉尔斯·沃格特"}], "options": ["米克·林斯特隆", "拉尔斯·沃格特", "雪儿", "基质 (结缔组织)"], "target_options": "拉尔斯·沃格特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2611", "dilemma_ua_zh_2611"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2561", "question": "谁是波茅斯交响乐团的音乐指挥？", "answer": [{"id": "Q242931", "label": "美琳·奥莎"}, {"id": "Q6415231", "label": "基里洛·卡拉比茨"}], "options": ["锁状联合", "美琳·奥莎, 基里洛·卡拉比茨", "劳伦·贾拉伯特", "皮特·汤申德"], "target_options": "美琳·奥莎, 基里洛·卡拉比茨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2612", "dilemma_ua_zh_2612"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2562", "question": "谁是神奇玩具店的音乐指挥？", "answer": [{"id": "Q243837", "label": "奥托里诺·雷斯庇基"}, {"id": "Q981594", "label": "德斯瑞-艾米·安格尔布雷什特"}], "options": ["唐德宗", "约翰·克里斯", "奥托里诺·雷斯庇基, 德斯瑞-艾米·安格尔布雷什特", "Template:Ahnentafel"], "target_options": "奥托里诺·雷斯庇基, 德斯瑞-艾米·安格尔布雷什特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2613", "dilemma_ua_zh_2613"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2563", "question": "谁是兵库表演艺术中心乐团的音乐指挥？", "answer": [{"id": "Q581286", "label": "佐渡裕"}], "options": ["佐渡裕", "杜安·G·凯里", "琼·洛林", "日耳曼尼亚埃格斯托尔夫/兰格雷德"], "target_options": "佐渡裕", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2614", "dilemma_ua_zh_2614"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2564", "question": "谁是与狼共舞的音乐指挥？", "answer": [{"id": "Q111074", "label": "约翰·巴瑞"}], "options": ["멋", "赫伯特·克莱因", "约翰·巴瑞", "基拉尼·詹姆斯"], "target_options": "约翰·巴瑞", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2615", "dilemma_ua_zh_2615"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2565", "question": "考特妮·卡戴珊的继父母是谁？", "answer": [{"id": "Q365144", "label": "凯特琳·詹纳"}], "options": ["卡洛琳·卢卡斯", "奥克诺尔村 (亚利桑那州)", "凯特琳·詹纳", "梅特·弗雷泽里克森"], "target_options": "凯特琳·詹纳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2616", "dilemma_ua_zh_2616"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2566", "question": "卡罗琳王后的继父母是谁？", "answer": [{"id": "Q61093", "label": "约翰·格奥尔格四世"}], "options": ["艾莉森·洛曼", "南加州物流机场", "non ses te par unechinoi", "约翰·格奥尔格四世"], "target_options": "约翰·格奥尔格四世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2617", "dilemma_ua_zh_2617"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2567", "question": "杰森·古尔德的继父母是谁？", "answer": [{"id": "Q315051", "label": "詹姆斯·布洛林"}], "options": ["詹姆斯·布洛林", "埃贡·克伦茨", "卢瓦尔军团", "马丁·卡利扎"], "target_options": "詹姆斯·布洛林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2618", "dilemma_ua_zh_2618"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2568", "question": "亚历山大·欧纳西斯的继父母是谁？", "answer": [{"id": "Q335796", "label": "乔治·斯宾塞-丘吉尔，第十一代马尔博罗公爵"}, {"id": "Q965209", "label": "尼亚尔霍斯"}, {"id": "Q165421", "label": "杰奎琳·肯尼迪"}], "options": ["埃曼努尔", "乔治·斯宾塞-丘吉尔，第十一代马尔博罗公爵, 尼亚尔霍斯, 杰奎琳·肯尼迪", "卡洛斯·佩莱瑟", "生命树"], "target_options": "乔治·斯宾塞-丘吉尔，第十一代马尔博罗公爵, 尼亚尔霍斯, 杰奎琳·肯尼迪", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2619", "dilemma_ua_zh_2619"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2569", "question": "爱丽丝·罗斯福·隆沃思的继父母是谁？", "answer": [{"id": "Q237590", "label": "伊蒂丝·罗斯福"}], "options": ["《鱼类的洄游》", "伊蒂丝·罗斯福", "卡洛斯·佩尼亚 (歌手)", "皮埃尔·高乃依"], "target_options": "伊蒂丝·罗斯福", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2620", "dilemma_ua_zh_2620"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2570", "question": "Vanessa Hessler的代表者是谁？", "answer": [{"id": "Q616374", "label": "Elite模特儿经纪公司"}], "options": ["Elite模特儿经纪公司", "茅台酒", "唐昭宗", "布赖恩·考克斯"], "target_options": "Elite模特儿经纪公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2621", "dilemma_ua_zh_2621"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2571", "question": "饭冢雅弓的代表者是谁？", "answer": [{"id": "Q1044868", "label": "Across 娱乐"}, {"id": "Q5530295", "label": "剧团若草"}, {"id": "Q10851299", "label": "Kenyu Office"}], "options": ["Across 娱乐, 剧团若草, Kenyu Office", "뤁", "拉法埃洛·卡塞尔塔", "特罗伊·迪尼"], "target_options": "Across 娱乐, 剧团若草, Kenyu Office", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2622", "dilemma_ua_zh_2622"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2572", "question": "榊原郁惠的代表者是谁？", "answer": [{"id": "Q872586", "label": "Horipro"}], "options": ["列夫·托洛茨基", "Horipro", "里斯·霍法", "数位增强无线电话系统"], "target_options": "Horipro", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2623", "dilemma_ua_zh_2623"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2573", "question": "宫崎骏的代表者是谁？", "answer": [{"id": "Q182950", "label": "吉卜力工作室"}], "options": ["法兰茨·罗尔·冯·登塔", "非洲的暴风雨", "哈维尔·库尔松·佩雷斯", "吉卜力工作室"], "target_options": "吉卜力工作室", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2624", "dilemma_ua_zh_2624"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2574", "question": "秩序自由主义的代表者是谁？", "answer": [{"id": "Q104648", "label": "莱昂哈德·米克希"}, {"id": "Q99188", "label": "汉斯·格罗斯曼-杜尔特"}, {"id": "Q69289", "label": "弗兰茨·伯姆"}], "options": ["动画和漫画风格", "张学良", "莱昂哈德·米克希, 汉斯·格罗斯曼-杜尔特, 弗兰茨·伯姆", "艾迪特·皮雅芙"], "target_options": "莱昂哈德·米克希, 汉斯·格罗斯曼-杜尔特, 弗兰茨·伯姆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2625", "dilemma_ua_zh_2625"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2575", "question": "维基导游的资料是从哪个网站镜像取自的？", "answer": [{"id": "Q2017", "label": "维客旅行"}], "options": ["Panoramio", "佐治亚州公共图书馆服务", "4shared", "维客旅行"], "target_options": "维客旅行", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2626", "dilemma_ua_zh_2626"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2576", "question": "雅虎日本人才数据库的资料是从哪个网站镜像取自的？", "answer": [{"id": "Q11506585", "label": "日本艺能名鉴"}, {"id": "Q52", "label": "维基百科"}], "options": ["华人基督教史人物辞典", "日本艺能名鉴, 维基百科", "希腊", "中国妇女传记辞典：二十世纪卷"], "target_options": "日本艺能名鉴, 维基百科", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2627", "dilemma_ua_zh_2627"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2577", "question": "BBC音乐的资料是从哪个网站镜像取自的？", "answer": [{"id": "Q52", "label": "维基百科"}], "options": ["维基护照", "维基爱情之念", "大同水库", "维基百科"], "target_options": "维基百科", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2628", "dilemma_ua_zh_2628"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2578", "question": "Wikiwand的资料是从哪个网站镜像取自的？", "answer": [{"id": "Q52", "label": "维基百科"}], "options": ["translatewiki.net", "APOBEC3G", "海绵宝宝百科全书", "维基百科"], "target_options": "维基百科", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2629", "dilemma_ua_zh_2629"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2579", "question": "约翰·丹佛的祖籍是哪里？", "answer": [{"id": "Q183", "label": "德国"}], "options": ["波音KC-767", "秋列尼群岛", "澜生居庐", "德国"], "target_options": "德国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2630", "dilemma_ua_zh_2630"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2580", "question": "阿根廷的威尔士人定居点的祖籍是哪里？", "answer": [{"id": "Q25", "label": "威尔斯"}], "options": ["九洞", "古灵阁巫师银行", "威尔斯", "全球风能协会"], "target_options": "威尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2631", "dilemma_ua_zh_2631"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2581", "question": "日本裔巴西人的祖籍是哪里？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "options": ["愉景湾国际学校", "托伯特陡崖", "卡诺王国", "日本"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2632", "dilemma_ua_zh_2632"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2582", "question": "丽塔·李的祖籍是哪里？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}, {"id": "Q38", "label": "意大利"}], "options": ["依约", "美国, 意大利", "亚斯蓝的国度", "三韩"], "target_options": "美国, 意大利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2633", "dilemma_ua_zh_2633"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2583", "question": "艾达·特托罗的祖籍是哪里？", "answer": [{"id": "Q38", "label": "意大利"}], "options": ["意大利", "西关涌", "费赫勒港", "华州"], "target_options": "意大利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2634", "dilemma_ua_zh_2634"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2584", "question": "优麒麟是基于什么改编而来？", "answer": [{"id": "Q381", "label": "Ubuntu"}], "options": ["詹妮特·麦柯迪", "乔万尼·薄伽丘", "Ubuntu", "德鲁里"], "target_options": "Ubuntu", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2635", "dilemma_ua_zh_2635"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2585", "question": "007大破天幕杀机是基于什么改编而来？", "answer": [{"id": "Q844", "label": "占士邦"}], "options": ["美國陸空軍販賣服務事業處", "约翰·巴恩斯", "占士邦", "马丁·路德"], "target_options": "占士邦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2636", "dilemma_ua_zh_2636"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2586", "question": "骑兽跳棋是基于什么改编而来？", "answer": [{"id": "Q718", "label": "国际象棋"}, {"id": "Q1293", "label": "西洋跳棋"}], "options": ["安娜·诺德奎斯特", "葆拉·雷戈", "国际象棋, 西洋跳棋", "罗贝尔·布拉西亚克"], "target_options": "国际象棋, 西洋跳棋", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2637", "dilemma_ua_zh_2637"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2587", "question": "ONE PIECE FILM Z是基于什么改编而来？", "answer": [{"id": "Q673", "label": "ONE PIECE"}], "options": ["2021年育空地区选举", "克拉斯-扬·亨特拉尔", "ONE PIECE", "萨米尔·纳斯里"], "target_options": "ONE PIECE", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2638", "dilemma_ua_zh_2638"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2588", "question": "Visual J++是基于什么改编而来？", "answer": [{"id": "Q251", "label": "Java"}], "options": ["索菲·莫雷塞-皮绍", "Java", "诺尔兰郡", "西格弗里德·埃德斯特隆"], "target_options": "Java", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2639", "dilemma_ua_zh_2639"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2589", "question": "费迪南德·科恩在学院/大学副修什么专业？", "answer": [{"id": "Q6497044", "label": "文学史"}, {"id": "Q1066186", "label": "历史学"}, {"id": "Q35986", "label": "美学"}], "options": ["工业设计", "文学史, 历史学, 美学", "卡特里派", "音乐评论"], "target_options": "文学史, 历史学, 美学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2640", "dilemma_ua_zh_2640"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2590", "question": "南志铉在学院/大学副修什么专业？", "answer": [{"id": "Q9418", "label": "心理学"}], "options": ["心理学", "管理经济学", "波夫莱特修道院", "生物声学"], "target_options": "心理学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2641", "dilemma_ua_zh_2641"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2591", "question": "台湾问题与中国的统一被哪些期刊、书籍等刊载？", "answer": [{"id": "Q956", "label": "北京市"}], "options": ["PubPeer", "Structural basis of profactor D activation: from a highly flexible zymogen to a novel self-inhibited serine protease, complement factor D", "北京市", "碳简报"], "target_options": "北京市", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2642", "dilemma_ua_zh_2642"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2592", "question": "功夫无敌被哪些期刊、书籍等刊载？", "answer": [{"id": "Q8646", "label": "香港"}], "options": ["香港", "麦克风", "Google玩笑和复活节彩蛋列表", "香港影库"], "target_options": "香港", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2643", "dilemma_ua_zh_2643"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2593", "question": "苹果作为形态类型的转变被哪些期刊、书籍等刊载？", "answer": [{"id": "Q2807", "label": "马德里"}], "options": ["东亚论坛", "马德里", "口碑网", "껱"], "target_options": "马德里", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2644", "dilemma_ua_zh_2644"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2594", "question": "超越成功与失败被哪些期刊、书籍等刊载？", "answer": [{"id": "Q2807", "label": "马德里"}], "options": ["VEVO", "英格兰裔阿根廷人", "收藏家周刊", "马德里"], "target_options": "马德里", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2645", "dilemma_ua_zh_2645"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2595", "question": "天鹅绒书被哪些期刊、书籍等刊载？", "answer": [{"id": "Q13164", "label": "莫斯科国立大学"}, {"id": "Q7763", "label": "1787年"}], "options": ["亚湖水库", "莫斯科国立大学, 1787年", "Lantis网路广播", "MX Player"], "target_options": "莫斯科国立大学, 1787年", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2646", "dilemma_ua_zh_2646"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2596", "question": "列宁 的面部胡须风格是什么？", "answer": [{"id": "Q1776959", "label": "虬髯"}], "options": ["芳坦鸠", "虬髯", "尼波 (伊利诺伊州)", "遮秃"], "target_options": "虬髯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2647", "dilemma_ua_zh_2647"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2597", "question": "安德鲁·泰特 的面部胡须风格是什么？", "answer": [{"id": "Q42804", "label": "胡须"}], "options": ["枕动脉", "님", "后交通动脉", "胡须"], "target_options": "胡须", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2648", "dilemma_ua_zh_2648"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2598", "question": "坏死 会造成什么明显的影响？", "answer": [{"id": "Q2383867", "label": "细胞死亡"}], "options": ["代谢", "自我更新", "马扎然图书馆", "细胞死亡"], "target_options": "细胞死亡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2649", "dilemma_ua_zh_2649"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2599", "question": "三国协约 会造成什么明显的影响？", "answer": [{"id": "Q361", "label": "第一次世界大战"}], "options": ["第二次世界大战", "깨", "第一次世界大战", "西班牙王位继承战争"], "target_options": "第一次世界大战", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2650", "dilemma_ua_zh_2650"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2600", "question": "关于伊朗核计划的全面协议 的签署人是谁？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}, {"id": "Q458", "label": "欧洲联盟"}, {"id": "Q183", "label": "德国"}], "options": ["胡安·曼努埃尔·范吉奥", "勒·柯布西耶", "美国, 欧洲联盟, 德国", "S/2007 S 2"], "target_options": "美国, 欧洲联盟, 德国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2651", "dilemma_ua_zh_2651"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2601", "question": "马德里协定 的签署人是谁？", "answer": [{"id": "Q29", "label": "西班牙"}, {"id": "Q1025", "label": "毛里塔尼亚"}, {"id": "Q1028", "label": "摩洛哥"}], "options": ["戈尔迪安三世", "西班牙, 毛里塔尼亚, 摩洛哥", "弗雷德里克·永贝里", "地球仪博物馆"], "target_options": "西班牙, 毛里塔尼亚, 摩洛哥", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2652", "dilemma_ua_zh_2652"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2602", "question": "布宜诺斯艾利斯公约 的签署人是谁？", "answer": [{"id": "Q736", "label": "厄瓜多尔"}, {"id": "Q414", "label": "阿根廷"}, {"id": "Q790", "label": "海地"}], "options": ["查克·罗礼士", "拉美西斯三世", "厄瓜多尔, 阿根廷, 海地", "夫拉族"], "target_options": "厄瓜多尔, 阿根廷, 海地", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2653", "dilemma_ua_zh_2653"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2603", "question": "1818年条约 的签署人是谁？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}, {"id": "Q8680", "label": "大英帝国"}], "options": ["A·RA·SHI", "阿尔弗雷德·冯·施里芬", "美国, 大英帝国", "室伏广治"], "target_options": "美国, 大英帝国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2654", "dilemma_ua_zh_2654"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2604", "question": "贝尔法斯特协议 的签署人是谁？", "answer": [{"id": "Q841045", "label": "北爱尔兰统一党"}, {"id": "Q1817613", "label": "进步统一党"}, {"id": "Q27", "label": "爱尔兰共和国"}], "options": ["北爱尔兰统一党, 进步统一党, 爱尔兰共和国", "奇米·雷克南", "超级马力欧兄弟", "赫尔曼·迈尔"], "target_options": "北爱尔兰统一党, 进步统一党, 爱尔兰共和国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2655", "dilemma_ua_zh_2655"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2605", "question": "谁是顶尖主厨大对决电视节目的评审员或导师？", "answer": [{"id": "Q5517170", "label": "盖尔·西蒙斯"}], "options": ["马提亚尔", "运-11", "盖尔·西蒙斯", "塔西佗"], "target_options": "盖尔·西蒙斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2656", "dilemma_ua_zh_2656"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2606", "question": "谁是第9季，2018电视节目的评审员或导师？", "answer": [{"id": "Q1023663", "label": "米娅·冈德森"}, {"id": "Q4567771", "label": "莫娜·珍妮特·伯恩森"}, {"id": "Q11978190", "label": "詹恩·福尔摩"}], "options": ["德国农民民主党", "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "米娅·冈德森, 莫娜·珍妮特·伯恩森, 詹恩·福尔摩", "亚历山大·塞维鲁"], "target_options": "米娅·冈德森, 莫娜·珍妮特·伯恩森, 詹恩·福尔摩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2657", "dilemma_ua_zh_2657"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2607", "question": "谁是《鲁保罗变装皇后秀》第16季电视节目的评审员或导师？", "answer": [{"id": "Q6837278", "label": "米歇尔·维塞奇"}, {"id": "Q705715", "label": "露波"}, {"id": "Q2470009", "label": "卡森‧克雷斯里"}], "options": ["罗杰·费德勒", "108号加利福尼亚州州道", "米歇尔·维塞奇, 露波, 卡森‧克雷斯里", "乔治·沃克·布什"], "target_options": "米歇尔·维塞奇, 露波, 卡森‧克雷斯里", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2658", "dilemma_ua_zh_2658"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2608", "question": "谁是美国好声音电视节目的评审员或导师？", "answer": [{"id": "Q483379", "label": "关·史蒂芬妮"}, {"id": "Q483507", "label": "凯莉·克莱森"}, {"id": "Q94831", "label": "布雷克·谢尔顿"}], "options": ["艾拉·费兹洁拉", "关·史蒂芬妮, 凯莉·克莱森, 布雷克·谢尔顿", "阿娜狄", "科吕什"], "target_options": "关·史蒂芬妮, 凯莉·克莱森, 布雷克·谢尔顿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2659", "dilemma_ua_zh_2659"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2609", "question": "谁是美国之声电视节目的评审员或导师？", "answer": [{"id": "Q14313", "label": "法瑞尔·威廉姆斯"}, {"id": "Q165911", "label": "亚瑟小子"}, {"id": "Q34424", "label": "夏奇拉"}], "options": ["蒂托·李维", "PMID", "法瑞尔·威廉姆斯, 亚瑟小子, 夏奇拉", "阿尔贝托·阿斯卡里"], "target_options": "法瑞尔·威廉姆斯, 亚瑟小子, 夏奇拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2660", "dilemma_ua_zh_2660"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2610", "question": "是谁或是什么影响了 巴哈伊信仰？", "answer": [{"id": "Q432", "label": "伊斯兰教"}, {"id": "Q204128", "label": "巴比教"}, {"id": "Q9601", "label": "琐罗亚斯德教"}], "options": ["新托马斯主义", "伊斯兰教, 巴比教, 琐罗亚斯德教", "原子论", "🔓"], "target_options": "伊斯兰教, 巴比教, 琐罗亚斯德教", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2661", "dilemma_ua_zh_2661"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2611", "question": "是谁或是什么影响了 萨拉·麦克拉克伦？", "answer": [{"id": "Q234861", "label": "劳拉·尼罗"}, {"id": "Q236543", "label": "安玛莉"}, {"id": "Q163819", "label": "万疯乐队"}], "options": ["橘梦乐团", "卡列雅", "灰阑记", "劳拉·尼罗, 安玛莉, 万疯乐队"], "target_options": "劳拉·尼罗, 安玛莉, 万疯乐队", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2662", "dilemma_ua_zh_2662"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2612", "question": "是谁或是什么影响了 罗伯特·波义耳？", "answer": [{"id": "Q251259", "label": "伊本·图菲利"}, {"id": "Q365463", "label": "克尼利厄斯·雅布斯纵·戴博尔"}, {"id": "Q37388", "label": "弗朗西斯·培根"}], "options": ["伊本·图菲利, 克尼利厄斯·雅布斯纵·戴博尔, 弗朗西斯·培根", "格尔德·坎特", "约瑟夫·布罗茨基", "天鹰座60"], "target_options": "伊本·图菲利, 克尼利厄斯·雅布斯纵·戴博尔, 弗朗西斯·培根", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2663", "dilemma_ua_zh_2663"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2613", "question": "是谁或是什么影响了 Falcon？", "answer": [{"id": "Q59", "label": "PHP"}, {"id": "Q235086", "label": "Smalltalk"}, {"id": "Q42478", "label": "Perl编程语言"}], "options": ["PHP, Smalltalk, Perl编程语言", "COBOL", "南方唱片机构", "Objective-C"], "target_options": "PHP, Smalltalk, Perl编程语言", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2664", "dilemma_ua_zh_2664"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2614", "question": "是谁或是什么影响了 伏尔泰？", "answer": [{"id": "Q742", "label": "让·拉辛"}, {"id": "Q332470", "label": "亨利·圣约翰，第一代布林布鲁克子爵"}, {"id": "Q935", "label": "艾萨克·牛顿"}], "options": ["让·拉辛, 亨利·圣约翰，第一代布林布鲁克子爵, 艾萨克·牛顿", "安德烈·塔尔科夫斯基", "卡利古拉", "雪上技巧"], "target_options": "让·拉辛, 亨利·圣约翰，第一代布林布鲁克子爵, 艾萨克·牛顿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2665", "dilemma_ua_zh_2665"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2615", "question": "米连娜·鲁德尼茨卡通晓哪些语言？", "answer": [{"id": "Q36", "label": "波兰"}, {"id": "Q809", "label": "波兰语"}, {"id": "Q8798", "label": "乌克兰语"}], "options": ["亚历山大斯维尔斯基修道院", "南方汉语", "波兰, 波兰语, 乌克兰语", "美洲原住民语言"], "target_options": "波兰, 波兰语, 乌克兰语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2666", "dilemma_ua_zh_2666"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2616", "question": "巴林特·加博尔通晓哪些语言？", "answer": [{"id": "Q256", "label": "土耳其语"}, {"id": "Q9246", "label": "蒙古语"}, {"id": "Q13955", "label": "阿拉伯语"}], "options": ["宝贝，你是个富有的人", "巴伦西亚语", "土耳其语, 蒙古语, 阿拉伯语", "南方汉语"], "target_options": "土耳其语, 蒙古语, 阿拉伯语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2667", "dilemma_ua_zh_2667"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2617", "question": "新渡户稻造通晓哪些语言？", "answer": [{"id": "Q143", "label": "世界语"}, {"id": "Q5287", "label": "日语"}], "options": ["世界语, 日语", "媒介语", "加许尼文", "阿姆斯特丹本科学院"], "target_options": "世界语, 日语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2668", "dilemma_ua_zh_2668"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2618", "question": "维尔霍·维萨拉通晓哪些语言？", "answer": [{"id": "Q143", "label": "世界语"}, {"id": "Q1860", "label": "英语"}], "options": ["世界语, 英语", "Voivod乐队", "媒介语", "生物学命名法"], "target_options": "世界语, 英语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2669", "dilemma_ua_zh_2669"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2619", "question": "周有光通晓哪些语言？", "answer": [{"id": "Q1860", "label": "英语"}, {"id": "Q5287", "label": "日语"}, {"id": "Q143", "label": "世界语"}], "options": ["南方汉语", "Template:美国副总统", "生物学命名法", "英语, 日语, 世界语"], "target_options": "英语, 日语, 世界语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2670", "dilemma_ua_zh_2670"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2620", "question": "鬼磨坊 的目标受众是谁？", "answer": [{"id": "Q7569", "label": "儿童"}], "options": ["萨达姆·侯赛因", "儿童", "四国", "米克·佛利"], "target_options": "儿童", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2671", "dilemma_ua_zh_2671"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2621", "question": "写给孩子看的英国历史 的目标受众是谁？", "answer": [{"id": "Q7569", "label": "儿童"}], "options": ["儿童", "阿曼格尔德·穆拉利耶夫", "向", "科洛·莫瑞兹"], "target_options": "儿童", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2672", "dilemma_ua_zh_2672"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2622", "question": "史力加！ 的目标受众是谁？", "answer": [{"id": "Q7569", "label": "儿童"}], "options": ["儿童", "非洲社会科学研究发展委员会", "伊赫桑·哈达迪", "普皮恩努斯"], "target_options": "儿童", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2673", "dilemma_ua_zh_2673"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2623", "question": "夏洛特的网 的目标受众是谁？", "answer": [{"id": "Q7569", "label": "儿童"}], "options": ["儿童", "皮埃尔·布盖", "爱尔兰领地", "布鲁斯·威利斯"], "target_options": "儿童", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2674", "dilemma_ua_zh_2674"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2624", "question": "女性杂志 的目标受众是谁？", "answer": [{"id": "Q467", "label": "女人"}], "options": ["女人", "察恩科费尔山", "唐中宗", "圣·昆汀杜多"], "target_options": "女人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2675", "dilemma_ua_zh_2675"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2625", "question": "江户川 其中一个的分流河道是什么？", "answer": [{"id": "Q11511084", "label": "旧江户川"}], "options": ["埃布罗河", "普鲁斯河", "旧江户川", "俄克拉荷马州州道132号线"], "target_options": "旧江户川", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2676", "dilemma_ua_zh_2676"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2626", "question": "涅瓦河 其中一个的分流河道是什么？", "answer": [{"id": "Q590237", "label": "丰坦卡河"}, {"id": "Q4174336", "label": "叶卡捷琳霍夫卡河"}, {"id": "Q27472", "label": "小涅瓦河"}], "options": ["莱顿拖船运河", "丰坦卡河, 叶卡捷琳霍夫卡河, 小涅瓦河", "卡勒比高地", "讷福塞运河"], "target_options": "丰坦卡河, 叶卡捷琳霍夫卡河, 小涅瓦河", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2677", "dilemma_ua_zh_2677"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2627", "question": "卡威亚河 其中一个的分流河道是什么？", "answer": [{"id": "Q7588828", "label": "圣约翰河"}], "options": ["维京河", "圣约翰河", "汉江", "TouchDesigner"], "target_options": "圣约翰河", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2678", "dilemma_ua_zh_2678"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2628", "question": "丰坦卡河 其中一个的分流河道是什么？", "answer": [{"id": "Q590269", "label": "莫伊卡河"}], "options": ["莱茵河", "Wikipedia:历史上的今天/6月22日", "莫伊卡河", "赫尔曼德河"], "target_options": "莫伊卡河", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2679", "dilemma_ua_zh_2679"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2629", "question": "日本桥川 其中一个的分流河道是什么？", "answer": [{"id": "Q11370937", "label": "龟岛川"}, {"id": "Q11541135", "label": "枫川"}], "options": ["帿", "龟岛川, 枫川", "洋泾浜", "三里河"], "target_options": "龟岛川, 枫川", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2680", "dilemma_ua_zh_2680"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2630", "question": "智商 所使用的测试方法是什么？", "answer": [{"id": "Q1051792", "label": "智力测验"}], "options": ["杰拉利堡", "自由空气浓度增强法", "智力测验", "定性无机分析"], "target_options": "智力测验", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2681", "dilemma_ua_zh_2681"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2631", "question": "韧性 所使用的测试方法是什么？", "answer": [{"id": "Q653604", "label": "沙丕冲击试验"}], "options": ["地球物理学探勘 (考古学)", "短路测试", "渝贵铁路", "沙丕冲击试验"], "target_options": "沙丕冲击试验", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2682", "dilemma_ua_zh_2682"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2632", "question": "离群值 所使用的测试方法是什么？", "answer": [{"id": "Q1334846", "label": "马氏距离"}, {"id": "Q3560506", "label": "异常检测"}, {"id": "Q6143358", "label": "学生化残差"}], "options": ["双重差分", "绍莱Le Pontreau机场", "平面性测试", "马氏距离, 异常检测, 学生化残差"], "target_options": "马氏距离, 异常检测, 学生化残差", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2683", "dilemma_ua_zh_2683"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2633", "question": "结核菌素反应 所使用的测试方法是什么？", "answer": [{"id": "Q11830411", "label": "皮肤结核菌素实验"}], "options": ["二阶偏导数检验", "行为谱", "中古英语克里奥尔假设", "皮肤结核菌素实验"], "target_options": "皮肤结核菌素实验", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2684", "dilemma_ua_zh_2684"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2634", "question": "2008年亨利选区补选 的议会任期是多久？", "answer": [{"id": "Q21084471", "label": "第54届英国国会"}], "options": ["第54届英国国会", "第2届基隆市议会", "第10届新竹市议会", "官房学"], "target_options": "第54届英国国会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2685", "dilemma_ua_zh_2685"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2635", "question": "1929年北拉纳克郡补选 的议会任期是多久？", "answer": [{"id": "Q21084451", "label": "第34届英国国会"}], "options": ["第16届台东县议会", "第34届英国国会", "圣雷斯迪图塔圣殿", "第5届台北县议会"], "target_options": "第34届英国国会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2686", "dilemma_ua_zh_2686"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2636", "question": "第44届英国下议院议员 的议会任期是多久？", "answer": [{"id": "Q21084461", "label": "第44届英国国会"}], "options": ["第十二届立陶宛塞玛斯", "第44届英国国会", "兰杰 (乔治亚州)", "第11届南投县议会"], "target_options": "第44届英国国会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2687", "dilemma_ua_zh_2687"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2637", "question": "1973年格拉斯哥补选 的议会任期是多久？", "answer": [{"id": "Q21084462", "label": "第45届英国国会"}], "options": ["第45届英国国会", "国民立法议会", "第18届新竹县议会", "1867年英国"], "target_options": "第45届英国国会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2688", "dilemma_ua_zh_2688"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2638", "question": "2005年盖尔语（苏格兰）法令 的议会任期是多久？", "answer": [{"id": "Q29585764", "label": "第2届苏格兰议会"}], "options": ["第1届美国国会", "澳大利亚亚裔", "第6届宜兰县议会", "第2届苏格兰议会"], "target_options": "第2届苏格兰议会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2689", "dilemma_ua_zh_2689"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2639", "question": "苏联占领区取代了谁的职务或政权？", "answer": [{"id": "Q7318", "label": "纳粹德国"}], "options": ["Template:1958年国际足协世界杯决赛周球队", "卡尔马联合", "叙利亚共和国", "纳粹德国"], "target_options": "纳粹德国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2690", "dilemma_ua_zh_2690"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2640", "question": "圣奥尔本斯取代了谁的职务或政权？", "answer": [{"id": "Q19861", "label": "维鲁拉米恩"}], "options": ["钳工", "阿拉图纳 (乔治亚州)", "维鲁拉米恩", "巴珀斯维尔 (印地安纳州)"], "target_options": "维鲁拉米恩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2691", "dilemma_ua_zh_2691"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2641", "question": "美国占领区取代了谁的职务或政权？", "answer": [{"id": "Q7318", "label": "纳粹德国"}], "options": ["马京达瑙苏丹国", "委内瑞拉第二共和国", "各国铝产量列表", "纳粹德国"], "target_options": "纳粹德国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2692", "dilemma_ua_zh_2692"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2642", "question": "法国占领区取代了谁的职务或政权？", "answer": [{"id": "Q7318", "label": "纳粹德国"}], "options": ["纳粹德国", "高知县立安艺综合医院", "格鲁吉亚王国", "麦罗埃"], "target_options": "纳粹德国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2693", "dilemma_ua_zh_2693"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2643", "question": "摩苏尔取代了谁的职务或政权？", "answer": [{"id": "Q5680", "label": "尼尼微"}], "options": ["萨拉丁堡", "帝王谷", "加罗林人", "尼尼微"], "target_options": "尼尼微", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2694", "dilemma_ua_zh_2694"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2644", "question": "东部马脑炎 的症状和体征是什么？", "answer": [{"id": "Q574360", "label": "痉挛"}, {"id": "Q127076", "label": "呕吐"}, {"id": "Q1126769", "label": "局部麻痺"}], "options": ["季节性脱皮", "里尼肯", "腹部包块", "痉挛, 呕吐, 局部麻痺"], "target_options": "痉挛, 呕吐, 局部麻痺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2695", "dilemma_ua_zh_2695"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2645", "question": "自身免疫性甲状腺炎 的症状和体征是什么？", "answer": [{"id": "Q9690", "label": "疲倦"}], "options": ["支气管收缩", "疲倦", "奇脉", "马丁尼"], "target_options": "疲倦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2696", "dilemma_ua_zh_2696"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2646", "question": "艾滋病 的症状和体征是什么？", "answer": [{"id": "Q1292082", "label": "咽喉痛"}, {"id": "Q2260058", "label": "发冷"}, {"id": "Q718113", "label": "减肥"}], "options": ["敌意", "塞维利亚", "咽喉痛, 发冷, 减肥", "非器质性症状"], "target_options": "咽喉痛, 发冷, 减肥", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2697", "dilemma_ua_zh_2697"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2647", "question": "心内膜炎 的症状和体征是什么？", "answer": [{"id": "Q101991", "label": "炎症"}], "options": ["炎症", "艾瓦哲克", "亚临床感染", "落枕"], "target_options": "炎症", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2698", "dilemma_ua_zh_2698"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2648", "question": "2019冠状病毒病 的症状和体征是什么？", "answer": [{"id": "Q186889", "label": "恶心"}, {"id": "Q38933", "label": "发热"}, {"id": "Q5445", "label": "贫血"}], "options": ["躯干弯曲", "乳糖抑制子", "恶心, 发热, 贫血", "普通变异型免疫缺陷病"], "target_options": "恶心, 发热, 贫血", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2699", "dilemma_ua_zh_2699"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2649", "question": "谁是汉斯·阿尔伯特·爱因斯坦的父亲？", "answer": [{"id": "Q937", "label": "阿尔伯特·爱因斯坦"}], "options": ["厄德诺·莱克斯", "阿尔伯特·爱因斯坦", "龙女", "Template:Counties of Liberia"], "target_options": "阿尔伯特·爱因斯坦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2700", "dilemma_ua_zh_2700"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2650", "question": "谁是彭塔瓦尔的父亲？", "answer": [{"id": "Q1528", "label": "拉美西斯三世"}], "options": ["吕洞宾", "武烈天皇", "幽闭恐惧症", "拉美西斯三世"], "target_options": "拉美西斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2701", "dilemma_ua_zh_2701"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2651", "question": "谁是詹娜·布殊·海格的父亲？", "answer": [{"id": "Q207", "label": "乔治·沃克·布什"}], "options": ["国家钟楼", "乔治·沃克·布什", "阿姆雷特", "西海龙王"], "target_options": "乔治·沃克·布什", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2702", "dilemma_ua_zh_2702"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2652", "question": "谁是拖雷的父亲？", "answer": [{"id": "Q720", "label": "成吉思汗"}], "options": ["成吉思汗", "坂柳有栖", "味耜高彥根神", "胞嘧啶"], "target_options": "成吉思汗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2703", "dilemma_ua_zh_2703"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2653", "question": "谁是小卡尔·林奈的父亲？", "answer": [{"id": "Q1043", "label": "卡尔·林奈"}], "options": ["豫母都志许卖", "卡尔·林奈", "方雷氏", "至高点"], "target_options": "卡尔·林奈", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2704", "dilemma_ua_zh_2704"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2654", "question": "噪音桥的收入来源是什么？", "answer": [{"id": "Q1124860", "label": "捐赠"}], "options": ["利益输送", "捐赠", "独立号游轮 (1951年)", "多层次传销"], "target_options": "捐赠", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2705", "dilemma_ua_zh_2705"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2655", "question": "解放报的收入来源是什么？", "answer": [{"id": "Q37038", "label": "广告"}, {"id": "Q322948", "label": "订阅商业模式"}, {"id": "Q193219", "label": "补贴"}], "options": ["广告, 订阅商业模式, 补贴", "住宿和餐饮服务活动", "做媒", "哥林多后书"], "target_options": "广告, 订阅商业模式, 补贴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2706", "dilemma_ua_zh_2706"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2656", "question": "什么是乔治罗尼亚比亚韦斯托克足球俱乐部的官方颜色？", "answer": [{"id": "Q943", "label": "黄色"}, {"id": "Q3142", "label": "红色"}], "options": ["蔚蓝色", "罗马尼亚人", "蓝绿色", "黄色, 红色"], "target_options": "黄色, 红色", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2707", "dilemma_ua_zh_2707"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2657", "question": "什么是清水区的官方颜色？", "answer": [{"id": "Q1088", "label": "蓝色"}], "options": ["绯红色", "蓝色", "雷诺兹-阿尔伯塔博物馆", "赭色"], "target_options": "蓝色", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2708", "dilemma_ua_zh_2708"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2658", "question": "什么是东佛兰德洛克伦体育俱乐部的官方颜色？", "answer": [{"id": "Q943", "label": "黄色"}, {"id": "Q23444", "label": "白色"}, {"id": "Q23445", "label": "黑色"}], "options": ["金色", "贝勒加德-武夫赖飞行场", "黄色, 白色, 黑色", "铜色"], "target_options": "黄色, 白色, 黑色", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2709", "dilemma_ua_zh_2709"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2659", "question": "什么是维罗纳足球俱乐部的官方颜色？", "answer": [{"id": "Q943", "label": "黄色"}, {"id": "Q1088", "label": "蓝色"}], "options": ["星光色", "碘化铅", "绿松色", "黄色, 蓝色"], "target_options": "黄色, 蓝色", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2710", "dilemma_ua_zh_2710"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2660", "question": "什么是西班牙国家足球队的官方颜色？", "answer": [{"id": "Q943", "label": "黄色"}, {"id": "Q3142", "label": "红色"}], "options": ["意大利南部", "鼠尾草色", "圣母蓝", "黄色, 红色"], "target_options": "黄色, 红色", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2711", "dilemma_ua_zh_2711"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2661", "question": "阿尔弗雷德·切宾斯基以什么方式死亡？", "answer": [{"id": "Q8454", "label": "死刑"}], "options": ["杀害男性", "中古亚美尼亚语", "谋杀", "死刑"], "target_options": "死刑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2712", "dilemma_ua_zh_2712"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2662", "question": "弗里茨·诺特以什么方式死亡？", "answer": [{"id": "Q8454", "label": "死刑"}], "options": ["过失致死", "死刑", "性别灭绝", "迈尔季"], "target_options": "死刑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2713", "dilemma_ua_zh_2713"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2663", "question": "卢图夫·阿里汗以什么方式死亡？", "answer": [{"id": "Q8454", "label": "死刑"}], "options": ["法外处决", "感染", "死刑", "战死"], "target_options": "死刑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2714", "dilemma_ua_zh_2714"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2664", "question": "刘弘以什么方式死亡？", "answer": [{"id": "Q8454", "label": "死刑"}], "options": ["出草", "死刑", "跨性别种族灭绝", "分生孢子器"], "target_options": "死刑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2715", "dilemma_ua_zh_2715"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2665", "question": "克里斯托弗·普罗布斯特以什么方式死亡？", "answer": [{"id": "Q8454", "label": "死刑"}], "options": ["监禁中死亡", "穿刺", "图古塔尔普", "死刑"], "target_options": "死刑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2716", "dilemma_ua_zh_2716"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2666", "question": "由 查理大帝 创建的作品的版权状态是什么？", "answer": [{"id": "Q71887839", "label": "作品著作权期限已届满"}], "options": ["作品受著作权保护", "作品著作权期限已届满", "兄弟群岛", "保有知识产权并由其所有者公开于公有领域"], "target_options": "作品著作权期限已届满", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2717", "dilemma_ua_zh_2717"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2667", "question": "由 拜伦勋爵 创建的作品的版权状态是什么？", "answer": [{"id": "Q71887839", "label": "作品著作权期限已届满"}], "options": ["版权所有", "作品著作权期限已届满", "国际野生动物摄影年赛", "保有知识产权并由其所有者公开于公有领域"], "target_options": "作品著作权期限已届满", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2718", "dilemma_ua_zh_2718"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2668", "question": "由 德尼·狄德罗 创建的作品的版权状态是什么？", "answer": [{"id": "Q71887839", "label": "作品著作权期限已届满"}], "options": ["保有知识产权并由其所有者公开于公有领域", "版权所有", "作品著作权期限已届满", "中土世界：战争之影"], "target_options": "作品著作权期限已届满", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2719", "dilemma_ua_zh_2719"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2669", "question": "由 君士坦丁大帝 创建的作品的版权状态是什么？", "answer": [{"id": "Q71887839", "label": "作品著作权期限已届满"}], "options": ["作品受著作权保护", "Uniswap", "版权所有", "作品著作权期限已届满"], "target_options": "作品著作权期限已届满", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2720", "dilemma_ua_zh_2720"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2670", "question": "由 安徒生 创建的作品的版权状态是什么？", "answer": [{"id": "Q71887839", "label": "作品著作权期限已届满"}], "options": ["利斯卡姆峰", "保有知识产权并由其所有者公开于公有领域", "作品著作权期限已届满", "版权所有"], "target_options": "作品著作权期限已届满", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2721", "dilemma_ua_zh_2721"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2671", "question": "哪个球队在选秀中选择了索尼·威姆斯？", "answer": [{"id": "Q128109", "label": "芝加哥公牛"}], "options": ["索科尔", "北波希米亚博物馆", "芝加哥公牛", "中国棋院"], "target_options": "芝加哥公牛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2722", "dilemma_ua_zh_2722"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2672", "question": "哪个球队在选秀中选择了吉姆·弗里切？", "answer": [{"id": "Q121783", "label": "洛杉矶湖人"}], "options": ["国际角力总会", "单链DNA病毒", "洛杉矶湖人", "冰岩登山俱乐部"], "target_options": "洛杉矶湖人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2723", "dilemma_ua_zh_2723"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2673", "question": "哪个球队在选秀中选择了克里夫·安德森？", "answer": [{"id": "Q121783", "label": "洛杉矶湖人"}], "options": ["Template:Sl icon", "克莱尔盖尔运动协会", "洛杉矶湖人", "职业骑牛大赛"], "target_options": "洛杉矶湖人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2724", "dilemma_ua_zh_2724"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2674", "question": "哪个球队在选秀中选择了菲尔·豪斯利？", "answer": [{"id": "Q131206", "label": "水牛城军刀"}], "options": ["水牛城军刀", "Category:法国税务", "西班牙职业足球联盟", "潘汉德尔联盟"], "target_options": "水牛城军刀", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2725", "dilemma_ua_zh_2725"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2675", "question": "哪个球队在选秀中选择了恰比·考克斯？", "answer": [{"id": "Q128109", "label": "芝加哥公牛"}], "options": ["芝加哥公牛", "太子道", "中美洲及加勒比海运动组织", "利默里克盖尔运动协会"], "target_options": "芝加哥公牛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2726", "dilemma_ua_zh_2726"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2676", "question": "莱因霍尔德·埃瓦尔德参与了什么航天任务？", "answer": [{"id": "Q516698", "label": "联盟TM-25"}, {"id": "Q533568", "label": "联盟TM-24"}], "options": ["神舟五號", "萨巴提尼山", "联盟TM-25, 联盟TM-24", "神舟七号"], "target_options": "联盟TM-25, 联盟TM-24", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2727", "dilemma_ua_zh_2727"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2677", "question": "理查·盖瑞特参与了什么航天任务？", "answer": [{"id": "Q493983", "label": "联盟TMA-12"}, {"id": "Q757035", "label": "联盟TMA-13"}], "options": ["东方三号", "联盟TMA-12, 联盟TMA-13", "徒手武术", "神舟五號"], "target_options": "联盟TMA-12, 联盟TMA-13", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2728", "dilemma_ua_zh_2728"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2678", "question": "米哈伊尔·秋林参与了什么航天任务？", "answer": [{"id": "Q559013", "label": "远征39"}, {"id": "Q1254245", "label": "联盟TMA-11M"}, {"id": "Q17185", "label": "远征3"}], "options": ["猎鹰9号第20次飞行任务", "联盟TMA-8", "康泰", "远征39, 联盟TMA-11M, 远征3"], "target_options": "远征39, 联盟TMA-11M, 远征3", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2729", "dilemma_ua_zh_2729"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2679", "question": "妮可·斯托特参与了什么航天任务？", "answer": [{"id": "Q328927", "label": "STS-133"}, {"id": "Q17208", "label": "远征20"}, {"id": "Q17212", "label": "远征21"}], "options": ["STS-133, 远征20, 远征21", "1934年政变", "联盟7K-LOK", "ISRO軌道飛行器"], "target_options": "STS-133, 远征20, 远征21", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2730", "dilemma_ua_zh_2730"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2680", "question": "李素妍参与了什么航天任务？", "answer": [{"id": "Q493983", "label": "联盟TMA-12"}, {"id": "Q562173", "label": "联盟TMA-11"}], "options": ["联盟TMA-12, 联盟TMA-11", "海军航空作战中心训练处", "东方三号", "联邦星舰进取号"], "target_options": "联盟TMA-12, 联盟TMA-11", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2731", "dilemma_ua_zh_2731"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2681", "question": "邓氏副沙条鲨 的IUCN保护状态是什么？", "answer": [{"id": "Q11394", "label": "濒危物种"}], "options": ["数据缺乏", "依赖保育", "1960年代", "濒危物种"], "target_options": "濒危物种", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2732", "dilemma_ua_zh_2732"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2682", "question": "苏丹芦荟 的IUCN保护状态是什么？", "answer": [{"id": "Q11394", "label": "濒危物种"}], "options": ["瓦罗西亚", "国家重点保护野生植物名录", "濒危物种", "野外绝灭"], "target_options": "濒危物种", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2733", "dilemma_ua_zh_2733"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2683", "question": "弓背鲑 的IUCN保护状态是什么？", "answer": [{"id": "Q11394", "label": "濒危物种"}], "options": ["承光", "国家重点保护野生植物名录", "濒危物种", "易危物种"], "target_options": "濒危物种", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2734", "dilemma_ua_zh_2734"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2684", "question": "赞比亚圆鳖 的IUCN保护状态是什么？", "answer": [{"id": "Q11394", "label": "濒危物种"}], "options": ["PCI音乐有限公司", "未评估", "野外绝灭", "濒危物种"], "target_options": "濒危物种", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2735", "dilemma_ua_zh_2735"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2685", "question": "草原雕 的IUCN保护状态是什么？", "answer": [{"id": "Q11394", "label": "濒危物种"}], "options": ["R-99系列", "极危", "濒危物种", "野外绝灭"], "target_options": "濒危物种", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2736", "dilemma_ua_zh_2736"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2686", "question": "沙博罗夫卡站是哪个交通网络的一部分？", "answer": [{"id": "Q5499", "label": "莫斯科地铁"}], "options": ["美国海军陆战队第4战斗工兵营", "艾森豪威尔高速公路", "莫斯科地铁", "422号州际公路"], "target_options": "莫斯科地铁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2737", "dilemma_ua_zh_2737"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2687", "question": "阿尔巴特站是哪个交通网络的一部分？", "answer": [{"id": "Q5499", "label": "莫斯科地铁"}], "options": ["哈茨菲尔德－杰克逊亚特兰大国际机场", "莫斯科地铁", "国道3号", "马尼拉捷运"], "target_options": "莫斯科地铁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2738", "dilemma_ua_zh_2738"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2688", "question": "里昂地铁D线是哪个交通网络的一部分？", "answer": [{"id": "Q1552", "label": "里昂地铁"}], "options": ["里昂地铁", "26号州际公路", "美国国道43", "괩"], "target_options": "里昂地铁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2739", "dilemma_ua_zh_2739"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2689", "question": "里昂地铁C线是哪个交通网络的一部分？", "answer": [{"id": "Q1552", "label": "里昂地铁"}], "options": ["里昂地铁", "309国道", "Bo 105直升机", "纽宾士域省2号公路"], "target_options": "里昂地铁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2740", "dilemma_ua_zh_2740"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2690", "question": "让·马塞站是哪个交通网络的一部分？", "answer": [{"id": "Q1552", "label": "里昂地铁"}], "options": ["M14公路", "Category:纳粹主义者", "69号州际公路", "里昂地铁"], "target_options": "里昂地铁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2741", "dilemma_ua_zh_2741"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2691", "question": "什么是正九边形的对偶几何图形？", "answer": [{"id": "Q18017976", "label": "正九边形"}], "options": ["零角形", "正九边形", "热赤道", "勒利德布尔"], "target_options": "正九边形", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2742", "dilemma_ua_zh_2742"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2692", "question": "什么是小斜方截半二十面体的对偶几何图形？", "answer": [{"id": "Q1184990", "label": "鸢形六十面体"}], "options": ["鸢形六十面体", "零角形", "黄金餐室", "切空间"], "target_options": "鸢形六十面体", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2743", "dilemma_ua_zh_2743"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2693", "question": "什么是三方偏方面体的对偶几何图形？", "answer": [{"id": "Q18651240", "label": "三角反棱柱"}], "options": ["塨", "爪图", "三角反棱柱", "零角形"], "target_options": "三角反棱柱", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2744", "dilemma_ua_zh_2744"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2694", "question": "什么是恰萨尔十四面体的对偶几何图形？", "answer": [{"id": "Q838442", "label": "希洛西七面体"}], "options": ["皮匠刀", "希洛西七面体", "8406集团", "正四角锥反角柱"], "target_options": "希洛西七面体", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2745", "dilemma_ua_zh_2745"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2695", "question": "什么是正六边形的对偶几何图形？", "answer": [{"id": "Q4375918", "label": "正六边形"}], "options": ["正六边形", "新注释本福尔摩斯探案", "爪图", "扭棱立方体图"], "target_options": "正六边形", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2746", "dilemma_ua_zh_2746"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2696", "question": "谁设计了詹森公司总部？", "answer": [{"id": "Q5604", "label": "弗兰克·劳埃德·赖特"}], "options": ["瑙罗吉", "胰岛素受体", "弗兰克·劳埃德·赖特", "帕维尔·斯波尔克"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2747", "dilemma_ua_zh_2747"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2697", "question": "谁设计了皮亚莱帕夏清真寺？", "answer": [{"id": "Q5600", "label": "米马尔·希南"}], "options": ["希洛·格林", "米马尔·希南", "米歇·翁福雷", "费尔格朗兹"], "target_options": "米马尔·希南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2748", "dilemma_ua_zh_2748"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2698", "question": "谁设计了卢克丽大厦？", "answer": [{"id": "Q4999763", "label": "伯纳姆和鲁特建筑工作室"}, {"id": "Q5604", "label": "弗兰克·劳埃德·赖特"}], "options": ["贝特维尔", "伯纳姆和鲁特建筑工作室, 弗兰克·劳埃德·赖特", "斯坦利·库布里克", "理夏德·舒尔科夫斯基"], "target_options": "伯纳姆和鲁特建筑工作室, 弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2749", "dilemma_ua_zh_2749"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2699", "question": "谁设计了提基亚清真寺？", "answer": [{"id": "Q5600", "label": "米马尔·希南"}], "options": ["布干维尔号护航航空母舰", "尤霍·保库", "皮耶罗·格罗斯", "米马尔·希南"], "target_options": "米马尔·希南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2750", "dilemma_ua_zh_2750"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2700", "question": "谁设计了芙烈达·卡萝纪念馆？", "answer": [{"id": "Q1378325", "label": "胡安·奥高曼"}, {"id": "Q5588", "label": "芙烈达·卡萝"}], "options": ["熊谷站", "拉贾·拉曼拉", "李白", "胡安·奥高曼, 芙烈达·卡萝"], "target_options": "胡安·奥高曼, 芙烈达·卡萝", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2751", "dilemma_ua_zh_2751"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2701", "question": "谁是艾力克斯·潘特兰所指导的博士生？", "answer": [{"id": "Q14109", "label": "罗莎琳·皮卡德"}, {"id": "Q16875165", "label": "戴·罗伊"}], "options": ["KMDF", "乔瓦尼·格隆基", "罗莎琳·皮卡德, 戴·罗伊", "伊赫桑·哈达迪"], "target_options": "罗莎琳·皮卡德, 戴·罗伊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2752", "dilemma_ua_zh_2752"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2702", "question": "谁是维尔纳·宋巴特所指导的博士生？", "answer": [{"id": "Q44061", "label": "瓦西里·列昂季耶夫"}], "options": ["明成祖", "唐顺宗", "西敏斯特和约", "瓦西里·列昂季耶夫"], "target_options": "瓦西里·列昂季耶夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2753", "dilemma_ua_zh_2753"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2703", "question": "谁是卡尔·林奈所指导的博士生？", "answer": [{"id": "Q39658", "label": "卡尔·彼得·通贝里"}, {"id": "Q27684", "label": "彼得·福斯科尔"}, {"id": "Q433984", "label": "安德斯·埃里克松·斯帕尔曼"}], "options": ["赖因哈德·塞尔滕", "克娄巴特拉七世", "风筝人", "卡尔·彼得·通贝里, 彼得·福斯科尔, 安德斯·埃里克松·斯帕尔曼"], "target_options": "卡尔·彼得·通贝里, 彼得·福斯科尔, 安德斯·埃里克松·斯帕尔曼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2754", "dilemma_ua_zh_2754"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2704", "question": "谁是赫尔曼·外尔所指导的博士生？", "answer": [{"id": "Q60502", "label": "格哈德·根岑"}, {"id": "Q276579", "label": "弗里茨·加斯曼"}, {"id": "Q49620", "label": "朱利叶斯·亚当斯·斯特拉顿"}], "options": ["格哈德·根岑, 弗里茨·加斯曼, 朱利叶斯·亚当斯·斯特拉顿", "嗑", "杰里·斯普林格", "卢奎林·桑托斯"], "target_options": "格哈德·根岑, 弗里茨·加斯曼, 朱利叶斯·亚当斯·斯特拉顿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2755", "dilemma_ua_zh_2755"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2705", "question": "谁是赫尔曼·闵可夫斯基所指导的博士生？", "answer": [{"id": "Q989804", "label": "路易·科尔罗斯"}, {"id": "Q19059", "label": "柯尼希·德奈什"}, {"id": "Q65332", "label": "康斯坦丁·卡拉西奥多里"}], "options": ["桐生祥秀", "路易·科尔罗斯, 柯尼希·德奈什, 康斯坦丁·卡拉西奥多里", "小提琴协奏曲", "阿兰达"], "target_options": "路易·科尔罗斯, 柯尼希·德奈什, 康斯坦丁·卡拉西奥多里", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2756", "dilemma_ua_zh_2756"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2706", "question": "人工进化的原产地是哪里？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q142", "label": "法国"}], "options": ["加拿大, 法国", "东遮娄其", "橡树山纪念公园", "蒙德"], "target_options": "加拿大, 法国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2757", "dilemma_ua_zh_2757"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2707", "question": "危机边缘的原产地是哪里？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q30", "label": "美国"}], "options": ["穆塔帕帝国", "西西里伯国", "加拿大, 美国", "丨部"], "target_options": "加拿大, 美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2758", "dilemma_ua_zh_2758"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2708", "question": "安洁拉·安娜康妲 (1999年电影动画)的原产地是哪里？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q30", "label": "美国"}], "options": ["麦克维尔", "加拿大, 美国", "古利亚亲王国", "加利西亚苏维埃社会主义共和国"], "target_options": "加拿大, 美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2759", "dilemma_ua_zh_2759"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2709", "question": "完美的平衡的原产地是哪里？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "options": ["东上将增一", "新加坡州", "波斯尼亚王国", "加拿大"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2760", "dilemma_ua_zh_2760"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2710", "question": "企鹅在滑雪的原产地是哪里？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "options": ["俄罗斯国歌历史", "匈牙利王国", "加拿大", "东突厥"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2761", "dilemma_ua_zh_2761"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2711", "question": "汉娜·赫尔曼是哪个政党的党员？", "answer": [{"id": "Q4266", "label": "地区党"}], "options": ["羊肠线", "地区党", "小农和国家农民党", "黑山自由党"], "target_options": "地区党", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2762", "dilemma_ua_zh_2762"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2712", "question": "谢尔盖·布卡是哪个政党的党员？", "answer": [{"id": "Q4266", "label": "地区党"}], "options": ["自由改革党", "地区党", "国家布尔什维克党", "格兰街"], "target_options": "地区党", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2763", "dilemma_ua_zh_2763"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2713", "question": "瓦季姆·瓦西里耶维奇·科列斯尼琴科是哪个政党的党员？", "answer": [{"id": "Q4266", "label": "地区党"}, {"id": "Q1190255", "label": "祖国 (政党)"}, {"id": "Q79854", "label": "苏联共产党"}], "options": ["奥斯陆歌剧院", "争取独立民族联盟", "和平锡安党", "地区党, 祖国 (政党), 苏联共产党"], "target_options": "地区党, 祖国 (政党), 苏联共产党", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2764", "dilemma_ua_zh_2764"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2714", "question": "尤里·霍特卢别伊是哪个政党的党员？", "answer": [{"id": "Q4266", "label": "地区党"}], "options": ["瑞典民主党", "格鲁吉亚梦想党", "公众人物", "地区党"], "target_options": "地区党", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2765", "dilemma_ua_zh_2765"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2715", "question": "根纳季·瓦西里耶夫是哪个政党的党员？", "answer": [{"id": "Q4266", "label": "地区党"}, {"id": "Q1983784", "label": "乌克兰劳动党"}], "options": ["地区党, 乌克兰劳动党", "个人副官", "德意志国家社会主义工人党 (捷克斯洛伐克)", "圣地亚哥公民阵线"], "target_options": "地区党, 乌克兰劳动党", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2766", "dilemma_ua_zh_2766"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2716", "question": "罗桑娜·戴维森赢得了哪些比赛？", "answer": [{"id": "Q173402", "label": "世界小姐"}], "options": ["架悬式驱动方式", "世界小姐", "波特兰迪亚", "篮球兄弟"], "target_options": "世界小姐", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2767", "dilemma_ua_zh_2767"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2717", "question": "迪迪埃·皮罗尼赢得了哪些比赛？", "answer": [{"id": "Q187579", "label": "勒芒24小时耐力赛"}, {"id": "Q2419193", "label": "摩纳哥大奖赛三级方程式赞助赛"}], "options": ["第6季，2011", "美国偶像 (第六季)", "勒芒24小时耐力赛, 摩纳哥大奖赛三级方程式赞助赛", "法国蒙彼利埃电台艺术节"], "target_options": "勒芒24小时耐力赛, 摩纳哥大奖赛三级方程式赞助赛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2768", "dilemma_ua_zh_2768"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2718", "question": "乌拉圭国家足球队赢得了哪些比赛？", "answer": [{"id": "Q918415", "label": "1959年南美足球锦标赛"}, {"id": "Q905881", "label": "1935年南美足球锦标赛"}, {"id": "Q765782", "label": "1983年美洲国家杯"}], "options": ["应变管理", "美国恐怖故事：纽约市", "孤独的美食家 第二季", "1959年南美足球锦标赛, 1935年南美足球锦标赛, 1983年美洲国家杯"], "target_options": "1959年南美足球锦标赛, 1935年南美足球锦标赛, 1983年美洲国家杯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2769", "dilemma_ua_zh_2769"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2719", "question": "泰勒·蒂加登赢得了哪些比赛？", "answer": [{"id": "Q8567", "label": "2008年夏季奥林匹克运动会"}], "options": ["第十一届Zecchino d'Oro", "Top Gear (第十五季)", "2008年夏季奥林匹克运动会", "牛血"], "target_options": "2008年夏季奥林匹克运动会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2770", "dilemma_ua_zh_2770"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2720", "question": "米哈乌·耶林斯基赢得了哪些比赛？", "answer": [{"id": "Q8567", "label": "2008年夏季奥林匹克运动会"}], "options": ["2008年夏季奥林匹克运动会", "老爸老妈的浪漫史 (第七季)", "《洛基》第一季", "格兰河谷铁路"], "target_options": "2008年夏季奥林匹克运动会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2771", "dilemma_ua_zh_2771"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2721", "question": "谁是绝地任务的编剧？", "answer": [{"id": "Q42869", "label": "尼古拉斯·凯奇"}, {"id": "Q721446", "label": "强纳森·汉斯林"}, {"id": "Q721922", "label": "罗杰·唐恩"}], "options": ["斯蒂芬·基普罗蒂奇", "尼古拉斯·凯奇, 强纳森·汉斯林, 罗杰·唐恩", "那又怎样", "格拉德温·杰布"], "target_options": "尼古拉斯·凯奇, 强纳森·汉斯林, 罗杰·唐恩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2772", "dilemma_ua_zh_2772"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2722", "question": "谁是沙丘的编剧？", "answer": [{"id": "Q2071", "label": "大卫·林奇"}], "options": ["大卫·林奇", "氯苯那敏", "威廉·安德斯", "乔·阿布拉汉姆斯"], "target_options": "大卫·林奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2773", "dilemma_ua_zh_2773"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2723", "question": "谁是霍比特人：意外旅程的编剧？", "answer": [{"id": "Q219124", "label": "吉勒摩·戴托罗"}, {"id": "Q4465", "label": "彼得·杰克逊"}, {"id": "Q892", "label": "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金"}], "options": ["吉勒摩·戴托罗, 彼得·杰克逊, 约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "测试替身", "塞琉古二世", "卡特琳·伊巴古恩"], "target_options": "吉勒摩·戴托罗, 彼得·杰克逊, 约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2774", "dilemma_ua_zh_2774"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2724", "question": "谁是宇宙：个人游记的编剧？", "answer": [{"id": "Q410", "label": "卡尔·萨根"}, {"id": "Q27167", "label": "安·德鲁彦"}, {"id": "Q3370330", "label": "史蒂文·索特"}], "options": ["马克思主义文库", "A·J·伯克利", "布莱德·达尔森", "卡尔·萨根, 安·德鲁彦, 史蒂文·索特"], "target_options": "卡尔·萨根, 安·德鲁彦, 史蒂文·索特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2775", "dilemma_ua_zh_2775"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2725", "question": "谁是淘金记的编剧？", "answer": [{"id": "Q882", "label": "差利·卓别灵"}], "options": ["卡尔·卡斯滕斯", "弗雷德里克·塔代伊", "塞浦路斯", "差利·卓别灵"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2776", "dilemma_ua_zh_2776"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2726", "question": "谁制作了 红鞋？", "answer": [{"id": "Q636", "label": "凯特·布希"}], "options": ["老松族", "艾迪·斯理曼", "凯特·布希", "拿破仑"], "target_options": "凯特·布希", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2777", "dilemma_ua_zh_2777"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2727", "question": "谁制作了 自由 (尼尔·杨专辑)？", "answer": [{"id": "Q633", "label": "尼尔·杨"}], "options": ["尼尔·杨", "反切", "伊格纳齐·武卡谢维奇", "齐内丁·齐达内"], "target_options": "尼尔·杨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2778", "dilemma_ua_zh_2778"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2728", "question": "谁制作了 This Used to Be My Playground？", "answer": [{"id": "Q1744", "label": "麦当娜"}, {"id": "Q286797", "label": "夏普·佩蒂伯恩"}], "options": ["希尔德斯海姆", "赫伯特·奈普", "帝莫西·基图姆", "麦当娜, 夏普·佩蒂伯恩"], "target_options": "麦当娜, 夏普·佩蒂伯恩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2779", "dilemma_ua_zh_2779"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2729", "question": "谁制作了 再见宝贝？", "answer": [{"id": "Q1744", "label": "麦当娜"}, {"id": "Q286797", "label": "夏普·佩蒂伯恩"}], "options": ["麦当娜, 夏普·佩蒂伯恩", "世界产业工人", "碧昂丝", "弗雷德里克·塔代伊"], "target_options": "麦当娜, 夏普·佩蒂伯恩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2780", "dilemma_ua_zh_2780"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2730", "question": "谁制作了 变身恶女？", "answer": [{"id": "Q1744", "label": "麦当娜"}], "options": ["谢莉-安·弗雷泽-普赖斯", "俄罗斯联邦宪法法院", "麦当娜", "贝娅特丽克丝"], "target_options": "麦当娜", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2781", "dilemma_ua_zh_2781"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2731", "question": "Apache NetBeans 支持哪种编程语言？", "answer": [{"id": "Q251", "label": "Java"}, {"id": "Q46441", "label": "层叠样式表"}, {"id": "Q8811", "label": "超文本标记语言"}], "options": ["知识查询与操作语言", "资源描述框架", "2022年南达科他州参议院选举", "Java, 层叠样式表, 超文本标记语言"], "target_options": "Java, 层叠样式表, 超文本标记语言", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2782", "dilemma_ua_zh_2782"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2732", "question": "Unity 支持哪种编程语言？", "answer": [{"id": "Q2005", "label": "JavaScript"}, {"id": "Q2370", "label": "C♯"}, {"id": "Q892948", "label": "BOO"}], "options": ["格鲁吉亚字母", "JavaScript, C♯, BOO", "资源描述框架", "知识查询与操作语言"], "target_options": "JavaScript, C♯, BOO", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2783", "dilemma_ua_zh_2783"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2733", "question": "GNU编译器套装 支持哪种编程语言？", "answer": [{"id": "Q37227", "label": "Go"}, {"id": "Q15777", "label": "C语言"}, {"id": "Q154755", "label": "Ada程序设计语言"}], "options": ["内耳的发生", "资源描述框架", "Go, C语言, Ada程序设计语言", "知识查询与操作语言"], "target_options": "Go, C语言, Ada程序设计语言", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2784", "dilemma_ua_zh_2784"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2734", "question": "GnuCOBOL 支持哪种编程语言？", "answer": [{"id": "Q131140", "label": "COBOL"}], "options": ["🪞", "知识查询与操作语言", "资源描述框架", "COBOL"], "target_options": "COBOL", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2785", "dilemma_ua_zh_2785"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2735", "question": "Open64 支持哪种编程语言？", "answer": [{"id": "Q83303", "label": "Fortran"}, {"id": "Q15777", "label": "C语言"}, {"id": "Q2407", "label": "C++"}], "options": ["京石客运专线", "知识查询与操作语言", "Fortran, C语言, C++", "资源描述框架"], "target_options": "Fortran, C语言, C++", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2786", "dilemma_ua_zh_2786"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2736", "question": "ARM Cortex-A75 的指令集是什么？", "answer": [{"id": "Q101508290", "label": "AArch64"}], "options": ["AArch64", "SSE3", "吉兰丹州博物馆", "SuperH"], "target_options": "AArch64", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2787", "dilemma_ua_zh_2787"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2737", "question": "Atmel AVR 的指令集是什么？", "answer": [{"id": "Q270159", "label": "8位元"}], "options": ["摩托罗拉 88000", "8位元", "黎巴嫩功绩勋章", "Zilog Z80"], "target_options": "8位元", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2788", "dilemma_ua_zh_2788"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2738", "question": "VIA CoreFusion 的指令集是什么？", "answer": [{"id": "Q182933", "label": "x86"}], "options": ["摩托罗拉 88000", "i686", "兰度语", "x86"], "target_options": "x86", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2789", "dilemma_ua_zh_2789"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2739", "question": "Intel Processor 的指令集是什么？", "answer": [{"id": "Q182933", "label": "x86"}], "options": ["虚拟地址扩展", "x86", "굻", "MIPS"], "target_options": "x86", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2790", "dilemma_ua_zh_2790"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2740", "question": "飞思卡尔683XX 的指令集是什么？", "answer": [{"id": "Q225147", "label": "32位元"}], "options": ["民主劳动党", "32位元", "i686", "SuperH"], "target_options": "32位元", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2791", "dilemma_ua_zh_2791"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2741", "question": "玫瑰茜草是通过什么方法制作的？", "answer": [{"id": "Q113796", "label": "沉淀"}], "options": ["沉淀", "邻苯二甲酸脂", "2017年台湾灯会", "面部动作捕捉"], "target_options": "沉淀", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2792", "dilemma_ua_zh_2792"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2742", "question": "贝叶挂毯是通过什么方法制作的？", "answer": [{"id": "Q18281", "label": "刺绣"}], "options": ["宫廷园艺师", "闪电战", "刺绣", "目录控制"], "target_options": "刺绣", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2793", "dilemma_ua_zh_2793"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2743", "question": "帕那苏斯山是通过什么方法制作的？", "answer": [{"id": "Q134194", "label": "湿壁画"}], "options": ["世界摔角娱乐品牌延伸", "湿壁画", "字符间距", "威廉皇帝纪念教堂"], "target_options": "湿壁画", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2794", "dilemma_ua_zh_2794"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2744", "question": "卡希纳之战 (米开朗基罗)是通过什么方法制作的？", "answer": [{"id": "Q134194", "label": "湿壁画"}], "options": ["自紧", "湿壁画", "指名", "阿吉雷海峡"], "target_options": "湿壁画", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2795", "dilemma_ua_zh_2795"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2745", "question": "白醋是通过什么方法制作的？", "answer": [{"id": "Q41760", "label": "发酵"}], "options": ["发酵", "液滴微流控", "四首严肃歌曲", "块浮点"], "target_options": "发酵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2796", "dilemma_ua_zh_2796"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2746", "question": "新标准修订版 的序言作者是谁？", "answer": [{"id": "Q643210", "label": "桥本滋男"}], "options": ["桥本滋男", "里卡多·拉戈斯", "妱", "威尔斯王妃戴安娜"], "target_options": "桥本滋男", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2797", "dilemma_ua_zh_2797"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2747", "question": "务实的程序员 的序言作者是谁？", "answer": [{"id": "Q7637", "label": "沃德·坎宁安"}], "options": ["克里斯汀·泰勒", "沃德·坎宁安", "克里斯蒂娜·内斯比特", "华雷斯"], "target_options": "沃德·坎宁安", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2798", "dilemma_ua_zh_2798"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2748", "question": "奥州后三年记 的序言作者是谁？", "answer": [{"id": "Q11572282", "label": "玄惠"}], "options": ["乔尔·金纳曼", "玄惠", "缅甸板块", "彼得·德路易斯"], "target_options": "玄惠", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2799", "dilemma_ua_zh_2799"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2749", "question": "有色人种与世界最优白人对立的上升趋势 的序言作者是谁？", "answer": [{"id": "Q1337762", "label": "麦迪逊·格兰特"}], "options": ["乔纳森·多斯桑托斯", "编织", "麦迪逊·格兰特", "帕斯卡尔·库帕基"], "target_options": "麦迪逊·格兰特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2800", "dilemma_ua_zh_2800"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2750", "question": "天体运行论 的序言作者是谁？", "answer": [{"id": "Q435547", "label": "安德烈亚斯·奥西安德"}], "options": ["冈山县", "兰斯·汀盖", "安德烈亚斯·奥西安德", "拉尔夫·巴顿·佩里"], "target_options": "安德烈亚斯·奥西安德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2801", "dilemma_ua_zh_2801"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2751", "question": "ACDSee 可以打开和阅读哪些文件格式？", "answer": [{"id": "Q942350", "label": "QuickTime文件格式"}, {"id": "Q336316", "label": "MP4"}, {"id": "Q136218", "label": "Zip"}], "options": ["QuickTime文件格式, MP4, Zip", "XBRL", "AsciiDoc", "阿里云盘"], "target_options": "QuickTime文件格式, MP4, Zip", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2802", "dilemma_ua_zh_2802"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2752", "question": "Okular 可以打开和阅读哪些文件格式？", "answer": [{"id": "Q27996279", "label": "MOBI"}, {"id": "Q215106", "label": "TIFF"}, {"id": "Q334677", "label": "DjVu"}], "options": ["直接存档档案", "LZIP压缩档", "N-", "MOBI, TIFF, DjVu"], "target_options": "MOBI, TIFF, DjVu", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2803", "dilemma_ua_zh_2803"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2753", "question": "Microsoft 照片 可以打开和阅读哪些文件格式？", "answer": [{"id": "Q178051", "label": "PNG"}, {"id": "Q24907733", "label": "高效率图像文件格式"}, {"id": "Q59913607", "label": "AVIF"}], "options": ["天津滨海国际机场", "可重定位目标模块格式", "3D Studio 网格文件", "PNG, 高效率图像文件格式, AVIF"], "target_options": "PNG, 高效率图像文件格式, AVIF", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2804", "dilemma_ua_zh_2804"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2754", "question": "OCRmyPDF 可以打开和阅读哪些文件格式？", "answer": [{"id": "Q42332", "label": "可移植文档格式"}], "options": ["可移植文档格式", "Au文件格式", "智能游戏格式", "柏拉息昂"], "target_options": "可移植文档格式", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2805", "dilemma_ua_zh_2805"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2755", "question": "WordPad 可以打开和阅读哪些文件格式？", "answer": [{"id": "Q86920", "label": "文本文件"}, {"id": "Q1145976", "label": "纯文本"}], "options": ["舒尔宾斯克水电站", "HDF", "ABC记谱法", "文本文件, 纯文本"], "target_options": "文本文件, 纯文本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2806", "dilemma_ua_zh_2806"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2756", "question": "葡萄牙 的立法机构是什么？", "answer": [{"id": "Q740564", "label": "葡萄牙共和国议会"}], "options": ["东北走廊委员会", "沙朗布阿亚河", "台北市议会", "葡萄牙共和国议会"], "target_options": "葡萄牙共和国议会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2807", "dilemma_ua_zh_2807"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2757", "question": "美国 的立法机构是什么？", "answer": [{"id": "Q11268", "label": "美国国会"}], "options": ["图拉州杜马", "美国国会", "人类遗传学委员会", "亚博斯福中心"], "target_options": "美国国会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2808", "dilemma_ua_zh_2808"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2758", "question": "安第斯共同体 的立法机构是什么？", "answer": [{"id": "Q490447", "label": "安第斯议会"}], "options": ["最高选举法庭", "雪菲尔城市区域市长", "安第斯议会", "南罗德西亚立法议会"], "target_options": "安第斯议会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2809", "dilemma_ua_zh_2809"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2759", "question": "古巴 的立法机构是什么？", "answer": [{"id": "Q720753", "label": "全国人民政权代表大会"}], "options": ["斯塔夫罗波尔边疆区杜马", "羰基化合物", "全国人民政权代表大会", "巴什科尔托斯坦共和国国家议会"], "target_options": "全国人民政权代表大会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2810", "dilemma_ua_zh_2810"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2760", "question": "威尔斯 的立法机构是什么？", "answer": [{"id": "Q493517", "label": "威尔斯国民议会"}], "options": ["巴西市长列表", "阿斯特拉罕州杜马", "威尔斯国民议会", "福柯刀口检验"], "target_options": "威尔斯国民议会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2811", "dilemma_ua_zh_2811"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2761", "question": "安东尼·托马席尼投稿给了哪个出版物？", "answer": [{"id": "Q9684", "label": "纽约时报"}], "options": ["Yahoo! Babel Fish", "南艾顿站", "纽约时报", "议会报"], "target_options": "纽约时报", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2812", "dilemma_ua_zh_2812"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2762", "question": "达娜·卡内迪投稿给了哪个出版物？", "answer": [{"id": "Q9684", "label": "纽约时报"}], "options": ["瓦杜兹足球俱乐部", "纽约时报", "伊斯兰在线", "哥伦比亚百科全书"], "target_options": "纽约时报", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2813", "dilemma_ua_zh_2813"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2763", "question": "保罗·戈尔德贝格投稿给了哪个出版物？", "answer": [{"id": "Q9684", "label": "纽约时报"}, {"id": "Q217305", "label": "纽约客"}], "options": ["组织领导学", "有声版本", "纽约时报, 纽约客", "爱因斯坦未竟的革命"], "target_options": "纽约时报, 纽约客", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2814", "dilemma_ua_zh_2814"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2764", "question": "谭亚·鲁尔曼投稿给了哪个出版物？", "answer": [{"id": "Q3521215", "label": "哈佛绯红"}, {"id": "Q7256412", "label": "今日心理学"}, {"id": "Q4906529", "label": "大构思"}], "options": ["哈佛绯红, 今日心理学, 大构思", "希望之声国际广播电台", "D23博览会", "Facebook Messenger"], "target_options": "哈佛绯红, 今日心理学, 大构思", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2815", "dilemma_ua_zh_2815"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2765", "question": "帕鲁尔·塞加尔投稿给了哪个出版物？", "answer": [{"id": "Q9684", "label": "纽约时报"}], "options": ["纽约时报", "Wikipedia:工具服务器", "苏格兰电视Player", "中性粒子"], "target_options": "纽约时报", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2816", "dilemma_ua_zh_2816"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2766", "question": "2000年欧洲足球锦标赛 的最佳得分手是谁？", "answer": [{"id": "Q240456", "label": "萨沃·米洛舍维奇"}, {"id": "Q189686", "label": "帕特里克·克鲁伊维特"}], "options": ["萨沃·米洛舍维奇, 帕特里克·克鲁伊维特", "内部安全部队", "奥林匹亚·史诺", "迪迪·特罗特"], "target_options": "萨沃·米洛舍维奇, 帕特里克·克鲁伊维特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2817", "dilemma_ua_zh_2817"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2767", "question": "摄政王钻石是在哪里制作的？", "answer": [{"id": "Q21", "label": "英格兰"}], "options": ["北阿尔卑斯地域", "英格兰", "阿克斯霍姆岛", "YouTube FanFest"], "target_options": "英格兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2818", "dilemma_ua_zh_2818"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2768", "question": "死亡的游戏是在哪里制作的？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "options": ["金桥城", "日本", "费赫勒港", "华纳古典"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2819", "dilemma_ua_zh_2819"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2769", "question": "斗牛犬战斗机是在哪里制作的？", "answer": [{"id": "Q21", "label": "英格兰"}], "options": ["The Gardens, Mid Valley", "超世代音乐节日本站", "英格兰", "新乘"], "target_options": "英格兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2820", "dilemma_ua_zh_2820"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2770", "question": "尼康F5是在哪里制作的？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "options": ["皮克敏2", "日本", "金属时光音乐节", "地堡"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2821", "dilemma_ua_zh_2821"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2771", "question": "佳能 EF 800mm 镜头是在哪里制作的？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "options": ["费胡德", "日本", "布雷肯爵士乐节", "钢侠"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2822", "dilemma_ua_zh_2822"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2772", "question": "华尔街日报是什么样的报纸版式？", "answer": [{"id": "Q665319", "label": "大报"}], "options": ["IRI成就奖", "大报", "线上报纸", "柏林版式"], "target_options": "大报", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2823", "dilemma_ua_zh_2823"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2773", "question": "进步报是什么样的报纸版式？", "answer": [{"id": "Q665319", "label": "大报"}], "options": ["国际海上运输有毒有害物质损害责任和赔偿公约", "大报", "莱茵版式", "紧凑版"], "target_options": "大报", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2824", "dilemma_ua_zh_2824"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2774", "question": "印度斯坦时报是什么样的报纸版式？", "answer": [{"id": "Q665319", "label": "大报"}], "options": ["大报", "小型报", "卡诺拉", "线上报纸"], "target_options": "大报", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2825", "dilemma_ua_zh_2825"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2775", "question": "圣保罗页报是什么样的报纸版式？", "answer": [{"id": "Q665319", "label": "大报"}], "options": ["麦地那号客轮", "非主流报纸", "大报", "莱茵版式"], "target_options": "大报", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2826", "dilemma_ua_zh_2826"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2776", "question": "南方周末是什么样的报纸版式？", "answer": [{"id": "Q665319", "label": "大报"}], "options": ["小型报", "弗罗伊登施塔特县", "大报", "非主流报纸"], "target_options": "大报", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2827", "dilemma_ua_zh_2827"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2777", "question": "他们 在哪里发表？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "options": ["琼别尔国家自然保护区", "英国Kiss FM", "加拿大", "仙盐"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2828", "dilemma_ua_zh_2828"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2778", "question": "续日本纪 在哪里发表？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "options": ["日本", "并发ML", "威拉米特河谷生态区", "阿根廷公共对外广播电台"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2829", "dilemma_ua_zh_2829"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2779", "question": "卡尔加里先驱报 在哪里发表？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q36312", "label": "卡尔加里"}], "options": ["加拿大, 卡尔加里", "台北市南港区行政中心", "加拿大团队广播电视台", "布吉纳法索"], "target_options": "加拿大, 卡尔加里", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2830", "dilemma_ua_zh_2830"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2780", "question": "日本三代实录 在哪里发表？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "options": ["卡罗莱纳", "希德勒斯顿", "日本", "亚太影展"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2831", "dilemma_ua_zh_2831"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2781", "question": "Popcorn 在哪里发表？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "options": ["埃奥岛", "莫尔多瓦自治州", "佛勒格拉山脊群", "日本"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2832", "dilemma_ua_zh_2832"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2782", "question": "比利时所使用的是哪种货币？", "answer": [{"id": "Q4916", "label": "欧元"}], "options": ["突尼西亚法郎", "万那杜瓦图", "欧元", "纽约激进女性"], "target_options": "欧元", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2833", "dilemma_ua_zh_2833"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2783", "question": "乌克兰所使用的是哪种货币？", "answer": [{"id": "Q81893", "label": "乌克兰格里夫纳"}], "options": ["小俄罗斯", "B型军票", "推罗舍客勒", "乌克兰格里夫纳"], "target_options": "乌克兰格里夫纳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2834", "dilemma_ua_zh_2834"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2784", "question": "列乌托夫所使用的是哪种货币？", "answer": [{"id": "Q41044", "label": "俄罗斯卢布"}], "options": ["朱利安·阿桑奇被捕", "根西岛镑", "阿根透斯", "俄罗斯卢布"], "target_options": "俄罗斯卢布", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2835", "dilemma_ua_zh_2835"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2785", "question": "格陵兰所使用的是哪种货币？", "answer": [{"id": "Q25417", "label": "丹麦克朗"}], "options": ["海地古德", "戈比", "布拉德福德大学", "丹麦克朗"], "target_options": "丹麦克朗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2836", "dilemma_ua_zh_2836"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2786", "question": "俄罗斯共和国所使用的是哪种货币？", "answer": [{"id": "Q1979092", "label": "克伦斯基卢布"}, {"id": "Q15788", "label": "卢布"}], "options": ["克伦斯基卢布, 卢布", "厄立特里亚纳克法", "圣托马斯大学", "丹麦达勒"], "target_options": "克伦斯基卢布, 卢布", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2837", "dilemma_ua_zh_2837"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2787", "question": "哪个宗教是阿瓦尔汗国的国教？", "answer": [{"id": "Q837605", "label": "腾格里信仰"}, {"id": "Q5043", "label": "基督教"}], "options": ["腾格里信仰, 基督教", "世俗国家", "藏传佛教", "东方红"], "target_options": "腾格里信仰, 基督教", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2838", "dilemma_ua_zh_2838"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2788", "question": "哪个宗教是哥多华酋长国的国教？", "answer": [{"id": "Q432", "label": "伊斯兰教"}], "options": ["世俗国家", "伊斯兰教", "藏传佛教", "布沃涅"], "target_options": "伊斯兰教", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2839", "dilemma_ua_zh_2839"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2789", "question": "哪个宗教是高加索伊玛目国的国教？", "answer": [{"id": "Q432", "label": "伊斯兰教"}], "options": ["伊斯兰教", "藏传佛教", "百大杰出塞尔维亚人", "世俗国家"], "target_options": "伊斯兰教", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2840", "dilemma_ua_zh_2840"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2790", "question": "哪个宗教是也门的国教？", "answer": [{"id": "Q432", "label": "伊斯兰教"}], "options": ["坦佩雷大学", "伊斯兰教", "世俗国家", "藏传佛教"], "target_options": "伊斯兰教", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2841", "dilemma_ua_zh_2841"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2791", "question": "哪个宗教是柬埔寨的国教？", "answer": [{"id": "Q748", "label": "佛教"}], "options": ["多伦多轨距", "世俗国家", "藏传佛教", "佛教"], "target_options": "佛教", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2842", "dilemma_ua_zh_2842"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2792", "question": "什么是麦莉希拉和她已逝的宠物们巡回演唱会的起点？", "answer": [{"id": "Q1297", "label": "芝加哥"}], "options": ["秋田红十字医院", "尖石宫", "中钢总部大楼", "芝加哥"], "target_options": "芝加哥", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2848", "dilemma_ua_zh_2848"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2793", "question": "什么是2010年达喀尔拉力赛的起点？", "answer": [{"id": "Q1486", "label": "布宜诺斯艾利斯"}], "options": ["伦敦佛教中心", "爱丁堡协定 (1992年)", "布宜诺斯艾利斯", "萨默塞特府"], "target_options": "布宜诺斯艾利斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2849", "dilemma_ua_zh_2849"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2794", "question": "什么是1928年环法自由车赛的起点？", "answer": [{"id": "Q90", "label": "巴黎"}], "options": ["元创方", "巴黎", "弗拉尔丁恩", "苏格兰海鸟中心"], "target_options": "巴黎", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2850", "dilemma_ua_zh_2850"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2795", "question": "什么是哈利·斯泰尔斯：现场巡演的起点？", "answer": [{"id": "Q62", "label": "旧金山"}], "options": ["旧金山", "瑞士大学列表", "圣巴多罗买医院 (布里斯托尔)", "圣地亚哥总主教宫"], "target_options": "旧金山", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2851", "dilemma_ua_zh_2851"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2796", "question": "什么是那年不下雨巡回演唱会的起点？", "answer": [{"id": "Q84", "label": "伦敦"}], "options": ["瓦纳-豪歌种植园州立历史遗址", "伦敦", "1812年宪法纪念碑", "奥勒什蒂耶"], "target_options": "伦敦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2852", "dilemma_ua_zh_2852"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2797", "question": "哪些组织充当查谟和克什米尔邦重组法的管理机构？", "answer": [{"id": "Q2607861", "label": "印度内政部"}], "options": ["R-1大赛", "谋智组织", "印度内政部", "国际集邮联合会"], "target_options": "印度内政部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2853", "dilemma_ua_zh_2853"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2798", "question": "哪些组织充当双(2-氯乙基)乙胺的管理机构？", "answer": [{"id": "Q673158", "label": "瓦瑟纳尔协定"}], "options": ["英国影艺学院苏格兰分部", "1837年3月10日", "上汽大通", "瓦瑟纳尔协定"], "target_options": "瓦瑟纳尔协定", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2854", "dilemma_ua_zh_2854"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2799", "question": "哪些组织充当JavaScript的管理机构？", "answer": [{"id": "Q837335", "label": "Ecma国际"}], "options": ["联合民族解放阵线", "Ecma国际", "瑞典电视台第二台", "国际彩虹少女社团"], "target_options": "Ecma国际", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2855", "dilemma_ua_zh_2855"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2800", "question": "哪些组织充当辛辛那提街车的管理机构？", "answer": [{"id": "Q7571329", "label": "西南俄亥俄地区交通局"}], "options": ["这是电视", "西南俄亥俄地区交通局", "自由之子", "金融稳定论坛"], "target_options": "西南俄亥俄地区交通局", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2856", "dilemma_ua_zh_2856"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2801", "question": "哪些组织充当相扑的管理机构？", "answer": [{"id": "Q1426308", "label": "日本相扑协会"}, {"id": "Q3799706", "label": "国际相扑总会"}, {"id": "Q11508669", "label": "日本相扑联合会"}], "options": ["塞纳河畔伊夫里", "申诉专员公署", "日本相扑协会, 国际相扑总会, 日本相扑联合会", "泛欧洲科研与教育网络协会"], "target_options": "日本相扑协会, 国际相扑总会, 日本相扑联合会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2857", "dilemma_ua_zh_2857"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2802", "question": "日比谷纵火事件反对什么？", "answer": [{"id": "Q548067", "label": "朴次茅斯和约"}], "options": ["多人游戏", "伊利亚·奥莱尼科弗", "朴次茅斯和约", "萨达姆·侯赛因"], "target_options": "朴次茅斯和约", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2858", "dilemma_ua_zh_2858"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2803", "question": "朱巴谷联盟反对什么？", "answer": [{"id": "Q737040", "label": "伊斯兰法庭联盟"}, {"id": "Q1547027", "label": "索马里和解与重建委员会"}, {"id": "Q1766415", "label": "索马利亚爱国运动"}], "options": ["爱玛·汤普森", "阿尔伯特·爱因斯坦", "赫尔穆特·科尔", "伊斯兰法庭联盟, 索马里和解与重建委员会, 索马利亚爱国运动"], "target_options": "伊斯兰法庭联盟, 索马里和解与重建委员会, 索马利亚爱国运动", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2859", "dilemma_ua_zh_2859"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2804", "question": "共和派反对什么？", "answer": [{"id": "Q739941", "label": "英国君主制度"}], "options": ["哈康·格里约特加尔松", "英国君主制度", "减压症", "安德烈亚·德尔·萨尔托"], "target_options": "英国君主制度", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2860", "dilemma_ua_zh_2860"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2805", "question": "纯素主义反对什么？", "answer": [{"id": "Q203986", "label": "物种歧视"}, {"id": "Q65090216", "label": "动物文化"}], "options": ["里察·L·汉纳", "伊佐拉", "物种歧视, 动物文化", "迈克尔·威尔逊"], "target_options": "物种歧视, 动物文化", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2861", "dilemma_ua_zh_2861"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2806", "question": "胡塞运动反对什么？", "answer": [{"id": "Q483672", "label": "阿里·阿卜杜拉·萨利赫"}], "options": ["凯文·雅格", "杰克·安杰尔", "安提俄佩", "阿里·阿卜杜拉·萨利赫"], "target_options": "阿里·阿卜杜拉·萨利赫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2862", "dilemma_ua_zh_2862"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2807", "question": "涉及 佛罗里达州诉博斯蒂克案 的诉讼中，谁是原告？", "answer": [{"id": "Q812", "label": "佛罗里达州"}], "options": ["爱咪·强森", "佛罗里达州", "玛丽莲·梦露", "夏曲"], "target_options": "佛罗里达州", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2863", "dilemma_ua_zh_2863"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2808", "question": "涉及 美国诉奥黑根案 的诉讼中，谁是原告？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}], "options": ["斯特弗·芒当达", "美国", "库尔特·瓦尔德海姆", "星际部队"], "target_options": "美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2864", "dilemma_ua_zh_2864"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2809", "question": "涉及 马里兰州诉西弗吉尼亚州案 的诉讼中，谁是原告？", "answer": [{"id": "Q1391", "label": "马里兰州"}], "options": ["猎鹰9 V1.1型运载火箭", "艾瑞克·巴纳", "弗兰西斯泽克·斯姆达", "马里兰州"], "target_options": "马里兰州", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2865", "dilemma_ua_zh_2865"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2810", "question": "涉及 好色客杂志诉法威尔案 的诉讼中，谁是原告？", "answer": [{"id": "Q823373", "label": "好色客"}], "options": ["好色客", "吉米·坎摩尔", "卡拉卡拉", "长毛猪笼草"], "target_options": "好色客", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2866", "dilemma_ua_zh_2866"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2811", "question": "涉及 南卡罗来纳州诉卡岑巴赫案 的诉讼中，谁是原告？", "answer": [{"id": "Q1456", "label": "南卡罗来纳州"}], "options": ["南卡罗来纳州", "艾莉尔·温特", "哈雷歌剧院", "塞雷娜·威廉姆斯"], "target_options": "南卡罗来纳州", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2867", "dilemma_ua_zh_2867"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2812", "question": "谁是三文钱的歌剧的剧作家？", "answer": [{"id": "Q38757", "label": "贝尔托·布莱希特"}], "options": ["马耶迪娜·梅基西·贝", "女王使节", "贝尔托·布莱希特", "麦克·欧菲尔德"], "target_options": "贝尔托·布莱希特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2868", "dilemma_ua_zh_2868"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2813", "question": "谁是国王与我的剧作家？", "answer": [{"id": "Q319693", "label": "奥斯卡·汉默斯坦二世"}], "options": ["奥斯卡·汉默斯坦二世", "恩斯特·瓦尔特·迈尔", "威斯康星大学密尔沃基分校豹球馆", "朗达·格里夫斯"], "target_options": "奥斯卡·汉默斯坦二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2869", "dilemma_ua_zh_2869"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2814", "question": "谁是特里斯坦与伊索尔德的剧作家？", "answer": [{"id": "Q1511", "label": "理查德·瓦格纳"}], "options": ["理查德·瓦格纳", "仓洛语", "纳休那得", "安东·拉维"], "target_options": "理查德·瓦格纳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2870", "dilemma_ua_zh_2870"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2815", "question": "谁是信徒们的爱之宴的剧作家？", "answer": [{"id": "Q1511", "label": "理查德·瓦格纳"}], "options": ["蛎鹬", "理查德·瓦格纳", "豪尔赫·蒙特·阿尔瓦雷斯", "朗达·格里夫斯"], "target_options": "理查德·瓦格纳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2871", "dilemma_ua_zh_2871"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2816", "question": "谁是女武神的骑行的剧作家？", "answer": [{"id": "Q1511", "label": "理查德·瓦格纳"}], "options": ["尼德·巴蒂", "安巴杜尔", "阿里·里达", "理查德·瓦格纳"], "target_options": "理查德·瓦格纳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2872", "dilemma_ua_zh_2872"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2817", "question": "谁是睡魔的线稿师？", "answer": [{"id": "Q1132235", "label": "山姆·凯斯"}], "options": ["山姆·凯斯", "NCSS (统计软体)", "荷西·路易斯·帕尼素", "可可·奥斯丁"], "target_options": "山姆·凯斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2873", "dilemma_ua_zh_2873"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2818", "question": "谁是末日时钟的线稿师？", "answer": [{"id": "Q1322629", "label": "盖瑞·法兰克"}], "options": ["菲利斯·索利斯", "德尼·狄德罗", "꺸", "盖瑞·法兰克"], "target_options": "盖瑞·法兰克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2874", "dilemma_ua_zh_2874"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2819", "question": "谁是蝙蝠侠：不为人知的传奇的线稿师？", "answer": [{"id": "Q475618", "label": "约翰·拜恩 (漫画)"}], "options": ["蒂姆·本德斯科", "约翰·拜恩 (漫画)", "13876号行政命令", "杰克·舒德"], "target_options": "约翰·拜恩 (漫画)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2875", "dilemma_ua_zh_2875"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2820", "question": "谁是克拉科岛的线稿师？", "answer": [{"id": "Q902536", "label": "戴夫·考克伦"}], "options": ["戴夫·考克伦", "拉吉夫·甘地", "瓦尔纳自由大学", "埃米·威廉斯"], "target_options": "戴夫·考克伦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2876", "dilemma_ua_zh_2876"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2821", "question": "谁是百变金刚的线稿师？", "answer": [{"id": "Q4931971", "label": "鲍勃·布迪安斯基"}], "options": ["鲍勃·布迪安斯基", "蒂亚戈·阿尔坎塔拉", "康纳·史密斯", "Tygem"], "target_options": "鲍勃·布迪安斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2877", "dilemma_ua_zh_2877"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2822", "question": "全国山河一片红是由哪个组织或人印刷出版的？", "answer": [{"id": "Q9384182", "label": "中国地图出版集团"}], "options": ["马格努斯·贝特纳", "纳撒尼尔·查洛巴", "中国地图出版集团", "意大利足球乙级联赛年度最佳足球运动员"], "target_options": "中国地图出版集团", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2878", "dilemma_ua_zh_2878"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2823", "question": "联邦公报是由哪个组织或人印刷出版的？", "answer": [{"id": "Q2928358", "label": "美国政府出版局"}], "options": ["美国政府出版局", "纳休那得", "米兰设计周", "珍妮佛·安妮斯顿"], "target_options": "美国政府出版局", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2879", "dilemma_ua_zh_2879"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2824", "question": "苦命的丽莎是由哪个组织或人印刷出版的？", "answer": [{"id": "Q191598", "label": "尼古拉·米哈伊洛维奇·卡拉姆津"}], "options": ["戴维·卡梅伦", "金熙宗", "K-Pop世界音乐节", "尼古拉·米哈伊洛维奇·卡拉姆津"], "target_options": "尼古拉·米哈伊洛维奇·卡拉姆津", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2880", "dilemma_ua_zh_2880"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2825", "question": "匈牙利全图是由哪个组织或人印刷出版的？", "answer": [{"id": "Q540950", "label": "拉扎·德阿克"}], "options": ["马塞兰·贝特洛", "埃米尔·涂尔干", "7月31日", "拉扎·德阿克"], "target_options": "拉扎·德阿克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2881", "dilemma_ua_zh_2881"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2826", "question": "华西教会新闻是由哪个组织或人印刷出版的？", "answer": [{"id": "Q113688263", "label": "华英书局"}], "options": ["华英书局", "约阿希姆·勒夫", "爱丁堡山", "格拉德温·杰布"], "target_options": "华英书局", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2882", "dilemma_ua_zh_2882"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2827", "question": "哪些队伍参与了1981–82法甲？", "answer": [{"id": "Q185163", "label": "尼斯蔚蓝海岸奥林匹克体操俱乐部"}, {"id": "Q126334", "label": "斯特拉斯堡竞赛会"}, {"id": "Q192071", "label": "南特足球俱乐部"}], "options": ["拉兹地区", "尼斯蔚蓝海岸奥林匹克体操俱乐部, 斯特拉斯堡竞赛会, 南特足球俱乐部", "幸运科隆体育俱乐部", "奥林波俱乐部"], "target_options": "尼斯蔚蓝海岸奥林匹克体操俱乐部, 斯特拉斯堡竞赛会, 南特足球俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2883", "dilemma_ua_zh_2883"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2828", "question": "哪些队伍参与了1994年欧洲联盟杯决赛？", "answer": [{"id": "Q631", "label": "国际米兰足球俱乐部"}], "options": ["国际米兰足球俱乐部", "日光测量委员会", "体育社团", "苏黎世蓝星俱乐部"], "target_options": "国际米兰足球俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2884", "dilemma_ua_zh_2884"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2829", "question": "哪些队伍参与了1969年至1970年意大利足球甲级联赛？", "answer": [{"id": "Q2641", "label": "那不勒斯足球俱乐部"}, {"id": "Q1543", "label": "AC米兰"}, {"id": "Q6651", "label": "布雷西亚足球俱乐部"}], "options": ["格勒诺布尔—维拉尔德朗有轨电车", "那不勒斯足球俱乐部, AC米兰, 布雷西亚足球俱乐部", "卡特斯维尔勇士篮球队", "卡昂卡尔瓦多斯篮球俱乐部"], "target_options": "那不勒斯足球俱乐部, AC米兰, 布雷西亚足球俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2885", "dilemma_ua_zh_2885"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2830", "question": "哪些队伍参与了2006年至2007年意大利足球甲级联赛？", "answer": [{"id": "Q631", "label": "国际米兰足球俱乐部"}, {"id": "Q2693", "label": "帕尔马足球俱乐部"}, {"id": "Q2739", "label": "罗马体育俱乐部"}], "options": ["2023年世界棒球经典赛以色列代表队", "日立Beniflu", "贾杜戈拉铀矿", "国际米兰足球俱乐部, 帕尔马足球俱乐部, 罗马体育俱乐部"], "target_options": "国际米兰足球俱乐部, 帕尔马足球俱乐部, 罗马体育俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2886", "dilemma_ua_zh_2886"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2831", "question": "哪些队伍参与了2002年至2003年意大利足球乙级联赛？", "answer": [{"id": "Q2074", "label": "热那亚板球与足球俱乐部"}, {"id": "Q2674", "label": "巴勒莫足球俱乐部"}, {"id": "Q501245", "label": "威尼斯足球俱乐部"}], "options": ["热那亚板球与足球俱乐部, 巴勒莫足球俱乐部, 威尼斯足球俱乐部", "保顿公爵", "塞维利亚航海俱乐部", "圣克鲁斯勇士"], "target_options": "热那亚板球与足球俱乐部, 巴勒莫足球俱乐部, 威尼斯足球俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2887", "dilemma_ua_zh_2887"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2832", "question": "阿波罗1号丘陵位于哪个天体？", "answer": [{"id": "Q111", "label": "火星"}], "options": ["旲", "火星", "HD 46569", "HD 49980"], "target_options": "火星", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2888", "dilemma_ua_zh_2888"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2833", "question": "阿拉伯区位于哪个天体？", "answer": [{"id": "Q111", "label": "火星"}], "options": ["141年国家领导人列表", "天溷三", "火星", "南门增一"], "target_options": "火星", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2889", "dilemma_ua_zh_2889"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2834", "question": "尤蒂陨击坑位于哪个天体？", "answer": [{"id": "Q111", "label": "火星"}], "options": ["火星", "柳宿四", "亚姆哈德王国", "HD 80456"], "target_options": "火星", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2890", "dilemma_ua_zh_2890"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2835", "question": "博斯普鲁斯高原位于哪个天体？", "answer": [{"id": "Q111", "label": "火星"}], "options": ["闽西职业技术学院", "火星", "鹤一", "御夫座IQ"], "target_options": "火星", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2891", "dilemma_ua_zh_2891"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2836", "question": "托勒密撞击坑 (火星)位于哪个天体？", "answer": [{"id": "Q111", "label": "火星"}], "options": ["柱一", "扶筐二", "兰青铁路", "火星"], "target_options": "火星", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2892", "dilemma_ua_zh_2892"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2837", "question": "双相不锈钢 的微观结构是什么？", "answer": [{"id": "Q489843", "label": "肥粒铁"}, {"id": "Q487286", "label": "奥氏体"}], "options": ["肥粒铁, 奥氏体", "提醒事项", "存量及流量", "Phong著色法"], "target_options": "肥粒铁, 奥氏体", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2893", "dilemma_ua_zh_2893"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2838", "question": "复眼 的微观结构是什么？", "answer": [{"id": "Q1501262", "label": "小眼"}], "options": ["含菌细胞", "呼吸性细支气管", "小眼", "维莱特公园"], "target_options": "小眼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2894", "dilemma_ua_zh_2894"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2839", "question": "失忆性贝类中毒 影响哪些生物体？", "answer": [{"id": "Q5", "label": "人类"}], "options": ["人类", "尖吻鲈", "国立历史博物馆", "黑天鹅"], "target_options": "人类", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2895", "dilemma_ua_zh_2895"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2840", "question": "男性乳癌 影响哪些生物体？", "answer": [{"id": "Q8441", "label": "男人"}], "options": ["631年国家领导人列表", "男人", "网夜蛾", "真鹿亚科"], "target_options": "男人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2896", "dilemma_ua_zh_2896"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2841", "question": "联苯胺中毒 影响哪些生物体？", "answer": [{"id": "Q9368", "label": "肝脏"}, {"id": "Q9377", "label": "肾"}, {"id": "Q7873", "label": "血液"}], "options": ["戈氏副狮子鱼", "斯卡都要塞", "大麻属", "肝脏, 肾, 血液"], "target_options": "肝脏, 肾, 血液", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2897", "dilemma_ua_zh_2897"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2842", "question": "丙酮中毒 影响哪些生物体？", "answer": [{"id": "Q47273", "label": "中枢神经系统"}, {"id": "Q430024", "label": "人眼"}, {"id": "Q1074", "label": "皮肤"}], "options": ["燕隼", "中枢神经系统, 人眼, 皮肤", "拉贾斯坦的帕坦人", "宝兴歌鸫"], "target_options": "中枢神经系统, 人眼, 皮肤", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2898", "dilemma_ua_zh_2898"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2843", "question": "关节僵硬 影响哪些生物体？", "answer": [{"id": "Q494478", "label": "关节活动度"}], "options": ["关节活动度", "논", "菠菜", "大杜鹃"], "target_options": "关节活动度", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2899", "dilemma_ua_zh_2899"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2844", "question": "2010年高山滑雪世界杯属于哪个体育赛事？", "answer": [{"id": "Q982", "label": "高山滑雪世界杯"}], "options": ["高山滑雪世界杯", "壳牌休斯敦公开赛", "1949年东德制宪议会选举", "韩国乒乓球公开赛"], "target_options": "高山滑雪世界杯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2900", "dilemma_ua_zh_2900"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2845", "question": "1992年世界拉力锦标赛属于哪个体育赛事？", "answer": [{"id": "Q7852", "label": "世界拉力锦标赛"}], "options": ["亚太拉力锦标赛", "世界越野拉力锦标赛", "世界拉力锦标赛", "Gift"], "target_options": "世界拉力锦标赛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2901", "dilemma_ua_zh_2901"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2846", "question": "1994年一级方程式锦标赛属于哪个体育赛事？", "answer": [{"id": "Q1968", "label": "一级方程式赛车"}], "options": ["世界短距离速滑锦标赛", "世界自由式滑雪锦标赛", "伦敦地质学会会长列表", "一级方程式赛车"], "target_options": "一级方程式赛车", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2902", "dilemma_ua_zh_2902"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2847", "question": "1983年世界一级方程式锦标赛属于哪个体育赛事？", "answer": [{"id": "Q1968", "label": "一级方程式赛车"}], "options": ["利曼系列赛", "一级方程式赛车", "中北美洲四级方程式锦标赛", "英国三军联合空运测试评估队"], "target_options": "一级方程式赛车", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2903", "dilemma_ua_zh_2903"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2848", "question": "1992年世界一级方程式锦标赛属于哪个体育赛事？", "answer": [{"id": "Q1968", "label": "一级方程式赛车"}], "options": ["2023年世界速度滑冰锦标赛", "世界帕拉游泳锦标赛（短水道）", "斯特林纪念图书馆", "一级方程式赛车"], "target_options": "一级方程式赛车", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2904", "dilemma_ua_zh_2904"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2849", "question": "血清素转运体 参与了哪些生物过程？", "answer": [{"id": "Q208353", "label": "昼夜节律"}, {"id": "Q1067506", "label": "血管收缩"}, {"id": "Q492", "label": "记忆"}], "options": ["抗原移型", "埃兹圣母升天教堂", "昼夜节律, 血管收缩, 记忆", "神经反向传播"], "target_options": "昼夜节律, 血管收缩, 记忆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2905", "dilemma_ua_zh_2905"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2850", "question": "GRIA1 参与了哪些生物过程？", "answer": [{"id": "Q863533", "label": "突触后电位"}, {"id": "Q1207387", "label": "兴奋性动作电位"}, {"id": "Q14330653", "label": "化学性突触传递"}], "options": ["细胞质分裂", "天主教特鲁希略教区 (洪都拉斯)", "突触后电位, 兴奋性动作电位, 化学性突触传递", "囊泡融合"], "target_options": "突触后电位, 兴奋性动作电位, 化学性突触传递", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2906", "dilemma_ua_zh_2906"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2851", "question": "肝胶原凝集素1 参与了哪些生物过程？", "answer": [{"id": "Q33123", "label": "蛋白酶解"}, {"id": "Q2843407", "label": "发育过程"}, {"id": "Q14864145", "label": "凝集素"}], "options": ["产品开发", "蛋白酶解, 发育过程, 凝集素", "立法过程", "来自俄罗斯的爱情"], "target_options": "蛋白酶解, 发育过程, 凝集素", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2907", "dilemma_ua_zh_2907"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2852", "question": "凝血酶 参与了哪些生物过程？", "answer": [{"id": "Q179217", "label": "凝血"}, {"id": "Q14758908", "label": "急性期反应"}, {"id": "Q411391", "label": "基因调节"}], "options": ["凝血, 急性期反应, 基因调节", "警戒态", "德国联邦内政部", "呼吸"], "target_options": "凝血, 急性期反应, 基因调节", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2908", "dilemma_ua_zh_2908"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2853", "question": "音猬因子 参与了哪些生物过程？", "answer": [{"id": "Q14819288", "label": "心脏发育"}, {"id": "Q2336077", "label": "肾的发生"}, {"id": "Q2277862", "label": "四肢的发生"}], "options": ["心脏发育, 肾的发生, 四肢的发生", "去极化", "被动运输", "氧气计划"], "target_options": "心脏发育, 肾的发生, 四肢的发生", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2909", "dilemma_ua_zh_2909"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2854", "question": "哪个组织是纽约市交通局的母组织？", "answer": [{"id": "Q60", "label": "纽约"}], "options": ["纽约", "短北社区", "世界社会论坛", "驻日盟军总司令"], "target_options": "纽约", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2910", "dilemma_ua_zh_2910"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2855", "question": "哪个组织是欧洲联盟理事会的母组织？", "answer": [{"id": "Q458", "label": "欧洲联盟"}], "options": ["环球小姐", "西洋穴怪图像", "全日本学生自治会总连合", "欧洲联盟"], "target_options": "欧洲联盟", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2911", "dilemma_ua_zh_2911"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2856", "question": "哪个组织是欧洲联盟委员会的母组织？", "answer": [{"id": "Q458", "label": "欧洲联盟"}], "options": ["小行星列表/27001-28000", "西方阵营", "赫密士卢克索兄弟会", "欧洲联盟"], "target_options": "欧洲联盟", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2912", "dilemma_ua_zh_2912"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2857", "question": "哪个组织是意大利银行的母组织？", "answer": [{"id": "Q38", "label": "意大利"}], "options": ["规律派", "纪南", "世界健美联盟", "意大利"], "target_options": "意大利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2913", "dilemma_ua_zh_2913"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2858", "question": "哪个组织是国际米兰青年队的母组织？", "answer": [{"id": "Q631", "label": "国际米兰足球俱乐部"}], "options": ["LulzSec", "萨利安姐妹慈幼会", "巴拉斯高等教育和研究学院", "国际米兰足球俱乐部"], "target_options": "国际米兰足球俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2914", "dilemma_ua_zh_2914"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2859", "question": "谢贝利河是哪条河流的源头？", "answer": [{"id": "Q319288", "label": "衣索比亚高原"}], "options": ["衣索比亚高原", "布拉特滨海陡崖", "森贝里亚", "GANGAN ONLINE"], "target_options": "衣索比亚高原", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2915", "dilemma_ua_zh_2915"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2860", "question": "普鲁特河是哪条河流的源头？", "answer": [{"id": "Q1288", "label": "喀尔巴阡山脉"}], "options": ["林肯主教", "奥塔纳山", "喀尔巴阡山脉", "开特利茨冰原"], "target_options": "喀尔巴阡山脉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2916", "dilemma_ua_zh_2916"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2861", "question": "瓦尔河是哪条河流的源头？", "answer": [{"id": "Q584", "label": "莱茵河"}], "options": ["日本新闻网", "皮克尼克海峡", "莫尔顿陡崖", "莱茵河"], "target_options": "莱茵河", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2917", "dilemma_ua_zh_2917"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2862", "question": "马埃河是哪条河流的源头？", "answer": [{"id": "Q4527", "label": "西高止山脉"}], "options": ["悉尼海港", "东萨里步兵团", "西高止山脉", "洛角"], "target_options": "西高止山脉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2918", "dilemma_ua_zh_2918"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2863", "question": "弗拉特黑德河是哪条河流的源头？", "answer": [{"id": "Q5463", "label": "洛矶山脉"}], "options": ["洛矶山脉", "城堡岩", "莫勒浅滩", "摩鹿加金丝燕"], "target_options": "洛矶山脉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2919", "dilemma_ua_zh_2919"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2864", "question": "费英东是八旗中的哪一旗？", "answer": [{"id": "Q12077946", "label": "满洲镶黄旗"}], "options": ["满洲镶黄旗", "弓箭之头", "杜布罗夫尼克缆车", "Ariete 装甲旅"], "target_options": "满洲镶黄旗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2920", "dilemma_ua_zh_2920"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2865", "question": "文绣是八旗中的哪一旗？", "answer": [{"id": "Q12077946", "label": "满洲镶黄旗"}], "options": ["第三军团 (土耳其)", "满洲镶黄旗", "B8公路", "少年兵(古罗马)"], "target_options": "满洲镶黄旗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2921", "dilemma_ua_zh_2921"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2866", "question": "哪个机构将有关凯尔泰斯·伊姆雷的文档文件存档？", "answer": [{"id": "Q50920401", "label": "瑞士表演艺术档案馆SAPA基金会"}], "options": ["全国汉字教育推进总联合会", "瑞士表演艺术档案馆SAPA基金会", "LSZ约化公式", "火炬机器制造设计局 (彼得·德米特里耶维奇·格鲁申命名)"], "target_options": "瑞士表演艺术档案馆SAPA基金会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2922", "dilemma_ua_zh_2922"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2867", "question": "哪个机构将有关卡萨琳娜·舒特勒的文档文件存档？", "answer": [{"id": "Q50920401", "label": "瑞士表演艺术档案馆SAPA基金会"}], "options": ["西班牙海藻数据库", "瑞士表演艺术档案馆SAPA基金会", "银叶花属", "美国研究学会"], "target_options": "瑞士表演艺术档案馆SAPA基金会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2923", "dilemma_ua_zh_2923"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2868", "question": "哪个机构将有关费利克斯·门德尔松·巴托尔迪的文档文件存档？", "answer": [{"id": "Q50920401", "label": "瑞士表演艺术档案馆SAPA基金会"}], "options": ["大自然保护协会", "瑞士表演艺术档案馆SAPA基金会", "奥特芬根", "世界地质公园"], "target_options": "瑞士表演艺术档案馆SAPA基金会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2924", "dilemma_ua_zh_2924"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2869", "question": "哪个机构将有关海因茨·艾哈特的文档文件存档？", "answer": [{"id": "Q50920401", "label": "瑞士表演艺术档案馆SAPA基金会"}], "options": ["商业投资会", "瑞士表演艺术档案馆SAPA基金会", "英吉利玫瑰十字会", "法国青年共产主义者运动"], "target_options": "瑞士表演艺术档案馆SAPA基金会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2925", "dilemma_ua_zh_2925"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2870", "question": "哪个机构将有关路易斯·布努埃尔的文档文件存档？", "answer": [{"id": "Q50920401", "label": "瑞士表演艺术档案馆SAPA基金会"}, {"id": "Q166118", "label": "档案馆"}], "options": ["世界艾滋病大会", "温特山 (古滕施泰因阿尔卑斯山脉)", "圣彼得堡铸币局", "瑞士表演艺术档案馆SAPA基金会, 档案馆"], "target_options": "瑞士表演艺术档案馆SAPA基金会, 档案馆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2926", "dilemma_ua_zh_2926"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2871", "question": "天冬氨酸酰酶位于哪条染色体上？", "answer": [{"id": "Q220677", "label": "17号染色体"}], "options": ["克丽奥佩脱拉号", "17号染色体", "2号染色体", "18号染色体"], "target_options": "17号染色体", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2927", "dilemma_ua_zh_2927"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2872", "question": "EIF2α位于哪条染色体上？", "answer": [{"id": "Q138955", "label": "14号染色体"}], "options": ["19号染色体", "18号染色体", "14号染色体", "玛拉拉·优素福扎伊"], "target_options": "14号染色体", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2928", "dilemma_ua_zh_2928"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2873", "question": "抗凝血酶位于哪条染色体上？", "answer": [{"id": "Q430258", "label": "1号染色体"}], "options": ["人类X染色体", "GG704912", "1号染色体", "皇帝别墅"], "target_options": "1号染色体", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2929", "dilemma_ua_zh_2929"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2874", "question": "CD61位于哪条染色体上？", "answer": [{"id": "Q220677", "label": "17号染色体"}], "options": ["3号染色体", "鼠染色体2", "17号染色体", "柯尼斯堡公共图书馆"], "target_options": "17号染色体", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2930", "dilemma_ua_zh_2930"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2875", "question": "MASP-2位于哪条染色体上？", "answer": [{"id": "Q430258", "label": "1号染色体"}], "options": ["1号染色体", "12号染色体", "GG704912", "轮唱"], "target_options": "1号染色体", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2931", "dilemma_ua_zh_2931"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2876", "question": "我记得这部电影的剧本是什么？", "answer": [{"id": "Q8055191", "label": "尹钟彬"}, {"id": "Q26218133", "label": "李一亨"}], "options": ["尹钟彬, 李一亨", "克里斯·雷德菲尔德", "大卫·林奇", "谢蒂尔·安德烈·奥莫特"], "target_options": "尹钟彬, 李一亨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2932", "dilemma_ua_zh_2932"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2877", "question": "东帝汶的中央银行是什么？", "answer": [{"id": "Q4504282", "label": "东帝汶中央银行"}], "options": ["东帝汶中央银行", "沃特福德", "中央储备银行", "阿布哈兹共和国国家银行"], "target_options": "东帝汶中央银行", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2933", "dilemma_ua_zh_2933"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2878", "question": "哥斯达黎加的中央银行是什么？", "answer": [{"id": "Q4504273", "label": "哥斯达黎加中央银行"}], "options": ["明月千里", "哥斯达黎加中央银行", "大清户部银行", "德意志中央银行 (东德)"], "target_options": "哥斯达黎加中央银行", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2934", "dilemma_ua_zh_2934"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2879", "question": "中华人民共和国的中央银行是什么？", "answer": [{"id": "Q249203", "label": "中国人民银行"}], "options": ["圣保罗州报", "刚果中央银行", "芬兰银行", "中国人民银行"], "target_options": "中国人民银行", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2935", "dilemma_ua_zh_2935"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2880", "question": "意大利的中央银行是什么？", "answer": [{"id": "Q806176", "label": "意大利银行"}], "options": ["冈比亚中央银行", "佛说华手经", "以色列银行", "意大利银行"], "target_options": "意大利银行", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2936", "dilemma_ua_zh_2936"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2881", "question": "危地马拉的中央银行是什么？", "answer": [{"id": "Q3359424", "label": "危地马拉银行"}], "options": ["危地马拉银行", "肯尼恩男爵", "俄罗斯银行", "阿根廷中央银行"], "target_options": "危地马拉银行", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2937", "dilemma_ua_zh_2937"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2882", "question": "谁是格勒诺布尔美术馆的馆长 ？", "answer": [{"id": "Q2833578", "label": "亚历山大·德贝勒"}], "options": ["约翰·麦克·霍索恩", "亚历山大·德贝勒", "谢蒂尔·安德烈·奥莫特", "乐金显示"], "target_options": "亚历山大·德贝勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2938", "dilemma_ua_zh_2938"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2883", "question": "谁是西雅图艺术博物馆的馆长 ？", "answer": [{"id": "Q7495209", "label": "李雪曼"}], "options": ["夏尔·戴高乐", "李雪曼", "马克西米努斯·色雷克斯", "古溪"], "target_options": "李雪曼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2939", "dilemma_ua_zh_2939"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2884", "question": "谁是迪士马乐园的馆长 ？", "answer": [{"id": "Q133600", "label": "班克斯"}], "options": ["苏博齐市镇", "班克斯", "胡安·曼努埃尔·范吉奥", "约瑟夫·布罗茨基"], "target_options": "班克斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2940", "dilemma_ua_zh_2940"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2885", "question": "谁是十五从军征的馆长 ？", "answer": [{"id": "Q5619610", "label": "郭茂倩"}], "options": ["郭茂倩", "弗朗索瓦·密特朗", "第一次利比里亞內戰", "里斯·霍法"], "target_options": "郭茂倩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2941", "dilemma_ua_zh_2941"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2886", "question": "谁是海洋和非海洋属临时登记册的馆长 ？", "answer": [{"id": "Q36508889", "label": "托尼·里斯"}], "options": ["欧洲跨境电视公约", "戴维·卡梅伦", "托尼·里斯", "史蒂芬·哈珀"], "target_options": "托尼·里斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2942", "dilemma_ua_zh_2942"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2887", "question": "曼哈顿广场一号的地产发展商是谁？", "answer": [{"id": "Q16992898", "label": "EXTELL地产集团公司"}], "options": ["本·福斯特", "特罗伊·迪尼", "博蒂格霍芬", "EXTELL地产集团公司"], "target_options": "EXTELL地产集团公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2943", "dilemma_ua_zh_2943"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2888", "question": "庞德伯里的地产发展商是谁？", "answer": [{"id": "Q876107", "label": "康沃尔公国"}], "options": ["暴走漫画", "马库斯·蒙福", "康沃尔公国", "哈利卡纳苏斯的狄奥尼修斯"], "target_options": "康沃尔公国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2944", "dilemma_ua_zh_2944"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2889", "question": "济南恒隆广场的地产发展商是谁？", "answer": [{"id": "Q1575432", "label": "恒隆地产"}], "options": ["胡安·卡洛斯·奥内蒂", "恒隆地产", "加尔·比吉里马纳", "LDH"], "target_options": "恒隆地产", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2945", "dilemma_ua_zh_2945"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2890", "question": "美国太空总署总部的地产发展商是谁？", "answer": [{"id": "Q4844439", "label": "波士顿地产"}], "options": ["白色圣诞 (歌曲)", "阿帕斯·朱马古洛夫", "波士顿地产", "第六代贝德福德公爵约翰·罗素"], "target_options": "波士顿地产", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2946", "dilemma_ua_zh_2946"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2891", "question": "裕民坊的地产发展商是谁？", "answer": [{"id": "Q698504", "label": "信和置业"}, {"id": "Q4036135", "label": "华人置业"}, {"id": "Q7899999", "label": "市区重建局"}], "options": ["心型脂肪酸结合蛋白", "杰森·安顿", "托马斯·杨", "信和置业, 华人置业, 市区重建局"], "target_options": "信和置业, 华人置业, 市区重建局", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2947", "dilemma_ua_zh_2947"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2892", "question": "谁是反舌鸟的作词者？", "answer": [{"id": "Q5608", "label": "阿姆"}], "options": ["后", "谢赫·迪亚巴特", "阿姆", "辛努塞尔特二世"], "target_options": "阿姆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2948", "dilemma_ua_zh_2948"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2893", "question": "谁是You Never Give Me Your Money的作词者？", "answer": [{"id": "Q1203", "label": "约翰·列侬"}, {"id": "Q2599", "label": "保罗·麦卡特尼"}], "options": ["帝莫西·基图姆", "约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼", "弗雷德里克·塔代伊", "科米共和国国家议会"], "target_options": "约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2949", "dilemma_ua_zh_2949"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2894", "question": "谁是粉指的作词者？", "answer": [{"id": "Q633", "label": "尼尔·杨"}], "options": ["空军中将", "希罗多德", "伊万·乌科夫", "尼尔·杨"], "target_options": "尼尔·杨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2950", "dilemma_ua_zh_2950"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2895", "question": "谁是飞向外太空的作词者？", "answer": [{"id": "Q5608", "label": "阿姆"}], "options": ["道格拉斯·亚当斯", "阿姆", "C语言", "克娄巴特拉七世"], "target_options": "阿姆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2951", "dilemma_ua_zh_2951"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2896", "question": "谁是Here Comes the Sun的作词者？", "answer": [{"id": "Q2643", "label": "乔治·哈里森"}], "options": ["姬莉·史密芙", "乔治·哈里森", "劳德代尔公爵", "阿尔法·孔戴"], "target_options": "乔治·哈里森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2952", "dilemma_ua_zh_2952"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2897", "question": "凯恩·派普属于哪家唱片公司？", "answer": [{"id": "Q18628", "label": "Roadrunner唱片"}], "options": ["ABKCO唱片", "新·U-CAN通信讲座", "布埃亚大学", "Roadrunner唱片"], "target_options": "Roadrunner唱片", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2953", "dilemma_ua_zh_2953"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2898", "question": "飞灵乐团属于哪家唱片公司？", "answer": [{"id": "Q18628", "label": "Roadrunner唱片"}, {"id": "Q158886", "label": "核爆唱片"}], "options": ["乌蒂", "变色龙唱片", "KOG 企业", "Roadrunner唱片, 核爆唱片"], "target_options": "Roadrunner唱片, 核爆唱片", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2954", "dilemma_ua_zh_2954"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2899", "question": "莎伦·丹·阿德尔属于哪家唱片公司？", "answer": [{"id": "Q707689", "label": "枪械唱片"}, {"id": "Q18628", "label": "Roadrunner唱片"}, {"id": "Q56760250", "label": "索尼音乐娱乐"}], "options": ["阿尔泰语", "飞行大师", "枪械唱片, Roadrunner唱片, 索尼音乐娱乐", "Cheapskate唱片"], "target_options": "枪械唱片, Roadrunner唱片, 索尼音乐娱乐", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2955", "dilemma_ua_zh_2955"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2900", "question": "癌症蝙蝠属于哪家唱片公司？", "answer": [{"id": "Q18628", "label": "Roadrunner唱片"}, {"id": "Q756320", "label": "金属刀唱片"}, {"id": "Q5582561", "label": "傲战唱片"}], "options": ["Roadrunner唱片, 金属刀唱片, 傲战唱片", "Roc-A-Fella唱片", "XL唱片", "岩壁虎属"], "target_options": "Roadrunner唱片, 金属刀唱片, 傲战唱片", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2956", "dilemma_ua_zh_2956"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2901", "question": "火花乐团属于哪家唱片公司？", "answer": [{"id": "Q21077", "label": "华纳音乐集团"}, {"id": "Q202440", "label": "大西洋唱片"}, {"id": "Q183387", "label": "哥伦比亚唱片"}], "options": ["萧甬铁路", "华纳音乐集团, 大西洋唱片, 哥伦比亚唱片", "摩登唱片", "Gearbox软件"], "target_options": "华纳音乐集团, 大西洋唱片, 哥伦比亚唱片", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2957", "dilemma_ua_zh_2957"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2902", "question": "国道14号在哪个位置的起止点？", "answer": [{"id": "Q42810", "label": "勒阿弗尔"}, {"id": "Q1455710", "label": "皮瑟蓬图瓦兹"}, {"id": "Q160506", "label": "圣但尼"}], "options": ["巴加哈", "SAHARA〜feat. 稻叶浩志", "勒阿弗尔, 皮瑟蓬图瓦兹, 圣但尼", "阿朗格乌拉姆"], "target_options": "勒阿弗尔, 皮瑟蓬图瓦兹, 圣但尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2958", "dilemma_ua_zh_2958"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2903", "question": "66号公路在哪个位置的起止点？", "answer": [{"id": "Q1522", "label": "新墨西哥州"}, {"id": "Q99", "label": "加利福尼亚州"}], "options": ["安坦德鲁斯", "盖瑞特（Garrett）", "新墨西哥州, 加利福尼亚州", "周德站"], "target_options": "新墨西哥州, 加利福尼亚州", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2959", "dilemma_ua_zh_2959"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2904", "question": "A104公路在哪个位置的起止点？", "answer": [{"id": "Q135466", "label": "杜布纳"}, {"id": "Q649", "label": "莫斯科"}], "options": ["欧拉", "杜布纳, 莫斯科", "阿克巴尔普尔", "诺丁汉中央图书馆"], "target_options": "杜布纳, 莫斯科", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2960", "dilemma_ua_zh_2960"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2905", "question": "阿第伦达克号列车在哪个位置的起止点？", "answer": [{"id": "Q60", "label": "纽约"}, {"id": "Q340", "label": "蒙特利尔"}], "options": ["纽约, 蒙特利尔", "阿姆利", "第三届国民大会", "池州专区"], "target_options": "纽约, 蒙特利尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2961", "dilemma_ua_zh_2961"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2906", "question": "A7高速公路在哪个位置的起止点？", "answer": [{"id": "Q490", "label": "米兰"}, {"id": "Q1449", "label": "热那亚"}], "options": ["因河畔辛巴", "纽约市第5市议会选区", "米兰, 热那亚", "吉尼奥德"], "target_options": "米兰, 热那亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2962", "dilemma_ua_zh_2962"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2907", "question": "谁负责安排或改编什彻德里克的版本？", "answer": [{"id": "Q467914", "label": "尼古拉·莱昂托维奇"}], "options": ["皮埃尔·鲍维耶", "尼古拉·莱昂托维奇", "特雷穆利纳", "纳韦特坝"], "target_options": "尼古拉·莱昂托维奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2963", "dilemma_ua_zh_2963"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2908", "question": "谁负责安排或改编大亨小传的版本？", "answer": [{"id": "Q5363202", "label": "伊莉莎白·梅汉"}], "options": ["阿迪尔·拉米", "切普拉诺协议", "伊莉莎白·梅汉", "唐太宗"], "target_options": "伊莉莎白·梅汉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2964", "dilemma_ua_zh_2964"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2909", "question": "谁负责安排或改编大溪地狐步的版本？", "answer": [{"id": "Q2000854", "label": "鲍里斯·福明"}, {"id": "Q80135", "label": "德米特里·德米特里耶维奇·肖斯塔科维奇"}], "options": ["刘易斯·咸美顿", "天赞", "鲍里斯·福明, 德米特里·德米特里耶维奇·肖斯塔科维奇", "希洛·格林"], "target_options": "鲍里斯·福明, 德米特里·德米特里耶维奇·肖斯塔科维奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2965", "dilemma_ua_zh_2965"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2910", "question": "谁负责安排或改编史提夫·罗杰斯的版本？", "answer": [{"id": "Q5112818", "label": "克里斯多佛·马库斯"}, {"id": "Q5933887", "label": "史蒂芬·麦费利"}], "options": ["卡尔·萨根", "受训人员", "克里斯多佛·马库斯, 史蒂芬·麦费利", "卡尔·布留洛夫"], "target_options": "克里斯多佛·马库斯, 史蒂芬·麦费利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2966", "dilemma_ua_zh_2966"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2911", "question": "谁负责安排或改编英雄 HOLDING OUT FOR A HERO的版本？", "answer": [{"id": "Q6782626", "label": "卖野雅勇"}], "options": ["富尔亨西奥·巴蒂斯塔", "兵库县道82号大泽西宫线", "卖野雅勇", "梅尔维尔·杜威"], "target_options": "卖野雅勇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2967", "dilemma_ua_zh_2967"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2912", "question": "泽西岛旗帜是什么颜色的？", "answer": [{"id": "Q943", "label": "黄色"}, {"id": "Q3142", "label": "红色"}, {"id": "Q23444", "label": "白色"}], "options": ["条目名称", "紫水晶色", "深茜红", "黄色, 红色, 白色"], "target_options": "黄色, 红色, 白色", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2968", "dilemma_ua_zh_2968"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2913", "question": "自由与平等是什么颜色的？", "answer": [{"id": "Q943", "label": "黄色"}], "options": ["黄色", "朱红色", "樱色", "埃姆斯特运河"], "target_options": "黄色", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2969", "dilemma_ua_zh_2969"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2914", "question": "金冠苹果是什么颜色的？", "answer": [{"id": "Q943", "label": "黄色"}, {"id": "Q3133", "label": "绿色"}], "options": ["黄色, 绿色", "沙棕", "塞姆南省", "草绿"], "target_options": "黄色, 绿色", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2970", "dilemma_ua_zh_2970"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2915", "question": "香芽蕉是什么颜色的？", "answer": [{"id": "Q943", "label": "黄色"}], "options": ["橘红色", "黄色", "卡其色", "单原子离子"], "target_options": "黄色", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2971", "dilemma_ua_zh_2971"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2916", "question": "火焰鸟是什么颜色的？", "answer": [{"id": "Q943", "label": "黄色"}], "options": ["萌黄", "希勒斯雷奔", "黄色", "铁锈红"], "target_options": "黄色", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2972", "dilemma_ua_zh_2972"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2917", "question": "刘进图所处的时区是什么？", "answer": [{"id": "Q1536", "label": "协调世界时"}], "options": ["平壤时间", "海埔新生地海堤", "协调世界时", "查塔姆群岛时间"], "target_options": "协调世界时", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2973", "dilemma_ua_zh_2973"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2918", "question": "三菱重工爆炸事件所处的时区是什么？", "answer": [{"id": "Q1536", "label": "协调世界时"}], "options": ["土耳其时间", "红旗勋章 (捷克斯洛伐克)", "协调世界时", "香港时间"], "target_options": "协调世界时", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2974", "dilemma_ua_zh_2974"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2919", "question": "拉罗亚环礁所处的时区是什么？", "answer": [{"id": "Q2163", "label": "UTC−10:00"}], "options": ["西非时间", "杰", "UTC−10:00", "韩国标准时"], "target_options": "UTC−10:00", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2975", "dilemma_ua_zh_2975"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2920", "question": "阿基阿基环礁所处的时区是什么？", "answer": [{"id": "Q2163", "label": "UTC−10:00"}], "options": ["日本", "澳门标准时间", "UTC−10:00", "埃及的夏令时间"], "target_options": "UTC−10:00", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2976", "dilemma_ua_zh_2976"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2921", "question": "阿帕塔基环礁所处的时区是什么？", "answer": [{"id": "Q2163", "label": "UTC−10:00"}], "options": ["奥伦堡州州长", "UTC−10:00", "夏威夷－阿留申时区", "地方平时"], "target_options": "UTC−10:00", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2977", "dilemma_ua_zh_2977"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2922", "question": "维拉帕米被用于治疗什么疾病？", "answer": [{"id": "Q180762", "label": "心绞痛"}, {"id": "Q41861", "label": "高血压"}, {"id": "Q12152", "label": "心肌梗死"}], "options": ["重症监护后综合症", "心绞痛, 高血压, 心肌梗死", "输尿管狭窄", "天津玉皇阁"], "target_options": "心绞痛, 高血压, 心肌梗死", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2978", "dilemma_ua_zh_2978"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2923", "question": "溴己新被用于治疗什么疾病？", "answer": [{"id": "Q35805", "label": "咳嗽"}], "options": ["高尿酸尿症", "咳嗽", "眼部疱疹", "原住民博物馆"], "target_options": "咳嗽", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2979", "dilemma_ua_zh_2979"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2924", "question": "阿朴吗啡被用于治疗什么疾病？", "answer": [{"id": "Q11085", "label": "帕金森氏症"}], "options": ["帕金森氏症", "精神分裂症谱系障碍", "粉刺", "俄罗斯工程院"], "target_options": "帕金森氏症", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2980", "dilemma_ua_zh_2980"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2925", "question": "莫达非尼被用于治疗什么疾病？", "answer": [{"id": "Q181923", "label": "注意力不足过动症"}, {"id": "Q751641", "label": "嗜睡症"}, {"id": "Q9690", "label": "疲倦"}], "options": ["注意力不足过动症, 嗜睡症, 疲倦", "乳溢症", "真实电视", "糖化终产物"], "target_options": "注意力不足过动症, 嗜睡症, 疲倦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2981", "dilemma_ua_zh_2981"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2926", "question": "氨苯砜被用于治疗什么疾病？", "answer": [{"id": "Q36956", "label": "麻风病"}, {"id": "Q187656", "label": "复发性多发性软骨炎"}, {"id": "Q1151507", "label": "疱疹样皮炎"}], "options": ["舌苔", "对乙酰氨基酚中毒", "映象唱片", "麻风病, 复发性多发性软骨炎, 疱疹样皮炎"], "target_options": "麻风病, 复发性多发性软骨炎, 疱疹样皮炎", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2982", "dilemma_ua_zh_2982"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2927", "question": "努纳武特位于哪个行政领土实体？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "options": ["加拿大", "复合年均增长率", "瑟谢尔季", "别尔哥罗德"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2983", "dilemma_ua_zh_2983"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2928", "question": "城堡兵营皇家空军基地位于哪个行政领土实体？", "answer": [{"id": "Q21", "label": "英格兰"}], "options": ["英格兰", "市", "华沙", "名铁医院"], "target_options": "英格兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2984", "dilemma_ua_zh_2984"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2929", "question": "西北地区位于哪个行政领土实体？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "options": ["普罗维登斯工具公司", "加拿大", "南郡", "犍为"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2985", "dilemma_ua_zh_2985"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2930", "question": "霍恩彻奇皇家空军基地位于哪个行政领土实体？", "answer": [{"id": "Q21", "label": "英格兰"}, {"id": "Q1656021", "label": "霍恩彻奇"}], "options": ["孔格帝国", "乐浪", "英格兰, 霍恩彻奇", "韦恩斯堡 (印地安纳州)"], "target_options": "英格兰, 霍恩彻奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2986", "dilemma_ua_zh_2986"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2931", "question": "小仓县位于哪个行政领土实体？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "options": ["威省", "沼泽军营", "狮鹫轻型坦克", "日本"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2987", "dilemma_ua_zh_2987"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2932", "question": "生物泵的定义域是什么？", "answer": [{"id": "Q757520", "label": "大气科学"}], "options": ["大气科学", "自治系统", "复兴南路", "示范区公交"], "target_options": "大气科学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2988", "dilemma_ua_zh_2988"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2933", "question": "斜温图的定义域是什么？", "answer": [{"id": "Q25261", "label": "气象学"}], "options": ["气象学", "卡普的二十一个完全不确定性多项式时间类问题", "交通标志规定及一般说明", "黄素蛋白"], "target_options": "气象学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2989", "dilemma_ua_zh_2989"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2934", "question": "克莱尼星号的定义域是什么？", "answer": [{"id": "Q36161", "label": "集合"}], "options": ["史密斯-沃尔泰拉-康托尔集", "菲律宾航天局", "交通标志规定及一般说明", "集合"], "target_options": "集合", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2990", "dilemma_ua_zh_2990"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2935", "question": "正态分布的定义域是什么？", "answer": [{"id": "Q1174982", "label": "连续统"}], "options": ["整数集", "连续统", "乔治亚州立大学", "圣三一 (选区)"], "target_options": "连续统", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2991", "dilemma_ua_zh_2991"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2936", "question": "一致范数的定义域是什么？", "answer": [{"id": "Q2267362", "label": "有界函数"}], "options": ["示范区公交", "有界函数", "德克萨斯州学校图书馆", "格鲁吉亚字母"], "target_options": "有界函数", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2992", "dilemma_ua_zh_2992"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2937", "question": "谁担任格里芬历险记的艺术总监？", "answer": [{"id": "Q458833", "label": "卡罗·克拉克"}, {"id": "Q6220026", "label": "约翰·B·曼斯布里奇"}], "options": ["罗曼·诺伊施泰特", "大卫·博维斯", "尊师重道", "卡罗·克拉克, 约翰·B·曼斯布里奇"], "target_options": "卡罗·克拉克, 约翰·B·曼斯布里奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2993", "dilemma_ua_zh_2993"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2938", "question": "谁担任西班牙三绅士的艺术总监？", "answer": [{"id": "Q2149875", "label": "理查德·伊尔文"}, {"id": "Q231082", "label": "玛丽·布莱尔"}, {"id": "Q953696", "label": "肯·安德森"}], "options": ["精雕微琢", "玛吉特·菲舍尔", "唐昭宗", "理查德·伊尔文, 玛丽·布莱尔, 肯·安德森"], "target_options": "理查德·伊尔文, 玛丽·布莱尔, 肯·安德森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2994", "dilemma_ua_zh_2994"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2939", "question": "谁担任最伟大的故事的艺术总监？", "answer": [{"id": "Q597106", "label": "大卫·霍尔"}, {"id": "Q1247808", "label": "理查德·戴"}, {"id": "Q8013192", "label": "威廉·J·克莱伯"}], "options": ["特列姆基区", "大卫·霍尔, 理查德·戴, 威廉·J·克莱伯", "A·J·库克", "维吉尔"], "target_options": "大卫·霍尔, 理查德·戴, 威廉·J·克莱伯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2995", "dilemma_ua_zh_2995"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2940", "question": "谁担任南方公园的艺术总监？", "answer": [{"id": "Q44414", "label": "特雷·帕克"}], "options": ["安东尼奥·维瓦尔第", "弗里德利希·特奥里多尔·费希尔", "特雷·帕克", "比利牛斯山区陆军"], "target_options": "特雷·帕克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2996", "dilemma_ua_zh_2996"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2941", "question": "谁担任蓝蝶飞舞的艺术总监？", "answer": [{"id": "Q6123741", "label": "杰米·费尔南德斯"}], "options": ["杰米·费尔南德斯", "凯撒", "伊赫桑·哈达迪", "头半棘肌"], "target_options": "杰米·费尔南德斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2997", "dilemma_ua_zh_2997"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2942", "question": "托莱港发电厂的能量来源是什么？", "answer": [{"id": "Q214199", "label": "重油"}], "options": ["结合能", "磁能", "重油", "兰普萨库斯"], "target_options": "重油", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2998", "dilemma_ua_zh_2998"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2943", "question": "轻轨电动车辆的能量来源是什么？", "answer": [{"id": "Q12725", "label": "电"}], "options": ["电", "古布达犹太会堂", "市电", "太阳能"], "target_options": "电", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_2999", "dilemma_ua_zh_2999"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2944", "question": "本特礁灯塔的能量来源是什么？", "answer": [{"id": "Q133145", "label": "乙炔"}, {"id": "Q49833", "label": "风力发动机"}, {"id": "Q76904", "label": "煤油"}], "options": ["辐射能", "天主教圣弗卢尔教区", "电势能", "乙炔, 风力发动机, 煤油"], "target_options": "乙炔, 风力发动机, 煤油", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3000", "dilemma_ua_zh_3000"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2945", "question": "Apple Vision Pro的能量来源是什么？", "answer": [{"id": "Q187510", "label": "蓄电池"}], "options": ["动能", "第一次全俄罗斯苏维埃代表大会", "蓄电池", "磁能"], "target_options": "蓄电池", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3001", "dilemma_ua_zh_3001"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2946", "question": "加莱灯塔的能量来源是什么？", "answer": [{"id": "Q4739805", "label": "植物油"}, {"id": "Q583582", "label": "矿物油"}, {"id": "Q12725", "label": "电"}], "options": ["电能", "郎道奇点", "植物油, 矿物油, 电", "大廷奥萨岛"], "target_options": "植物油, 矿物油, 电", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3002", "dilemma_ua_zh_3002"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2947", "question": "谁正式开幕了 司法宫？", "answer": [{"id": "Q44785", "label": "柳特波德"}], "options": ["凯萨琳", "乔治·桑", "柳特波德", "翁卡蒂沃"], "target_options": "柳特波德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3003", "dilemma_ua_zh_3003"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2948", "question": "谁正式开幕了 2008年亚洲沙滩运动会？", "answer": [{"id": "Q57405", "label": "苏西洛·班邦·尤多约诺"}], "options": ["安东尼奥·坎德雷瓦", "宁康", "尤莉娅·扎瑞波娃", "苏西洛·班邦·尤多约诺"], "target_options": "苏西洛·班邦·尤多约诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3004", "dilemma_ua_zh_3004"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2949", "question": "谁正式开幕了 2011年全非运动会？", "answer": [{"id": "Q57392", "label": "阿曼多·格布扎"}], "options": ["阿曼多·格布扎", "乔尔·埃克斯特兰", "上环站", "熊䵣"], "target_options": "阿曼多·格布扎", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3005", "dilemma_ua_zh_3005"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2950", "question": "谁正式开幕了 2005年冬季世界大学生运动会？", "answer": [{"id": "Q11753", "label": "海因茨·菲舍尔"}], "options": ["华佗", "锡眼睛", "海因茨·菲舍尔", "艾贝尔"], "target_options": "海因茨·菲舍尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3006", "dilemma_ua_zh_3006"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2951", "question": "谁正式开幕了 布鲁塞尔地铁？", "answer": [{"id": "Q12976", "label": "博杜安一世"}], "options": ["博杜安一世", "辛努塞尔特二世", "梁琴", "明清"], "target_options": "博杜安一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3007", "dilemma_ua_zh_3007"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2952", "question": "星际大战：战场前线 的分发方式是什么？", "answer": [{"id": "Q5294", "label": "数码多功能影音光碟"}, {"id": "Q269415", "label": "数字分发"}], "options": ["香港乱噏", "📩", "数码多功能影音光碟, 数字分发", "MIT台湾志"], "target_options": "数码多功能影音光碟, 数字分发", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3008", "dilemma_ua_zh_3008"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2953", "question": "反重力赛车融合 的分发方式是什么？", "answer": [{"id": "Q5294", "label": "数码多功能影音光碟"}], "options": ["数码多功能影音光碟", "美国机密", "等着我", "新加坡武装部队突击队军团"], "target_options": "数码多功能影音光碟", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3009", "dilemma_ua_zh_3009"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2954", "question": "择爱 的分发方式是什么？", "answer": [{"id": "Q47770", "label": "蓝光光碟"}, {"id": "Q907311", "label": "Netflix"}, {"id": "Q866", "label": "YouTube"}], "options": ["Star Circle Quest（明星圈探秘）", "奇迹之地", "洞穴探险", "蓝光光碟, Netflix, YouTube"], "target_options": "蓝光光碟, Netflix, YouTube", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3010", "dilemma_ua_zh_3010"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2955", "question": "Oh My Baby 的分发方式是什么？", "answer": [{"id": "Q289", "label": "电视"}, {"id": "Q723685", "label": "随选视讯"}], "options": ["他们在毕业的前一天爆炸", "莱比锡号小巡洋舰", "电视, 随选视讯", "超人力霸王耐斯"], "target_options": "电视, 随选视讯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3011", "dilemma_ua_zh_3011"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2956", "question": "秘密花园 的分发方式是什么？", "answer": [{"id": "Q289", "label": "电视"}, {"id": "Q723685", "label": "随选视讯"}], "options": ["谁杀甘迺迪", "卡昂建设工程师学校", "临时天堂", "电视, 随选视讯"], "target_options": "电视, 随选视讯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3012", "dilemma_ua_zh_3012"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2957", "question": "塞浦路斯 的最低点是什么？", "answer": [{"id": "Q4918", "label": "地中海"}], "options": ["咺", "地中海", "五关", "马哈迪首相纪念馆"], "target_options": "地中海", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3013", "dilemma_ua_zh_3013"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2958", "question": "牙买加 的最低点是什么？", "answer": [{"id": "Q1247", "label": "加勒比海"}], "options": ["加勒比海", "多布奇采湖", "兰巴特", "极北地区"], "target_options": "加勒比海", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3014", "dilemma_ua_zh_3014"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2959", "question": "东加 的最低点是什么？", "answer": [{"id": "Q98", "label": "太平洋"}], "options": ["闪亮的日子", "黄泥溪", "圣地", "太平洋"], "target_options": "太平洋", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3015", "dilemma_ua_zh_3015"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2960", "question": "波兰 的最低点是什么？", "answer": [{"id": "Q2501207", "label": "埃尔布隆格地区拉茨基"}], "options": ["刺芒柄花素", "特雷西恩施塔特隔都", "埃尔布隆格地区拉茨基", "堑头岭"], "target_options": "埃尔布隆格地区拉茨基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3016", "dilemma_ua_zh_3016"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2961", "question": "巴布亚新几内亚 的最低点是什么？", "answer": [{"id": "Q98", "label": "太平洋"}], "options": ["太平洋", "葵芳", "丁察水库", "哈鲁斯巷"], "target_options": "太平洋", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3017", "dilemma_ua_zh_3017"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2962", "question": "路德维希一世是什么贵族头衔？", "answer": [{"id": "Q12097", "label": "王"}], "options": ["王", "马利根", "皇后 (鄂图曼帝国)", "南斯拉夫王子"], "target_options": "王", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3019", "dilemma_ua_zh_3019"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2963", "question": "塞鲁·埃佩尼萨·萨空鲍是什么贵族头衔？", "answer": [{"id": "Q12097", "label": "王"}], "options": ["Wikipedia:小作品分类专题", "达德利男爵", "埃格雷蒙特伯爵", "王"], "target_options": "王", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3020", "dilemma_ua_zh_3020"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2964", "question": "瓜卡纳加利是什么贵族头衔？", "answer": [{"id": "Q12097", "label": "王"}], "options": ["拉姆齐男爵", "塞萨公爵", "王", "阿伯康威男爵"], "target_options": "王", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3021", "dilemma_ua_zh_3021"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2965", "question": "卡拉塔库斯是什么贵族头衔？", "answer": [{"id": "Q12097", "label": "王"}], "options": ["扎波尧伊家族", "基尔布雷肯男爵", "布里奇曼子爵", "王"], "target_options": "王", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3022", "dilemma_ua_zh_3022"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2966", "question": "特韦拉尔普峰 的母峰是什么？", "answer": [{"id": "Q15224", "label": "森蒂斯峰"}], "options": ["紫金山", "Category:1937年", "施瓦茨峰", "森蒂斯峰"], "target_options": "森蒂斯峰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3023", "dilemma_ua_zh_3023"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2967", "question": "加伦施托克山 的母峰是什么？", "answer": [{"id": "Q15133", "label": "达马施托克山"}], "options": ["亚齐峰", "贝纳代恩山", "摩洛哥国家足球队", "达马施托克山"], "target_options": "达马施托克山", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3024", "dilemma_ua_zh_3024"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2968", "question": "泰施峰 的母峰是什么？", "answer": [{"id": "Q15117", "label": "多姆峰"}], "options": ["美国住宅局", "多姆峰", "皮拉图斯峰", "格朗德莫特山"], "target_options": "多姆峰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3025", "dilemma_ua_zh_3025"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2969", "question": "特里夫特山 的母峰是什么？", "answer": [{"id": "Q15128", "label": "齐纳尔红峰"}], "options": ["齐纳尔红峰", "阿斯顿·马丁", "贝特勒卡尔峰", "维德斯贝格山"], "target_options": "齐纳尔红峰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3026", "dilemma_ua_zh_3026"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2970", "question": "布伦莱雷峰 的母峰是什么？", "answer": [{"id": "Q15225", "label": "瓦尼尔努瓦尔山"}], "options": ["瓦尼尔努瓦尔山", "申费尔德峰", "维多利亚女皇", "米塔居普菲山"], "target_options": "瓦尼尔努瓦尔山", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3027", "dilemma_ua_zh_3027"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2971", "question": "GIRLS' GENERATION Ⅱ ～Girls & Peace～包含哪些曲目？", "answer": [{"id": "Q28359", "label": "Flower Power"}, {"id": "Q563055", "label": "Oh! (少女时代歌曲)"}, {"id": "Q707175", "label": "PAPARAZZI"}], "options": ["L-O-V-E", "信仰荒漠", "前口蝠鲼属", "Flower Power, Oh! (少女时代歌曲), PAPARAZZI"], "target_options": "Flower Power, Oh! (少女时代歌曲), PAPARAZZI", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3028", "dilemma_ua_zh_3028"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2972", "question": "花漾派对包含哪些曲目？", "answer": [{"id": "Q155512", "label": "亲了一个拉拉"}, {"id": "Q608328", "label": "想著你"}, {"id": "Q633229", "label": "在赌城醒来"}], "options": ["马特森", "亲了一个拉拉, 想著你, 在赌城醒来", "爱恋 心痛 坚强 2023", "Gone (Rosé歌曲)"], "target_options": "亲了一个拉拉, 想著你, 在赌城醒来", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3029", "dilemma_ua_zh_3029"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2973", "question": "少女时代包含哪些曲目？", "answer": [{"id": "Q483413", "label": "闪亮新世界"}, {"id": "Q486117", "label": "少女时代"}], "options": ["闪亮新世界, 少女时代", "Paradisus-Paradoxum", "维也纳证券交易所", "让我像女人一样爱你"], "target_options": "闪亮新世界, 少女时代", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3030", "dilemma_ua_zh_3030"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2974", "question": "爱不释手包含哪些曲目？", "answer": [{"id": "Q309727", "label": "杰格舞步"}, {"id": "Q2273774", "label": "悲惨世界"}], "options": ["春日", "杰格舞步, 悲惨世界", "恋", "大深沟水库"], "target_options": "杰格舞步, 悲惨世界", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3031", "dilemma_ua_zh_3031"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2975", "question": "道歉太难包含哪些曲目？", "answer": [{"id": "Q74038", "label": "璀钻"}, {"id": "Q248210", "label": "留下"}, {"id": "Q2812206", "label": "倒满"}], "options": ["我他妈不在乎", "璀钻, 留下, 倒满", "鬼马小精灵", "就是这样"], "target_options": "璀钻, 留下, 倒满", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3032", "dilemma_ua_zh_3032"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2976", "question": "谁是尚书的编辑者？", "answer": [{"id": "Q6143010", "label": "孔安国"}, {"id": "Q4604", "label": "孔子"}], "options": ["朱塞佩·加里波底", "巴勒斯坦第二行省", "谢赫·艾哈迈德·莫札·哈提卜", "孔安国, 孔子"], "target_options": "孔安国, 孔子", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3033", "dilemma_ua_zh_3033"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2977", "question": "谁是北极星的编辑者？", "answer": [{"id": "Q49509", "label": "孔德拉季·费奥多洛维奇·雷列耶夫"}], "options": ["格哈特·施罗德", "加州大学洛杉矶分校法学院", "孔德拉季·费奥多洛维奇·雷列耶夫", "亚伯拉罕·林肯"], "target_options": "孔德拉季·费奥多洛维奇·雷列耶夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3035", "dilemma_ua_zh_3035"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2978", "question": "谁是苏联大百科全书的编辑者？", "answer": [{"id": "Q4105618", "label": "鲍里斯·阿列克谢耶维奇·维登斯基"}, {"id": "Q324968", "label": "谢尔盖·瓦维洛夫"}, {"id": "Q167997", "label": "奥托·尤利耶维奇·施密特"}], "options": ["鲍里斯·阿列克谢耶维奇·维登斯基, 谢尔盖·瓦维洛夫, 奥托·尤利耶维奇·施密特", "让-菲利普·拉莫", "哲学怀疑论", "克劳德·莫奈"], "target_options": "鲍里斯·阿列克谢耶维奇·维登斯基, 谢尔盖·瓦维洛夫, 奥托·尤利耶维奇·施密特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3036", "dilemma_ua_zh_3036"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2979", "question": "谁是明文海的编辑者？", "answer": [{"id": "Q31754", "label": "黄宗羲"}], "options": ["大卫·斯托尔", "劳拉·伯格", "埃尔茨贝格山", "黄宗羲"], "target_options": "黄宗羲", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3037", "dilemma_ua_zh_3037"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2980", "question": "谁设计了Apple A7？", "answer": [{"id": "Q312", "label": "苹果公司"}], "options": ["科伦廷·马丁斯", "玛丽·尤索夫·贾马尔", "苹果公司", "融合音节"], "target_options": "苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3038", "dilemma_ua_zh_3038"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2981", "question": "谁设计了PS/2？", "answer": [{"id": "Q37156", "label": "IBM"}], "options": ["巴塞利奥斯·克利米斯·托通克尔", "IBM", "哥伦布", "克努特·约翰内森"], "target_options": "IBM", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3039", "dilemma_ua_zh_3039"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2982", "question": "谁设计了键连资料？", "answer": [{"id": "Q37033", "label": "万维网联盟"}], "options": ["如来", "阿什顿·伊顿", "万维网联盟", "克雷托斯 (黑塔)"], "target_options": "万维网联盟", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3040", "dilemma_ua_zh_3040"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2983", "question": "谁设计了法拉利Mondial？", "answer": [{"id": "Q40987", "label": "宾尼法利纳"}], "options": ["互联网号码分配局", "雅克·布雷尔", "保禄六世", "宾尼法利纳"], "target_options": "宾尼法利纳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3041", "dilemma_ua_zh_3041"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2984", "question": "谁设计了Chicago Pile-1？", "answer": [{"id": "Q8753", "label": "恩里科·费米"}], "options": ["雨果·洛里斯", "恩里科·费米", "奈姆奇克·若尔特", "瓦瑞语"], "target_options": "恩里科·费米", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3042", "dilemma_ua_zh_3042"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2985", "question": "翡翠仙子的模特是谁？", "answer": [{"id": "Q2552694", "label": "玛奇·布雷克"}], "options": ["伊凡·格拉森博格", "前端加载", "玛奇·布雷克", "唐英年"], "target_options": "玛奇·布雷克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3043", "dilemma_ua_zh_3043"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2986", "question": "乔治·华盛顿的模特是谁？", "answer": [{"id": "Q23", "label": "乔治·华盛顿"}], "options": ["贝热尼丝·贝乔", "水手8号", "詹姆斯·乔伊斯", "乔治·华盛顿"], "target_options": "乔治·华盛顿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3044", "dilemma_ua_zh_3044"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2987", "question": "伊凡雷帝杀子的模特是谁？", "answer": [{"id": "Q333222", "label": "弗谢沃洛德·米哈伊洛维奇·迦尔洵"}, {"id": "Q654547", "label": "G.G. 米亚索耶多夫"}], "options": ["弗雷德里克·塔代伊", "弗谢沃洛德·米哈伊洛维奇·迦尔洵, G.G. 米亚索耶多夫", "安徽工程大学", "查理·高尔"], "target_options": "弗谢沃洛德·米哈伊洛维奇·迦尔洵, G.G. 米亚索耶多夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3045", "dilemma_ua_zh_3045"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2988", "question": "仙度瑞拉的模特是谁？", "answer": [{"id": "Q2402882", "label": "海伦·斯坦利"}], "options": ["卡特琳·伊巴古恩", "劳拉·路德维希", "勒沃库森", "海伦·斯坦利"], "target_options": "海伦·斯坦利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3046", "dilemma_ua_zh_3046"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2989", "question": "花拉仙子的模特是谁？", "answer": [{"id": "Q1281170", "label": "弗朗西斯·巴维尔"}], "options": ["兰汗", "弗朗西斯·巴维尔", "零复制", "罗宾德拉纳特·泰戈尔"], "target_options": "弗朗西斯·巴维尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3047", "dilemma_ua_zh_3047"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2990", "question": "治疗卵巢癌的药品有哪些？", "answer": [{"id": "Q420436", "label": "多西他赛"}, {"id": "Q412415", "label": "顺铂"}, {"id": "Q15211075", "label": "乌拉莫司汀"}], "options": ["多西他赛, 顺铂, 乌拉莫司汀", "异氰酸苯酯", "婿", "雷米普利"], "target_options": "多西他赛, 顺铂, 乌拉莫司汀", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3048", "dilemma_ua_zh_3048"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2991", "question": "治疗气胸的药品有哪些？", "answer": [{"id": "Q134583", "label": "滑石"}], "options": ["滑石", "萨摩亚国旗", "3-羟基丁醛", "硫化铋"], "target_options": "滑石", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3049", "dilemma_ua_zh_3049"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2992", "question": "治疗发热的药品有哪些？", "answer": [{"id": "Q188724", "label": "非甾体抗炎药"}, {"id": "Q419175", "label": "非那西丁"}, {"id": "Q57055", "label": "对乙酰氨基酚"}], "options": ["Portal:琉球群岛", "非甾体抗炎药, 非那西丁, 对乙酰氨基酚", "A22 (抗生素)", "依索唑胺"], "target_options": "非甾体抗炎药, 非那西丁, 对乙酰氨基酚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3050", "dilemma_ua_zh_3050"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2993", "question": "治疗精神分裂症的药品有哪些？", "answer": [{"id": "Q410412", "label": "卡马西平"}, {"id": "Q411188", "label": "阿立哌唑"}, {"id": "Q418913", "label": "阿莫达非尼"}], "options": ["岱蜜克龙", "卡马西平, 阿立哌唑, 阿莫达非尼", "Portal:性", "水杨酸甲酯"], "target_options": "卡马西平, 阿立哌唑, 阿莫达非尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3051", "dilemma_ua_zh_3051"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2994", "question": "治疗支气管炎的药品有哪些？", "answer": [{"id": "Q423369", "label": "交沙霉素"}, {"id": "Q2365033", "label": "美他环素"}, {"id": "Q4673059", "label": "茶碱乙酸"}], "options": ["1-庚醇", "交沙霉素, 美他环素, 茶碱乙酸", "伊十三型潜舰", "丁香酸"], "target_options": "交沙霉素, 美他环素, 茶碱乙酸", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3052", "dilemma_ua_zh_3052"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2995", "question": "谁担任了非洲联盟委员会主席这个职务？", "answer": [{"id": "Q58117", "label": "穆萨·法基"}], "options": ["丹尼斯·劳伦斯", "求进会", "穆萨·法基", "帕蒂·史密斯"], "target_options": "穆萨·法基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3053", "dilemma_ua_zh_3053"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2996", "question": "谁担任了德国财政部长这个职务？", "answer": [{"id": "Q61053", "label": "奥拉夫·朔尔茨"}], "options": ["米哈伊尔·布尔加科夫", "区隔：品味判断的社会批判", "詹保罗·波佐", "奥拉夫·朔尔茨"], "target_options": "奥拉夫·朔尔茨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3054", "dilemma_ua_zh_3054"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2997", "question": "谁担任了土耳其总统这个职务？", "answer": [{"id": "Q39259", "label": "雷杰普·塔伊普·埃尔多安"}], "options": ["总统领导委员会", "托勒密十世", "夏尔·波德莱尔", "雷杰普·塔伊普·埃尔多安"], "target_options": "雷杰普·塔伊普·埃尔多安", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3055", "dilemma_ua_zh_3055"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2998", "question": "谁担任了新加坡总理这个职务？", "answer": [{"id": "Q57643", "label": "李显龙"}], "options": ["海什木", "王太后", "李显龙", "大卫·贝克汉姆"], "target_options": "李显龙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3056", "dilemma_ua_zh_3056"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_2999", "question": "谁担任了德里首席部长这个职务？", "answer": [{"id": "Q59155", "label": "阿尔温德·凯杰里瓦尔"}], "options": ["中国园艺学会", "阿尔温德·凯杰里瓦尔", "劳拉·罗布森", "欧内斯特·考克斯"], "target_options": "阿尔温德·凯杰里瓦尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3057", "dilemma_ua_zh_3057"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3000", "question": "贵州菊头蝠在哪里有其特有的分布？", "answer": [{"id": "Q148", "label": "中华人民共和国"}], "options": ["大邱文化广播", "中华人民共和国", "阿贡森林", "瓦斯戈维山"], "target_options": "中华人民共和国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3058", "dilemma_ua_zh_3058"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3001", "question": "日本石龟在哪里有其特有的分布？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "options": ["索拉皮斯山", "洛莫诺索夫山脉", "渷", "日本"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3059", "dilemma_ua_zh_3059"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3002", "question": "长翼蝠在哪里有其特有的分布？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "options": ["日本", "哥德山脉", "全球研究标识符数据库发行版2017-05-22", "维内迪杰山脉"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3060", "dilemma_ua_zh_3060"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3003", "question": "美国扁柏在哪里有其特有的分布？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}], "options": ["美国", "偏侧蛇虫草菌", "卡斯特尔塔拉特山脉", "克鲁别尔山脉"], "target_options": "美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3061", "dilemma_ua_zh_3061"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3004", "question": "细刺水蛙在哪里有其特有的分布？", "answer": [{"id": "Q148", "label": "中华人民共和国"}], "options": ["凯恩戈姆山脉", "法内斯山脉", "中华人民共和国", "赋"], "target_options": "中华人民共和国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3062", "dilemma_ua_zh_3062"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3005", "question": "谁是法本公司审判的主审法官？", "answer": [{"id": "Q7152116", "label": "保罗·马卡里乌斯·赫贝尔特"}], "options": ["A16高速公路", "保罗·马卡里乌斯·赫贝尔特", "卡特里·特卡威萨", "伍迪·盖瑟瑞"], "target_options": "保罗·马卡里乌斯·赫贝尔特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3063", "dilemma_ua_zh_3063"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3006", "question": "谁是远东国际军事法庭的主审法官？", "answer": [{"id": "Q8007890", "label": "派翠克法官阁下"}, {"id": "Q5389074", "label": "哈维·诺斯克罗夫特"}, {"id": "Q3048689", "label": "爱德华·史都华·麦克杜加"}], "options": ["派翠克法官阁下, 哈维·诺斯克罗夫特, 爱德华·史都华·麦克杜加", "艾斯莉·卡奇儿·阿尔普特金", "新加坡标准华语", "瓦特·布拉克"], "target_options": "派翠克法官阁下, 哈维·诺斯克罗夫特, 爱德华·史都华·麦克杜加", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3064", "dilemma_ua_zh_3064"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3007", "question": "谁是梁TC威廉·罗伊对律政司司长的主审法官？", "answer": [{"id": "Q5534758", "label": "马道立"}, {"id": "Q7350274", "label": "邓桢"}, {"id": "Q9328888", "label": "胡国兴"}], "options": ["马道立, 邓桢, 胡国兴", "迪迪·特罗特", "东加漂流者", "达恩·阿尔·布拉斯"], "target_options": "马道立, 邓桢, 胡国兴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3065", "dilemma_ua_zh_3065"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3008", "question": "谁是庄丰源案的主审法官？", "answer": [{"id": "Q6386822", "label": "包致金"}, {"id": "Q4757761", "label": "李国能"}, {"id": "Q7349256", "label": "李义"}], "options": ["瓦赫比·哈兹里", "包致金, 李国能, 李义", "托伊萨峰", "阿里·里达"], "target_options": "包致金, 李国能, 李义", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3066", "dilemma_ua_zh_3066"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3009", "question": "谁是A&M 唱片公司起诉 Napster公司的主审法官？", "answer": [{"id": "Q6780196", "label": "玛丽·M·施罗德"}, {"id": "Q7328257", "label": "理查德·帕兹"}], "options": ["雷普利游戏 (小说)", "亚历山德罗·普奇尼", "玛丽·M·施罗德, 理查德·帕兹", "让·穆兰"], "target_options": "玛丽·M·施罗德, 理查德·帕兹", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3067", "dilemma_ua_zh_3067"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3010", "question": "空中客车A320neo 的制造商是谁？", "answer": [{"id": "Q67", "label": "空中客车"}], "options": ["黎刹", "纳伦德拉·卡尔玛卡尔", "空中客车", "迈克·彭斯"], "target_options": "空中客车", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3068", "dilemma_ua_zh_3068"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3011", "question": "空中客车A330-200 的制造商是谁？", "answer": [{"id": "Q67", "label": "空中客车"}], "options": ["简尼夫·班纳作品列表", "阿什顿·伊顿", "空中客车", "亚当·拉克斯曼"], "target_options": "空中客车", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3069", "dilemma_ua_zh_3069"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3012", "question": "空中客车A380 的制造商是谁？", "answer": [{"id": "Q67", "label": "空中客车"}], "options": ["徳间印务中心", "迈克尔·布隆伯格", "空中客车", "纳吉布·马哈福兹"], "target_options": "空中客车", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3070", "dilemma_ua_zh_3070"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3013", "question": "Google Pixelbook 的制造商是谁？", "answer": [{"id": "Q95", "label": "Google"}], "options": ["心脏杂音", "塞尔焦·博内利", "梅丽莎·法恩", "Google"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3071", "dilemma_ua_zh_3071"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3014", "question": "孟菲斯美人 的制造商是谁？", "answer": [{"id": "Q66", "label": "波音"}, {"id": "Q651778", "label": "道格拉斯飞行器公司"}], "options": ["特朗普论中国：美国优先", "波音, 道格拉斯飞行器公司", "乔治·华盛顿", "卡伦·巴兹利"], "target_options": "波音, 道格拉斯飞行器公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3072", "dilemma_ua_zh_3072"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3015", "question": "谁负责运营日本驻越南共和国大使馆？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "options": ["邓肯一世", "莉安·伍德", "日本", "刈谷丰田综合医院高滨分院"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3073", "dilemma_ua_zh_3073"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3016", "question": "谁负责运营日本驻乌克兰大使馆？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "options": ["日本", "斯瓦涅季山脉", "西沃恩·张伯伦", "弗拉基米尔·维索茨基"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3074", "dilemma_ua_zh_3074"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3017", "question": "谁负责运营日本驻波兰大使馆？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "options": ["日本", "戴麟趾夫人训练中心", "约翰·亚瑟·杰克·布拉汉姆", "玛丽·李·伍兹"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3075", "dilemma_ua_zh_3075"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3018", "question": "谁负责运营日本驻斯洛伐克大使馆？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "options": ["日本", "康拉德·雅各·特明克", "维多利亚勋章", "保罗·麦卡特尼"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3076", "dilemma_ua_zh_3076"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3019", "question": "谁负责运营日本驻高棉共和国大使馆？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "options": ["日本", "阿玛迪奥一世", "大空间浩室", "Anthony Kennedy"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3077", "dilemma_ua_zh_3077"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3020", "question": "玉带生砚扮演什么角色？", "answer": [{"id": "Q575900", "label": "文天祥"}], "options": ["姆可电达", "小菜一碟", "文天祥", "小春六花"], "target_options": "文天祥", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3078", "dilemma_ua_zh_3078"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3021", "question": "康瑞德·弗宁扮演什么角色？", "answer": [{"id": "Q15233326", "label": "姜饼人"}], "options": ["巴奇西姆", "姜饼人", "黑密契·阿勃纳西", "2009年纽约市审计长选举"], "target_options": "姜饼人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3079", "dilemma_ua_zh_3079"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3022", "question": "谁占用圣马梅斯球场？", "answer": [{"id": "Q8687", "label": "毕尔巴鄂竞技俱乐部"}], "options": ["毕尔巴鄂竞技俱乐部", "卫生福利部胸腔病院", "迈克尔·巴佛", "本·斯塔森"], "target_options": "毕尔巴鄂竞技俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3080", "dilemma_ua_zh_3080"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3023", "question": "谁占用阿诺耶塔体育场？", "answer": [{"id": "Q10315", "label": "皇家社会"}], "options": ["皇家社会", "伯尔纳·德·旺塔多恩", "玛格丽特·汉密尔顿", "南方共同市场临时主席"], "target_options": "皇家社会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3081", "dilemma_ua_zh_3081"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3024", "question": "谁占用阿米·阿彻德？", "answer": [{"id": "Q65", "label": "洛杉矶"}], "options": ["能源专题", "洛杉矶", "康拉德·布洛赫", "贝丝·布罗德里克"], "target_options": "洛杉矶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3082", "dilemma_ua_zh_3082"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3025", "question": "谁占用德尔杜卡体育场？", "answer": [{"id": "Q6630", "label": "阿斯科利足球俱乐部"}], "options": ["阿斯科利足球俱乐部", "罗伯特·哈丁", "玛丽亚·基里连科", "西林肯"], "target_options": "阿斯科利足球俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3083", "dilemma_ua_zh_3083"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3026", "question": "谁占用勒哥尔特球场？", "answer": [{"id": "Q7156", "label": "巴塞罗那足球俱乐部"}], "options": ["福伊格茨特", "巴塞罗那足球俱乐部", "维利·斯多夫", "伊莎贝尔·赫洛夫森"], "target_options": "巴塞罗那足球俱乐部", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3084", "dilemma_ua_zh_3084"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3027", "question": "哪个文献记载了奥拉夫？", "answer": [{"id": "Q151", "label": "维基词典"}], "options": ["古巴裔美国人全国基金会", "鹤园", "希尔顿花园酒店", "维基词典"], "target_options": "维基词典", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3085", "dilemma_ua_zh_3085"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3028", "question": "哪个文献记载了诺贝特？", "answer": [{"id": "Q151", "label": "维基词典"}], "options": ["脚灯社", "维基词典", "MT-12 反坦克炮", "小行会会所"], "target_options": "维基词典", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3086", "dilemma_ua_zh_3086"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3029", "question": "哪个文献记载了速记？", "answer": [{"id": "Q17378135", "label": "苏联大百科全书 (1969–1978)"}, {"id": "Q867541", "label": "大英百科全书第十一版"}, {"id": "Q151", "label": "维基词典"}], "options": ["苏联大百科全书 (1969–1978), 大英百科全书第十一版, 维基词典", "威廉・布雷克档案档案", "南极研究科学委员会", "塞雷德纳"], "target_options": "苏联大百科全书 (1969–1978), 大英百科全书第十一版, 维基词典", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3087", "dilemma_ua_zh_3087"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3030", "question": "哪个文献记载了特德？", "answer": [{"id": "Q151", "label": "维基词典"}], "options": ["犹太问题考察学会", "拉科鲁尼亚", "西班牙皇室", "维基词典"], "target_options": "维基词典", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3088", "dilemma_ua_zh_3088"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3031", "question": "哪个文献记载了安妮塔？", "answer": [{"id": "Q151", "label": "维基词典"}], "options": ["哥白尼计划", "维基词典", "反对帝国主义大同盟", "6号染色体"], "target_options": "维基词典", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3089", "dilemma_ua_zh_3089"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3032", "question": "物理学家是哪个专业领域的？", "answer": [{"id": "Q413", "label": "物理学"}], "options": ["物理学", "人类学", "临床工程", "俄罗斯历史"], "target_options": "物理学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3090", "dilemma_ua_zh_3090"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3033", "question": "声乐指导是哪个专业领域的？", "answer": [{"id": "Q1344", "label": "歌剧"}, {"id": "Q11639", "label": "舞蹈"}], "options": ["车车尔勒格", "歌剧, 舞蹈", "本体论", "牧灵神学"], "target_options": "歌剧, 舞蹈", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3091", "dilemma_ua_zh_3091"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3034", "question": "拉托维亚辅助警察是哪个专业领域的？", "answer": [{"id": "Q2763", "label": "犹太人大屠杀"}], "options": ["犹太人大屠杀", "眼部手术", "宇宙研究", "宇智波一族"], "target_options": "犹太人大屠杀", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3092", "dilemma_ua_zh_3092"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3035", "question": "遗传学家是哪个专业领域的？", "answer": [{"id": "Q7162", "label": "遗传学"}], "options": ["化妆艺术", "苏格兰法官", "铅烷", "遗传学"], "target_options": "遗传学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3093", "dilemma_ua_zh_3093"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3036", "question": "医师助理是哪个专业领域的？", "answer": [{"id": "Q11190", "label": "医学"}], "options": ["医学", "第2届台南县议会", "家务", "化石准备"], "target_options": "医学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3094", "dilemma_ua_zh_3094"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3037", "question": "更年期开始于什么时期？", "answer": [{"id": "Q712519", "label": "50"}], "options": ["3", "千兆", "递信官吏练习所", "50"], "target_options": "50", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3095", "dilemma_ua_zh_3095"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3038", "question": "大肚王国开始于什么时期？", "answer": [{"id": "Q7017", "label": "16世纪"}, {"id": "Q7016", "label": "17世纪"}], "options": ["大步危", "前32世纪", "16世纪, 17世纪", "前22世纪"], "target_options": "16世纪, 17世纪", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3096", "dilemma_ua_zh_3096"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3039", "question": "金灯寺石窟开始于什么时期？", "answer": [{"id": "Q1143524", "label": "北齐"}], "options": ["冉魏", "鲍尔斯", "新朝", "北齐"], "target_options": "北齐", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3097", "dilemma_ua_zh_3097"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3040", "question": "弗雷德·琼斯 (史酷比)穿着什么？", "answer": [{"id": "Q39908", "label": "裤"}, {"id": "Q203183", "label": "阿斯科特领巾"}, {"id": "Q76768", "label": "衬衫"}], "options": ["阿格莫托之眼", "巴哲利与米切卡", "印尼基督教会", "裤, 阿斯科特领巾, 衬衫"], "target_options": "裤, 阿斯科特领巾, 衬衫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3098", "dilemma_ua_zh_3098"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3041", "question": "威玛·丁克薇穿着什么？", "answer": [{"id": "Q37501", "label": "眼镜"}], "options": ["三生石", "快速反应部队", "眼镜", "丝衣"], "target_options": "眼镜", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3099", "dilemma_ua_zh_3099"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3042", "question": "亚伯拉罕·林肯穿着什么？", "answer": [{"id": "Q110304", "label": "大礼帽"}], "options": ["凯兰崔尔之镜", "九龙珮", "大礼帽", "额"], "target_options": "大礼帽", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3100", "dilemma_ua_zh_3100"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3043", "question": "G-Man穿着什么？", "answer": [{"id": "Q44416", "label": "领带"}, {"id": "Q614806", "label": "西装"}], "options": ["索伦之眼", "Smalltalk", "血腥峡谷", "领带, 西装"], "target_options": "领带, 西装", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3101", "dilemma_ua_zh_3101"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3044", "question": "伊利亚·乔凡·麦克莱恩穿着什么？", "answer": [{"id": "Q37501", "label": "眼镜"}], "options": ["单倍群 D", "眼镜", "华伦蒂奴", "露 (医药)"], "target_options": "眼镜", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3102", "dilemma_ua_zh_3102"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3045", "question": "迪恩·德布洛斯的性取向是什么？", "answer": [{"id": "Q592", "label": "男同性恋"}], "options": ["男同性恋", "有性恋", "灰色无性向", "生物活性"], "target_options": "男同性恋", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3103", "dilemma_ua_zh_3103"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3046", "question": "大卫·沃尔德的性取向是什么？", "answer": [{"id": "Q592", "label": "男同性恋"}], "options": ["双性恋口味", "异性恋为主", "男同性恋", "灰胸秧鸡属"], "target_options": "男同性恋", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3104", "dilemma_ua_zh_3104"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3047", "question": "德雷克·雅可比的性取向是什么？", "answer": [{"id": "Q592", "label": "男同性恋"}], "options": ["男同性恋", "男性向", "异性恋", "美国参议院共和党会议副主席"], "target_options": "男同性恋", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3105", "dilemma_ua_zh_3105"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3048", "question": "亚当·兰伯特的性取向是什么？", "answer": [{"id": "Q6636", "label": "同性恋"}, {"id": "Q592", "label": "男同性恋"}], "options": ["双性恋口味", "同性恋, 男同性恋", "保障楼", "多性恋"], "target_options": "同性恋, 男同性恋", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3106", "dilemma_ua_zh_3106"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3049", "question": "詹姆斯·鲍德温的性取向是什么？", "answer": [{"id": "Q592", "label": "男同性恋"}], "options": ["同性恋", "异性恋为主", "Template:Geologic time scale", "男同性恋"], "target_options": "男同性恋", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3107", "dilemma_ua_zh_3107"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3050", "question": "与 巴基斯坦证券交易所 相关的股市指数有哪些？", "answer": [{"id": "Q3066478", "label": "KSE 100指数"}], "options": ["KSE 100指数", "富时250指数", "友谊勋章", "孟买证券交易所"], "target_options": "KSE 100指数", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3108", "dilemma_ua_zh_3108"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3051", "question": "与 法兰克福证券交易所 相关的股市指数有哪些？", "answer": [{"id": "Q155718", "label": "德国股票指数"}, {"id": "Q378967", "label": "技术股指数"}], "options": ["德国股票指数, 技术股指数", "贝拉图卡德路斯", "上证50指数", "综合股指"], "target_options": "德国股票指数, 技术股指数", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3109", "dilemma_ua_zh_3109"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3052", "question": "与 瑞士证券交易所 相关的股市指数有哪些？", "answer": [{"id": "Q666714", "label": "瑞士市场指数"}], "options": ["瑞士市场指数", "道琼斯工业平均指数", "姜饼人", "IBEX 35"], "target_options": "瑞士市场指数", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3110", "dilemma_ua_zh_3110"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3053", "question": "与 波罗的海交易所 相关的股市指数有哪些？", "answer": [{"id": "Q805715", "label": "波罗的海干散货指数"}], "options": ["恒生指数", "波罗的海干散货指数", "乌克兰国家银行行长", "印度国家证券交易所"], "target_options": "波罗的海干散货指数", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3111", "dilemma_ua_zh_3111"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3054", "question": "与 巴黎机场公司 相关的股市指数有哪些？", "answer": [{"id": "Q2442030", "label": "CAC Mid 60指数"}], "options": ["猴子公园单轨电车线", "汤森路透实际波动率指数", "日经平均指数", "CAC Mid 60指数"], "target_options": "CAC Mid 60指数", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3112", "dilemma_ua_zh_3112"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3055", "question": "瓦隆大区 的政府首脑是谁？", "answer": [{"id": "Q15048", "label": "埃利奥·迪吕波"}], "options": ["埃利奥·迪吕波", "夏尔·波德莱尔", "托米·史密斯", "欧洲区尼德兰"], "target_options": "埃利奥·迪吕波", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3113", "dilemma_ua_zh_3113"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3056", "question": "俄罗斯苏维埃联邦社会主义共和国人民委员会 的政府首脑是谁？", "answer": [{"id": "Q1394", "label": "列宁"}], "options": ["594", "德瓦勒", "司汤达", "列宁"], "target_options": "列宁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3114", "dilemma_ua_zh_3114"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3057", "question": "丹麦王国 的政府首脑是谁？", "answer": [{"id": "Q5015", "label": "梅特·弗雷泽里克森"}], "options": ["梅特·弗雷泽里克森", "亚历山大·弗拉基米罗维奇·别克托夫", "蒂姆·林斯肯", "情报通信技术委员会"], "target_options": "梅特·弗雷泽里克森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3115", "dilemma_ua_zh_3115"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3058", "question": "文莱达鲁萨兰国 的政府首脑是谁？", "answer": [{"id": "Q57327", "label": "哈桑纳尔·博尔基亚"}], "options": ["哈桑纳尔·博尔基亚", "莱昂纳多·克莱洛克", "领导学校", "杰佛里·亚伦"], "target_options": "哈桑纳尔·博尔基亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3116", "dilemma_ua_zh_3116"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3059", "question": "尼加拉瓜 的政府首脑是谁？", "answer": [{"id": "Q57402", "label": "丹尼尔·奥尔特加"}], "options": ["丹尼尔·奥尔特加", "胡安·包蒂斯塔·希尔", "哈尔斯伯里伯爵", "罗克萨娜·斯卡拉特"], "target_options": "丹尼尔·奥尔特加", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3117", "dilemma_ua_zh_3117"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3060", "question": "苹果有哪些特性或可辨别的特征？", "answer": [{"id": "Q1075", "label": "颜色"}], "options": ["颜色", "希腊裔瑞典人", "气旋类型", "量子粒子种类"], "target_options": "颜色", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3118", "dilemma_ua_zh_3118"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3061", "question": "病毒有哪些特性或可辨别的特征？", "answer": [{"id": "Q848328", "label": "血清型"}, {"id": "Q104795308", "label": "变种（生物学）"}, {"id": "Q106016", "label": "基因型"}], "options": ["总部", "兖", "血清型, 变种（生物学）, 基因型", "总种"], "target_options": "血清型, 变种（生物学）, 基因型", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3119", "dilemma_ua_zh_3119"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3062", "question": "舞蹈大厦位于哪条街道上？", "answer": [{"id": "Q3976", "label": "绳索街"}], "options": ["绳索街", "美国国道51", "比勒费尔德学派", "M4公路"], "target_options": "绳索街", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3120", "dilemma_ua_zh_3120"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3063", "question": "国宴厅位于哪条街道上？", "answer": [{"id": "Q214820", "label": "白厅"}], "options": ["帕德博恩", "阿拉斯加州际公路", "A1公路", "白厅"], "target_options": "白厅", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3121", "dilemma_ua_zh_3121"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3064", "question": "列宁墓位于哪条街道上？", "answer": [{"id": "Q41116", "label": "红场"}], "options": ["皇家内陆大道", "美国国道55", "马岗渔村聚落建筑群", "红场"], "target_options": "红场", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3122", "dilemma_ua_zh_3122"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3065", "question": "拜恩州魏森堡位于哪条街道上？", "answer": [{"id": "Q34441", "label": "德国2号国道"}, {"id": "Q34472", "label": "德国13号联邦公路"}], "options": ["R21公路", "1号美国国道", "设计了", "德国2号国道, 德国13号联邦公路"], "target_options": "德国2号国道, 德国13号联邦公路", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3123", "dilemma_ua_zh_3123"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3066", "question": "阿里卡普宫位于哪条街道上？", "answer": [{"id": "Q4519", "label": "伊玛目广场"}], "options": ["欧洲E584公路", "880号州际公路", "天主教提斯浦尔教区", "伊玛目广场"], "target_options": "伊玛目广场", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3124", "dilemma_ua_zh_3124"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3067", "question": "谁是皮埃尔·舍瓦利埃的总编辑？", "answer": [{"id": "Q216047", "label": "费加罗报"}, {"id": "Q3330249", "label": "家庭娱乐"}], "options": ["路易·德贾梅士", "辺", "约阿希姆·高克", "费加罗报, 家庭娱乐"], "target_options": "费加罗报, 家庭娱乐", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3125", "dilemma_ua_zh_3125"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3068", "question": "谁是自由人报的总编辑？", "answer": [{"id": "Q171730", "label": "乔治·克列孟梭"}], "options": ["杰拉尔德·福特", "索尼娅·索托马约尔", "马塔拉尼亚河", "乔治·克列孟梭"], "target_options": "乔治·克列孟梭", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3126", "dilemma_ua_zh_3126"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3069", "question": "谁是高等学校化学研究 (英文版)的总编辑？", "answer": [{"id": "Q22101206", "label": "于吉红"}], "options": ["桑皮特河 (印度尼西亚)", "艾米·麦克唐纳", "于吉红", "珍娜·詹姆森"], "target_options": "于吉红", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3127", "dilemma_ua_zh_3127"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3070", "question": "谁是新观点报的总编辑？", "answer": [{"id": "Q1649115", "label": "叶夫根尼·多多列夫"}], "options": ["罗比·格拉巴兹", "叶夫根尼·多多列夫", "塔乌费克·马克洛菲", "复旦大学附属中学国际部"], "target_options": "叶夫根尼·多多列夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3128", "dilemma_ua_zh_3128"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3071", "question": "谁是法国版Vogue的总编辑？", "answer": [{"id": "Q3052929", "label": "伊曼纽尔·奥特"}], "options": ["拉卡托什·盖佐", "伊曼纽尔·奥特", "皮埃尔·布盖", "英国最高法院法官"], "target_options": "伊曼纽尔·奥特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3129", "dilemma_ua_zh_3129"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3072", "question": "西尾隆矢 在哪个体育项目中竞技？", "answer": [{"id": "Q2736", "label": "足球"}], "options": ["足球", "壁球", "5000公尺竞走", "罗滕巴赫－魏莱尔铁路"], "target_options": "足球", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3130", "dilemma_ua_zh_3130"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3073", "question": "卢西亚娜·阿玛 在哪个体育项目中竞技？", "answer": [{"id": "Q1455", "label": "曲棍球"}], "options": ["Category:支付系统", "曲棍球", "定向飞靶", "耐久赛 (赛车)"], "target_options": "曲棍球", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3131", "dilemma_ua_zh_3131"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3074", "question": "布鲁诺·拉巴迪亚 在哪个体育项目中竞技？", "answer": [{"id": "Q2736", "label": "足球"}], "options": ["足球", "巴西股市指数", "超级马拉松", "世界运动会运动项目"], "target_options": "足球", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3132", "dilemma_ua_zh_3132"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3075", "question": "欧根·施密特 在哪个体育项目中竞技？", "answer": [{"id": "Q159354", "label": "赛艇"}, {"id": "Q6388", "label": "人类游泳"}, {"id": "Q43450", "label": "体操"}], "options": ["赛艇, 人类游泳, 体操", "丹波哲郎", "公开锦标赛", "大学冰球比赛"], "target_options": "赛艇, 人类游泳, 体操", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3133", "dilemma_ua_zh_3133"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3076", "question": "尤利安·纳格尔斯曼 在哪个体育项目中竞技？", "answer": [{"id": "Q2736", "label": "足球"}], "options": ["400米赛跑", "陆上风帆", "足球", "另类歌曲"], "target_options": "足球", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3134", "dilemma_ua_zh_3134"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3077", "question": "谁对每日评论的创作有贡献？", "answer": [{"id": "Q70215", "label": "沃尔夫冈·莱昂哈德"}, {"id": "Q76534", "label": "斯蒂芬·埃姆"}], "options": ["沃尔夫冈·莱昂哈德, 斯蒂芬·埃姆", "比达友", "丹尼尔·摩根", "巴迪·霍利"], "target_options": "沃尔夫冈·莱昂哈德, 斯蒂芬·埃姆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3135", "dilemma_ua_zh_3135"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3078", "question": "谁对兔子罗杰的创作有贡献？", "answer": [{"id": "Q1079574", "label": "格瑞·K·沃尔夫"}, {"id": "Q64046", "label": "安德鲁斯·德加"}], "options": ["格瑞·K·沃尔夫, 安德鲁斯·德加", "42型驱逐舰", "安迪·穆雷", "詹姆斯·克吕斯"], "target_options": "格瑞·K·沃尔夫, 安德鲁斯·德加", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3136", "dilemma_ua_zh_3136"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3079", "question": "谁对力量之奴 (铁娘子专辑)的创作有贡献？", "answer": [{"id": "Q190151", "label": "布鲁斯·迪金森"}, {"id": "Q192094", "label": "史提夫·哈里斯"}, {"id": "Q223202", "label": "尼可·麦布莱恩"}], "options": ["卡尔文·柯立芝", "HD 56342", "布鲁斯·迪金森, 史提夫·哈里斯, 尼可·麦布莱恩", "凯利•阿约特"], "target_options": "布鲁斯·迪金森, 史提夫·哈里斯, 尼可·麦布莱恩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3137", "dilemma_ua_zh_3137"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3080", "question": "谁对现代大事纪年的创作有贡献？", "answer": [{"id": "Q439455", "label": "娜塔莉亚·戈尔巴内夫斯卡娅"}, {"id": "Q545569", "label": "谢尔盖·科瓦廖夫"}, {"id": "Q2635573", "label": "拉里莎·波哥拉兹"}], "options": ["小行星列表/208001-209000", "劳拉·路德维希", "泰格·伍兹", "娜塔莉亚·戈尔巴内夫斯卡娅, 谢尔盖·科瓦廖夫, 拉里莎·波哥拉兹"], "target_options": "娜塔莉亚·戈尔巴内夫斯卡娅, 谢尔盖·科瓦廖夫, 拉里莎·波哥拉兹", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3138", "dilemma_ua_zh_3138"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3081", "question": "谁对弹出式画册的创作有贡献？", "answer": [{"id": "Q193660", "label": "拉蒙·柳利"}, {"id": "Q369366", "label": "马修·巴黎"}], "options": ["法拉·威廉姆斯", "拉蒙·柳利, 马修·巴黎", "奥黛莉·比托尼", "光州"], "target_options": "拉蒙·柳利, 马修·巴黎", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3139", "dilemma_ua_zh_3139"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3082", "question": "闪存盘 符合哪个规范？", "answer": [{"id": "Q1155870", "label": "USB大容量存储设备"}], "options": ["USB大容量存储设备", "中国图书馆分类法", "HD Audio", "机动车"], "target_options": "USB大容量存储设备", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3140", "dilemma_ua_zh_3140"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3083", "question": "卫报网站 符合哪个规范？", "answer": [{"id": "Q1999831", "label": "隐私权政策"}], "options": ["隐私权政策", "回旋共振", "行政执行法", "移动网络增强逻辑的定制化应用"], "target_options": "隐私权政策", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3141", "dilemma_ua_zh_3141"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3084", "question": "Google 符合哪个规范？", "answer": [{"id": "Q1999831", "label": "隐私权政策"}], "options": ["塞浦路斯外交部长", "JTAG", "专利法", "隐私权政策"], "target_options": "隐私权政策", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3142", "dilemma_ua_zh_3142"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3085", "question": "班戈大学 符合哪个规范？", "answer": [{"id": "Q1999831", "label": "隐私权政策"}], "options": ["中华人民共和国耕地占用税法", "隐私权政策", "Vavřička 诉捷克共和国案", "疑问词移位"], "target_options": "隐私权政策", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3143", "dilemma_ua_zh_3143"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3086", "question": "Mapbox 符合哪个规范？", "answer": [{"id": "Q86754369", "label": "系统与组织控制"}], "options": ["美国联邦标准1037C", "系统与组织控制", "广播纪录片", "30度角原则"], "target_options": "系统与组织控制", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3144", "dilemma_ua_zh_3144"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3087", "question": "布里恩茨湖 的主要流入来源是什么？", "answer": [{"id": "Q680772", "label": "吉斯巴赫瀑布"}, {"id": "Q1675", "label": "阿勒河"}, {"id": "Q572425", "label": "吕奇纳河"}], "options": ["布拉酵母菌", "克什克科查湖", "勒梅尔海峡 (南极洲)", "吉斯巴赫瀑布, 阿勒河, 吕奇纳河"], "target_options": "吉斯巴赫瀑布, 阿勒河, 吕奇纳河", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3145", "dilemma_ua_zh_3145"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3088", "question": "莱希尼亚湖 的主要流入来源是什么？", "answer": [{"id": "Q13762", "label": "克维萨河"}], "options": ["Template:Merge to", "克维萨河", "萨吉亚阿姆拉河", "许尔茨格拉本河"], "target_options": "克维萨河", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3146", "dilemma_ua_zh_3146"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3089", "question": "勒特湖 (哈弗尔河) 的主要流入来源是什么？", "answer": [{"id": "Q1682", "label": "哈弗尔河"}], "options": ["俾斯麦海峡", "圣马可湾", "塞内加尔总统列表", "哈弗尔河"], "target_options": "哈弗尔河", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3147", "dilemma_ua_zh_3147"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3090", "question": "波弗特海 的主要流入来源是什么？", "answer": [{"id": "Q5126724", "label": "克拉伦斯河 (阿拉斯加州–育空)"}, {"id": "Q1113020", "label": "科尔维尔河"}, {"id": "Q3411", "label": "马更些河"}], "options": ["西马莲河", "口服脱水补充液", "莫尔河 (比尔巴赫河支流)", "克拉伦斯河 (阿拉斯加州–育空), 科尔维尔河, 马更些河"], "target_options": "克拉伦斯河 (阿拉斯加州–育空), 科尔维尔河, 马更些河", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3148", "dilemma_ua_zh_3148"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3091", "question": "滕普林湖 的主要流入来源是什么？", "answer": [{"id": "Q1682", "label": "哈弗尔河"}], "options": ["哈弗尔河", "西淝河", "Template:Basketball kit", "菲施巴赫河 (戈尔达赫河支流)"], "target_options": "哈弗尔河", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3149", "dilemma_ua_zh_3149"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3092", "question": "用于量化 疼痛评估 的测量尺度是什么？", "answer": [{"id": "Q1131635", "label": "疼痛等级"}], "options": ["黎克特制地震震级", "软体性能测试", "社区型获得肺炎", "疼痛等级"], "target_options": "疼痛等级", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3150", "dilemma_ua_zh_3150"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3093", "question": "用于量化 情绪商数 的测量尺度是什么？", "answer": [{"id": "Q13433825", "label": "情商"}], "options": ["史高维尔指标", "情商", "大陆委员会大陆资讯及研究中心", "予思勒度数"], "target_options": "情商", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3151", "dilemma_ua_zh_3151"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3094", "question": "用于量化 偏执狂 的测量尺度是什么？", "answer": [{"id": "Q556298", "label": "明尼苏达多项人格问卷"}], "options": ["音乐学学士", "明尼苏达多项人格问卷", "多伦多述情障碍量表", "汉密尔顿分型"], "target_options": "明尼苏达多项人格问卷", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3152", "dilemma_ua_zh_3152"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3095", "question": "用于量化 情绪抑郁 的测量尺度是什么？", "answer": [{"id": "Q385555", "label": "汉密尔顿抑郁量表"}, {"id": "Q556298", "label": "明尼苏达多项人格问卷"}, {"id": "Q813655", "label": "贝克抑郁量表"}], "options": ["汉密尔顿抑郁量表, 明尼苏达多项人格问卷, 贝克抑郁量表", "丹容量表", "丘库特库克 (亚利桑那州)", "演色性指数"], "target_options": "汉密尔顿抑郁量表, 明尼苏达多项人格问卷, 贝克抑郁量表", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3153", "dilemma_ua_zh_3153"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3096", "question": "用于量化 受孕年龄 的测量尺度是什么？", "answer": [{"id": "Q23387", "label": "星期"}], "options": ["星期", "李克特量表", "丹容量表", "亘理町"], "target_options": "星期", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3154", "dilemma_ua_zh_3154"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3097", "question": "哪些生物是索寄生工蚁的宿主？", "answer": [{"id": "Q7386", "label": "蚁科"}], "options": ["狭叶薰衣草", "香港Stamford美国学校", "南鹅掌柴属", "蚁科"], "target_options": "蚁科", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3155", "dilemma_ua_zh_3155"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3098", "question": "哪些生物是双齿漫尺蛾的宿主？", "answer": [{"id": "Q190545", "label": "李属"}, {"id": "Q104819", "label": "苹果属"}, {"id": "Q434", "label": "梨属"}], "options": ["花斑连鳍䲗", "S/2004 S 7", "李属, 苹果属, 梨属", "白长尾小灰蝶"], "target_options": "李属, 苹果属, 梨属", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3156", "dilemma_ua_zh_3156"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3099", "question": "哪些生物是盼夜蛾的宿主？", "answer": [{"id": "Q25618", "label": "落叶松属"}, {"id": "Q25350", "label": "冷杉属"}, {"id": "Q12024", "label": "松属"}], "options": ["落叶松属, 冷杉属, 松属", "捷别尔达", "伪獛", "裸眶地鸠属"], "target_options": "落叶松属, 冷杉属, 松属", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3157", "dilemma_ua_zh_3157"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3100", "question": "哪些生物是旋纹潜蛾的宿主？", "answer": [{"id": "Q5538", "label": "栒子属"}, {"id": "Q47161", "label": "欧洲野苹果"}, {"id": "Q157616", "label": "木瓜海棠属"}], "options": ["茅膏菜属", "栒子属, 欧洲野苹果, 木瓜海棠属", "奥格斯堡大学图书馆", "圣佩德罗仙人掌"], "target_options": "栒子属, 欧洲野苹果, 木瓜海棠属", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3158", "dilemma_ua_zh_3158"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3101", "question": "哪些生物是普蓝眼灰蝶的宿主？", "answer": [{"id": "Q101538", "label": "车轴草属"}, {"id": "Q157923", "label": "天蓝苜蓿"}, {"id": "Q3645698", "label": "百脉根属"}], "options": ["荔枝", "产芝水库", "白腰杓鹬", "车轴草属, 天蓝苜蓿, 百脉根属"], "target_options": "车轴草属, 天蓝苜蓿, 百脉根属", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3159", "dilemma_ua_zh_3159"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3102", "question": "马德琳·麦凯恩 消失在哪里？", "answer": [{"id": "Q2671865", "label": "普拉亚·达·卢什"}], "options": ["普拉亚·达·卢什", "沙内阿", "Oh My English！", "米勒多夫"], "target_options": "普拉亚·达·卢什", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3160", "dilemma_ua_zh_3160"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3103", "question": "安托万·德圣埃克絮佩里 消失在哪里？", "answer": [{"id": "Q4918", "label": "地中海"}], "options": ["普列戈利亚河流域", "卡斯特利亚诺斯", "地中海", "后坑溪流域"], "target_options": "地中海", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3161", "dilemma_ua_zh_3161"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3104", "question": "妮卡·沙卡拉米 消失在哪里？", "answer": [{"id": "Q3616", "label": "德黑兰"}], "options": ["nepro", "芝加哥", "德黑兰", "吉隆坡"], "target_options": "德黑兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3162", "dilemma_ua_zh_3162"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3105", "question": "季莫菲·沙杜拉 消失在哪里？", "answer": [{"id": "Q4185410", "label": "扎利兹尼扬斯凯"}], "options": ["西南牛津", "西利采", "西梅尔", "扎利兹尼扬斯凯"], "target_options": "扎利兹尼扬斯凯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3163", "dilemma_ua_zh_3163"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3106", "question": "斯托克顿·拉什 消失在哪里？", "answer": [{"id": "Q3018259", "label": "泰坦尼克号残骸"}], "options": ["杜尔舍鲁金", "莱施特卡姆山", "泰坦尼克号残骸", "安条克"], "target_options": "泰坦尼克号残骸", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3164", "dilemma_ua_zh_3164"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3107", "question": "谁开发了Google Latitude？", "answer": [{"id": "Q95", "label": "Google"}], "options": ["乔治一世", "乔治·克维妮塔德泽", "阿居兰苏丹国", "Google"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3165", "dilemma_ua_zh_3165"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3108", "question": "谁开发了波音737？", "answer": [{"id": "Q66", "label": "波音"}], "options": ["塞缪尔梅里特大学", "威廉二世", "波音", "明仁宗"], "target_options": "波音", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3166", "dilemma_ua_zh_3166"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3109", "question": "谁开发了Google视频？", "answer": [{"id": "Q95", "label": "Google"}], "options": ["Google", "国际文化会馆", "尼古拉斯·马莱斯贝莱", "劳拉·路德维希"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3167", "dilemma_ua_zh_3167"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3110", "question": "谁开发了Google Authenticator？", "answer": [{"id": "Q95", "label": "Google"}], "options": ["罗伯特·佩奇", "Google", "伊莎贝尔·赫洛夫森", "8月30日"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3168", "dilemma_ua_zh_3168"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3111", "question": "谁开发了YouTube安卓应用？", "answer": [{"id": "Q95", "label": "Google"}], "options": ["鲁道夫·托普佛", "胀", "标·马艾", "Google"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3169", "dilemma_ua_zh_3169"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3112", "question": "2024年泰国羽球公开赛是什么赛制？", "answer": [{"id": "Q864897", "label": "单败淘汰制"}], "options": ["纳夫罗茨基", "双败淘汰制", "单败淘汰制", "小组赛阶段"], "target_options": "单败淘汰制", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3170", "dilemma_ua_zh_3170"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3113", "question": "1996至1997赛季欧洲联赛冠军是什么赛制？", "answer": [{"id": "Q868291", "label": "季后赛"}, {"id": "Q2089242", "label": "小组赛阶段"}], "options": ["瑞士制", "赛季", "季后赛, 小组赛阶段", "伊夫里昂蒙塔涅"], "target_options": "季后赛, 小组赛阶段", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3171", "dilemma_ua_zh_3171"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3114", "question": "2021年六国女子橄榄球锦标赛是什么赛制？", "answer": [{"id": "Q1366722", "label": "决赛"}, {"id": "Q2089242", "label": "小组赛阶段"}], "options": ["肽链修饰", "双败淘汰制", "决赛, 小组赛阶段", "单败淘汰制"], "target_options": "决赛, 小组赛阶段", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3172", "dilemma_ua_zh_3172"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3115", "question": "2023年六国女子橄榄球锦标赛是什么赛制？", "answer": [{"id": "Q841144", "label": "循环赛"}], "options": ["小组赛阶段", "弥迦书", "番棋", "循环赛"], "target_options": "循环赛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3173", "dilemma_ua_zh_3173"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3116", "question": "2018年斯诺克北爱尔兰公开赛是什么赛制？", "answer": [{"id": "Q864897", "label": "单败淘汰制"}], "options": ["单败淘汰制", "Template:NLD", "小组赛阶段", "复活赛"], "target_options": "单败淘汰制", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3174", "dilemma_ua_zh_3174"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3117", "question": "哪些法律适用于沈阳审判日本战犯特别军事法庭？", "answer": [{"id": "Q18835346", "label": "中华人民共和国全国人民代表大会常务委员会关于处理在押日本侵略中国战争中战争犯罪分子的决定"}], "options": ["神三水坝", "选举计数法", "阿奎利亚法", "中华人民共和国全国人民代表大会常务委员会关于处理在押日本侵略中国战争中战争犯罪分子的决定"], "target_options": "中华人民共和国全国人民代表大会常务委员会关于处理在押日本侵略中国战争中战争犯罪分子的决定", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3175", "dilemma_ua_zh_3175"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3118", "question": "哪些法律适用于埃尔德雷德诉阿什克罗夫特案？", "answer": [{"id": "Q12616", "label": "美国宪法第一修正案"}, {"id": "Q1131621", "label": "著作权年限延长法案"}], "options": ["防洪法", "美国宪法第一修正案, 著作权年限延长法案", "反纳粹主义复辟法", "坎普斯湾"], "target_options": "美国宪法第一修正案, 著作权年限延长法案", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3176", "dilemma_ua_zh_3176"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3119", "question": "哪些法律适用于南非诉以色列_(种族灭绝)？", "answer": [{"id": "Q865344", "label": "防止及惩治灭绝种族罪公约"}], "options": ["旅客铁道株式会社暨日本货物铁道株式会社相关法", "防止及惩治灭绝种族罪公约", "阿拉尔德法令", "舜"], "target_options": "防止及惩治灭绝种族罪公约", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3177", "dilemma_ua_zh_3177"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3120", "question": "哪些法律适用于中华人民共和国香港特别行政区维护国家安全法？", "answer": [{"id": "Q15165", "label": "中华人民共和国香港特别行政区基本法"}, {"id": "Q200800", "label": "中华人民共和国宪法"}, {"id": "Q94998281", "label": "全国人民代表大会关于建立健全香港特别行政区维护国家安全的法律制度和执行机制的决定"}], "options": ["种苗法", "核磁共振波谱法", "中华人民共和国香港特别行政区基本法, 中华人民共和国宪法, 全国人民代表大会关于建立健全香港特别行政区维护国家安全的法律制度和执行机制的决定", "法案"], "target_options": "中华人民共和国香港特别行政区基本法, 中华人民共和国宪法, 全国人民代表大会关于建立健全香港特别行政区维护国家安全的法律制度和执行机制的决定", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3178", "dilemma_ua_zh_3178"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3121", "question": "哪些法律适用于乌克兰诉俄罗斯联邦 (2022年)？", "answer": [{"id": "Q865344", "label": "防止及惩治灭绝种族罪公约"}], "options": ["停止觉醒法案", "防止及惩治灭绝种族罪公约", "孟加拉首相", "建筑基准法"], "target_options": "防止及惩治灭绝种族罪公约", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3179", "dilemma_ua_zh_3179"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3122", "question": "iDubbbz在哪里结婚的？", "answer": [{"id": "Q1227", "label": "内华达州"}], "options": ["樱桃街 (托莱多)", "内华达州", "蒂耶尔圣热内斯教堂", "CSS亨茨维尔号"], "target_options": "内华达州", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3180", "dilemma_ua_zh_3180"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3123", "question": "地球人位于哪里？", "answer": [{"id": "Q2", "label": "地球"}], "options": ["大洋洲曲棍球联合会", "派克路", "地球", "巧克力共和国"], "target_options": "地球", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3181", "dilemma_ua_zh_3181"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3124", "question": "2006年世界女子排球锦标赛位于哪里？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "options": ["日本", "天秀路8号", "乘法表", "滨海舫"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3182", "dilemma_ua_zh_3182"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3125", "question": "欧洲橄榄球挑战者联赛位于哪里？", "answer": [{"id": "Q38", "label": "意大利"}, {"id": "Q21", "label": "英格兰"}, {"id": "Q230", "label": "格鲁吉亚共和国"}], "options": ["莫斯科艺术剧场", "意大利, 英格兰, 格鲁吉亚共和国", "圣马力诺国歌", "神户站前JUST广场"], "target_options": "意大利, 英格兰, 格鲁吉亚共和国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3183", "dilemma_ua_zh_3183"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3126", "question": "1995年非洲女子足球锦标赛位于哪里？", "answer": [{"id": "Q15", "label": "非洲"}], "options": ["非洲", "娥", "赖比瑞亚行政大楼", "新北市立有木国民小学图书室"], "target_options": "非洲", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3184", "dilemma_ua_zh_3184"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3127", "question": "贵夜位于哪里？", "answer": [{"id": "Q1", "label": "宇宙"}, {"id": "Q13780930", "label": "世界范围"}, {"id": "Q16502", "label": "世界"}], "options": ["宾茨温泉宫", "17号科罗拉多州州道", "航空学校集团", "宇宙, 世界范围, 世界"], "target_options": "宇宙, 世界范围, 世界", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3185", "dilemma_ua_zh_3185"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3128", "question": "祝融号火星车中装载了哪种科学仪器？", "answer": [{"id": "Q503560", "label": "透地雷达"}, {"id": "Q2735870", "label": "磁通门罗盘"}], "options": ["推扫式传感器", "透地雷达, 磁通门罗盘", "正丙醇", "可见多目标光谱图"], "target_options": "透地雷达, 磁通门罗盘", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3186", "dilemma_ua_zh_3186"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3129", "question": "创世纪 (航天器)中装载了哪种科学仪器？", "answer": [{"id": "Q2835", "label": "复归反射器"}, {"id": "Q333921", "label": "磁强计"}], "options": ["复归反射器, 磁强计", "厚薄规", "推扫式传感器", "多西"], "target_options": "复归反射器, 磁强计", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3187", "dilemma_ua_zh_3187"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3130", "question": "洞察号中装载了哪种科学仪器？", "answer": [{"id": "Q48797819", "label": "火星内部结构地震实验仪"}], "options": ["穆尼黏度计", "推扫式传感器", "Dear My Friend", "火星内部结构地震实验仪"], "target_options": "火星内部结构地震实验仪", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3188", "dilemma_ua_zh_3188"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3131", "question": "机遇号中装载了哪种科学仪器？", "answer": [{"id": "Q7354266", "label": "岩石钻磨工具"}, {"id": "Q903245", "label": "Α粒子X射线光谱仪"}, {"id": "Q7130205", "label": "全景相机 (火星车)"}], "options": ["岩石钻磨工具, Α粒子X射线光谱仪, 全景相机 (火星车)", "火星内部结构地震实验仪", "可见多目标光谱图", "阿尔卡拉"], "target_options": "岩石钻磨工具, Α粒子X射线光谱仪, 全景相机 (火星车)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3189", "dilemma_ua_zh_3189"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3132", "question": "探险者1号中装载了哪种科学仪器？", "answer": [{"id": "Q48171", "label": "盖革计数器"}], "options": ["拿比", "火星内部结构地震实验仪", "盖革计数器", "厚薄规"], "target_options": "盖革计数器", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3190", "dilemma_ua_zh_3190"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3133", "question": "中顺汽车之前的物主是谁？", "answer": [{"id": "Q64797075", "label": "威马汽车"}], "options": ["威马汽车", "王室统帅", "安迪·保夫莱特", "艾灵顿公爵"], "target_options": "威马汽车", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3191", "dilemma_ua_zh_3191"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3134", "question": "悍马之前的物主是谁？", "answer": [{"id": "Q81965", "label": "通用汽车公司"}], "options": ["通用汽车公司", "乔治·迪阿梅尔", "菲利普·梅克斯", "札幌国际大学"], "target_options": "通用汽车公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3192", "dilemma_ua_zh_3192"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3135", "question": "特征值和特征向量的近似算法是什么？", "answer": [{"id": "Q852247", "label": "瑞利-里兹法"}], "options": ["梅尔卡丹特", "割圆术 (赵友钦)", "瑞利-里兹法", "π的莱布尼茨公式"], "target_options": "瑞利-里兹法", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3193", "dilemma_ua_zh_3193"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3136", "question": "圆周率的近似算法是什么？", "answer": [{"id": "Q803807", "label": "贝利－波尔温－普劳夫公式"}, {"id": "Q97226587", "label": "π的莱布尼茨公式"}, {"id": "Q1501324", "label": "沃利斯乘积"}], "options": ["牛顿法", "贝利－波尔温－普劳夫公式, π的莱布尼茨公式, 沃利斯乘积", "戏剧从业者", "CORDIC"], "target_options": "贝利－波尔温－普劳夫公式, π的莱布尼茨公式, 沃利斯乘积", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3194", "dilemma_ua_zh_3194"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3137", "question": "朗伯W函数的近似算法是什么？", "answer": [{"id": "Q374195", "label": "牛顿法"}], "options": ["牛顿法", "波尔温公式", "德士古道", "π的莱布尼茨公式"], "target_options": "牛顿法", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3195", "dilemma_ua_zh_3195"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3138", "question": "平方根的近似算法是什么？", "answer": [{"id": "Q116076", "label": "CORDIC"}], "options": ["高斯-勒让德算法", "克利莫夫斯克", "瑞利-里兹法", "CORDIC"], "target_options": "CORDIC", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3196", "dilemma_ua_zh_3196"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3139", "question": "根的近似算法是什么？", "answer": [{"id": "Q374195", "label": "牛顿法"}, {"id": "Q866300", "label": "二分法"}], "options": ["牛顿法, 二分法", "楚德诺夫斯基算法", "波尔温公式", "五星上将"], "target_options": "牛顿法, 二分法", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3197", "dilemma_ua_zh_3197"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3140", "question": "MrBeast患有什么疾病？", "answer": [{"id": "Q1472", "label": "克隆氏症"}, {"id": "Q84263196", "label": "2019冠状病毒病"}], "options": ["串本町图书馆", "心身疾病", "肥胖的社会污名", "克隆氏症, 2019冠状病毒病"], "target_options": "克隆氏症, 2019冠状病毒病", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3198", "dilemma_ua_zh_3198"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3141", "question": "茱蒂·哈里斯患有什么疾病？", "answer": [{"id": "Q5340515", "label": "系统性硬化症"}, {"id": "Q1485", "label": "红斑性狼疮"}], "options": ["泰尔努瓦尔", "系统性硬化症, 红斑性狼疮", "低蛋白症", "邦纳症候群"], "target_options": "系统性硬化症, 红斑性狼疮", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3199", "dilemma_ua_zh_3199"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3142", "question": "杰克·麦克高兰患有什么疾病？", "answer": [{"id": "Q2840", "label": "流行性感冒"}], "options": ["流行性感冒", "血管闭塞", "呼吸骤停", "创世记的洪水叙述"], "target_options": "流行性感冒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3200", "dilemma_ua_zh_3200"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3143", "question": "伊莎贝拉·法雷利患有什么疾病？", "answer": [{"id": "Q1485", "label": "红斑性狼疮"}], "options": ["萎缩", "过期妊娠", "西部选区", "红斑性狼疮"], "target_options": "红斑性狼疮", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3201", "dilemma_ua_zh_3201"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3144", "question": "亚科夫·斯维尔德洛夫患有什么疾病？", "answer": [{"id": "Q178275", "label": "1918年流感大流行"}, {"id": "Q2840", "label": "流行性感冒"}], "options": ["1918年流感大流行, 流行性感冒", "统一战线之歌", "日落症候群", "硬化"], "target_options": "1918年流感大流行, 流行性感冒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3202", "dilemma_ua_zh_3202"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3145", "question": "王志豪 代表哪个选区？", "answer": [{"id": "Q7990598", "label": "黄埔单选区"}], "options": ["宫廷乐长", "黄埔单选区", "恰尔达克", "区域市政局功能界别"], "target_options": "黄埔单选区", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3203", "dilemma_ua_zh_3203"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3146", "question": "露西·阿奎罗 代表哪个选区？", "answer": [{"id": "Q1375771", "label": "阿穆鲁区"}], "options": ["芬尼莫尔 (亚利桑那州)", "阿穆鲁区", "海万瓦亚 (亚利桑那州)", "北海道道1150号旭川北交流道线"], "target_options": "阿穆鲁区", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3204", "dilemma_ua_zh_3204"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3147", "question": "克莱门特·艾德礼 代表哪个选区？", "answer": [{"id": "Q6549174", "label": "莱姆豪斯"}, {"id": "Q7966639", "label": "沃尔瑟姆斯托西"}], "options": ["事件驱动程式设计", "安帕赖选区", "梅尔济丰", "莱姆豪斯, 沃尔瑟姆斯托西"], "target_options": "莱姆豪斯, 沃尔瑟姆斯托西", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3205", "dilemma_ua_zh_3205"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3148", "question": "马尔萨斯卡拉 代表哪个选区？", "answer": [{"id": "Q20199379", "label": "东南区"}], "options": ["埃斯特别墅", "拉斯奥韦哈斯", "雷西斯滕西亚", "东南区"], "target_options": "东南区", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3206", "dilemma_ua_zh_3206"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3149", "question": "详情 代表哪个选区？", "answer": [{"id": "Q16254367", "label": "西班牙选区"}], "options": ["南地区议会", "常山", "西班牙选区", "卡卢特勒选区"], "target_options": "西班牙选区", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3207", "dilemma_ua_zh_3207"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3150", "question": "谁给卡托研究所命名的？", "answer": [{"id": "Q297079", "label": "穆瑞·罗斯巴德"}], "options": ["穆瑞·罗斯巴德", "火山口路链", "维吉尔", "室伏广治"], "target_options": "穆瑞·罗斯巴德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3208", "dilemma_ua_zh_3208"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3151", "question": "谁给福克斯冰流命名的？", "answer": [{"id": "Q380072", "label": "南极洲地名咨询委员会"}], "options": ["全国军事、国家与公共事务委员会", "南极洲地名咨询委员会", "高级咨询小组", "维多利亚和阿尔伯特博物馆"], "target_options": "南极洲地名咨询委员会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3209", "dilemma_ua_zh_3209"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3152", "question": "谁给耶马溪命名的？", "answer": [{"id": "Q153320", "label": "赖山阳"}], "options": ["马塞尔·赫希尔", "瓦尔茨胡特县", "肯·詹宁斯", "赖山阳"], "target_options": "赖山阳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3210", "dilemma_ua_zh_3210"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3153", "question": "谁给生态建筑学命名的？", "answer": [{"id": "Q447351", "label": "保罗·索莱里"}], "options": ["大卫·林奇", "保罗·索莱里", "国家生物多样性研究所", "提庇留"], "target_options": "保罗·索莱里", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3211", "dilemma_ua_zh_3211"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3154", "question": "谁给超新星命名的？", "answer": [{"id": "Q115462", "label": "弗里茨·茨维基"}, {"id": "Q57299", "label": "沃尔特·巴德"}], "options": ["亚历山大·塞维鲁", "龙号潜艇", "弗里茨·茨维基, 沃尔特·巴德", "塔西佗"], "target_options": "弗里茨·茨维基, 沃尔特·巴德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3212", "dilemma_ua_zh_3212"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3155", "question": "贝伦城堡朝向/面向什么方向？", "answer": [{"id": "Q2381698", "label": "西南"}], "options": ["旋后肌", "左侧部分", "对角线", "西南"], "target_options": "西南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3213", "dilemma_ua_zh_3213"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3156", "question": "波斯-阿拉伯字母系统朝向/面向什么方向？", "answer": [{"id": "Q7333457", "label": "从右至左"}], "options": ["right bank", "内圈", "国家行政权", "从右至左"], "target_options": "从右至左", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3214", "dilemma_ua_zh_3214"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3157", "question": "西门庆宅前边东厢房朝向/面向什么方向？", "answer": [{"id": "Q679", "label": "西"}], "options": ["西", "对角线", "小贡论", "left bank"], "target_options": "西", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3215", "dilemma_ua_zh_3215"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3158", "question": "儿童安全座椅朝向/面向什么方向？", "answer": [{"id": "Q16938806", "label": "前"}, {"id": "Q16938807", "label": "后"}], "options": ["内外圈方向", "内圈", "前, 后", "高尔夫世界"], "target_options": "前, 后", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3216", "dilemma_ua_zh_3216"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3159", "question": "MTA马里兰13号线朝向/面向什么方向？", "answer": [{"id": "Q679", "label": "西"}, {"id": "Q684", "label": "东"}], "options": ["西, 东", "闪电网络", "外圈", "内圈"], "target_options": "西, 东", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3217", "dilemma_ua_zh_3217"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3160", "question": "谁是欧洲跨境电视公约的保管方？", "answer": [{"id": "Q2942251", "label": "欧洲委员会秘书长"}], "options": ["卡西", "西格尼斯奖", "边境道路组织", "欧洲委员会秘书长"], "target_options": "欧洲委员会秘书长", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3218", "dilemma_ua_zh_3218"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3161", "question": "谁是防止和反对针对妇女暴力和家庭暴力公约的保管方？", "answer": [{"id": "Q2942251", "label": "欧洲委员会秘书长"}], "options": ["僟", "厦门大学", "欧洲委员会秘书长", "加尔文教堂"], "target_options": "欧洲委员会秘书长", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3219", "dilemma_ua_zh_3219"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3162", "question": "谁是亚松森条约的保管方？", "answer": [{"id": "Q733", "label": "巴拉圭"}], "options": ["国际电视艺术及科学学院", "Sam Sum", "巴拉圭", "特聘教授"], "target_options": "巴拉圭", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3220", "dilemma_ua_zh_3220"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3163", "question": "谁是卡塔黑纳生物安全议定书的保管方？", "answer": [{"id": "Q81066", "label": "联合国秘书长"}], "options": ["部落解放同盟", "联合国秘书长", "伊朗七大家族", "进化论"], "target_options": "联合国秘书长", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3221", "dilemma_ua_zh_3221"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3164", "question": "谁是埃及赫梯和约的保管方？", "answer": [{"id": "Q636978", "label": "伊斯坦布尔考古博物馆"}], "options": ["伊斯坦布尔考古博物馆", "萨维奥洛夫铁路", "巴西国家历史和艺术遗产管理局", "梅斯纳尔山峰博物馆"], "target_options": "伊斯坦布尔考古博物馆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3222", "dilemma_ua_zh_3222"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3165", "question": "北卡州立狼群艺术品中的表达、手势或身体姿势是什么？", "answer": [{"id": "Q116467884", "label": "狼手势"}], "options": ["面无表情", "明日之子 (第二季)", "瓦肯举手礼", "狼手势"], "target_options": "狼手势", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3223", "dilemma_ua_zh_3223"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3166", "question": "什么是二分之一的逆元？", "answer": [{"id": "Q200", "label": "2"}], "options": ["空白票数", "2", "年较差", "Do 17轰炸机"], "target_options": "2", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3224", "dilemma_ua_zh_3224"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3167", "question": "什么是自然指数函数的逆元？", "answer": [{"id": "Q204037", "label": "自然对数"}], "options": ["指令薄", "自然对数", "XvMC", "交叉熵"], "target_options": "自然对数", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3225", "dilemma_ua_zh_3225"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3168", "question": "什么是1的逆元？", "answer": [{"id": "Q310395", "label": "−1"}, {"id": "Q199", "label": "1"}], "options": ["−1, 1", "希尔伯特空间", "冰岛巴斯克皮钦语", "交叉熵"], "target_options": "−1, 1", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3226", "dilemma_ua_zh_3226"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3169", "question": "什么是6的逆元？", "answer": [{"id": "Q10728829", "label": "−6"}], "options": ["希尔伯特空间", "−6", "小环江", "对数导数"], "target_options": "−6", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3227", "dilemma_ua_zh_3227"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3170", "question": "什么是2的逆元？", "answer": [{"id": "Q2114394", "label": "二分之一"}, {"id": "Q3827340", "label": "−2"}], "options": ["交叉熵", "哈玛族", "年较差", "二分之一, −2"], "target_options": "二分之一, −2", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3228", "dilemma_ua_zh_3228"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3171", "question": "底比斯的保罗的圣人纪念日是什么时候？", "answer": [{"id": "Q2260", "label": "1月15日"}], "options": ["3月27日", "美国国际开发金融公司", "三月十九", "1月15日"], "target_options": "1月15日", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3229", "dilemma_ua_zh_3229"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3172", "question": "忏悔者爱德华的圣人纪念日是什么时候？", "answer": [{"id": "Q2202", "label": "1月5日"}], "options": ["3月30日", "9月19日", "1月5日", "核碱基"], "target_options": "1月5日", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3230", "dilemma_ua_zh_3230"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3173", "question": "坚信者圣狄奥法内斯的圣人纪念日是什么时候？", "answer": [{"id": "Q2402", "label": "3月12日"}], "options": ["正月廿六", "3月12日", "1月2日", "史前史"], "target_options": "3月12日", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3231", "dilemma_ua_zh_3231"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3174", "question": "厄瓦格流斯•庞迪可斯的圣人纪念日是什么时候？", "answer": [{"id": "Q2335", "label": "2月11日"}, {"id": "Q2261", "label": "1月16日"}], "options": ["1月1日", "9月19日", "2月11日, 1月16日", "切诺维思"], "target_options": "2月11日, 1月16日", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3232", "dilemma_ua_zh_3232"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3175", "question": "教宗依诺增爵一世的圣人纪念日是什么时候？", "answer": [{"id": "Q2718", "label": "7月28日"}, {"id": "Q2402", "label": "3月12日"}], "options": ["7月28日, 3月12日", "三月廿八", "Category:2010年代巴勒斯坦", "10月14日"], "target_options": "7月28日, 3月12日", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3233", "dilemma_ua_zh_3233"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3176", "question": "欧洲E55公路与何物相连？", "answer": [{"id": "Q64", "label": "柏林"}], "options": ["通古思鲁克之战", "切申", "柏林", "佛尔斯特"], "target_options": "柏林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3234", "dilemma_ua_zh_3234"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3177", "question": "肩与何物相连？", "answer": [{"id": "Q756066", "label": "胸带"}, {"id": "Q9633", "label": "颈"}], "options": ["皮肤", "Successful Mission", "胸带, 颈", "蚓状肌"], "target_options": "胸带, 颈", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3235", "dilemma_ua_zh_3235"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3178", "question": "肋骨与何物相连？", "answer": [{"id": "Q578786", "label": "胸椎"}, {"id": "Q8481", "label": "胸骨"}], "options": ["示指", "大脑后动脉", "摩罗庙街", "胸椎, 胸骨"], "target_options": "胸椎, 胸骨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3236", "dilemma_ua_zh_3236"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3179", "question": "德国480号高速公路与何物相连？", "answer": [{"id": "Q56315329", "label": "欧洲E44公路德国段"}, {"id": "Q637808", "label": "欧洲E451公路"}, {"id": "Q10813", "label": "德国45号高速公路"}], "options": ["香港8号干线", "各族人民大团结万岁", "M1高速公路", "欧洲E44公路德国段, 欧洲E451公路, 德国45号高速公路"], "target_options": "欧洲E44公路德国段, 欧洲E451公路, 德国45号高速公路", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3237", "dilemma_ua_zh_3237"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3180", "question": "欧洲E70公路与何物相连？", "answer": [{"id": "Q481730", "label": "马扎拉-德尔瓦洛"}, {"id": "Q10313", "label": "圣塞瓦斯蒂安"}, {"id": "Q2656", "label": "巴勒莫"}], "options": ["马扎拉-德尔瓦洛, 圣塞瓦斯蒂安, 巴勒莫", "巴拉腊特", "亨利四世：第二部分", "斯里巴加湾市"], "target_options": "马扎拉-德尔瓦洛, 圣塞瓦斯蒂安, 巴勒莫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3238", "dilemma_ua_zh_3238"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3181", "question": "苹果公司的工会是什么？", "answer": [{"id": "Q108523862", "label": "苹果公司员工组织"}], "options": ["日本劳动总同盟", "苹果公司员工组织", "绿领行动", "Portal:神话"], "target_options": "苹果公司员工组织", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3239", "dilemma_ua_zh_3239"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3182", "question": "德国电信的工会是什么？", "answer": [{"id": "Q547951", "label": "德国服务行业工会"}], "options": ["墨西哥劳工联合会", "SGEN-CFDT", "德国服务行业工会", "1/7普罗旺斯战斗机中队"], "target_options": "德国服务行业工会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3240", "dilemma_ua_zh_3240"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3183", "question": "IBM的工会是什么？", "answer": [{"id": "Q106707253", "label": "IBM员工组织"}], "options": ["德国职业球员协会", "IBM员工组织", "义大利商业和相关服务、旅游业工会联合会", "斯洛文尼亚民主党"], "target_options": "IBM员工组织", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3241", "dilemma_ua_zh_3241"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3184", "question": "鸿海科技集团的工会是什么？", "answer": [{"id": "Q108475218", "label": "富士康工会"}], "options": ["派克兄弟", "新加坡职工总会", "富士康工会", "北美劳动者国际工会"], "target_options": "富士康工会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3242", "dilemma_ua_zh_3242"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3185", "question": "德国 的最高点是什么？", "answer": [{"id": "Q3375", "label": "楚格峰"}], "options": ["楚格峰", "天主教马科库宗座监牧区", "布伦塔峰", "大科尔诺峰"], "target_options": "楚格峰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3243", "dilemma_ua_zh_3243"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3186", "question": "宁夏回族自治区 的最高点是什么？", "answer": [{"id": "Q13770", "label": "贺兰山"}], "options": ["利特尔斯旺 (明尼苏达州)", "舍普弗尔山", "贺兰山", "阿加西茨峰"], "target_options": "贺兰山", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3244", "dilemma_ua_zh_3244"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3187", "question": "苏格兰 的最高点是什么？", "answer": [{"id": "Q104674", "label": "本尼维斯山"}], "options": ["霍尔冰原岛峰", "奥索尔诺火山", "本尼维斯山", "哈尔费尔"], "target_options": "本尼维斯山", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3245", "dilemma_ua_zh_3245"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3188", "question": "印度 的最高点是什么？", "answer": [{"id": "Q82019", "label": "干城章嘉峰"}], "options": ["藤黄", "干城章嘉峰", "云吉山", "索里马拉皮火山"], "target_options": "干城章嘉峰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3246", "dilemma_ua_zh_3246"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3189", "question": "迪基希区 的最高点是什么？", "answer": [{"id": "Q24457", "label": "克奈夫山"}], "options": ["贝尔福地区市镇列表", "费斯峰", "克奈夫山", "松克拉尔峰"], "target_options": "克奈夫山", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3247", "dilemma_ua_zh_3247"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3190", "question": "莫拉斯主义 的主管是谁？", "answer": [{"id": "Q3048", "label": "夏尔·莫拉斯"}], "options": ["夏尔·莫拉斯", "magic-string", "土登嘉措", "梅丽莎·法恩"], "target_options": "夏尔·莫拉斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3248", "dilemma_ua_zh_3248"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3191", "question": "保时捷控股公司 的主管是谁？", "answer": [{"id": "Q68355", "label": "文德恩"}, {"id": "Q15819363", "label": "潘师"}], "options": ["路易吉·伊诺第", "文德恩, 潘师", "阿尔扎切尔", "珍娜·麦提尔"], "target_options": "文德恩, 潘师", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3249", "dilemma_ua_zh_3249"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3192", "question": "巴黎当代乐团 的主管是谁？", "answer": [{"id": "Q65645", "label": "马赛厄斯·平茨彻"}], "options": ["里奥纳德·科恩", "库库塔", "路德维希·范·贝多芬", "马赛厄斯·平茨彻"], "target_options": "马赛厄斯·平茨彻", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3250", "dilemma_ua_zh_3250"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3193", "question": "三鹰之森吉卜力美术馆 的主管是谁？", "answer": [{"id": "Q55400", "label": "宫崎骏"}], "options": ["耶律阿保机", "蒂姆·林斯肯", "阿尔及利亚电视台", "宫崎骏"], "target_options": "宫崎骏", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3251", "dilemma_ua_zh_3251"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3194", "question": "世界经济论坛 的主管是谁？", "answer": [{"id": "Q76793", "label": "克劳斯·施瓦布"}], "options": ["克劳斯·施瓦布", "埃里希·昂纳克", "凯蒂·查普曼", "🗳"], "target_options": "克劳斯·施瓦布", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3252", "dilemma_ua_zh_3252"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3195", "question": "谁建立了周策纵个人手稿？", "answer": [{"id": "Q10920934", "label": "周策纵"}], "options": ["谢赫·迪亚巴特", "禅宗永嘉集", "周策纵", "哈利卡纳苏斯的狄奥尼修斯"], "target_options": "周策纵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3253", "dilemma_ua_zh_3253"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3196", "question": "谁建立了德国电影资料馆？", "answer": [{"id": "Q71547", "label": "格哈德‧兰普雷希特"}], "options": ["希波克拉底", "格哈德‧兰普雷希特", "韦尔斯", "克莱尔·霍尔特"], "target_options": "格哈德‧兰普雷希特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3254", "dilemma_ua_zh_3254"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3197", "question": "谁建立了劳德民歌索引？", "answer": [{"id": "Q7613810", "label": "史蒂夫·劳德"}], "options": ["鸟取县", "伊丽莎白·鲍斯-莱昂", "史蒂夫·劳德", "伽利略·伽利莱"], "target_options": "史蒂夫·劳德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3255", "dilemma_ua_zh_3255"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3198", "question": "谁建立了郭乃弘个人手稿？", "answer": [{"id": "Q60991597", "label": "郭乃弘"}], "options": ["郭乃弘", "迈克尔·布隆伯格", "癸丑报灾", "梅尔维尔·杜威"], "target_options": "郭乃弘", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3256", "dilemma_ua_zh_3256"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3199", "question": "谁建立了章群个人手稿？", "answer": [{"id": "Q113802239", "label": "章群"}], "options": ["章群", "约翰·加埃塔", "Category:艾米利亚-罗马涅大区城市", "珍·巴蒂克"], "target_options": "章群", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3257", "dilemma_ua_zh_3257"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3200", "question": "克莱门汀 的叙事角色是什么？", "answer": [{"id": "Q215972", "label": "主人公"}], "options": ["CUPO・LA", "主人公", "红娘", "叙述者"], "target_options": "主人公", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3258", "dilemma_ua_zh_3258"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3201", "question": "藤原拓海 的叙事角色是什么？", "answer": [{"id": "Q215972", "label": "主人公"}], "options": ["冷开场", "加州海狮", "本人出演", "主人公"], "target_options": "主人公", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3259", "dilemma_ua_zh_3259"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3202", "question": "多莉 的叙事角色是什么？", "answer": [{"id": "Q3246821", "label": "标题角色"}, {"id": "Q215972", "label": "主人公"}], "options": ["标题角色, 主人公", "醒悟", "侦爆犬", "动物之主"], "target_options": "标题角色, 主人公", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3260", "dilemma_ua_zh_3260"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3203", "question": "拉斯科利尼科夫 的叙事角色是什么？", "answer": [{"id": "Q215972", "label": "主人公"}], "options": ["转折", "蓝天脚踏板", "主人公", "冻结时间线"], "target_options": "主人公", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3261", "dilemma_ua_zh_3261"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3204", "question": "酷霸王 的叙事角色是什么？", "answer": [{"id": "Q245204", "label": "对立角色"}, {"id": "Q215972", "label": "主人公"}], "options": ["叙事结构", "第14020号行政命令", "对立角色, 主人公", "动物之主"], "target_options": "对立角色, 主人公", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3262", "dilemma_ua_zh_3262"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3205", "question": "在事件 2014年冬季奥林匹克运动会 中谁宣誓？", "answer": [{"id": "Q4188678", "label": "鲁斯兰·扎哈罗夫"}], "options": ["鲁斯兰·扎哈罗夫", "法律与秩序：特殊受害者", "希洛·格林", "拉斐尔·拿度"], "target_options": "鲁斯兰·扎哈罗夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3263", "dilemma_ua_zh_3263"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3206", "question": "在事件 2017年东南亚运动会 中谁宣誓？", "answer": [{"id": "Q20727761", "label": "瑙拉兹·星"}], "options": ["瑙拉兹·星", "克拉克·L·赫尔", "3-脱氢鞘氨酸还原酶", "约翰·富兰克林"], "target_options": "瑙拉兹·星", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3264", "dilemma_ua_zh_3264"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3207", "question": "在事件 1924年夏季奥林匹克运动会 中谁宣誓？", "answer": [{"id": "Q927905", "label": "乔治·安德烈"}], "options": ["汉谟拉比", "佩列斯韦特", "乔治·安德烈", "亚历山德罗·德尔·皮耶罗"], "target_options": "乔治·安德烈", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3265", "dilemma_ua_zh_3265"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3208", "question": "在事件 2020年夏季奥林匹克运动会 中谁宣誓？", "answer": [{"id": "Q3138653", "label": "山县亮太"}, {"id": "Q1349101", "label": "井上康生"}, {"id": "Q3062971", "label": "宇津木丽华"}], "options": ["安东尼·格拉博夫斯基", "山县亮太, 井上康生, 宇津木丽华", "塔乌费克·马克洛菲", "奥斯特利茨高架铁路桥"], "target_options": "山县亮太, 井上康生, 宇津木丽华", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3266", "dilemma_ua_zh_3266"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3209", "question": "在事件 1936年夏季奥林匹克运动会 中谁宣誓？", "answer": [{"id": "Q568591", "label": "鲁道夫·伊斯迈尔"}], "options": ["阿里斯·梅里特", "居斯塔夫·埃菲尔", "鲁道夫·伊斯迈尔", "甲基水杨酸"], "target_options": "鲁道夫·伊斯迈尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3267", "dilemma_ua_zh_3267"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3210", "question": "路德维希·维特根斯坦的学位论文是什么？", "answer": [{"id": "Q655717", "label": "逻辑哲学论"}], "options": ["唯物主义", "逻辑哲学论", "约克派英格兰的政治社会：萨默塞特和多塞特，1461–91", "政治、治理和玫瑰战争：英格兰西南部的政治精英，1450–1500 年"], "target_options": "逻辑哲学论", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3268", "dilemma_ua_zh_3268"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3211", "question": "盖德·萨阿德的学位论文是什么？", "answer": [{"id": "Q1266946", "label": "学位论文"}], "options": ["约克派英格兰的政治社会：萨默塞特和多塞特，1461–91", "学位论文", "切尔文诸城", "纠缠光子的产生与操控"], "target_options": "学位论文", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3269", "dilemma_ua_zh_3269"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3212", "question": "高森信男的学位论文是什么？", "answer": [{"id": "Q106802214", "label": "迈向鬼魂志：当代艺术及现代性文化中的外在主体叙事部署"}], "options": ["迈向鬼魂志：当代艺术及现代性文化中的外在主体叙事部署", "黎巴嫩城市列表", "全球化下城市发展策略研究-以基隆市为例", "台北市动物保护政策之政经分析(1953-2013)"], "target_options": "迈向鬼魂志：当代艺术及现代性文化中的外在主体叙事部署", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3270", "dilemma_ua_zh_3270"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3213", "question": "卡奥·萨尔的学位论文是什么？", "answer": [{"id": "Q1266946", "label": "学位论文"}], "options": ["公部门结合地方文化创意产业发展之研究-以南投市为例", "学位论文", "A Systematic Review on Childhood Non-Hodgkin Lymphoma: An Overlooked Phenomenon in the Health and Research Sector of Bangladesh", "哥伦比亚唱片"], "target_options": "学位论文", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3271", "dilemma_ua_zh_3271"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3214", "question": "卡尔·马克思的学位论文是什么？", "answer": [{"id": "Q3027686", "label": "德谟克利特的自然哲学和伊比鸠鲁的自然哲学之区别"}], "options": ["迈向公民社会的实践---以台南县渔民权益促进会发展为例", "德谟克利特的自然哲学和伊比鸠鲁的自然哲学之区别", "KCNQ4基因在台湾地区非症候群听障之研究", "天鹰座82"], "target_options": "德谟克利特的自然哲学和伊比鸠鲁的自然哲学之区别", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3272", "dilemma_ua_zh_3272"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3215", "question": "我是加泰罗尼亚人 的发言人是谁？", "answer": [{"id": "Q208537", "label": "帕布罗·卡萨尔斯"}], "options": ["胡安·包蒂斯塔·希尔", "萨达尔·瓦拉巴伊·帕特尔", "帕布罗·卡萨尔斯", "航空、铁道事故调查委员会 (日本)"], "target_options": "帕布罗·卡萨尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3273", "dilemma_ua_zh_3273"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3216", "question": "1995年国情咨文 的发言人是谁？", "answer": [{"id": "Q1124", "label": "比尔·克林顿"}], "options": ["黄现璠", "卢森堡世界遗产列表", "特雷穆利纳", "比尔·克林顿"], "target_options": "比尔·克林顿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3274", "dilemma_ua_zh_3274"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3217", "question": "全国祈祷早餐会 的发言人是谁？", "answer": [{"id": "Q30547", "label": "加尔各答德肋撒修女"}, {"id": "Q76", "label": "贝拉克·奥巴马"}, {"id": "Q9545", "label": "托尼·布莱尔"}], "options": ["周恩来", "加尔各答德肋撒修女, 贝拉克·奥巴马, 托尼·布莱尔", "习语", "马里亚诺·拉霍伊"], "target_options": "加尔各答德肋撒修女, 贝拉克·奥巴马, 托尼·布莱尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3275", "dilemma_ua_zh_3275"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3218", "question": "肃军演说 的发言人是谁？", "answer": [{"id": "Q1698248", "label": "斎藤隆夫"}], "options": ["卡米洛·西恩富戈斯", "罗伯特·博尔特", "斎藤隆夫", "加利福尼亚州众议员"], "target_options": "斎藤隆夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3276", "dilemma_ua_zh_3276"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3219", "question": "上萨尔茨堡演讲 的发言人是谁？", "answer": [{"id": "Q352", "label": "阿道夫·希特勒"}], "options": ["福雷·纳辛贝", "大赛车博物馆", "阿道夫·希特勒", "卡里姆·本泽马"], "target_options": "阿道夫·希特勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3277", "dilemma_ua_zh_3277"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3220", "question": "第一次全苏联苏维埃代表大会 的名誉上校是谁？", "answer": [{"id": "Q1394", "label": "列宁"}], "options": ["玛丽安娜·沃斯", "布赖恩·梅", "Polythene Pam", "列宁"], "target_options": "列宁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3278", "dilemma_ua_zh_3278"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3221", "question": "第4奥古斯塔近卫掷弹兵团 的名誉上校是谁？", "answer": [{"id": "Q57541", "label": "奥古斯塔 (萨克森-魏玛-艾森纳赫)"}, {"id": "Q233203", "label": "路易丝 (普鲁士公主)"}], "options": ["路易·德贾梅士", "奥古斯塔 (萨克森-魏玛-艾森纳赫), 路易丝 (普鲁士公主)", "巛", "霍斯特·克勒"], "target_options": "奥古斯塔 (萨克森-魏玛-艾森纳赫), 路易丝 (普鲁士公主)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3279", "dilemma_ua_zh_3279"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3222", "question": "皇家加拿大牙医部队 的名誉上校是谁？", "answer": [{"id": "Q241584", "label": "告罗士打公爵夫人比哲特"}], "options": ["戴维·莫里斯", "养马人", "加鲁", "告罗士打公爵夫人比哲特"], "target_options": "告罗士打公爵夫人比哲特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3280", "dilemma_ua_zh_3280"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3223", "question": "总督骑兵卫队 的名誉上校是谁？", "answer": [{"id": "Q9682", "label": "伊丽莎白二世"}], "options": ["心形符号", "穆罕默德", "穆阿迈尔·卡扎菲", "伊丽莎白二世"], "target_options": "伊丽莎白二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3281", "dilemma_ua_zh_3281"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3224", "question": "第二十二皇家军团 的名誉上校是谁？", "answer": [{"id": "Q9682", "label": "伊丽莎白二世"}], "options": ["伊丽莎白二世", "胡安·路易斯·桑富恩特斯", "彼得·德路易斯", "广东省人民医院"], "target_options": "伊丽莎白二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3282", "dilemma_ua_zh_3282"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3225", "question": "爱德华·布尔沃-利顿 的名字后面使用什么尊称后缀？", "answer": [{"id": "Q683120", "label": "英国枢密院"}], "options": ["英国枢密院", "法语国家联盟大奖", "HTC Himalaya", "西蒙·德·波伏娃奖"], "target_options": "英国枢密院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3283", "dilemma_ua_zh_3283"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3226", "question": "亨利·圣约翰，第一代布林布鲁克子爵 的名字后面使用什么尊称后缀？", "answer": [{"id": "Q683120", "label": "英国枢密院"}], "options": ["挪威航空", "艾德·索普纪念奖杯", "印地安纳州篮球先生", "英国枢密院"], "target_options": "英国枢密院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3284", "dilemma_ua_zh_3284"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3227", "question": "特伦斯·奥尼尔 的名字后面使用什么尊称后缀？", "answer": [{"id": "Q683120", "label": "英国枢密院"}], "options": ["阿德南", "第56届乡村音乐电视大奖", "英国枢密院", "Autosport奖"], "target_options": "英国枢密院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3285", "dilemma_ua_zh_3285"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3228", "question": "奥古斯都 的名字后面使用什么尊称后缀？", "answer": [{"id": "Q928994", "label": "国父"}], "options": ["鲍勃霍普人道主义奖", "第9战斗轰炸机中队", "全国儿童奖杰出成就", "国父"], "target_options": "国父", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3286", "dilemma_ua_zh_3286"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3229", "question": "卡拉·穆斯塔法·帕夏 的名字后面使用什么尊称后缀？", "answer": [{"id": "Q184951", "label": "帕夏"}], "options": ["人民尊敬的医生", "民主服务奖章", "Lokpal法案", "帕夏"], "target_options": "帕夏", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3287", "dilemma_ua_zh_3287"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3230", "question": "黄心颖 是哪个国家的公民？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q30", "label": "美国"}], "options": ["Template:巴以冲突", "阿肯色领地", "卡拉帕尼", "加拿大, 美国"], "target_options": "加拿大, 美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3288", "dilemma_ua_zh_3288"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3231", "question": "戴安娜·克拉尔 是哪个国家的公民？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "options": ["加拿大", "后金", "吐鲁番汗国", "奥赛博物馆"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3289", "dilemma_ua_zh_3289"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3232", "question": "基斯顿 是哪个国家的公民？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "options": ["南尼德兰", "马修岛", "侠盗猎车手", "加拿大"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3290", "dilemma_ua_zh_3290"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3233", "question": "布莱恩德拉蒙德 是哪个国家的公民？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "options": ["万丹苏丹", "津巴布韦", "加拿大", "Template:1973年大西洋飓风季"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3291", "dilemma_ua_zh_3291"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3234", "question": "基夫·修打兰 是哪个国家的公民？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q145", "label": "英国"}], "options": ["纳夫帕克托斯", "谢维尔兹公国", "加拿大, 英国", "飞向外太空"], "target_options": "加拿大, 英国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3292", "dilemma_ua_zh_3292"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3235", "question": "麦可·杜迪考夫 接受了哪种专业的训练？", "answer": [{"id": "Q15982795", "label": "健美先生"}], "options": ["希腊国家公园", "健美先生", "蛋白质工程", "机读编目格式标准"], "target_options": "健美先生", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3293", "dilemma_ua_zh_3293"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3236", "question": "萨多克·瓦兹凯兹 接受了哪种专业的训练？", "answer": [{"id": "Q12271", "label": "建筑学"}], "options": ["伊吉威岛", "建筑学", "人机交互", "语言教学"], "target_options": "建筑学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3294", "dilemma_ua_zh_3294"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3237", "question": "久慈良饼的材料来源在哪里？", "answer": [{"id": "Q205526", "label": "山形市"}, {"id": "Q71699", "label": "青森县"}], "options": ["花色素苷", "山形市, 青森县", "芗溪", "北岸市"], "target_options": "山形市, 青森县", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3295", "dilemma_ua_zh_3295"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3238", "question": "阿尔巴国王编年史的材料来源在哪里？", "answer": [{"id": "Q22", "label": "苏格兰"}], "options": ["中堡", "克莱特高", "西班牙参议院议员", "苏格兰"], "target_options": "苏格兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3296", "dilemma_ua_zh_3296"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3239", "question": "布兰特原油的材料来源在哪里？", "answer": [{"id": "Q1693", "label": "北海"}], "options": ["滕珀尔霍夫公园", "带上我", "非洲", "北海"], "target_options": "北海", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3297", "dilemma_ua_zh_3297"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3240", "question": "樱饼的材料来源在哪里？", "answer": [{"id": "Q634011", "label": "藤井寺市"}, {"id": "Q11415950", "label": "向岛"}], "options": ["藤井寺市, 向岛", "莱凯", "宁法斯角", "地图学分支"], "target_options": "藤井寺市, 向岛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3298", "dilemma_ua_zh_3298"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3241", "question": "西得克萨斯中间基原油的材料来源在哪里？", "answer": [{"id": "Q3358102", "label": "西德克萨斯州"}], "options": ["锥虫科", "克莱特高", "旧大陆", "西德克萨斯州"], "target_options": "西德克萨斯州", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3299", "dilemma_ua_zh_3299"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3242", "question": "幺库仑 测量的是哪个物理量？", "answer": [{"id": "Q1111", "label": "电荷"}], "options": ["测量值", "九龙巴士211线", "电荷", "省水效率"], "target_options": "电荷", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3300", "dilemma_ua_zh_3300"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3243", "question": "拍库仑 测量的是哪个物理量？", "answer": [{"id": "Q1111", "label": "电荷"}], "options": ["黑山音乐", "回路增益", "省水效率", "电荷"], "target_options": "电荷", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3301", "dilemma_ua_zh_3301"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3244", "question": "千电子伏特 测量的是哪个物理量？", "answer": [{"id": "Q11379", "label": "能量"}], "options": ["能量", "测量值", "噪声系数", "Portal:中华民国"], "target_options": "能量", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3302", "dilemma_ua_zh_3302"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3245", "question": "泽克 测量的是哪个物理量？", "answer": [{"id": "Q11423", "label": "质量"}], "options": ["噪声系数", "质量", "弗兰克·里贝里", "测量值"], "target_options": "质量", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3303", "dilemma_ua_zh_3303"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3246", "question": "塔兰同 测量的是哪个物理量？", "answer": [{"id": "Q11423", "label": "质量"}], "options": ["质量", "噪声系数", "测量值", "感恩赞"], "target_options": "质量", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3304", "dilemma_ua_zh_3304"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3247", "question": "英格兰的最后 的形状是什么？", "answer": [{"id": "Q17278", "label": "圆"}], "options": ["统一可扩展固件接口论坛", "圆", "四六版", "方圆形"], "target_options": "圆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3305", "dilemma_ua_zh_3305"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3248", "question": "米尔·博佐格陵墓 的形状是什么？", "answer": [{"id": "Q164", "label": "正方形"}], "options": ["正方形", "菱形状", "联邦公路办公室", "蛋"], "target_options": "正方形", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3306", "dilemma_ua_zh_3306"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3249", "question": "宝马公司总部大厦 的形状是什么？", "answer": [{"id": "Q2095940", "label": "四缸发动机"}], "options": ["新月形", "象形茧", "四缸发动机", "宇部线"], "target_options": "四缸发动机", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3307", "dilemma_ua_zh_3307"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3250", "question": "机器人大楼 的形状是什么？", "answer": [{"id": "Q11012", "label": "机器人"}], "options": ["뇘", "机器人", "象形茧", "波形"], "target_options": "机器人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3308", "dilemma_ua_zh_3308"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3251", "question": "托卡马克 的形状是什么？", "answer": [{"id": "Q12510", "label": "环面"}], "options": ["圆", "船舷内倾", "环面", "新北市私立辞修高级中学暨附设国中部图书室"], "target_options": "环面", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3309", "dilemma_ua_zh_3309"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3252", "question": "莱尔号巡防舰通常使用什么车辆？", "answer": [{"id": "Q34486", "label": "直升机"}], "options": ["直升机", "合议庭", "巴黎大学公署", "英国唱片业协会"], "target_options": "直升机", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3310", "dilemma_ua_zh_3310"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3253", "question": "拉里·佩奇通常使用什么车辆？", "answer": [{"id": "Q478214", "label": "特斯拉公司"}], "options": ["马德里皇家音乐学院", "腹膜透析", "法国航空俱乐部", "特斯拉公司"], "target_options": "特斯拉公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3311", "dilemma_ua_zh_3311"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3254", "question": "兰斯电车通常使用什么车辆？", "answer": [{"id": "Q432757", "label": "阿尔斯通Citadis"}], "options": ["阿尔斯通Citadis", "Category:人工语言", "帕格沃什科学和世界事务会议", "国际自动控制联盟"], "target_options": "阿尔斯通Citadis", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3312", "dilemma_ua_zh_3312"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3255", "question": "斯特拉斯堡有轨电车A线通常使用什么车辆？", "answer": [{"id": "Q432757", "label": "阿尔斯通Citadis"}], "options": ["伊娃·庇隆基金会", "马达加斯加国家公园协会", "阿尔斯通Citadis", "80M"], "target_options": "阿尔斯通Citadis", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3313", "dilemma_ua_zh_3313"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3256", "question": "苏凡纳布机场捷运通常使用什么车辆？", "answer": [{"id": "Q293701", "label": "西门子Desiro"}], "options": ["🚍", "西门子Desiro", "芬兰文学协会", "地址支持组织"], "target_options": "西门子Desiro", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3314", "dilemma_ua_zh_3314"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3257", "question": "什么软件质量管理流程适用于Metasploit？", "answer": [{"id": "Q965769", "label": "持续整合"}], "options": ["南贝德福德郡", "设计规则检查", "经认证的经营者", "持续整合"], "target_options": "持续整合", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3315", "dilemma_ua_zh_3315"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3258", "question": "什么软件质量管理流程适用于Servo？", "answer": [{"id": "Q965769", "label": "持续整合"}], "options": ["五个为什么", "设计规则检查", "持续整合", "Nullsoft"], "target_options": "持续整合", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3316", "dilemma_ua_zh_3316"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3259", "question": "什么软件质量管理流程适用于Open Broadcaster Software？", "answer": [{"id": "Q965769", "label": "持续整合"}], "options": ["设计规则检查", "持续整合", "ZBL-08步兵战车", "持续整合软件"], "target_options": "持续整合", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3317", "dilemma_ua_zh_3317"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3260", "question": "什么软件质量管理流程适用于LESS？", "answer": [{"id": "Q965769", "label": "持续整合"}], "options": ["越莱茵河区", "持续整合", "持续整合软件", "五个为什么"], "target_options": "持续整合", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3318", "dilemma_ua_zh_3318"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3261", "question": "什么软件质量管理流程适用于Matomo？", "answer": [{"id": "Q965769", "label": "持续整合"}], "options": ["五个为什么", "中央公园一号", "持续整合", "持续整合软件"], "target_options": "持续整合", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3319", "dilemma_ua_zh_3319"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3262", "question": "在哪部作品中出现了角色基督的最后诱惑？", "answer": [{"id": "Q43999", "label": "雅各"}, {"id": "Q33923", "label": "彼得"}, {"id": "Q43669", "label": "多马"}], "options": ["邪恶使者", "雅各, 彼得, 多马", "摩根勒菲", "Category:按国籍分类"], "target_options": "雅各, 彼得, 多马", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3320", "dilemma_ua_zh_3320"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3263", "question": "在哪部作品中出现了角色会饮篇？", "answer": [{"id": "Q913", "label": "苏格拉底"}], "options": ["沉默哨兵", "苏格拉底", "古德伦", "左右红蓝绿"], "target_options": "苏格拉底", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3321", "dilemma_ua_zh_3321"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3264", "question": "在哪部作品中出现了角色活尸猎人：林肯总统？", "answer": [{"id": "Q3525359", "label": "汤玛士·林肯"}, {"id": "Q3335588", "label": "南希·林肯"}, {"id": "Q180914", "label": "约翰·威尔克斯·布斯"}], "options": ["嘿呵", "2013年纽约市审计长选举", "花小金井", "汤玛士·林肯, 南希·林肯, 约翰·威尔克斯·布斯"], "target_options": "汤玛士·林肯, 南希·林肯, 约翰·威尔克斯·布斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3322", "dilemma_ua_zh_3322"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3265", "question": "在哪部作品中出现了角色新约圣经？", "answer": [{"id": "Q302", "label": "耶稣"}], "options": ["弗兰克·N·福尔特", "耶稣", "日邮维加级货柜船", "西格蒙德"], "target_options": "耶稣", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3323", "dilemma_ua_zh_3323"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3266", "question": "在哪部作品中出现了角色耶稣受洗？", "answer": [{"id": "Q40662", "label": "施洗约翰"}, {"id": "Q302", "label": "耶稣"}], "options": ["保罗·毛杭", "青帝", "施洗约翰, 耶稣", "卡维"], "target_options": "施洗约翰, 耶稣", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3324", "dilemma_ua_zh_3324"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3267", "question": "约束满足问题 的计算复杂度是多少？", "answer": [{"id": "Q215206", "label": "完全不确定性多项式时间类问题"}], "options": ["IP (复杂度)", "麻萨诸塞州众议员", "NP中间", "完全不确定性多项式时间类问题"], "target_options": "完全不确定性多项式时间类问题", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3325", "dilemma_ua_zh_3325"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3268", "question": "色数 的计算复杂度是多少？", "answer": [{"id": "Q215206", "label": "完全不确定性多项式时间类问题"}], "options": ["完全不确定性多项式时间类问题", "太平天囯", "IP (复杂度)", "多项式时间近似算法"], "target_options": "完全不确定性多项式时间类问题", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3326", "dilemma_ua_zh_3326"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3269", "question": "3SUM 的计算复杂度是多少？", "answer": [{"id": "Q846354", "label": "多项式时间类问题"}], "options": ["十一频道", "QMA (复杂度)", "多项式时间类问题", "2-EXPTIME"], "target_options": "多项式时间类问题", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3327", "dilemma_ua_zh_3327"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3270", "question": "三维匹配问题 的计算复杂度是多少？", "answer": [{"id": "Q215206", "label": "完全不确定性多项式时间类问题"}], "options": ["PolyL", "完全不确定性多项式时间类问题", "L", "Sailfish OS"], "target_options": "完全不确定性多项式时间类问题", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3328", "dilemma_ua_zh_3328"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3271", "question": "2-可满足性 的计算复杂度是多少？", "answer": [{"id": "Q6954626", "label": "NL完全"}], "options": ["NEXPTIME", "2-EXPTIME", "什哈拉山", "NL完全"], "target_options": "NL完全", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3329", "dilemma_ua_zh_3329"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3272", "question": "司法解释适用于哪些族群？", "answer": [{"id": "Q16533", "label": "法官"}], "options": ["法官", "卡尔·荣格研究所", "肯尼亚首席大法官", "官方律师"], "target_options": "法官", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3330", "dilemma_ua_zh_3330"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3273", "question": "游戏开发时的加班适用于哪些族群？", "answer": [{"id": "Q941594", "label": "电子游戏产业"}], "options": ["第36联队", "电子游戏产业", "货币扩张", "家居自动化"], "target_options": "电子游戏产业", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3331", "dilemma_ua_zh_3331"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3274", "question": "腓长肌被什么神经支配？", "answer": [{"id": "Q3088602", "label": "腓浅神经"}], "options": ["髂腹股沟神经", "臀下神经", "虾脊兰属", "腓浅神经"], "target_options": "腓浅神经", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3332", "dilemma_ua_zh_3332"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3275", "question": "股二头肌被什么神经支配？", "answer": [{"id": "Q1577203", "label": "总腓神经"}, {"id": "Q1978198", "label": "胫神经"}], "options": ["臀上神经", "高位臂外侧皮神经", "动态系统开发方法", "总腓神经, 胫神经"], "target_options": "总腓神经, 胫神经", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3333", "dilemma_ua_zh_3333"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3276", "question": "上肢被什么神经支配？", "answer": [{"id": "Q254580", "label": "尺神经"}, {"id": "Q1547173", "label": "腋神经"}, {"id": "Q1758126", "label": "肌皮神经"}], "options": ["阴蒂背神经", "颈横神经", "尺动脉", "尺神经, 腋神经, 肌皮神经"], "target_options": "尺神经, 腋神经, 肌皮神经", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3334", "dilemma_ua_zh_3334"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3277", "question": "胸锁关节被什么神经支配？", "answer": [{"id": "Q846961", "label": "臂神经丛"}], "options": ["臂神经丛", "桡神经肌支", "拟蕨", "阴唇后神经"], "target_options": "臂神经丛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3335", "dilemma_ua_zh_3335"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3278", "question": "镫骨肌被什么神经支配？", "answer": [{"id": "Q242160", "label": "颜面神经"}], "options": ["颜面神经", "腓肠神经", "阴唇后神经", "失去了才了解"], "target_options": "颜面神经", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3336", "dilemma_ua_zh_3336"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3279", "question": "巴黎 中广泛使用的语言是什么（口语或书面语）？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "options": ["法语", "多语种", "伔", "创世纪苗文"], "target_options": "法语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3337", "dilemma_ua_zh_3337"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3280", "question": "伊斯坦布尔德国学校 中广泛使用的语言是什么（口语或书面语）？", "answer": [{"id": "Q188", "label": "德语"}], "options": ["傣黯文", "德语", "塞尔克南人", "契丹大字"], "target_options": "德语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3338", "dilemma_ua_zh_3338"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3281", "question": "法国佛兰德斯地区 中广泛使用的语言是什么（口语或书面语）？", "answer": [{"id": "Q1450500", "label": "法国弗拉芒语"}, {"id": "Q150", "label": "法语"}], "options": ["尼泊尔纽瓦字母", "法国弗拉芒语, 法语", "新加坡汉字", "达利博物馆"], "target_options": "法国弗拉芒语, 法语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3339", "dilemma_ua_zh_3339"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3282", "question": "国际世界语协会 中广泛使用的语言是什么（口语或书面语）？", "answer": [{"id": "Q143", "label": "世界语"}], "options": ["木材", "万秋文", "安佉书", "世界语"], "target_options": "世界语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3340", "dilemma_ua_zh_3340"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3283", "question": "天主教弗雷瑞斯-土伦教区 中广泛使用的语言是什么（口语或书面语）？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "options": ["Screamo", "南方汉语", "法语", "西里尔字母"], "target_options": "法语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3341", "dilemma_ua_zh_3341"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3284", "question": "什么语法性是克罗地亚语所拥有的？", "answer": [{"id": "Q54020116", "label": "有生命阳性"}, {"id": "Q1775415", "label": "阴性"}, {"id": "Q52943434", "label": "波兰语的阳性无生命"}], "options": ["阳性复数", "阳性单数", "龙与地下城初版", "有生命阳性, 阴性, 波兰语的阳性无生命"], "target_options": "有生命阳性, 阴性, 波兰语的阳性无生命", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3342", "dilemma_ua_zh_3342"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3285", "question": "什么语法性是圣经希伯来语所拥有的？", "answer": [{"id": "Q499327", "label": "阳性"}, {"id": "Q1775415", "label": "阴性"}], "options": ["阴性复数", "阳性, 阴性", "阳性复数", "米浴"], "target_options": "阳性, 阴性", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3343", "dilemma_ua_zh_3343"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3286", "question": "什么语法性是意大利语所拥有的？", "answer": [{"id": "Q499327", "label": "阳性"}, {"id": "Q1775415", "label": "阴性"}], "options": ["阳性个人", "里贝拉克-圣欧莱飞行场", "阳性, 阴性", "阳性单数"], "target_options": "阳性, 阴性", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3344", "dilemma_ua_zh_3344"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3287", "question": "什么语法性是威尼托语所拥有的？", "answer": [{"id": "Q499327", "label": "阳性"}, {"id": "Q1775415", "label": "阴性"}], "options": ["履行运动", "阳性有生命非个人", "阳性, 阴性", "非阳性个人"], "target_options": "阳性, 阴性", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3345", "dilemma_ua_zh_3345"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3288", "question": "什么语法性是原始日耳曼语所拥有的？", "answer": [{"id": "Q499327", "label": "阳性"}, {"id": "Q1775415", "label": "阴性"}], "options": ["心", "有生命阳性", "非阳性个人", "阳性, 阴性"], "target_options": "阳性, 阴性", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3346", "dilemma_ua_zh_3346"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3289", "question": "两个世界 的情节在哪部作品中得到了拓展？", "answer": [{"id": "Q3507140", "label": "使者"}], "options": ["Template:生物界", "使者", "华国锋主席", "锦色风光"], "target_options": "使者", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3347", "dilemma_ua_zh_3347"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3290", "question": "宝可梦弹珠台 红宝石＆蓝宝石 的情节在哪部作品中得到了拓展？", "answer": [{"id": "Q2029195", "label": "宠物小精灵弹球"}], "options": ["上海公共租界工部局大楼", "劳动妇女是伟大的革命力量", "宠物小精灵弹球", "ASMR音频文件"], "target_options": "宠物小精灵弹球", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3348", "dilemma_ua_zh_3348"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3291", "question": "狂赌之渊 的情节在哪部作品中得到了拓展？", "answer": [{"id": "Q106392492", "label": "狂赌之渊双"}], "options": ["数字图像", "布尔瓦拉", "数术记遗", "狂赌之渊双"], "target_options": "狂赌之渊双", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3349", "dilemma_ua_zh_3349"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3292", "question": "刺客教条 的情节在哪部作品中得到了拓展？", "answer": [{"id": "Q1992159", "label": "刺客教条：阿泰尔编年史"}], "options": ["金刚大学", "中国经济动物志", "牧场", "刺客教条：阿泰尔编年史"], "target_options": "刺客教条：阿泰尔编年史", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3350", "dilemma_ua_zh_3350"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3293", "question": "女神异闻录5 的情节在哪部作品中得到了拓展？", "answer": [{"id": "Q74109258", "label": "女神异闻录5 乱战 魅影攻手"}], "options": ["空中翻转", "红纱巾--李小雨诗选", "新装", "女神异闻录5 乱战 魅影攻手"], "target_options": "女神异闻录5 乱战 魅影攻手", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3351", "dilemma_ua_zh_3351"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3294", "question": "Google地图作品中使用了什么字体？", "answer": [{"id": "Q1812400", "label": "Roboto"}], "options": ["Aptos", "Roboto", "Charis SIL", "胶莱平原"], "target_options": "Roboto", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3352", "dilemma_ua_zh_3352"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3295", "question": "骆驼书作品中使用了什么字体？", "answer": [{"id": "Q246110", "label": "Garamond"}], "options": ["妙妙卡通秀", "巴黎辛体", "Garamond", "Courier New"], "target_options": "Garamond", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3353", "dilemma_ua_zh_3353"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3296", "question": "Firefox OS作品中使用了什么字体？", "answer": [{"id": "Q15290851", "label": "Fira Sans"}], "options": ["Fira Mono", "Fira Code", "Fira Sans", "传送门"], "target_options": "Fira Sans", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3354", "dilemma_ua_zh_3354"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3297", "question": "国内邮报作品中使用了什么字体？", "answer": [{"id": "Q148443", "label": "Fraktur"}, {"id": "Q582732", "label": "古籍字体"}], "options": ["希腊字母", "前810年代", "瓦兰齐地文", "Fraktur, 古籍字体"], "target_options": "Fraktur, 古籍字体", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3355", "dilemma_ua_zh_3355"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3298", "question": "宜家家居指南作品中使用了什么字体？", "answer": [{"id": "Q610791", "label": "Verdana"}], "options": ["Courier", "Verdana", "Agency FB", "朱诺山"], "target_options": "Verdana", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3356", "dilemma_ua_zh_3356"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3299", "question": "作者使用什么语言书写李士俊？", "answer": [{"id": "Q143", "label": "世界语"}], "options": ["美洲原住民语言", "红色之家", "汉代音系", "世界语"], "target_options": "世界语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3357", "dilemma_ua_zh_3357"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3300", "question": "作者使用什么语言书写费尔南·卡瓦列罗？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}, {"id": "Q188", "label": "德语"}, {"id": "Q1321", "label": "西班牙语"}], "options": ["法语, 德语, 西班牙语", "中文书面语", "普罗旺斯方言", "贝西格海姆"], "target_options": "法语, 德语, 西班牙语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3358", "dilemma_ua_zh_3358"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3301", "question": "作者使用什么语言书写弗朗索瓦·韦耶根斯？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "options": ["普罗旺斯方言", "法语", "施派歇尔贝肯洛萨一湖", "南方汉语"], "target_options": "法语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3359", "dilemma_ua_zh_3359"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3302", "question": "作者使用什么语言书写安德烈-马里·安培？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "options": ["帕斯卡定理", "中文书面语", "阿勒楚喀语", "法语"], "target_options": "法语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3360", "dilemma_ua_zh_3360"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3303", "question": "作者使用什么语言书写安托万·德·普鲁维内尔？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "options": ["多语种", "法语", "媒介语", "营养体"], "target_options": "法语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3361", "dilemma_ua_zh_3361"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3304", "question": "捷克冰球超级联赛赛季结束的月份或季是什么时候？", "answer": [{"id": "Q118", "label": "4月"}], "options": ["以禄月", "西弯月", "4月", "麦吊云杉"], "target_options": "4月", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3362", "dilemma_ua_zh_3362"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3305", "question": "英格兰橄榄球冠军联赛赛季结束的月份或季是什么时候？", "answer": [{"id": "Q119", "label": "5月"}], "options": ["正月", "B小调钢琴奏鸣曲", "十二月", "5月"], "target_options": "5月", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3363", "dilemma_ua_zh_3363"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3306", "question": "FIS 跳台滑雪世界杯赛季结束的月份或季是什么时候？", "answer": [{"id": "Q110", "label": "3月"}], "options": ["逻月", "3月", "搭模斯月", "再再－周能安个展"], "target_options": "3月", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3364", "dilemma_ua_zh_3364"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3307", "question": "塞盾赛季结束的月份或季是什么时候？", "answer": [{"id": "Q123", "label": "9月"}], "options": ["9月", "頞湿缚庾阇", "莱恩兹", "德保月"], "target_options": "9月", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3365", "dilemma_ua_zh_3365"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3308", "question": "斯普林特杯系列赛赛季结束的月份或季是什么时候？", "answer": [{"id": "Q125", "label": "11月"}], "options": ["磨袪", "🧂", "11月", "葡月"], "target_options": "11月", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3366", "dilemma_ua_zh_3366"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3309", "question": "沙特愿景2030通常使用哪种文件格式？", "answer": [{"id": "Q13955", "label": "阿拉伯语"}], "options": ["代理自动配置", "阿拉伯语", "圣若望及圣彼多尼堂", "PDB文件"], "target_options": "阿拉伯语", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3367", "dilemma_ua_zh_3367"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3310", "question": "官方地理代码通常使用哪种文件格式？", "answer": [{"id": "Q935809", "label": "逗号分隔值"}], "options": ["BNA", "逗号分隔值", "먗", "自由无损图像格式"], "target_options": "逗号分隔值", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3368", "dilemma_ua_zh_3368"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3311", "question": "国家识别系统和企业及其机构目录通常使用哪种文件格式？", "answer": [{"id": "Q935809", "label": "逗号分隔值"}], "options": ["孔目", ".CSO", "逗号分隔值", "LPAC"], "target_options": "逗号分隔值", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3369", "dilemma_ua_zh_3369"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3312", "question": "TGIF节目块通常使用哪种文件格式？", "answer": [{"id": "Q5503551", "label": "周五晚死亡时段"}], "options": ["都柏林核心集", "SoundFont", "脉管畸形", "周五晚死亡时段"], "target_options": "周五晚死亡时段", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3370", "dilemma_ua_zh_3370"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3313", "question": "读我档案通常使用哪种文件格式？", "answer": [{"id": "Q1193600", "label": "Markdown"}, {"id": "Q86920", "label": "文本文件"}], "options": ["Markdown, 文本文件", "M2TS", "晓美焰", "MapCSS"], "target_options": "Markdown, 文本文件", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3371", "dilemma_ua_zh_3371"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3314", "question": "纸片马力欧系列 的出版商是谁？", "answer": [{"id": "Q8093", "label": "任天堂"}], "options": ["希洛·格林", "合并主义", "贾斯廷·加特林", "任天堂"], "target_options": "任天堂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3372", "dilemma_ua_zh_3372"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3315", "question": "波德斯塔邮件 的出版商是谁？", "answer": [{"id": "Q359", "label": "维基解密"}], "options": ["纳撒尼尔·查洛巴", "染色体异常", "维基解密", "伊丽莎白·鲍斯-莱昂"], "target_options": "维基解密", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3373", "dilemma_ua_zh_3373"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3316", "question": "动物森友会 的出版商是谁？", "answer": [{"id": "Q8093", "label": "任天堂"}], "options": ["任天堂", "尤利安努斯", "豪尔赫·路易斯·博尔赫斯", "Loma Vista唱片"], "target_options": "任天堂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3374", "dilemma_ua_zh_3374"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3317", "question": "Google Jamboard 的出版商是谁？", "answer": [{"id": "Q95", "label": "Google"}], "options": ["斯特凡·伯蒂歇尔", "Google", "多摩川线", "罗伦特·白兰斯"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3375", "dilemma_ua_zh_3375"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3318", "question": "格拉玛报 的出版商是谁？", "answer": [{"id": "Q241", "label": "古巴"}], "options": ["帕特里斯·埃夫拉", "古巴", "洁西J", "雅各的天梯"], "target_options": "古巴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3376", "dilemma_ua_zh_3376"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3319", "question": "万恶城市 的调色师是谁？", "answer": [{"id": "Q5361569", "label": "林恩·瓦利"}], "options": ["林恩·瓦利", "阿方索十三世", "提洛人叛乱", "阿诺·施瓦辛格"], "target_options": "林恩·瓦利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3377", "dilemma_ua_zh_3377"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3320", "question": "别名 的调色师是谁？", "answer": [{"id": "Q10327471", "label": "马特 霍林斯沃思"}], "options": ["苏布克特勤", "瑞克斯纪念图书馆", "韦斯巴芗", "马特 霍林斯沃思"], "target_options": "马特 霍林斯沃思", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3378", "dilemma_ua_zh_3378"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3321", "question": "败类 (眩晕)#Characters 的调色师是谁？", "answer": [{"id": "Q6514420", "label": "李·洛克里奇"}], "options": ["荷西·路易斯·帕尼素", "伦纳德·B·乔丹", "李·洛克里奇", "越南共和国保国勋章"], "target_options": "李·洛克里奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3379", "dilemma_ua_zh_3379"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3322", "question": "阿卡汉精神病院：庄严地球上的庄严之屋 的调色师是谁？", "answer": [{"id": "Q721300", "label": "大卫·麦金"}], "options": ["菲比·凯茨", "大卫·麦金", "加里·吉盖克斯", "贝伊帕扎勒"], "target_options": "大卫·麦金", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3380", "dilemma_ua_zh_3380"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3323", "question": "那天，我用爸爸换了两条金鱼 的调色师是谁？", "answer": [{"id": "Q721300", "label": "大卫·麦金"}], "options": ["亚历克斯·施瓦泽", "第七日", "李道广", "大卫·麦金"], "target_options": "大卫·麦金", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3381", "dilemma_ua_zh_3381"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3324", "question": "头几天通常以什么语体来表达？", "answer": [{"id": "Q1127717", "label": "调查报导"}], "options": ["赫维湾", "格言论证", "调查报导", "比喻"], "target_options": "调查报导", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3382", "dilemma_ua_zh_3382"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3325", "question": "球队中的约翰·佩恩 (美式足球)通常扮演什么位置？", "answer": [{"id": "Q25075", "label": "中锋"}], "options": ["中锋", "150米短跑", "巴西角力", "10号科罗拉多州州道"], "target_options": "中锋", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3383", "dilemma_ua_zh_3383"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3326", "question": "球队中的鲍比·梅耶斯 (美式足球员)通常扮演什么位置？", "answer": [{"id": "Q24994", "label": "安全卫"}], "options": ["安全卫", "55公尺跨栏", "马术 (残奥会)", "当代音乐学院"], "target_options": "安全卫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3384", "dilemma_ua_zh_3384"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3327", "question": "球队中的约翰·哈里斯通常扮演什么位置？", "answer": [{"id": "Q24994", "label": "安全卫"}], "options": ["安全卫", "自由泳", "盛装舞步", "鼓手世界"], "target_options": "安全卫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3385", "dilemma_ua_zh_3385"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3328", "question": "球队中的汤米·图伯维尔通常扮演什么位置？", "answer": [{"id": "Q24994", "label": "安全卫"}], "options": ["50米步枪三姿", "游戏攻略影片", "安全卫", "风翼冲浪"], "target_options": "安全卫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3386", "dilemma_ua_zh_3386"]}, {"qid": "dilemma_knowledge_zh_3329", "question": "球队中的坦尼·麦克斯韦尔通常扮演什么位置？", "answer": [{"id": "Q25113", "label": "后卫"}], "options": ["后卫", "杰日贡", "七人制橄榄球", "坡面障碍技巧"], "target_options": "后卫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["dilemma_ab_zh_3387", "dilemma_ua_zh_3387"]}]